<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DELL&apos;INCARICO A TEMPO DETERMINATO DI DIRIGENTE SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI BONDENO AI SENSI DELL&apos; ART.110 COMMA 1 D.LGS. 267/2000 CONCLUSIONE DEL PROCEDIMENTO ED INDIVIDUAZIONE DEL SOGGETTO RITENUTO IDONEO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24485</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 19a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24484</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di assistenza su elettrodomestici industriali (frigo e forno) presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24483</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Agevolazioni economiche per il trasporto scolastico (a.s.2021/2022) di alunni residenti nelle frazioni di Pilastri, Burana, Gavello, Scortichino e Bondeno capoluogo, iscritti e frequentanti la Scuola primaria di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24482</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MODIFICA QUADRO COPERTURE DEI POSTI PREVISTI DAL PIANO OCCUPAZIONALE ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24481</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manifestazione per inaugurazione della Chiesa restaurata e dell&apos;antico organo a canna di Burana - Erogazione contributo indiretto alla Parrocchia di San Giacomo Maggiore.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24480</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione delle modalità di massima e avvio di una procedura pubblica per il reperimento di locali idonei situati nel centro storico di Bondeno capoluogo, da destinare a sala mostre. STORNO DI FONDI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24479</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24478</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Associazione Nazionale Città del Tartufo. Impegno di spesa per il pagamento delle quote associative relative agli anni 2020 e 2021. Prelevamento dal fondo di riserva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24477</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione gratuita di locali e attrezzature della cucina situata presso il Centro 2000, all&apos;Istituto di Formazione &quot;IAL - Emilia Romagna&quot; per la realizzazione di un corso di cucina per persone svantaggiate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24476</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO per realizzazione del campus per ragazzi Tenda Summer School Junior.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24475</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 18a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24473</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 30 aprile al 9 maggio 2021, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano q</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24472</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO ALBI GIUDICI POPOLARI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24471</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIMBORSO DEL CANONE COSAP NON DOVUTO PER IL PERIODO DAL 1° MARZO 2020 AL 15 OTTOBRE 2020 AI TITOLARI DI CONCESSIONE PER L&apos;OCCUPAZIONE DI SUOLO PUBBLICO PER L&apos;ESERCIZIO DEL COMMERCIO SU AREE PUBBLICHE E AGLI &quot;SPUNTISTI&quot; DEL MERCATO SETTIMANALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24470</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI NUOVA COSTRUZIONE DI FABBRICATO AD USO COLLETTIVO - RICREATIVO PRESSO IMPIANTO SPORTIVO IN VIA XX SETTEMBRE IN BONDENO CAPOLUOGO (CUP C24H15000700004) - IMPEGNO DI SPESA PER AFFIDAMENTO INCARICO DI COLLAUDO STATICO IN CORSO D&apos;OPERA E FI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24469</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POSTA CERTIFICATA: BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA PER SOLO COLLOQUIO PER LA FORMAZIONE DI GRADUATORIE PER ASSUNZIONI A TEMPO PIENO E DETERMINATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24468</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 209 DEL 29-10-2018 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24467</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA GALLINI N. 18-20-30 E ACCATASTATO AL FG. 105, MAPPALE 152 -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24466</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZ. SAN BIAGIO, VIA PROVINCIALE S.N.C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24465</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 69 DEL 19/04/2017 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, V</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24464</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIGETTO DELLA DOMANDA PER L&apos;ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA VIA PER VIGARANO, 58-58/A E ACC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24463</link><pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di sorveglianza sanitaria mediante test antigenici rapidi naso-faringei.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24461</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio reso dal medico competente nell&apos;ambito dellattività di screening nei luoghi di lavoro attraverso test antigenici rapidi naso-faringei.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24460</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GIOVANNI MARIA PISANI: impegno di spesa per telenarcosi di quattro cani morsicatori.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24459</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Convenzione tra Unione Pescatori Estensi Associazione Sportiva Italiana - U.P.E. e il Comune di Bondeno per attività di sorveglianza e controllo del territorio dei Comuni di Bondeno, Poggio Renatico e Terre del Reno, oltre al monitoraggi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24458</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus - mese di MARZO 2021: accertamento in entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24457</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EMERGENZA EPIDEMIOLOGICA COVID 19- RIAPERTURA SERVIZI DI BIBLIOTECA-ARCHIVIO STORICO- MUSEO ARCHEOLOGICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24456</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
