<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>VERIFICA SCHEDARIO ELETTORALE - LUGLIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27381</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE UTILIZZO DELLE ENTRATE DA CANONI ERP A COPERTURA PARZIALE DELLA MOROSITA&apos; DI ASSEGNATARI INSERITI NEL WELFARE COMUNALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27380</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO E RIMODULAZIONE DEL PIANO TRIENNALE DEI FABBISOGNI DI PERSONALE 2022 2024 E VERIFICA DELLA CAPACITA&apos; ASSUNZIONALE DEL COMUNE DI BONDENO A SEGUITO DELLA RICEZIONE DEI DATI DELLA TARIFFA RIFIUTI CORRISPETTIVA DA PARTE DELLENTE GESTORE, C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27379</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DALLA DITTA A.I.SRL ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2016 AL 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27378</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27377</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SILLA S.A.S.: acquisto fornitura per recinzione da cantiere completa di piedini d&apos;appoggio, Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27376</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EUROMOTORS SNC: sostituzione lampada xenon per asta moto, su moto HONDA targata CD56703 in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27375</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAFETY21 SPA: servizio internazionale di notifica degli atti sanzionatori CDS, destinati ai cittadini residenti all&apos;estero</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27374</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>KAAMA SRL: acquisto vestiario, accessori e calzature per operatori di Polizia Locale - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27373</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER RESAMI PER ASSUNZIONI A TEMPO INDETERMINATO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO/CONTABILE&quot; CAT. GIUR. C - COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO N. 2 POSTI A TEMPO PIENO DA DESTINARE ALL&apos;AREA SERVIZI ISTITUZIONALI, DI PROGRAMMAZIONE E GESTIONE FINANZIARIA. COMUNE DI ANZOLA EMILIA N.3 POSTI DA DESTINARE INIZIALMENTE ALL&apos;AREA AMMINISTRATIVA ED INNOVAZIONE - UNIONE TERRE D&apos;ACQUA N.1 POSTO AL SERVIZIO AFFARI GENERALI SEGRETERIA E POLO CATASTALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27372</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di realizzazione della pista ciclabile in adiacenza alla Via Rolando Malaguti. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27371</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute direttamente dal Comandante della Polizia Locale Alto Ferrarese, con contestuale impegno delle stesse - acquisto di n.2 micro SD-card per DASH-CAM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27370</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARROZZERIA GIUDICE: impegno di spesa per affidamento in custodia del veicolo sequestrato targato CK092ND</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27369</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando per l&apos;assegnazione di contributi economici diretti a sostegno di iniziative e progetti in ambito culturale e di promozione del territorio proposti da associazionidi promozione sociale, organizzazioni di volontariato o enti del terzo settore (conl&apos;esclusione degli gli enti filantropici,le imprese sociali,le cooperativesociali,le fondazionie gli altri enti di carattere privato di versi dalle società) nonché dalle Parrocchie del territorio che,in quanto persone giuridiche pubbliche e come enti religiosi civilmente riconosciuti operano nel Comune di Bondeno realizzate o da realizzare nel corso dell&apos; anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27368</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando per l&apos;assegnazione di contributi economici diretti a sostegno di iniziativee progetti in ambito culturale e di promozione del territorio proposti da associazionidi promozione sociale, organizzazioni di volontariato o enti del terzo settore (con</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27367</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Agevolazione per l&apos;anno scolastico 2022-2023 alle famiglie degli alunni richiedenti il trasporto scolastico per la frequenza della Scuola Primaria del plesso di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27366</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca Ordinanza Sindacale contingibile ed urgente n. 12 del 10.01.2014 - Sig.ra Picchietti Anna + 3.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27365</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso deposito modello 7/D rev. II dinamica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27364</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio integrato energia SIE4- Lotto 8 Emilia Romagna Anticipo fatture gas di competenza ditta Siram Spa ed accertamento rimborso&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27363</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sostituzione software di protezione antivirus KASPERSKY con la soluzione in CLOUD SOLARWIND-N-ABLE+BITDEFENDER - Affidamento mediante TRATTATIVA DIRETTA SUL MEPA - DETERMINA DI AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27362</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO TRA IL COMUNE DI BONDENO E L&apos;UNIONE COMUNI MODENESI AREA NORD PER L&apos;UTILIZZO, DA PARTE DELLUNIONE COMUNI MODENESI AREA NORD, DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27361</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa a remunerazione del compenso dei membri del Nucleo di Valutazione per attività anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27360</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Abbonamento a Formula più EDK per il triennio 2022/2025. Affidamento sulla piattaforma Mepa di Consip.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27359</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA PER SOLI TITOLI E CURRICULUM PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA, PER ASSUNZIONI DI PERSONALE A TEMPO PIENO NEL PROFILO PROFESSIONALE DI &quot;AUTISTA PAP&quot; LIVELLO 3° B - CCNL DEI SERVIZI AMBIENTALI UTILITALIA 10/07/2016 E SUCCCESSIVE MODIFICHE E INTEGRAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27358</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola - lug / ago 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27357</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso esplorativo per manifestazione di interesse inerente la procedura del comando per la durata di 12 mesi, eventualmente prorogabili, per la copertura di 1 posto di &quot;Istruttore Contabile &quot; ( Cat: C ),riservato al personale non dirigenziale delle pubbliche amministratori di cui all&apos;art.1 c.2, D.Lgs. 165/2001</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27355</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER ESAMI PER ASSUNZIONE NOMINATIVA, A TEMPO PARZIALE 22/36 E DETERMINATO RISERVATA AI DISABILI ( LEGGE 12.03.1999 N. 68 ) DI N. 1 &quot;ESECUTORE&quot; CAT.B1 DA ASSEGNARE AL SERVIZIO MENSA DEL COMUNE DI SAN POSSIDONIO (M0)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27354</link><pubDate>Fri, 22 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica delibera di Giunta Comunale n. 117 del 09.06.2022 avente ad oggetto: &quot;Attuazione dell&apos;OCDPC n. 690/2020 e s.m.i. - Maggiorazione indennità di posizione organizzativa protezione civile. Variazione di bilancio salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27353</link><pubDate>Fri, 22 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
