<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO CAMBIAMENTO DI COGNOME DI TUFO LORENZO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23289</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore tecnico categoria giuridica C presso il Settore Tecnico - Area Lavori Pubblici.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23288</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al ciclo di incontri di formazione ed aggiornamento in materia di personale degli enti locali per i dipendenti assegnati al servizio personale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23287</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SPESE PER L&apos;INSTALLAZIONE DI N. 2 TERMINALI POS BANCOMAT ABILITATI ANCHE AD INCASSO CON CARTA DI CREDITO - ANNO 2020 - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23286</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio mediazione linguistica a favore sig.ra B.H.A. - impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23285</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso forfettario delle spese per l&apos;utilizzo degli impianti di erogazione energia elettrica da parte dei commercianti su area pubblica nei mercati di Bondeno e Pilastri. Determinazione costi e accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23284</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione dell&apos; Ufficio di supporto agli organi di direzione politica, mediante individuazione di un dipendente di ruolo di categoria B3 giuridico del CCNL comparto Funzioni Locali ed approvazione del conferimento di n. 2 incarichi di collaborazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23283</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto legge del 20 Febbraio 2017 n. 14, convertito con modificazioni dalla legge 18 Aprile 2017, n. 48 recante &quot;Disposizioni urgenti in materia di sicurezza delle città&quot;. Approvazione del PROGETTO PER L&apos;IMPLEMENTAZIONE DEL SISTEMA DI VIDEOSORVEGLIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23282</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO DI PRE E POST SCUOLA PRE I BAMBINI DELLA SCUOLA MATERNA - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23281</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione di contributo indiretto a Pro Loco di Bondeno per la realizzazione di uno stand gastronomico in occasione della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre&quot; nelle date del 9, 10 e 11 ottobre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23280</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO AVANTI LA COMMISSIONE TRIBUTARIA REGIONALE DI BOLOGNA DA SARDALEASING SPA AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU 2013-2014-2015.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23279</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BILANCIO CONSOLIDATO: ART.11 BIS D.LGS 118/11 E PRINCIPIO CONTABILE 4/4. INDIVIDUAZIONE DEL GRUPPO AMMINISTRAZIONE PUBBLICA E DEGLI ENTI COMPRESI NEL BILANCIO CONSOLIDATO 2019. APPROVAZIONE DELLE DIRETTIVE DA IMPARTIRE (PUNTO 3.2 DEL PRINCIPIO 4.4).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23278</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione alloggio Acer in quota riserva sig.ra G.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23277</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;Misura regionale di sostegno economico alle famiglie denominata: Al nido con la Regione&quot; per l&apos;a.e. 2020/2021 finalizzata allo abbattimento delle rette/tariffe di frequenza ai servizi educativi per la prima infanzia&quot;. Acconto anno educativo 2020/202</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23276</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012- RECUPERO SOMME</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23275</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGRAMMA DEGLI INTERVENTI DI POTENZIAMENTO DEL SISTEMA REGIONALE DI PROTEZIONE CIVILE. ANNUALITA&apos; 2015 DI CUI ALLA DELIBERA DI GIUNTA REGIONALE N. 1926 DEL 24/11/2015 - MIGLIORAMENTO AREA DI PRIMA ASSISTENZA/AMMASSAMENTO SOCCORRITORI - APPROVAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23274</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie &quot;Al nido con la Regione&quot;. Anno educativo 2019_2020. Prima erogazione alla Scuola dell&apos;Infanzia Paritaria &quot;Maria Immacolata&quot; di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23273</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MORSELLI SRL: spese sostenute per stazionamento carico e scarico dei veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23272</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento per rimborso spese del costo delle utenze da parte dell&apos;associazione &quot;Terre Matildee APS&quot; in relazione alla concessione in comodato d&apos;uso gratuito di un locale di proprietà comunale da adibire a &quot;Casa della De.C.O.&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23271</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto per la fornitura di bandiere da esporre sui fabbricati comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23270</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio Informagiovani presso Spazio 29 in Bondeno. Corresponsione al Comune di Ferrara per funzioni di coordinamento per l&apos;anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23269</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio Civile Universale (SCU) e CO.Pr.ESC (Coordinamento Provinciale degli Enti di Servizio civile). Quote annuali 2020. Impegno di spesa .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23268</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo Provincia di Ferrara per trasporto scolastico a.s. 2020/2021 - ACCERTAMENTO ENTRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23267</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale Alto Ferrarese: programma ENEIDE (ENforcement and Engineering: Integration, Deployment and Evaluation) Programma di interventi per il miglioramento della mobilità e della sicurezza stradale. Acquisto misuratore di velocità TRUCAM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23266</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale Alto Ferrarese: programma ENEIDE (ENforcement and Engineering: Integration, Deployment and Evaluation) Programma di interventi per il miglioramento della mobilità e della sicurezza stradale. Acquisto servizi collegati a misurator</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23265</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADOZIONE PROGRAMMA TRIENNALE DEI LAVORI PUBBLICI ANNI 2021-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23264</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANCI-DIGITALE-canone annuo banca dati ACI-PRA per visure targhe veicoli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23263</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE IMPEGNO DI SPESA PER LIQUIDAZIONE IVA SU FATTURE SAPIDATA ANNO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23262</link><pubDate>Fri, 30 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
