<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AFFIDAMENTO DELL&apos;ORGANIZZAZIONE E DELLA GESTIONE DEL MERCATO CONTADINO DEI SAPORI MATILDEI E DI CONCESSIONE DI SUOLO PUBBLICO - PROVVEDIMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23457</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto del servizio di fornitura pasti refezione scolastica plesso di Scortichino nelle more del perfezionamento della registrazione sulla piattaforma MEPA da parte della Parrocchia dell&apos;Annunciazione della Beata Vergine di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23456</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER PROGETTAZIONE DEFINITIVA - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23455</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento tramite RDO sulla piattaforma Intercent-ER, delle prestazioni necessarie per la realizzazione di attività di promozione del territorio fino al 31/12/2020. Determina di affidamento, ratifica del contratto telematico e assunzione dell&apos;impeg</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23454</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE AVVISO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER LA CONCESSIONEC IN COMODATO GRATUITO DELL&apos;IMMOBILE DI PROPRIETA&apos; COMUNALE SITO IN VIA PIRONI N. 73- BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23453</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione fondo barriere architettoniche anno 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23452</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elezione del Presidente del Consiglio e del Vice-Presidente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23451</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Esame degli eletti alla carica di Sindaco e Consigliere Comunale e delle condizioni di eleggibilità e di incompatibilità di ciascuno di essi (art. 50 del D.Lgs. n. 267/2000 e s.m.i.) - Giuramento del Sindaco (ART. 50 D.LGS. N. 267/2000 E SS.MM.II.)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23450</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto per la conciliazione vita-lavoro: sostegno alle famiglie per la frequenza di Centri estivi anno 2020 . Accertamento fondi ed erogazione alle famiglie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23449</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto al di fuori del mercato elettronico della pubblica amministrazione per il mese di dicembre 2020. Imp</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23448</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale affidamento della fornitura di n. 7 abeti da collocare presso le frazioni della Città di Bondeno in occasione delle festività natalizie 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23447</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione del Consiglio Comunale per il giorno 30 novembre 2020 ore 20,30.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23446</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento della fornitura delle prestazioni per la realizzazione e gestione del progetto &quot;Il Natale in Piazza&quot; da attuare nel periodo tra il 05/12/2020 e il 10/06/2020. Procedura tramite il M.E.P.A. di Consip (RdO) con il criterio dell&apos;offerta econ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23445</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI BILANCIO TRIENNIO 2021-2023 E CONFERMA DUP APPROVATO CON DELIBERAZIONE DI GIUNTA MUNICIPALE N. 161 DEL 29/10/2020 E DELIBERA DI CONSIGLIO COMUNALE N. 73 DEL 9 NOVEMBRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23444</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRATTI DI QUARTIERE II - REALIZZAZIONE PALAZZINA DI ALLOGGI ERP QUARTIERE DEL SOLE - III LOTTO (CUP C29C09000000007) RIDETERMINAZIONE QUADRI ECONOMICI LOTTI PRECEDENTI - APPROVAZIONE PERIZIA SUPPLETIVA DI VARIANTE N.2 E CONSEGUENTI VARIAZIONI AL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23443</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23442</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa nei confronti di Gala Spa per le somme indebitamente incassate e appello alla sentenza n. 518/2020, pubblicata il 28/09/2020, R.G. n. 3104/2018, del Tribunale di Ferrara, avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna, nella causa Comune di Bondeno/Banca</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23441</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DESTINAZIONE DEI PROVENTI DELLE SANZIONI AMMINISTRATIVE PECUNIARIE PER VIOLAZIONI PREVISTE DAL &quot;NUOVO CODICE DELLA STRADA&quot; ALLE FINALITÀ DI CUI ALL&apos;ART. 208 DEL D. LGS. 30 APRILE 1992 N. 285 E SUCCESSIVE MODIFICHE ED INTEGRAZIONI - TRIENNIO 2021-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23440</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE TARIFFE SERVIZI SOCIO-SCOLASTICI-SPORTIVI E PROMOZIONE DEL TERRITORIO - ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23439</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE (ART.175 D.LGS 267/2000 COMMA 5 BIS).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23438</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EMERGENZA EPIDEMIOLOGICA COVID-19, LOCAZIONE SISTEMA MOBILE PER VIDEOCONFERENZA ED ACQUISIZIONE LICENZE PER PIATTAFORMA DI SMART WORKING. VARIAZIONE DI BILANCIO - SALVO RATIFICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23437</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SPOSTAMENTO FONDI FRA CAPITOLI DIVERSI DEL SETTORE SOCIO CULTURALE E IMPLEMENTAZIONE RISORSE SOCIALI A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID 19- VARIAZIONE DI BILANCIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23436</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Direttive alla delegazione trattante di parte pubblica in tema di modifica al contratto decentrato integrativo, valevole per il triennio 2019 - 2021 e di relazioni sindacali del personale dipendente non dirigente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23435</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del disciplinare (social media policy) per il funzionamento e l&apos;utilizzo degli account istituzionali del Comune di Bondeno (FE) sui social network.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23434</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI BILANCIO CONSOLIDATO 2019 DEL GRUPPO COMUNE DI BONDENO, PRINCIPIO APPLICATO 4/4 DEL D.LGS N.118/2011.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23433</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23432</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto regionale per il contrasto del divario digitale nell&apos;accesso alle opportunità educative e formative. Liquidazione contributi relativi al fondo Donazione Zanichelli.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23431</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. Sociali - rettifica determinazione 909/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23430</link><pubDate>Wed, 25 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
