<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Censimento permanente della popolazione residente 2021. Approvazione dell&apos;elenco dei rilevatori per il censimento e altre indagini ISTAT e affidamento degli incarichi di personale di staff, coordinatori ed operatori di back office.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24861</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE AREE VERDI RELATIVE AI LAVORI DI ADEGUAMENTO DELL&apos; INCROCIO TRA VIA GENERALE DALLA CHIESA E VIA PER SCORTICHINO - DETERMINA A CONTRARRE, AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24860</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione fra il Comune di Bondeno e l&apos;Istituto comprensivo &quot;T. Bonati&quot; di Bondeno per lo svolgimento da parte del personale A.T.A. di funzioni miste - anno scolastico 2020/2021. Erogazione contributo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24859</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fondo nazionale per il sistema integrato di educazione e istruzione. Programmazione regionale anno 2020. Liquidazione quote contributo alle Scuole dell&apos;infanzia paritarie del territorio comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24858</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SP7 DELLE VALLI - KM 23+468. LAVORI DI RIPRISTINO DELLE STRUTTURE DEL PONTE SUL CAVO FOSSA REGGIANA IN COMUNE DI MIRANDOLA, LOCALITA&apos; SAN MARTINO SPINO. COMUNICAZIONE CHIUSURA TOTALE AL TRANSITO DEL PONTE DAL 02/08/2021 AL 12/09/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24857</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 29</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24856</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Refusione delle spese mediante cassa economale per acquisto films da proiettarsi nell&apos;ambito della rassegna cinematografica &quot; Cinema Tour 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24855</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO ART.110 C.1D.LGS.N.267/2000 DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO CAT.D - PROFILO PROFESSIONALE FUNZIONARIO - RESPONSABILE SERVIZI FINANZIARI - UNIONE TERRE D&apos;ACQUA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24854</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA E NOMINA COMMISSIONE PER IL CONFERIMEWNTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO ART.110 C.1 D.LGS. N.267/2000 DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO CAT.D - PROFILO PROFESSIONALE &quot;FUNZIONARIO&quot; - RESPONSABILE SERVIZI GENERALI E RESPONSABILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24853</link><pubDate>Tue, 29 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiudicazione per la concessione in comodato di n. 2 immobili situati nella frazione di Stellata ad associazione/i di promozione sociale, da adibire ad attività ludico-ricreativa, sociale e culturale a favore della cittadinanza, a seguito dell&apos;esple</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24852</link><pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per il potenziamento del Centro estivo del nido di infanzia comunale 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24851</link><pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24850</link><pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza del Capo Dipartimento della Protezione Civile n. 622 del 17/12/2019 Decreto del Presidente della Regione Emilia-Romagna n. 135 del 2/7/2020, recante approvazione del Piano dei primi interventi urgenti di Protezione Civile -Secondo strancio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24849</link><pubDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 28a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24848</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione della quota forfettaria a favore della Provincia di Ferrara, ai sensi dell&apos;Art. 6 della Convenzione per la costituzione di un Ufficio associato competente in materia sismica, ai sensi dell&apos;Art. 30 del D. Lgs. 268/2000 e della L.R.N. 19/2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24847</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CANI MORSICATORI. ORDINANZA DI SPOSSESSAMENTO DEI CANI A CARICO DEL PROPRIETARI/DETENTORI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24846</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione Avviso Convocazione Consiglio Comunale per il giorno 30.06.2021 alle ore 21:00</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24845</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDILIZIA RESIDENZIALE PUBBLICA QUARTIERE DEL SOLE III LOTTO - CUP C29C07000060007- IMPEGNO DI SPESA PER ISTRUTTORIA PRATICA PARERE RELATIVO ALLO SCARICO DI REFLUI DOMESTICI E ASSIMILATI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24844</link><pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale - Istituzione di spazio riservato alla sosta di veicoli al servizio di persone con limitata o impedita capacità motoria e contestuale istituzione di aree destinate a parcheggio di veicoli.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24843</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento d&apos;intrattenimento musicale con somministrazione di alimenti e bevande da tenersi in località Scortichino. Sabato 26 giugno 2021 e domenica 27 giugno 2021. Integrazione precedente Ordinanza n. 36 del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24842</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto terminali Voip per il nuovo centralino telefonico. Trattativa diretta sul Mepa. Aggiudicazione definitiva</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24840</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>proposta per impegno di spesa per il &quot;Contributo alla Provincia per lotta alla nutria&quot; - convenzione triennale per coordinamento di azioni integrative al piano regionale di controllo della nutria - spesa per anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24839</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDISON: allacciamento straordinario energia elettrica per manifestazioni fieristiche e mercati straordinari</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24838</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di provvedimenti temporanei per la disciplina della viabilità in seguito allo svolgimento di pubblico spettacolo denominato &quot;MISS BONDENO 2021&quot;. Via Pironi di Bondeno capoluogo. Giovedì 1 luglio 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24837</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento d&apos;intrattenimento musicale con somministrazione di alimenti e bevande da tenersi in località Scortichino. Sabato 26 giugno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24836</link><pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso pubblico per la concessione in comodato di n. 2 immobili situati nella frazione di Stellata, contraddistinti dai seguenti identificativi catastali: a) Foglio n. 27, particella n. 32, subalterno n. 2; b) Foglio n. 27, particella n. 32, subalter</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24835</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione di n.1 tirocinio formativo e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 e s.m.i. presso il settore tecnico servizio tecnico manutentivo dal 23/06/2021 al 22/12/2021 - assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24834</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sistemazione tratto di Via Canal Bianco - Determina a contrarre e contestuale affidamento con impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24833</link><pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
