<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di FEBBRAIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24177</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALL&apos; ORDINANZA N. 213 DEL 29/10/2018 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24176</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALL&apos; ORDINANZA N. 156 DEL 05/09/2017 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA PER VI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24175</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO AL 9 marzo 2021 DELLA DETERMINAZIONE n. 101 DEL 04.02.2021 AVENTE PER OGGETTO &quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24174</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DELLINCARICO DIRIGENZIALE A TEMPO DETERMINATO DI DIRIGENTE DA ASSEGNARE AL SETTORE IV-V TERRITORIO SUAP/SPORTELLO UNICO DEL TERRITORIO E MEZZI PUBBLICITARI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24173</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE IN COMODATO D&apos;USO GRATUITO AD AVIS-BONDENO DI ALCUNI LOCALI AL PIANO RIALZATO ELL&apos;IMMOBILE DI VIA DEI MILLE N. 16 - BONDENO DA DESTINARE A PUNTO RACCOLTA SANGUE AVIS- APPROVAZIONE CONTRATTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24172</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilita&apos; esterna per la copertura di n. 1 posto di ISTRUTTORE TECNICO - Categoria C - da assegnare al Settore Urbanistica ed Edilizia privata {ID:8B6653541E4F217AC125867E00337690}</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24171</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo finanziario regionale anno 2019 per la manutenzione e la gestione delle sedi del Distaccamento dei Vigili del Fuoco Volontari. Approvazione dei rendiconti di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24170</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto scaffalatura per biblioteca comunale. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24169</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto per la fornitura di bandiere italiane e festoni di bandierine tricolori per l&apos;addobbo del centro storico di Bondeno capoluogo, in occasione del 160° anniversario dell&apos;Unità d&apos;Italia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24168</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento entrata di cui al prot. pec. 28718/20 - sig. B.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24167</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RAPPORTO DI COLLABORAZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PARROCCHIA DELL&apos;ANNUNCIAZIONE B.V. MARIA DI SCORTICHINO - APPROVAZIONE CONVENZIONI ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24166</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per acquisto articoli floreali di modico valore tramite cassa economale, da destinare a manifestazioni e celebrazioni istituzionali varie.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24165</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta struttura di accoglienza sig. G.F. anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24164</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori riguardanti la potatura di rami di alberatura ad alto fusto aggettanti sulla pubblica via. Ditta EDEN S.a.S. di Serra Alessandro &amp; C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24163</link><pubDate>Mon, 08 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - parte 6a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24162</link><pubDate>Mon, 08 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riscossione canoni per uso impianto sportivo &quot;Ferruccio Pollastri&quot; annualità 2019 -2020 -2021 mediante compensazione e conseguente regolarizzo delle entrate su accertamento 68/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24161</link><pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBBLICAZIONE BANDI 2 POSTI TEMPO PIENO PER SERVIZI ALLA PERSONA A SAN GIOVANNI IN PERSICETO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24160</link><pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PER MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA ART.30 DEL D.LGS 165/2001 PER ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO CONTABILE CAT.D DA ASSEGNARE AL SETTORE FINANZIARIO DEL COMUNE DI RIVA DEL PO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24159</link><pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, CAT. C, PER N.1 POSTO DI ISTRUTTORE TECNICO PRESSO IL SETTORE PROGRAMMAZIONE DEL TERRITORIO DELL&apos;UNIONE TERRE E FIUMI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24158</link><pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 5a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24157</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>UTENZE	COMUNALI-CONSUMI GAS NATURALE ANNO 2021- PRENOTAZIONE IMPEGNI DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24156</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI SOMMA URGENZA ART. 163 D.LGS. 50/2016 E S.M.I ART. 191, COMMA 3 T.U.E.L. D.LGS. 267/2000 E S.M.I - PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO INTERVENTO DI MESSA IN SICUREZZA IMPIANTO DI RISCALDAMENTO - DETERMINA A CONTRARRE - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24155</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di Assistenza e manutenzione per l&apos;anno 2021 per il software TEKNO per 2 postazioni di lavoro.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24154</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione nodo viario su Via XX Settembre mediante posa di nuovo impalcato stradale sul canale di Burana (CUP C24E15000290002) - Richiesta spostamento linee elettriche gestite da E-distribuzione Spa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24153</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/02/2021 al 28/02/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24152</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di corone d&apos;alloro e articoli floreali in occasione di celebrazioni istituzionali varie da tenersi nel corso del 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24151</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione in giudizio avanti il TAR Emilia Romagna avverso il ricorso promosso contro il Comune di Bondeno da Associazione Vittime della Caccia e Animal Liberation, notificato in data 04.02.2021. Conferimento del mandato alle liti agli avvocati Lu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24150</link><pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
