<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento della manifestazione denominata &quot;Festa d&apos;Estate anno 2021&quot;. Bondeno - Viale della Repubblica - Venerdì 16, sabato 17 e domenica 18 luglio 2021. Integrazione precedente Ordinanza n. 46 del 13/07/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24990</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO INDETERMINATO E PIENO DI N.2 UNITA&apos; DI PERSONALE CON PROFILO DI &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT.C DA ASSEGNARE AL COMUNE DI RUBIERA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24988</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico per la copertura di un posto di istruttore direttivo tecnico categoria giuridica D presso il Comune di Bondeno, Settore Tecnico Area Ambiente e Territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24987</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CANDIDATURA PROGETTO &quot;OCCUPABILITA&apos; AL FEMMINILE&quot; FABBISOGNI, FORMAZIONE, CONSULENZA DI CUI AL BANDO REGIONALE - DGR 869 DEL 14/6/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24986</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER LA MODIFICA DEL REGOLAMENTO DISCIPLINANTE L&apos;ORARIO DI LAVORO DEI DIPENDENTI DEL COMUNE DI BONDENO APPROVATO CON DGC N. 131 DEL 23/05/2019 E MODIFICATO ED INTEGRATO CON DGC N. 202 DEL 23/12/2020 NELLA PARTE RELATIVA AI DIPENDENT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24985</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa avanti il TAR Emilia - Romagna nella causa instaurata nei confronti del Comune di Bondeno da Z.A, Z.P, Z.L. Autorizzazione al Sindaco al conferimento del mandato alle liti al professionista individuato dal Dirigente competent</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24984</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 87 del 10.06.2021 avente ad oggetto: &quot;Approvazione delle azioni necessarie per la realizzazione dell&apos;iniziativa denominata &quot;Festa d&apos;Estate&quot; per l&apos;anno 2021. Variazione di bilancio salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24983</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 86 del 03.06.2021 avente ad oggetto: &quot;Rimodulazione dei canoni di locazione commerciale di proprietà comunale, per il periodo 01.10.2020 - 31.03.2021, per effetto dei provvedimenti legislativi adottati durante l&apos;emergen</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24982</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 80 del 27.05.2021 avente ad oggetto: &quot;Proposta di aggiornamento al DUP 2021/2023 parte previsione triennale spese di personale, rideterminazione capacità assunzionale anno 2021 e modifica piano delle assunzioni. VARIAZI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24981</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 79 del 27.05.2021 avente ad oggetto. &quot;Progetti Cso Cerevisia - Accertamento entrata - Variazione di bilancio - Applicazione avanzo vincolato fondo funzioni fondamentali - Salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24980</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conferimento della cittadinanza onoraria al MILITE IGNOTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24979</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSESTAMENTO GENERALE DEL BILANCIO 2021-2023 E SALVAGUARDIA EQUILIBRI DI BILANCIO AI SENSI DELL&apos;ART. 175, COMMA 8 E 193 DEL D. LGS. 267/2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24978</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ECONOMICO FINANZIARIO SERVIZIO RIFIUTI ANNO 2021 E DETERMINAZIONE IN MERITO. RITIRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24977</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DEL REGOLAMENTO PER LA DISCIPLINA DELLA TARIFFA RIFIUTI CORRISPETTIVA. RITIRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24976</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE ACCORDO FRA IL COMUNE DI BONDENO E ANCI EMILIA ROMAGNA FINALIZZATO ALLA REDAZIONE DI UN REGOLAMENTO TIPO PERLA GESTIONE DI SPECIFICI PROGETTI IN AMBITO SOCIO ASSISTENZIALE, CULTURALE, RICREATIVO E DELLA PROMOZIONE DEL TERRITORIO-SPORT, A</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24975</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2021 INSERITO NEL DOCUMENTO UNICO DI PROGRAMMAZIONE (DUP) APPROVATO CON D.C.C. N. 88 DEL 16/12/2020 E VARIAZIONE AL DUP 2021-2023 - VARIAZIONE DI BILANCIO. APPLICAZIONE AVANZO LIBERO ED ASSUNZIONE MUTUI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24974</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lascito a favore del Comune di Bondeno della Sig.ra B.L. Rinuncia all&apos;eredità.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24973</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione alla Deliberazione di Consiglio Comunale n. 85 del 16.12.2020 con la quale è stato approvato il Piano alienazioni e valorizzazioni immobiliari 2021 2023, ai sensi dell&apos;art. 58, comma 1, del D.L. 25 giugno 2008 n. 112, convertito in legg</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24972</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Comune di Bondeno/ Ditta ICEM strade e costruzioni S.r.l. Causa avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna. Pagamento delle spese legali allo studio legale che ha patrocinato il Comune. Applicazione avanzo accantonato. Riconoscimento debito fuori bilancio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24971</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24970</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>manifestazione denominata &quot;Festa d&apos;Estate anno 2021&quot;: divieto di introduzione nonché di vendita per asporto, all&apos;interno dell&apos;area della manifestazione e in Bondeno capoluogo (eccetto Quartiere del Sole), di ogni tipo di bevanda contenuta in bicchier</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24969</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica dati determinazione 698/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24968</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifiche alla determinazione n. 715 del 14/07/2021 e dichiarazione di efficacia dell&apos;aggiudicazione per la concessione d&apos;uso amministrativa del campo di calcio di Burana.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24967</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Regolazione premi su polizza a Libro Matricola.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24965</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa avanti il TAR Emilia Romagna promossa contro il Comune di Bondeno da Z.L. + 2. Conferimento incarico al legale ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24964</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto ricambi informatici tramite sito e-commerce.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24924</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della commissione giudicatrice.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24963</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento tramite Trattativa Diretta sulla piattaforma (MEPA) di Consip, per la fornitura di tutte le prestazioni di servizio principali, accessorie o comunque connesse agli elementi di carattere musicale (esecuzioni musicali, ospitalità agli artis</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24962</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
