<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di sorveglianza sanitaria mediante test antigenici rapidi naso-faringei.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24461</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio reso dal medico competente nell&apos;ambito dellattività di screening nei luoghi di lavoro attraverso test antigenici rapidi naso-faringei.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24460</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GIOVANNI MARIA PISANI: impegno di spesa per telenarcosi di quattro cani morsicatori.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24459</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Convenzione tra Unione Pescatori Estensi Associazione Sportiva Italiana - U.P.E. e il Comune di Bondeno per attività di sorveglianza e controllo del territorio dei Comuni di Bondeno, Poggio Renatico e Terre del Reno, oltre al monitoraggi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24458</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus - mese di MARZO 2021: accertamento in entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24457</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EMERGENZA EPIDEMIOLOGICA COVID 19- RIAPERTURA SERVIZI DI BIBLIOTECA-ARCHIVIO STORICO- MUSEO ARCHEOLOGICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24456</link><pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - parte 17a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24455</link><pubDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi consortili al Consorzio Bonifica di Pianura di Ferrara anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24453</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA DI SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO, A TEMPO DETERMINATO, EX ART. 110, COMMA 1, D.LGS N. 267_2000, DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE, CAT. D, PRESSO IL SETTORE SERVIZI FINANZIARI UNIONE DELLE TERRED&apos;ARGINE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24452</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto terminali Voip per il nuovo centralino telefonico. Trattativa diretta sul Mepa. Determina a contrarre</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24451</link><pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il rinnovo per l&apos;anno 2021 delle licenze per il server di posta elettronica (MDAEMON) e per la compenente antivirus dello stesso (SECURITYPLUS).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24450</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIMBORSO ALL&apos;AGENZIA ENTRATE-RISCOSSIONE DELLE SPESE ESECUTIVE MATURATE NEL 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24449</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria all&apos;impianto termico presso sede Auxing di Bondeno. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24448</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riparazione lavatrice in dotazione alla scuola materna di Lezzine - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24447</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata alla camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24446</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione al Comune di Ferrara della quota a carico del Comune di Bondeno di cui alla convenzione 2018-2021 per la Rete Bibliotecaria Bibliopolis - PRIMA QUOTA ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24445</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 16a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24444</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Atto ricognitivo del Registro Locale delle Associazioni di Promozione Sociale. Provvedimento di cancellazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24443</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione del Consiglio Comunale per il giorno 28.04.2021 alle ore 21:00</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24442</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO: manutenzione su veicolo targato YA107AC Fiat Qubo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24441</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per ciclo di fisioterapia a favore di minore</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24440</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per Assistenza e manutenzione delle postazioni di lavoro (personal computer desktop e portatili, tablet, stampanti) per il biennio 2021-2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24439</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARROZZERIA GIUDICE: impegno di spesa per mezzi sequestrati.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24438</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per la partecipazione a Webinar di ACSEL SERVIZI - Roma : &quot;L&apos;ECONOMO nelle AA.PP&quot; del 29_04_2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24437</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO: acquisto penumatici per carrelli e veicoli in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24436</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA FORMAZIONE DI UN ELENCO DI DISPONIBILITÀ, PER SOLI TITOLI, PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO, A TEMPO PIENO O A TEMPO PARZIALE, DI PERSONALE CON PROFILO DI INSEGNANTE DI SCUOLA D_INFANZIA,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24435</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 113 DEL 06/11/2019 E ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE PILASTRI, VIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24434</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA FORMAZIONE DI UN ELENCO DI DISPONIBILITÀ, PER SOLI TITOLI, PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO, A TEMPO PIENO O A TEMPO PARZIALE, DI PERSONALE CON PROFILO DI EDUCATORE D_INFANZIA, CAT. C,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24433</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
