<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>RISTRUTTURAZIONE CAMPO HOCKEY (CUP C24H17000870004) - AFFIDAMENTO LAVORI IN ECONOMIA ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23699</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica III Lotto. Autorizzazione al sub-affidamento di lavori per Scavi e Movimento Terrara.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23698</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DPR 59 2013 - DITTA S.E.I. S.p.A. nel Comune di Bondeno - Revoca atto AUA -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23697</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO MANUTENZIONE VERDE PUBBLICO ANNUALITA&apos; 2021/2022 - ATTIVAZIONE RINNOVO BIENNALE ED IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23696</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;acquisizione del servizio di formazione professionale dei dipendenti comunali in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dellaccordo Stato-regioni del 21/12/2011 formazione per la conduzione di macchine operatr</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23695</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DECRETO DEL SINDACO DI CONFERIMENTO DI N. 2 INCARICHI DI COLLABORAZIONE, AI SENSI DELL&apos;ART. 90 TUEL, PRESSO L&apos;UFFICIO DI SUPPORTO AGLI ORGANI DI DIREZIONE POLITICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23694</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento a terzi per la realizzazione dei servizi di Centro Giovani-Informagiovani e servizi extra scolastici di pre e post scuola e doposcuola periodo gennaio-giugno 2021- NOMINA COMMISSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23693</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno e liquidazione, ai sensi dell&apos;articolo 6 della Convenzione stipulata con scrittura privata n. 124 del 12.05.2017 (prorogata con atto Rep 391/2020), delle somme necessarie al rimborso delle spese di assicurazione della associazione &quot;Sicurezza</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23692</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NEGRINI E MICHELINI: affidamento realizzazione plinti e scavi per installazione n. 5 pannelli di comunicazione per allerte di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23691</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per acquisto di n.5 pannelli di protezione civile in attuazione del Piano di Comunicazione 2020-2021, affidamento alla ditta Sfhera srl di Montichiari (BS)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23690</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VANDELLI RITA: affidamento servizio straordinario di sterilizzazione gatti di colonie feline</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23689</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FRANCESCHINI MARIA: affidamento servizio straordinario di sterilizzazione gatti di colonie feline</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23688</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ZACCARELLI ANDREA: affidamento servizio straordinario di sterilizzazione gatti di colonie feline</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23687</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa a remunerazione del compenso dei membri del Nucleo di Valutazione per attività anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23686</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Oggetto: RISTRUTTURAZIONE DI EDIFICIO RESIDENZIALE E COSTRUZIONE DI AUTORIMESSA - VIA PER SCORTICHINO - Nr. pratica 103 prot.n.24012 del 16/07/2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23685</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto al di fuori del mercato elettronico della pubblica amministrazione per il mese di gennaio 2021. Impe</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23684</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione fra il Comune di Bondeno e l&apos;Istituto comprensivo &quot;T.Bonati&quot; di Bondeno per lo svolgimento da parte del personale a.t.a. ed amministrativo di funzioni miste - anno scolastico 2020/2021. Impegni di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23683</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di sistemazione della strada bianca comunale Via Ponti Santi Dogaro. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23682</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto automezzo funzionale alle manutenzioni segnaletica orizzontale in dotazione a squadra esterna - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23681</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA DEGLI IMPIANTI ELETTRICI, SPECIALI E DI SICUREZZA A SERVIZIO DEL PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23680</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto sacchetti per nettezza urbana - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23679</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTO: MARITAN SRL: acquisto torce per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23678</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sostegno economico ad associazioni sportive del territorio comunale, che hanno in concessione d&apos;uso immobili comunali, a titolo di rimborso delle spese fisse ed incomprimibili sostenute in periodo di emergenza Covid-19. Erogazione contributi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23677</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO INVENTARI BENI MOBILI ED IMMOBILI, REDAZIONE DELLA CONTABILITA&apos; ECONOMOMICO - PATRIMONIALE ARMONIZZATA E CONTABILITA&apos; IVA - AFFIDAMENTO TRIENNIO 2021/2023 MEDIANTE TRATTATIVA DIRETTA SULLA PIATTAFORMA MEPA DI CONSIP - DETERMINA A CON</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23676</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento incarico legale per l&apos;assistenza da fornire al Comune di Bondeno in relazione al procedimento penale n. 9261/2008 R.G.N.R. avanti il Tribunale di Bologna, per elaborazione di istanza di dissequestro di un&apos;area adibita a strada.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23675</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per assistenza sistemica specializzata prepagata sull&apos;infrastruttura informatica del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23674</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA IMPIANTI ANTINCENDIO A SERVIZIO DI ALCUNI FABBRICATI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23673</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura e sistemazione attrezzature per officina comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23672</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
