<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>REALIZZAZIONE PALAZZINA DI ALLOGGI ERP QUARTIERE DEL SOLE - III LOTTO (CUP C29C09000000007) - CONCESSIONE PROROGA LAVORI N.1</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23094</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di assistenza elettrodomestici industriali presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23093</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi per pagamento canoni Acer dopo emergenza Covid</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23092</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accordo di collaborazione don i comuni di Terre del Reno e Cento per assistenza di studente disabile presso Istituto Carducci di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23091</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola - serv. soc. - Settembre 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23090</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINAZIONE A CONTRARRE AI SENSI DELL&apos;ART. 32 DEL D.LGS. 50/2016 PER L&apos;AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI TESORERIA DEL COMUNE DI BONDENO PER LA DURATA DI ANNI CINQUE CON DECORRENZA DAL 01/01/2021 E SCADENZA IL 31/12/2025</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23089</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sostituzione estintori presso le ex scuole elementari di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23088</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPLICAZIONE DI ESENZIONI E RIDUZIONI ALLA TARIFFA RIFIUTI DELLE UTENZE NON DOMESTICHE CHIUSE A SEGUITO DEL COVID IN ATTUAZIONE DELLA DCC N. 41 DEL 30-06-2020 - LIQUIDAZIONE FATTURA CLARA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23087</link><pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI - VERBALE DI RITROVAMENTO N. 411 DEL 26/09/2020 - MANIFESTO. MOUNTAIN BIKE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23086</link><pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di ripristino frana su tratto di via Provinciale - Ospitale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23085</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione del gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunali per il trimestre luglio - settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23084</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;INTERVENTI DI ADEGUAMENTO E DI ADATTAMENTO FUNZIONALE DEGLI SPAZI E DELLE AULE DIDATTICHE IN CONSEGUENZA DELL&apos;EMERGENZA SANITARIA DA COVID 19&quot; (CUP C26J20000370001) - III LOTTO - AFFIDAMENTO INTERVENTI CON CONTESTUALE IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23083</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>manifesto proclamazione eletti elezioni comunali 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23082</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE CONSIP PER L&apos;AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI GESTIONE DEGLI IMPIANTI DI ILLUMINAZIONE PUBBLICA - SERVIZIO LUCE 4 - LOTTO 5 - EMILIA ROMAGNA - REVISIONE DEL PIANO TECNICO ECONOMICO A SEGUITO DELL&apos; ESTENSIONE DEL PERIMETRO DI GESTIONE AI PUNTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23081</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DEPOSITO VERBALI DELLE CONSULTAZIONI ELETTORALI DEL 20 E 21 SETTEMBRE 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23080</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa avanti il Tribunale di Ferrara, Giudice del lavoro, promossa contro il Comune di Bondeno. Accertamento in entrata delle spese di soccombenza a carico dei ricorrenti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23079</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 811 DEL 18/07/2012 - SIG.RA STRAFORINI DEBORA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23078</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasporto scolastico: agevolazione per l&apos;anno scolastico 2020/2021 alle famiglie di n. 3 alunni richiedenti il trasporto scolastico per la frequenza della Scuola primaria del plesso di Scortichino, ai sensi della Deliberazione di Giunta Comunale n.11</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23077</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione al Comune di Ferrara della quota a carico del Comune di Bondeno di cui alla convenzione 2018-2021 per la Rete Bibliotecaria Bibliopolis - anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23076</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione per la gestione dell&apos;asilo nido di infanzia &quot;Margherita&quot; al Consorzio Riunite Esperienze Sociali Società Cooperativa Sociale con sede in Ferrara. Presa d&apos;atto variazione ISTAT negativa. Pagamento imposta di registro. Accertamento entrata</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23075</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proseguimento progetto CSO Cerevisia Free time. Determina a contrarre tramite affidamento diretto su piattaforma MEPA e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23074</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di conferma del conferimento degli incarichi dirigenziali e di Comandante della Polizia Locale per l&apos;anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23073</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contenzioso in materia di lavoro tra il Comune di Bondeno ed un dipendente. Determinazioni in merito della Giunta Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23072</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>STUDIO DI FATTIBILITA&apos; PER LA REALIZZAZIONE DI PIATTAFORMA LOGISTICA PER IL DEPOSITO E TRASPORTO DI AUTOVETTURE DA REALIZZARSI IN VIA PIRONI 154 Proponente: IMMOBILIARE NOEMI S.R.L Gestore BERTANI TRASPORTI S.p.A - PRESA D&apos;ATTO DI ISTANZA E DI PARE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23071</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla &quot;Fiera di Pilastri 2020&quot; da tenersi in località Pilastri nella giornata di domenica 27 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23070</link><pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento canone di locazione immobile adibito a Bar Commercio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23069</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale Dalla Chiesa e Via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel Comune di Bondeno. Autorizzazione presenza ditta in cantiere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23068</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conguaglio integrazione retta struutura di accoglienza sigg. M.V. e C.C. 2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23067</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
