<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Fornitura materiale edile al Comune di Bondeno. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26597</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DELL&apos;INCARICO DI SUPPORTO AL RUP PER LA GESTIONE DELLA GARA RELATIVA ALL&apos;AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI REDAZIONE DEL NUOVO PIANO URBANISTICO GENERALE (PUG) DEI COMUNI DI BONDENO, CENTO, POGGIO RENATICO, TERRE DEL RENO E VIGARANO MAINARDA -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26596</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestule affidamento acquisto medaglie e trofeo in occasione di manifestazione/evento a carattere sportivo promosso da associazione del territorio. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26595</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata dei presidi antincendio: estintori, porte tagliafuoco, uscite di emergenza, naspi e maniglioni antipanico. Anni 2022 - 2023 - 2024. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26594</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORNITURA COMPUTER E STAMPANTE PER SERVIZINDEMOGRAFICI- DETERMINAZIONE A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26593</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATA DERIVANTE DA ACCORDO TRA IL COMUNE DI BONDENO E LA SOCIETA&apos; CLARA S.P.A. PER LA GESTIONE IN ECONOMIA DEL SERVIZIO DI PULIZIA E SPAZZAMENTO MANUALE DI STRADE E AREE PUBBLICHE - ANNI 2022-2023-2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26592</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TOMBINAMENTO PORZIONE FOSSATO DENOMINATO SCOLO CAMPO SINISTRO SU TERRENI DI PROPRIETA&apos; DELLA SOC. AGRICOLA BIOPIG ITALIA S.S. IN COMUNE DI BONDENO (FE) LOCALITA&apos; ZERBINATE, VIA ARGINE CAMPO - AVVISO PRESENTAZIONE ISTANZA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26591</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DEL PIANO DELLE AZIONI POSITIVE DEL COMUNE DI BONDENO VALEVOLE PER IL TRIENNIO 2022/2024, AI SENSI DEL D.LGS. N. 198/2006.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26590</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando regionale di finanziamento per la qualificazione e l&apos;innovazione dei corpi di polizia locale: approvazione sotto il profilo tecnico del progetto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26589</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE ACCORDO EX ART. 15 L.241/90 FRA IL COMUNE DI BONDENO E L&apos;UNIONE RENO GALLIERA PER LO SVOLGIMENTO DI PROCEDURE DI GARA DEL SETTORE SOCIO CULTURALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26588</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26587</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggionamento del &quot;Piano Triennale di Prevenzione della corruzione e della trasparenza (P.T.C.P. 2022 - 2024&quot;, ai sensi dell&apos;art. 1, comma 8, della Legge n. 190/2012.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26586</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZI ED ATTIVITA&apos; CULTURALI- ANNO 2022- SPOSTAMENTO FONDI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26585</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della Convenzione tra il Comune di Bondeno e l&apos;Università di Ferrara - Dipartimento di Scienze Chimiche, Farmaceutiche ed Agrarie nell&apos;ambito del progetto di ricerca: &quot;ACQUE SOTTERRANEE: RENDERE VISIBILE L&apos;INVISIBILE - BONDENO LIVING L</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26584</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso pubblico per il conferimento di n. 1 incarico ex art. 90 D.Lgs. 267/2000 presso l&apos;ufficio di supporto agli organi di direzione politica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26583</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INSTALLAZIONE MODULO GSM PER SERVIZIO DI ASSISTENZA E TELECONTROLLO DELLE&apos;IMPIANTO SEMAFORICO DEL PONTE RANA - DETERMINA DI AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26580</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO FORNITURA DIARI SCOLASTICI PERSONALIZZATI PER GLI ALUNNI DELLA SCUOLA DELL&apos;OBBLIGO DEL COMUNE DI BONDENO. A.S. 2022_2023. AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26577</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione Consiglio Comunale per il giorno 24.03.2002 - Integrazione Ordine del Giorno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26576</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso pubblico per la concessione in comodato dell&apos;immobile ex scuola di Santa Bianca ad associazione di promozione sociale, ricreativa, culturale o di volontariato da adibire ad attività culturali, enogastronomiche e ricreative di interesse sociale nonchè per attività di interesse generale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26575</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER ASSUNZIONI A TEMPO INDETERMINATO DI &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT. GIUR. C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26574</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI ESAMI PER IL RILASCIO DELLA PATENTE DI ABILITAZIONE ALL&apos;IMPIEGO DI GAS TOSSICI ANNO 2022 - Prot. n. 0010310 del 22-03-2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26573</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione in comodato ad associazione di promozione sociale o di volontariato dell&apos;immobile ex scuola primaria di Santa Bianca.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26570</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Convenzione tra U.P.E. e il Comune di Bondeno per attività di sorveglianza e controllo del territorio dei Comuni di Bondeno, Poggio Renatico e Terre del Reno, oltre al monitoraggio della fauna ittica. Impegno di spesa e liquidazione cont</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26569</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Avviso Pubblico per la selezione finalizzata al conferimento di n. 1 incarico di collaborazione ex articolo 90 D.Lgs 267/2000 mediante contratto a tempo pieno e determinato cat C posizione economica C1 presso l&apos;Ufficio di Supporto agli o</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26568</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>procedura di VIA per adeguamento delle condizioni di navigabilità dell&apos;alveo di magra del fiume Po per navi di classe quinta</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26567</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI VIA FERRARESE IN LOCALITA&apos; STELLATA - INCENTIVI D.GLS 50/2016 E S.M.I. PER FUNZIONI TECNICHE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26565</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Doposcuola settembre 2021-marzo 2022. Disposizioni su pagamenti e rimborsi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26564</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GV TELECOM SNC: sostituzione impianto radio esistente su pick-up Ford Ranger in dotazione alla Protezione Civile, in quanto non più riparabile.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26563</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
