<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>COMMISSIONE PER LA QUALITÀ ARCHITETTONICA E PER IL PAESAGGIO - IMPEGNO DI SPESA PER INDENNITÀ DI PRESENZA NELLE RIUNIONI TENUTESI DAL 01/01/2021 AL 31/12/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26035</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo assistenza in struttura minore B.Y. - anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26034</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER TITOLI ED ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 3 POSTI A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO DI ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26033</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITÀ DI PUBBLICIZZAZIONE DEGLI ELENCHI DI PARTICELLE OGGETTO DI VARIAZIONI COLTURALI, AI SENSI DELL&apos;ART. 2, COMMA 33, DEL DECRETO-LEGGE 3 OTTOBRE 2006, N. 262, CONVERTITO, CON MODIFICAZIONI, DALLA LEGGE 24 NOVEMBRE 2006, N. 286 e modificazioni ed integrazioni</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26032</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER IL RTICEVIMENTO DI CANDIDATURE FINALIZZATE AL CONFERIMENTO DI UN INCARICO DIREGENZIALE A TEMPO DETERMINATO SETTORE PROGETTI SPECIALI - PNRR - AREE INTERNE - FONDI COMUNITARI SERVIZIO GESTIONE DEL PATRIMONIO, CONTRATTI APPALTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26031</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizioni relative alla proroga dei contratti di lavoro a tempo determinato del personale assegnato ad attività inerenti alla ricostruzione post sisma fino al 31/12/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26030</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCARICO PER CITAZIONE IN GIUDIZIO AVANTI IL TRIBUNALE DI FERRARA PER RISARCIMENTO DANNI PATITI A SEGUITO DEL MALFUNZIONAMENTO IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DELLA SCUOLA PRIMARIA DI BONDENO CAPOLUOGO VERIFICATOSI IN GENNAIO 2021 - CONFERIMENTO DEL MAND</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26029</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione Auser 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26028</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 3 POSTI DI ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO - CATEGORIA C - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO, TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26027</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO ED EFFICIENTAMENTO ENERGETICO DELLA SEDE MUNICIPALE (CUP C28I21001230004) - INTERVENTO DI ADEGUAMENTO IMPIANTI ELETTRICI E SPECIALI - Affidamento incarico professionale di progettazione esecutiva e direzione lavori - Determi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26026</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare 2021 - p. 50a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26025</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO TERRITORIALE TRA I COMUNI DI BONDENO, CENTO, POGGIO RENATICO, VIGARANO MAINARDA E TERRE DEL RENO PER LA PREDISPOSIZIONE E APPROVAZIONE DEL PIANO URBANISTICO GENERALE (PUG) INTERCOMUNALE - ACCERTAMENTO IN ENTRATA CONTRIBUTO REGIONALE E TRASF</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26024</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO ED EFFICIENTAMENTO ENERGETICO DELLA SEDE MUNICIPALE (CUP C28I21001230004) - INTERVENTO DI ADEGUAMENTO ED EFFICIENTAMENTO DELL&apos;IMPIANTO TERMICO ED IDROSANITARIO CON RELATIVI INTERVENTI EDILIZI - Affidamento incarico professio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26023</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiudicazione definitiva del servizio per l&apos;assunzione di lavoratori con rapporto di lavoro in somministrazione con qualifica di istruttore tecnico categoria C CCNL Comparto Funzioni Locali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26022</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DELLA GRADUATORIA PROVVISORIA DELLE DOMANDE E ASSEGNAZIONE DI RISORSE FINANZIARIE A SOSTEGNO DELLE ATTIVITÀ DI PROSSIMITÀ IN LOCALI CON VETRINA E MICROIMPRESE ARTIGIANE AD IMPATTO LOCALE PIÙ DIRETTAMENTE INTERESSATI DALLE MISURE RESTRITT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26021</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTO ALL&apos;ISTITUTO COMPRENSIVO T.BONATI AI SENSI DELLA LEGGE N. 23/1996. IMPEGNO DI SPESA ED EROGAZIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26020</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa a remunerazione del compenso dei membri del Nucleo di Valutazione per attività anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26019</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione straordinaria del ponte ubicato in Scortichino sul canale Diversivo Burana (CUP C27H19001440007) - Affidamento incarico di progettazione definitiva esecutiva, direzione lavori e coordinamento sicurezza in fase di progettazi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26018</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATE DI BILANCIO 2021 RELATIVE AL CANONE UNICO PATRIMONIALE PER LE OCCUPAZIONI DI SPAZI ED AREE PUBBLICHE E PER GLI IMPIANTI PUBBLICITARI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26017</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione della gestione del nido di infanzia comunale &quot;Margherita&quot;. Implementazione impegni di spesa per corresponsione canoni mensili e per integrazioni rette (applicazione ISEE).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26016</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI EURO 400.000,00 CON ISTITUTO PER IL CREDITO SPORTIVO PER INTERVENTI DI ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO ED EFFICIENTAMENTO ENERGETICO DELLA SEDE MUNICIPALE NELL&apos;AMBITO DEL PROTOCOLLO D&apos;INTESA ANCI-ICS (INIZIATIVA CULTURA MISSIONE COMUNE2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26015</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione franchigie su sinistri liquidati nell&apos;esercizio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26014</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per affidamento in custodia di veicoli sequestrati - cambio fornitore da MORSELLI SRL a AUTOCARROZZERIA GIUDICE DI GIUDICE STEFANIA - impegno n.1377/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26013</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto contributo regionale &quot;un sistema integrato per arginare il fenomeno degli abbandoni dei rifiuti&quot;. EDILAND S.A.S.: acquisto di materiale per progetto &quot;promozione della cultura del corretto smaltimento&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26012</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA IMPIANTI ANTINCENDIO A SERVIZIO DI ALCUNI FABBRICATI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26011</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>D.L. n. 34 del 19 maggio 2020. Ristoro all&apos;impresa esercente il servizio di trasporto scolastico delle perdite di fatturato derivanti dalla emergenza epidemiologica COVID-19 per l&apos;anno scolastico 2019_2020. Erogazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26010</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie AL NIDO CON LA REGIONE per a.e. 2021-2022 di cui alla DGR n. 926/2021. Approvazione Convenzione fra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;Infanzia paritarie del territorio. Impegno di spesa defi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26009</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa civile promossa avanti il Tribunale Civile di Bologna contro il Comune di Bondeno, in persona del Sindaco pro tempore, e nei confronti del Presidente della Regione Emilia Romagna, quale Commissario Delegato per la realizzazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26008</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
