<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>MCTC: servizio telematico relativo all&apos;accesso agli archivi del 2° trimestre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27406</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TIRO A SEGNO NAZIONALE: addestramento a tiro del personale PL di Bondeno, Poggio Renatico e Terre del Reno - 2 trimestre 2022 e acquisizione di idoneità al maneggio armi da parte di un agente neoassunto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27405</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RENDICONTO DI CASSA ECONOMALE 2^ TRIMESTRE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27404</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi a sostegno degli alunni ucraini iscritti ai servizi scolastici ed extrascolastici per l&apos;anno scolastico 2021-2022 ex DGC n. 94/2022. Individuazione dei beneficiari e regolarizzo contabile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27403</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DI PUBBLICAZIONE DELL?AVVISO DI ESITO DI GARA RELATIVO ALLA PROCEDURA APERTA PER L&apos; APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA SU TRATTI STRADALI SSPP DEL COMPARTO ALTO FERRARESE ANNO 2022 (DM 123/2020) - CUP J67H20002110001 - CIG 92644122A3</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27402</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: acquisto derrate alimentari per gestione di evento sul territorio comunale, Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27401</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa all&apos;Avviso Pubblico di selezione per il conferimento dell&apos;incarico dirigenziale a tempo indeterminato di dirigente settore tecnico del Comune di Bondeno .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27400</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA PER CONTRATTO DI LOCAZIONE IMMOBVILE DA CCOOPERATIVA ARTE E SPETTACOLO DI GAVELLO DESTINATO A SEGGIO ELETTORALE IN OCCASIONE DEI REFERENDUM DEL 12/6/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27399</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARROZZERIA GIUDICE: impegno di spesa per affidamento in custodia del veicolo sequestrato targato CS631EG</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27398</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCENTIVO IMU-TARI ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27397</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCENTIVO ICI ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27396</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO INCARICO DI DIREZIONE LAVORI DELL&apos;INTERVENTO DI RIFUNZIONALIZZAZIONE SPAZIO RESIDUALE GENERATO DALLA DEMOLIZIONE DELLA PALESTRA LICEO. DETERMINA A CONTRARRE,AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27395</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO INCARICO DI COORDINAZIONE DELLA SICUREZZA IN FASE DI ESECUZIONE LAVORI DI RIFUNZIONALIZZAZIONE SPAZIO RESIDUALE GENERATO DALLA DEMOLIZIONE DELLA PALESTRA LICEO. DETERMINA A CONTRARRE,AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27394</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata delle somme a rimborso per la fornitura di acqua potabile alle abitazioni non fornite dalla rete idrica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27393</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto cancello pedonale per area sgambamento cani presso il Parco Urbano di Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27392</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Polizza RC Auto (a libro matricola) Impegno di spesa per inserimento automezzi in corso d&apos;anno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27391</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SEQUESTRO AMMINISTRATIVO DI AUTOVETTURA FIAT PUNTO TG. BF483CX EX ART. 193 CC1 E 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27383</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Agevolazioni economiche per il trasporto scolastico (a.s.2022/2023) di alunni residenti nelle frazioni di Pilastri, Burana, Gavello, Scortichino e Bondeno capoluogo, iscritti e frequentanti la Scuola primaria di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27382</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERIFICA SCHEDARIO ELETTORALE - LUGLIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27381</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE UTILIZZO DELLE ENTRATE DA CANONI ERP A COPERTURA PARZIALE DELLA MOROSITA&apos; DI ASSEGNATARI INSERITI NEL WELFARE COMUNALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27380</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO E RIMODULAZIONE DEL PIANO TRIENNALE DEI FABBISOGNI DI PERSONALE 2022 2024 E VERIFICA DELLA CAPACITA&apos; ASSUNZIONALE DEL COMUNE DI BONDENO A SEGUITO DELLA RICEZIONE DEI DATI DELLA TARIFFA RIFIUTI CORRISPETTIVA DA PARTE DELLENTE GESTORE, C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27379</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DALLA DITTA A.I.SRL ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2016 AL 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27378</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27377</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SILLA S.A.S.: acquisto fornitura per recinzione da cantiere completa di piedini d&apos;appoggio, Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27376</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EUROMOTORS SNC: sostituzione lampada xenon per asta moto, su moto HONDA targata CD56703 in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27375</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAFETY21 SPA: servizio internazionale di notifica degli atti sanzionatori CDS, destinati ai cittadini residenti all&apos;estero</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27374</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>KAAMA SRL: acquisto vestiario, accessori e calzature per operatori di Polizia Locale - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27373</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER RESAMI PER ASSUNZIONI A TEMPO INDETERMINATO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO/CONTABILE&quot; CAT. GIUR. C - COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO N. 2 POSTI A TEMPO PIENO DA DESTINARE ALL&apos;AREA SERVIZI ISTITUZIONALI, DI PROGRAMMAZIONE E GESTIONE FINANZIARIA. COMUNE DI ANZOLA EMILIA N.3 POSTI DA DESTINARE INIZIALMENTE ALL&apos;AREA AMMINISTRATIVA ED INNOVAZIONE - UNIONE TERRE D&apos;ACQUA N.1 POSTO AL SERVIZIO AFFARI GENERALI SEGRETERIA E POLO CATASTALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27372</link><pubDate>Thu, 28 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
