<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>INTERVENTO DI MESSA IN SICUREZZA PONTE SAN GIOVANNI IN BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - C25F22000250001.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26340</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MESSA IN SICUREZZA PONTE NELLA FRAZIONE DI ZERBINATE - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26339</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MESSA IN SICUREZZA PONTE SU CANALE DIVERSIVO NELLA FRAZIONE DI SCORTICHINO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26338</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricognizione annuale eccedenze di personale ai sensi dell&apos;art.33 del D.Lgs 165/2001, così come sostituito dall&apos; art. 16 comma 1 Legge 12 novembre 2011 n. 183.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26337</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FONDO DI GARANZIA DEI DEBITI COMMERCIALI, PREVISTO DALLA LEGGE 145/2018. PRESA D&apos;ATTO DELLA NON NECESSARIA ISTITUZIONE . STOCK DEL DEBITO 2021 AGGIORNATO AL 7 FEBBRAIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26336</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricognizione del contenzioso in corso alla data del 31.01.2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26335</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione al bando per la predisposizione di progetti di accoglienza, animazione/intrattenimento turistico e promozione turistica locale -PTPL 2022. Linee di indirizzo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26334</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione al progetto &quot;Città Identitarie&quot;- Modifica PEG ed integrazione DGC n. 20/2022 per quota associativa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26333</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26332</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione delle indennità di funzione degli Amministratori del Comune di Bondeno per gli anni 2022 2023 2024, in applicazione dei commi da 583 a 587 dell&apos;art.. 1 della Legge n. 234 del 30/12/2021 LEGGE DI BILANCIO 2022 Variazione di bilancio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26331</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE DI CASSA AL BILANCIO DI PREVISIONE 2022-2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26330</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA AI SENSI DELL&apos;ART. 192 DEL D.Lgs. 152/2006, PER LA RIMOZIONE DEI RIFIUTI IN AREA PRIVATA DI PROPRIETA DELLA DITTA CARARA GERARDO EREDI Srl, VIA PROVINCIALE 125, SCORTICHINO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26329</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di intervento di nuova costruzione di fabbricato ad uso collettivo-ricreativo presso impianto sportivo in Via XX Settembre in Bondeno Capoluogo. Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26328</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PER MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA AI SENSI ART.30 D.LGS. 165/2001 PER N.1 POSTO DI CATEGORIA GIURIDICA D PROFILO PROFESSIONALE &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; DA ASSEGNARE AL SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI COPPARO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26327</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PER MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA AI SENSI ART. 30 D. LGS.165/2001 PER N.1 POSTO CATEGORIA GIURIDICA D PROFILO PROFESSIONALE &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO CONTABILE&quot; DA ASSEGNARE AL SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI COPPARO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26326</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA ASCENSORI, MONTASCALE E PIATTAFORME INSTALLATE PRESSO GLI EDIFICI DI COMPETENZA COMUNALE. ANNUALITA&apos; 2022-2023-2024 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegni di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26325</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura materiale vario di ferramenta. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26324</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica del punto 2) del dispositivo della determina dirigenziale n. 1285 del 17.12.2021, per correzione della indicazione del Foglio catastale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26323</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ESISTENZA DI SOMME GIACENTI PRESSO LA TESORERIA COMUNALE CON NATURA DI ENTRATE A DESTINAZIONE VINCOLATA - RIALLINEAMENTO SOMME GIACENTI IN TESORERIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26322</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali - Febbraio 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26321</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinquennale di controllo approvato con Delibera</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26320</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle stra</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26319</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Designazione ed atto di delega a fini privacy, al servizio di videosorveglianza, ai sensi dell&apos;art. 2 quaterdecies D.lgs. 196/2003 così come modificato dal D.lgs. 101/2018 e del Capo II, Art.10 del &quot;Regolamento per la disciplina della videosorveglia</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26318</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di Assistenza e manutenzione per l&apos;anno 2022 per il software TEKNO per 2 postazioni di lavoro.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26317</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELTRAFF SRL: sostituzione batteria FT1D abbinata a VELOMATIC 512D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26316</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANIMALIAMO O.D.V.: impegno di spesa relativo alla &quot;convenzione tra il comune di Bondeno e l&apos;associazione Animaliamo o.d.v. per la collaborazione nella gestione delle colonie feline libere presenti sul territorio comunale&quot; - anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26315</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa avanti il Tribunale Civile di Bologna tra il Comune di Bondeno e l&apos;Agenzia del Demanio - Direzione Emilia Romagna. Liquidazione delle spese di cui alla sentenza n. 2644 dell&apos;11.11.2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26314</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 54a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26313</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
