<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Avviso pubblico per la concessione in comodato di un immobile situato nella frazione di Stellata da adibire ad osservatorio astronomico ed attività ludico-ricreativa, sociale e culturale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25617</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Atto ricognitivo del Registro Locale delle Associazioni di Promozione Sociale. Provvedimento di cancellazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25616</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - LOTTO II OPERE IDRAULICHE - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO CON IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25615</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - LOTTO I OPERE EDILI - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO CON IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25614</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di calmieramento traffico veicolare in varie località - Percorso protetto in località Scortichino - Realizzazione di un ponte sul canale di Burana a Borgo Scala e rotatoria - Definizione incentivi D. Lgs. 50/2016 s.m.i. per funzioni tecnic</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25613</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLA VIABILITA&apos; DEL COMPRENSORIO COMUNALE - ANNUALITA 2021 - 1° LOTTO - APPROVAZIONE PERIZIA DI VARIANTE E MODIFICA CONTRATTUALE NON SOSTANZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25612</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione in comodato di n. 1 immobile ubicati in Stellata di Bondeno, ad associazione di promozione sociale, da adibire ad attività di osservatorio astronomico. Approvazione avviso pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25611</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>affidamento di incarico di consulenza legale relativamente al procedimento di bonifica ambientale del sito contaminato situato in Via Consorziale a Zerbinate di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25610</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione a contrarre e contestuale impegno di spesa per l&apos;affidamento del servizio di pulizia e igienizzazione di immobili comunali preposti allo svolgimento di attività socio-culturali e sportive.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25609</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di spalamento neve su una parte delle strade e dei parcheggi comunali per il periodo 01 dicembre 2021 - 31 marzo 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25608</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso a Clara Spa delle spese sostenute per la manutenzione ordinaria alla gru dell&apos;autocarro targato FV978AR dato in usufrutto al Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25607</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Piano Neve per la stagione invernale 2021 - 2022. Affidamento servizio di spalamento neve dalle strade e parcheggi comunali per il periodo 01 dicembre 2021 - 31 marzo 2022 per una parte del territorio comunale. Determina a contrarre, con</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25606</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>affidamento di incarico di consulenza legale sul procedimento relativo al sito in stato di abbandono situato in Via Copernico a Zerbinate di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25605</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto frigorifero per eventi legati alle attività dell&apos;ente. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25604</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE FRA COMUNE DI BONDENO, GRUPPO ARCHEOLOGICO DI BONDENO ED ASSOCIAZIONE BONDENO CULTURA PER COLLABORAZIONE ALLE ATTIVITA&apos; DEL MUSEO CIVICO ARCHEOLOGICO &quot;G. FERRARESI&quot; DI STELLATA. PROROGA EFFICACIA E SPOSTAMENTO FONDI AD ALTRO CAPITOLO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25603</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI REALIZZAZIONE DI UN NUOVO PERCORSO CICLABILE PROTETTO IN LOCALITA&apos; SCORTICHINO (CUP C21B17000300006) - APPROVAZIONE STATO FINALE E CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25602</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga quota riserva alloggio Acer sig. R.C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25601</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione a contrarre e contestuale affidamento mediante affidamento diretto ai sen si dell &apos;art . 1 , comma 2 , lett . a ) , del D.L. 7 6 / 2 0 2 0 , come convertito con Legge 120/ 2020 e modificato dal D.L. 7 / 2021 convertito con Legge 108</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25600</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio Civile Universale (SCU) e CO.Pr.ESC (Coordinamento Provinciale degli Enti di Servizio civile). Quote annuali 2021. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25599</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi per pasti a domicilio - anno 2021 - parte 2a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25598</link><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando pubblico per la concessione di contributi economici relativi a singole manifestazioni e iniziative, realizzate da associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato, enti del terzo settore o parrocchie del territorio nel corso d</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25597</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>integrazione della Determina n. 823 del 20.08.2021 portante oggetto: SOGERT SPA: servizio di riscossione coattiva in concessione delle entrate per verbali al codice della strada, residuo anno 2017 e anno 2018 e successiva Determina di modifica n. 847</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25596</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Filarmonica G. Verdi di Scortichino, per la fornitura di prestazione musicale (Concerto di Natale) presso la Sala 2000, in data 18/12/2021. Impegno di spesa e recupero somme varie da impegn</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25595</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ROSSI GIANENRICO: allacciamento straordinario energia elettrica per mercato Fiera di Ottobre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25594</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori di manutenzione effettuati su autoveicolo HYUNDAI TUCSON targato DL909MC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25593</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO &quot; OCCUPABILITA&apos; AL FEMMINILE&quot; ACCERTAMENTO ENTRATA ED IMPEGNO SPESA E PROVVEDIMENTI CONNESSI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25592</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elenco candidati che hanno superato la prova orale del concorso per Assistenti Sociali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25591</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI MOBILITA&apos; PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO E/O CONTABILE CAT.C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25590</link><pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
