<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Acquisto di arredo da posizionare presso l&apos;area esterna del plesso scolastico di Bondeno capoluogo - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25915</link><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 118 dell&apos; 11.04.2014</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25914</link><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per accoglienza in struttura di utente in stato di bisogno sig. B.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25913</link><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione del gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunali per il trimestre ottobre - dicembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25912</link><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORNITURA CARBURANTI PER AUTOMEZZI COMUNALI CON SISTEMA DI FULL CARDS. AFFIDAMENTO ALLA DITTA AF.PETROLI PER IL BIENNIO 2022/2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25911</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto materiale per tirocini formativi p. 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25910</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Copertura assicurativa all risks opere d&apos;arte. Determina a contrarre e contestuale affidamento alla compagnia Liberty Mutual Insurance Europe SE per il periodo 2022/2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25909</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spesa per servizio mensa al personale docente della Scuola primaria A.F. 2021. Accertamento di entrata</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25908</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento a Clara Spa delle spese sostenute per la manutenzione ordinaria alla gru dell&apos;autocarro targato FV978AR dato in usufrutto al Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25907</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI RIPARAZIONE DELLA PERDITA DELL&apos;IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DEL FABBRICATO SITO IN BONDENO, VIA GARDENGHI N.5. - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25906</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riparazione del danno arrecato al Centro Polifunzionale di Via Autieri d&apos;Italia - Determina a contrarre, accertamento in entrata rimborso assicurativo, assunzione relativo impegno di spesa e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25905</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata del risarcimento del danno alla segnaletica verticale posizionata in Viale Passardi a Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25904</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Recupero spese di gestione e utenze relativamente alla Palestra di Via Manzoni n.2 utilizzata dalla Provincia di Ferrara - Periodo Settembre 2020 - Giugno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25903</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Polizia Locale dell&apos;Alto Ferrarese: acquisto di un automezzo da destinare al Presidio di Terre del Reno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25902</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Y2K DI BARONTINI FRANCESCO: acquisto di n.1 tastiera MICROSOFT SURFAGE GO per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25901</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOGERT SPA: Terre del Reno - servizio di riscossione coattiva in concessione delle entrate per verbali al codice della strada, anno 2018</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25900</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LUMIC TELECOMUNICAZIONI SRL: affidamento di fornitura, manutenzione e installazione di tutta la cartellonistica aggiornata a seguito della nuova normativa Privacy del sistema di videosorveglianza e di lettura targhe</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25899</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione spesa del servizio di illuminazione votiva degli ossarietti dei militari caduti in guerra.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25898</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per assistenza in struttura minore W.G. - 1° sem. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25897</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA LA RIMOZIONE DELLO SHELTER DI UNA SRB DI TELEFONIA MOBILE E L&apos;INSTALLAZIONE DI APPARATI OUTDOOR DI NUOVA GENERAZIONE (FE056 PILASTRI) IN PILASTRI, VIA FARINI 272</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25896</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERBALE DI ADUNANZA DELLA COMMISSIONE MANDAMENTALE DEI SINDACI DEL CIRCONDARIO DI CORTE D&apos; ASSISE DI FERRARA DEL 01/12/2021 - APPROVAZIONE DEGLI ELENCHI DEI CITTADINI IN POSSESSO DEI REQUISITI PER ESERCITARE LA FUNZIONE DI GIUDICE POPOLARE NELLE CORTI D&apos; ASSISE E D&apos; ASSISE D&apos; APPELLO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25895</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per assistenza in struttura nucleo M.H. - gennaio 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25894</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per assistenza in struttura utente sig. M.A. - 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25893</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione di bando per l&apos;erogazione di contributi straordinari a sostegno di associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato ed enti del terzo settore (con l&apos;esclusione degli gli enti filantropici, le imprese sociali, le coopera</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25892</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale Alto Ferrarese: programma ENEIDE (ENforcement and Engineering: Integration, Deployment and Evaluation) Programma di interventi per il miglioramento della mobilità e della sicurezza stradale. ESSEOTTO SRL: Corso di formazione proge</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25891</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conciliazione vita-lavoro 2021- Accertamento entrata e variazioni contabili da restituzione contributo per errata attribuzione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25890</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione a stampa del 2° volume &quot;I Pilastri della Terramara&quot;, in seguito al completamento del progetto culturale denominato &quot;Archeologia e Paesaggio nel Territorio del grande fiume&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25889</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per affidamento servizi integrativi di pulizia e disinfezione per la prevenzione della diffusione del virus COVID-19 presso la palestra Bonini e in spazi dedicati alle attività socio-culturali ed aggregative. Affidamento diretto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25888</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
