<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di MAGGIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24706</link><pubDate>Fri, 04 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO UNICO,PER SOLO ESAMI,PER LA COPERTURA DI N.10 POSTI DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO-CONTABILE&quot; CAT.C, PRESSO I COMUNI DI BORGO MANTOVANO,PEGOGNANA,QUISTELLO E L&apos;UNIONE DI COMUNI LOMBARDIA &quot;MINCIO PO&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24705</link><pubDate>Fri, 04 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per acquisto derrate alimentari e prodotti vari di modico valore tramite cassa economale, da destinare ad attività istituzionali, culturali e promozionali. Anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24703</link><pubDate>Fri, 04 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento per ripristino funzionamento porta di accesso al Centro 2000 di Viale Matteotti a Bondeno. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24702</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRATTI DI QUARTIERE II PER IL COMUNE DI BONDENO - RECUPERO DI CASA BOTTAZZI - II STRALCIO - REALIZZAZIONE DI UN CENTRO SOCIO-RIABILITATIVO DIURNO (CUP C28I14000000006) - CONCESSIONE PROROGA LAVORI N.3</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24701</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto per la fornitura di n 2 targhe in acciaio con taglio al laser per il Ponte Mons. Marcellino Vincenzi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24700</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/05/2021 al 31/05/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24699</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme versate a titolo di rimborso spese per la celebrazione di matrimonio civile successivamente anticipato in orario antimeridiano a causa della emergenza Covid 19 e della proroga dello stato di emergenza al 31.07.2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24698</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di locazione relativo a locali ubicati in Bondeno Viale Repubblica n. 26, da destinare a sala mostre. Assunzione impegno di spese per contratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24697</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di percorso ciclo pedonale protetto nella frazione di Scortichino. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24696</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 25</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24695</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE GRADUATORIA DEFINITIVA E CONTESTUALE EROGAZIONE DI CONTRIBUTI A FONDO PERDUTO PER IL SOSTEGNO A SOCIETÀ PRIVATE CHE GESTISCONO STRUTTURE SPORTIVE PRIVATE SUL TERRITORIO COMUNALE : PERIODO MARZO 2020- MARZO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24694</link><pubDate>Thu, 03 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di manifestazioni in occasione della celebrazione della Festa della Repubblica nel centro storico di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24693</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura pasti per Centri ricreativi estivi comunali. Prima parte. Determina a contrarre per affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24692</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proseguimento progetto CSO_CEREVISIA FREE TIME. Accertamento di entrate. Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA per il periodo 7 giugno 2021_ 25 febbraio 2022 e contestuali impegni di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24691</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto del verbale della commissione esaminatrice per la formazione della graduatoria per l&apos; attivazione di tirocini formativi e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 e s.m.i. presso il settore tecnico servizio te</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24690</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO REGIONALE PER LA LOTTA ALLA DIFFUSIONE DELLE ZANZARE - PREVENZIONE E CONTROLLO DELLE MALATTIE TRASMESSE DA INSETTI VETTORI E, IN PARTICOLARE, DI ZANZARA TIGRE (Aedes albopictus) e ZANZARA COMUNE (Culex spp.) - ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24689</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 24</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24688</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Centro estivo 2021 del Nido comunale. Durata e modalità di organizzazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24687</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso Pubblico di mobilità volontaria esterna ex. art. 30 D. Lgs. n. 165/2001 per n. 1 posto a tempo pieno e indeterminato di &quot;Istruttore Tecnico&quot; cat. C da assegnare al Settore Urbanistica per la pubblicazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24686</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della Commissione esaminatrice relativa al procedimento finalizzato alla formazione di una graduatoria per l&apos;attivazione di progetti di tirocinio formativo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24685</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTO RETTA CASA PROTETTA SIG.RA M.R. ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24684</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione dell&apos;impianto di elevazionea servizio dell&apos;immobile comunale Spazio 29 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24683</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria all&apos;impianto di ventilazione della camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24682</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione ordinaria all&apos; impianto rilevazione incendi presso la scuola primaria di Bondeno capoluogo. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24681</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO ISCRIZIONE ALBO NAZIONALE GESTORI AMBIENTALI DEI MEZZI COMUNALI PER IL TRASPORTO RIFIUTI - ANNO 2021 - IMPEGNO DI SPESA E LIQUIDAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24680</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per consulenza in presenza in materia previdenziale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24679</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio plotter di rete più costo copia su consip. Prenotazione impegno di spesa 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24678</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
