<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Rettifica per correzione di errore di calcolo della determina dirigenziale n. 663/2021 avente ad oggetto: &quot;Liquidazione gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunali, relativamente al II trimestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24887</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizioni in merito al servizio di trasporto scolastico non usufruito a causa della chiusura delle scuole dal 15 al 31 marzo 2021 determinata dalla situazione epidemiologica da Covid19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24886</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER LA CONCESSIONE D&apos;USO AMMINISTRATIVA A TITOLO GRATUITO DEL CAMPO SPORTIVO &quot;CAMPO DI CALCIO&quot; DI BURANA PER IL PERIODO SPERIMENTALE DI ANNI UNO (1) DAL 1^ AGOSTO 2021 AL 31 LUGLIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24885</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Diario delle prove selettive concorso per la copertura di n. 1 posto di istruttore direttivo tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24884</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale liquidazione della quota di adesione all&apos;ANCI Emilia-Romagna per l&apos;anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24883</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER LA CONCESSIONE D&apos;USO AMMINISTRATIVA A TITOLO GRATUITO DEL CAMPO SPORTIVO &quot;CAMPO DI CALCIO&quot; DI BURANA PER IL PERIODO SPERIMENTALE DI ANNI UNO (1) DAL 1^ AGOSTO 2021 AL 31 LUGLIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24882</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONI AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE 2021-2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24881</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione della manifestazione denominata &quot;Miss Bondeno&quot; e relativa sfilata di moda, esenzione dal pagamento del canone unico per l&apos;occupazione del suolo pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24880</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione gratuita del centro &quot; Estivo 2000&quot; alla Polisportiva Bondeno Chi gioca alzi la mano A.S.D., per la realizzazione di corsi di recupero di Boogie Woogie Edizione Speciale 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24879</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24878</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunale, relativamente al secondo trimestre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24877</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiudicazione definitiva del servizio per l&apos;assunzione di n. 1 lavoratore con rapporto di lavoro in somministrazione con qualifica di istruttore tecnico categoria C CCNL Comparto Funzioni Locali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24876</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale dalla Chiesa e via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel comune di Bondeno. Acquisizione bonaria aree occupate a seguito della realizzazione dei lavori. Assunzione impegno di spesa per im</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24875</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Installazione di infrastruttura Wi-Fi presso la scuola primaria di Bondeno Capoluogo - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24874</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Comune di Bondeno/Soc. ICEM Strade e Costruzioni S.r.l. Causa avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna. Assunzione impegno di spesa e liquidazione spese legali allo Studio Associato Corinaldesi/Mischi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24873</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione a favore della CUC (Centrale Unica di Committenza) delle somme anticipate relative ai contributi ANAC per l&apos;espletamento di gare pubbliche afferenti al Settore Tecnico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24872</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento bollettino MAV all&apos;ANAC per le quote relative al Settore Tecnico. I° semestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24871</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimodulazione dei canoni di locazione commerciale degli immobili di proprietà comunale, a causa della pademia COVID. Rettifica degli accertamenti in entrata per l&apos;anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24870</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RAPPORTO COLLABORAZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PARROCCHIA DELL&apos;ANNUNCIAZIONE B.V. DI SCORTICHINO- EROGAZIONE CONTRIBUTO PER PROGETTI SPECIALI E COMPENSAZIONE FRA DEBITI E CREDITI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24869</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie e per visite mediche e vaccinazioni covid-19. Affidamento diretto per il periodo: luglio 2021. Determina a contrarre e c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24868</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA PER CONTRBUTO ANAC PER GARA AFFIDAMENTO SERVIZIO TRASPORTO SCOLASTICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24867</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento dell&apos;assegno di medaglia al valor militare attribuito al Comune di Bondeno per l&apos;anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24866</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi retta casa protetta sig.ra F.G. anno 2021 - aggiornamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24865</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto materiale e attrezzature per tirocini formativi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24864</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO INDETERMINATO SIG.RA VOLPONI DANIELA CON EFFETTO DAL 01/07/2021 (ultimo giorno di servizio 30/06/2021).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24863</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto testi normativi in materia di Tributi dalla Ditta Maggioli Spa. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24862</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Censimento permanente della popolazione residente 2021. Approvazione dell&apos;elenco dei rilevatori per il censimento e altre indagini ISTAT e affidamento degli incarichi di personale di staff, coordinatori ed operatori di back office.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24861</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE AREE VERDI RELATIVE AI LAVORI DI ADEGUAMENTO DELL&apos; INCROCIO TRA VIA GENERALE DALLA CHIESA E VIA PER SCORTICHINO - DETERMINA A CONTRARRE, AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24860</link><pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
