<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Approvazione degli Avvisi pubblici per l&apos;individuazione dei Soggetti gestori di Centri estivi che intendono aderire al &quot;Progetto per la conciliazione vita-lavoro: sostegno alle famiglie per la frequenza di centri estivi FSE 2014/2020 -O.T.9 Asse II</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24630</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Delega per l&apos;esercizio delle funzioni di Ufficiale di anagrafe, il rilascio delle carte di identità, e per l&apos; autenticazione e legalizzazione di firme e documenti. Incarico sottoscrizione certificati elettorali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24629</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DIMENSIONAMENTO DELLE STRUTTURE SCOLASTICHE DEL TERRITORIO - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24628</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Indirizzi per la concessione in comodato ad associazioni di promozione sociale di n. 2 immobili situati nella frazione di Stellata contraddistinti dai seguenti identificativi catastali: A) foglio 27, particella n. 32 e subalterno n. 2; B) foglio n. 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24627</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO PER LA CONCILIAZIONE VITA-LAVORO: SOSTEGNO ALLE FAMIGLIE PER LA FREQUENZA DI CENTRI ESTIVI FSE 2014-2020 - OT.9 - ASSE II INCLUSIONE - PRIORITA&apos; 9.4 - ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24626</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Locale ubicato nell&apos;edificio denominato Centro 2000, adibito a sede associazione Club Vecchie Ruote. Aggiornamento rimborso spese.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24625</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus - mese di APRILE 2021: accertamento in entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24624</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MCTC: servizio telematico relativa all&apos;accesso agli archivi del 1° trimestre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24623</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata per rimborso fatture a credito di Hera S.P.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24622</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI CENTRI RICREATIVI ESTIVI- PERIODO GIUGNO-SETTEMBRE 2021. AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24621</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORNITURA DI MATERIALE LAPIDEO E CONGLOMERATO BITUMINOSO PER LA MANUTENZIONE DELLE STRADE COMUNALI. ANNO 2021 (CUP C27H20001550004) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO-ESECUTIVO, DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24620</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE OPERE DI RIPRISTINO DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO DENOMINATO &quot;PALACINGHIALE&quot; DI PONTE RODONI - APPROVAZIONE CERTIFICATO DI REGOLARE ESECUZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24619</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA NOTIFICA ATTO - CONTROLLO N.=========== DICHIARAZIONE 730/2017 - ANNO 2016 A CARICO DI MABROUK AMEUR - ART. 60 D.P.R. 600/73 LETTERA E) SI AVVISA CHE E&apos; DEPOSITATO UN&apos; ATTO DA RITIRARE PRESSO L&apos; UFFICIO PROTOCOLLO DI QUESTO COMUNE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24618</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24617</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conferimento dell&apos;incarico legale per il recupero di credito nei confronti di Banca Sistema</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24616</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLARIZZO CONTABILE, VARIAZIONI SU IMPEGNO E ACCERTAMENTO PER CARTE D&apos;IDENTITA&apos; ELETTRONICHE PER ERRATA DETERMINAZIONE N.1175 DEL 30-11-2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24615</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di nomina del Segretario Generale, Dott.ssa Margherita Clemente, quale responsabile della prevenzione della corruzione e della trasparenza per il Comune di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24614</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GRUPPO SICUREZZA AMBIENTE: Verifica attrezzatura gru a braccio fisso montata su auto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24613</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: Spesa per aiuto famiglie in quarantena - mese di APRILE 2021 somme anticipate</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24612</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di pubblicazione regolamento comunale per la disciplina delle occupazioni di suolo pubblico e della pubblicità nel territorio comunale e applicazione del canone unico patrimoniale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24611</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di pubblicazione regolamento per l&apos;applicazione del canone di concessione per l&apos;occupazione delle aree e degli spazi appartenenti al demanio o al patrimonio indisponibile, destinati a mercati e fiere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24610</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIALE CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO, TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO, VIGARANO M</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24609</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI ACCORDO TRA IL COMUNE DI MEDICINA E IL COMUNE DI BONDENO PER L&apos;UTILIZZO DA PARTE DEL COMUNE DI BONDENO, PER CONTO DEL COMUNE DI TERRE DEL RENO, DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, PER LA COPERTURA A TEMPO INDETE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24608</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - parte 23a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24606</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCLUSIONE DEI LAVORI :piano degli interventi urgenti Annualita&apos; 2020 - intervento di ripristino e consolidamento delle sponde franate del Canale Collettore di Burana ed Emissario di Burana - PROG. 1007 cOMUNE DI bONDENO E VIGARANO MAINARDA (FE)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24605</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/05/2021 al 15/05/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24604</link><pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI TRASPORTO SCOLASTICO DEL COMUNE DI BONDENO. AFFIDAMENTO DIRETTO TRAMITE TRATTATIVA DIRETTA SULLA PIATTAFORMA CONSIP/MEPA PER IL PERIODO 17 MAGGIO 2021_30 GIUGNO 2021. AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24603</link><pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 22a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24602</link><pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
