<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Referendum abrogativi del 12.06.2022. Costituzione dell&apos;ufficio elettorale. Autorizzazione a compiere lavoro straordinario al personale dipendente per gli adempimenti elettorali. Impegno provvisorio di spesa per i compensi dovuti al personale autori</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26776</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO REGIONALE PER LA LOTTA ALLA DIFFUSIONE DELLE ZANZARE - PREVENZIONE E CONTROLLO DELLE MALATTIE TRASMESSE DA INSETTI VETTORI E, IN PARTICOLARE, DA ZANZARA TIGRE (Aedes albopictus) e ZANZARA COMUNE (Culex spp.) ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26775</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione contributi straordinari a sostegno di Associazioni di Promozione Sociale, Organizzazione di Volontariato ed Enti del Terzo Settore aventi sede nel territorio di bondeno, in conseguenza dell&apos;emergenza SARS-COV-2.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26774</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/03/2022 al 31/03/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26773</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Traslochi sisma - rimborso spese parte 14a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26772</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica determinazione dirigenziale n. 411 del 13/4/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26771</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN PILASTRI VIA VIRGILIANA N. 246 E ACCATASTATO AL FG. 14, MAP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26770</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE DI GAVELLO, VIA OBI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26769</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE SOMME NON ANDATE A BUON FINE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26768</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Associazione Nazionale Citta&apos; del Tartufo. Assunzione impegno di spesa e liquidazione della quota associativa per l&apos;anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26767</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER ESAMI, PER L&apos;ASSINZIONE A TEMPO PIENO E DETERMINATO DI N.1 UNITA&apos; DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO INFORMATICO&quot; CATEGORIA D - POSIZIONE ECONOMICA 1 (CCNL FUNZIONI LOCALI), MEDIANTE CONTRATTO DI FORMAZIONE E LAVORO DELLA DURATA DI 12 MESI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26766</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERBALE DI RINVENIMENTO DI OGGETTI E DOCUMENTI SMARRITI. BICICLETTA DA UOMO NUZZI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26765</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione alloggio Edilizia res. pubblica sig.ra F.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26764</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO AL CENTRO SOCIALE RICREATIVO CULTURALE DI PILASTRI - ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26763</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA DEL TERMINE ANNUALE DI ESERCIZIO DELL&apos;IMPIANTO TERMICO DI RISCALDAMENTO DELLA SCUOLA DELL&apos;INFANZIA STATALE DI LEZZINE FINO AL 26/04/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26762</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO INDETERMINATO E OIENO DI N.1 INITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO PROFESSIONALE DI EDUCATORE NIDO D&apos;INFANZIA CAT. C DA ASSEGNARE AL COMUNE DI CASALGRANDE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26761</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta casa protetta sig. P.S. marzo - dicembre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26760</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE IN COMODATO D&apos;USO DELL&apos;IMMOBILE DI PROPRIETA COMUNALE DENOMINATO &quot;CASA DELLA MUSICA&quot; ALLASSOCIAZIONE CIRCOLO CULTURALE AUXING APS DI BONDENO TRIENNIO 2022-2023-2024- AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26759</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordine del Giorno avente ad oggetto: tempi di attesa delle prestazioni di specialistica ambulatoriale dispensate dall&apos;AUSL di Ferrara Distretto Ovest.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26758</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 48 del 10.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Ufficio di supporto agli organi di direzione politica: integrazione assetto organizzativo come da ultimo costituito con DGC n. 154/2020 e contestuale integrazione del Piano</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26757</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 46 del 10.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Programma di intervento &quot;Estensione della rete ciclopedonale di Bondeno negli abitati di Pilastri e Scortichino&quot;, in adesione al Bando anno 2019 - per l&apos;assegnazione di id</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26756</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 41 del 24.02.2022 avente ad oggetto: &quot;Costituzione quale parte civile del Comune di Bondeno nel procedimento penale n. 693/2021 R.G.N.R. avanti la Corte d&apos;Assise - Tribunale di Ferrara, nei confronti di S.D..VA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26755</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 33 del 17.02.2022 avente oggetto: &quot;Costituzione nella causa di appello avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna promossa dall&apos;Agenzia del Demanio - Direzione Emilia Romagna e dal Ministero dell&apos;Economia e delle Fin</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26754</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 22 del 03.02.2022 avente ad oggetto: &quot;Determinazione delle indennità di funzione degli Amministratori del Comune di Bondeno per gli anni 2022 2023 2024, in applicazione dei commi da 583 a 587 dell&apos;art.. 1 del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26753</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNICAZIONE AL CONSIGLIO COMUNALE DELLE SPESE PER GLI ORGANI COLLEGIALI E PER GEMELLAGGI - SECONDO SEMESTRE 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26752</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLAMENTO PER L&apos;ACCOGLIENZA DI PERSONE ASSISTITE PRESSO STRUTTURE RESIDENZIALI E SEMIRESIDENZIALI AUTORIZZATE E/O ACCREDITATE, PER I SERVIZI DI ASSISTENZA AL DOMICILIO E PER I TRASPORTI SOCIALI. MODIFICHE ED INTEGRAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26751</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26750</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ESAME DI STATO ABILITANTE LA LIBERA PROFESSIONE DI PERITO AGRARIO E PERITO AGRARIO LAUREATO - SESSIONE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26749</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
