<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA PER VARIANTE IN CORSO D&apos;OPERA RELATIVA AD UN INTERVENTO DI AMPLIAMENTO E RIMODULAZIONE DELLA ZONA SERVIZI DI PERTINENZA DEL VILLAGGIO TURISTICO LUCCIOLE NELLA NEBBIA IN STELLATA VIA ARGINE PO 35/A</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22953</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>nomina del professionista incaricato per il collaudo delle opere di urbanizzazione previste dalla variante al Piano di Recupero denominato &quot;ex-metano&quot; presentato dalla Soc. ERETTA 2 Srl</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22952</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di manutenzione e costruzione impianti di pubblica illuminazione. Autorizzazione al subaffidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22951</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERIFICA IMPIANTO DI MESSA A TERRA E SCARICHE ATMOSFERICHE AI SENSI DEL DPR 462/2001. DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22950</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori per &quot;Realizzazione interventi di calmieramento del traffico veicolare nelle frazioni di Santa Bianca, Pilastri, Scortichino, Ponte Rodoni e Bondeno Capoluogo&quot;. Riconoscimento del diritto alla anticipazione del 20% sull&apos;importo cont</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22949</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di &quot;Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica III Lotto&quot;. Autorizzazione al subaffidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22948</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO CERTIFICATO DI PREVENZIONE INCENDI DEL PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO COME PREVISTO DA DPR 151/11 - PAGAMENTO ONERI ISTRUTTORI A FAVORE DI COMANDO PROVINCIALE VV.F.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22947</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA DI SOSPENSIONE DEI LAVORI - PERMESSO DI COSTRUIRE N. 00279/2015/PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22946</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidati consiglieri lista Fratelli d&apos;Italia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22945</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidati consiglieri lista Lega Salvini Premier.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22944</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri Lista...E Avanti!.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22943</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidati consiglieri lista Civica per Saletti - Vincenzi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22942</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri lista Federazione Popolo Sovrano.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22941</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri lista PD.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22940</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri Lista Bondeno in Testa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22939</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri lista Davide Verri Sindaco.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22938</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso pubblicazione raccolta regolamenti comunali per l&apos;accesso, il funzionamento e la compartecipazione ai servizi educativi per la prima infanzia, scolastici, extrascolastici e ricreativi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22937</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di Pubblicazione &quot;Regolamento generale delle entrate tributarie e patrimoniali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22936</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE. DELIMITAZIONE, RIPARTIZIONE E ASSEGNAZIONE SPAZI PER AFFISSIONI DI PROPAGANDA PER LE LISTE DI CANDIDATI CHE PARTECIPANO DIRETTAMENTE ALL&apos;ELEZIONE DEL SINDACO E DEL CONSIGLIO COMUNALE PREVISTA PER IL 20 E 21 SETTEMBRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22935</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Piano della Ricostruzione - Variante al P.R.G. n. 1/2020, ai sensi dell&apos;art. 13, comma 8, della L.R. 16/2012 e s.m.i. - Approvazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22934</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2020 INSERITO NEL DOCUMENTO UNICO DI PROGRAMMAZIONE (DUP) APPROVATO CON D.C.C. N. 115 DEL 16/12/2019 E VARIAZIONE AL DUP 2020-2022 - VARIAZIONE DI BILANCIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22933</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNICAZIONE AL CONSIGLIO COMUNALE DELLE SPESE PER GLI ORGANI COLLEGIALI PRIMO SEMESTRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22932</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa avanti il Tribunale di Ferrara, Giudice del Lavoro, nel ricorso ex art. 44 del D.Lgs. n. 268/98 e art. 702 bis c.p.c.. promosso da E.O.R. contro il Comune di Bondeno. Riconoscimento di debito fuori bilancio derivante da ordinanza esecutiva (art</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22931</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ISTITUZIONE DEI SERVIZI A DOMANDA INDIVIDUALE : CENTRI RICREATIVI ESTIVI - INVERNALI E PRIMAVERILI E SERVIZI AUSILIARI ALL&apos;ISTRUZIONE - CENTRO GIOVANI E LUDOTECA- VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2020-2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22930</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE REGOLAMENTO GENERALE DELLE ENTRATE TRIBUTARIE E PATRIMONIALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22929</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Municipale n. 101 del 30.06.2020 avente ad oggetto: &quot;Linee di indirizzo per progetti di rimodulazione ai sensi dell&apos;art. 48 del DL 17 marzo 2020 n. 18, convertito in L. 27/2020 e art. 109 del DL 34/2020 per il servizio di</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22928</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22927</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA ROVERE SNC E ACCATASTATO AL FG. 98, MAPPALE 98 A</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22926</link><pubDate>Wed, 26 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
