<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento dei riti di benedizione della Festa della Madonna della Misericordia. Bondeno 30 maggio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24675</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Oggetto: Impegno di spesa per il servizio di sorveglianza sanitaria mediante test molecolare eseguito su tampone rino-faringeo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24674</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA PER LA PARTECIPAZIONE AL MASTER DI FORMAZIONE IN MATERIA DI SUAP E EDILIZIA PRODUTTIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24673</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 28 maggio al 6 giugno 2021, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano q</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24672</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per il mantenimento in struttura di accoglienza sig. M.A. sino al 31.12.2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24671</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;infanzia gestite da Enti privati senza fini di lucro presenti sul territorio comunale. Anno educativo 2020/2021. Liquidazione prima quota di contributi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24670</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA PER RESTITUZIONE COSTO DI COSTRUZIONE RELATIVI A PERMESSI DI COSTRUIRE - VARIAZIONE AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24669</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER LA GESTIONE DEL CAMPO SPORTIVO DI BURANA E MODIFICA AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24668</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MERO ATTO DI INDIRIZZO IN ORDINE ALLA TARIFFAZIONE DEI SERVIZI EDUCATIVI E SCOLASTICI A SEGUITO DELLA CHIUSURA SERVIZI EDUCATIVI DELL&apos;INFANZIA E DELLE SCUOLE DI OGNI ORDINE E GRADO NEL MESE DI MARZO 2021 A CAUSA DELL&apos;EMERGENZA EPIDEMIOLOGICA COVID-20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24667</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICORSI TRIBUTARI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO AVANTI LA COMMISSIONE TRIBUTARIA REGIONALE DI BOLOGNA DALLA SOC. AGRICOLA MATTIOLI SAS PER LA RIFORMA DELLA SENTENZA N. 97/2020 EMESSA DALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24666</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DA ACOSEA IMPIANTI SRL ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISO DI ACCERTAMENTO IMU ANNO 2015.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24665</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOMINA FUNZIONARIO RESPONSABILE PER LA GESTIONE ORGANIZZATIVA E RISCOSSIONE DEL CANONE UNICO PATRIMONIALE DI OCCUPAZIONE DEL SUOLO PUBBLICO, DI ESPOSIZIONE PUBBLICITARIA E DEL CANONE MERCATALE DISCIPLINATI DAI COMMI 816-847 DELL&apos;ART. 1, LEGGE N. 160/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24664</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI BONIFICA BANCA DATI TRIBUTI COMUNALI - AFFIDAMENTO MEDIANTE TRATTATIVA DIRETTA SUL MEPA - AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA E IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24663</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI SISMICIMAGGIO 2012- EROGAZIONE CONTRIBUTI CCL-CDA - GENNAIO-MARZO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24662</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto CSO Cerevisia Free time affidamento tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP- MEPA dal 24 maggio al 5 giugno 2021. Aggiudicazione definitiva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24661</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per mantenimento in struttura sig. P.F. - anno 2021 definitivo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24660</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta casa protetta sig.ra P.L. anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24659</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di fornitura e posa di di segnaletica stradale integrativa in corrispondenza dell&apos;incrocio stradale tra Via per Scortichino e Via Generale Dalla Chiesa - Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24658</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento per l&apos;esecuzione delle opere edili ed elettriche di assistenza per l&apos;allaccio all&apos;alimentazione elettrica dell&apos;armadio di terminazione delle fibre ottiche presente in Zona Riminalda - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24657</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale dalla Chiesa e via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel comune di Bondeno. Acquisizione bonaria aree occupate a seguito della realizzazione dei lavori. Liquidazione e modalità</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24656</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MERCATONE GOMME SNC= cambio gomme invernali-estive sui veicoli YA108AC e CH359AZ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24655</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL= spesa per sostituzione PC irreparabile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24654</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORD: manutenzione rimorchio targa AE46874</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24653</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 71 DEL 06/03/2014 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA BORGATT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24652</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA A ORDINANZA DI RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA FERRARESE SNC., LOC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24651</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER &quot;COLLABORATORE TECNICO&quot; - AUTISTA SCUOLABUS CAT. GIUR. B3 TEMPO INDETERMINATO. ASSUNZIONI PROGRAMMATE: N. 2 POSTI A TEMPO PIENO PRESSO IL COMUNE DI ANZOLA DELL&apos;EMILIA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24650</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento per l&apos;acquisizione in locazione transitoria di locali situati nel centro storico di Bondeno capoluogo da destinare a sala mostre. Determina di aggiudicazione e approvazione schema di contratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24649</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Compenso per incarico al revisore del conto Dott.ssa Daniela Mollica. Impegno di spesa per gli anni 2021 - 2022 - 2023 - 2024. Approvazione disciplinare d&apos;incarico. Impegno di spesa Revisore uscente Dott. Mauro Pironi periodo 1/1/2021-29/04/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24648</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
