<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ITANZA PER UN INTERVENTO DI SMONTAGGIO DI HANGAR (EX MISURA 126 DEL 2012) AGRICOLO E SUCCESSIVO RIMONTAGGIO DEL MEDESIMO CON AMPLIAMENTO IN BONDENO, VIA VIRGILIANA-PONTE RODONI (FOGLIO 164 MAPP. 30)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22881</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Potatura Piante in fregio alla pista ciclabile lungo il Canale di Burana - Determina a contrarre e contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22880</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimodulazione dei canoni di locazione commerciale nei locali di proprietà comunale per effetto dei provvedimenti legislativi adottati durante l&apos;emergenza sanitaria &quot;Covid-19&quot;. Ridefinizione degli accertamenti in entrata per effetto della rimodulazion</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22879</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LA FUTURA: impegno di spesa per materiale per manutenzione uffici di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22878</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA ARGINE CAPPELLARO N. 21</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22877</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 218 DEL 23/08/2016 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22876</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DEI SOGGETTI ATTUATORI DELL&apos;AZIONE DI RIQUALIFICAZIONE DEI LOCALI APERTI AL PUBBLICO CON VETRINA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22875</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione alloggi Acer del 17.08.2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22874</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca per rinuncia assegnazioni Acer Feb 2020 - sigg.re W.B. e B.K.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22873</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso buoni spesa emergenza Covid - parte 12a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22872</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale dipendente - Disposizioni relative al trasferimento per mobilità volontaria al comune di Ferrara della dipendente Maietti Ambra.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22871</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO DETERMINATO SIG.RA ZANIBONI LETIZIA CON EFFETTO DAL 01/10/2020 (ultimo giorno di servizio 30/09/2020).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22870</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di spettacoli pubblici consistenti in rappresentazioni di film all&apos;aperto, da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo e frazioni.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22869</link><pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elenco depennati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22868</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta variante con parziale rinuncia relativamente a concessione aree del Demanio Idrico delle sommità arginali del fiume Po, fiume Panaro e fiume Po di Goro per uso pista ciclo-pedonale denominata DESTRA PO - PO-FE20: &quot;Ansa Gamberone&quot; tra le ram</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22867</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 63 DEL 03/07/2020 DI RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, LOCALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22866</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA PONTI SANTI N. 229 E 229/A E ACCATASTATO AL FG. 57, MA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22865</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORARI DI APERTURA STRAORDINARIA UFFICIO ELETTORALE IN OCCASIONE DELLE CONSULTAZIONI REFERENDARIE E AMMINISTRATIVE DI DOMENICA 20 E LUNEDI&apos; 21 SETTEMBRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22864</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento del Piano Triennale del Fabbisogno di Personale 2020/2022 e del Piano Occupazionale anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22863</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione al Piano Esecutivo di Gestione (PEG).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22862</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIMODULAZIONE DEI CANONI DI LOCAZIONE COMMERCIALE NEI LOCALI DI PROPRIETÀ COMUNALE PER EFFETTO DEI PROVVEDIMENTI LEGISLATIVI ADOTTATI DURANTE L&apos;EMERGENZA SANITARIA &quot;COVID-19&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22861</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRELEVAMENTO FONDO RISERVA PER ADEMPIMENTI ELETTORALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22860</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasporto scolastico: agevolazione per l&apos;anno scolastico 2020/2021 alle famiglie degli alunni provenienti dalle frazioni di Pilastri, Burana, Gavello, Scortichino e Bondeno capoluogo iscritti e frequentanti la Scuola primaria di Scortichino. Contest</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22859</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione PEG per prosecuzione Servizio Assistenza domiciliare educativa ai sensi dell&apos;art. 175 del D. Lgs. 267/2000 comma 5 quater.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22858</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER LA CONCESSIONE DI CONTRIBUTI PER LA MOBILITA&apos; E L&apos;AUTONOMIA NELL&apos;AMBIENTE DOMESTICO A FAVORE DI PERSONE CON DISABILITA (ARTT. 9 E 10 L.R. 29/1997) PER L&apos;ANNO 2020 DEL COMUNE DI BONDENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22857</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER CONTRIBUTI A FAVORE DI CATEGORIE SOCIALI BENEFICIARIE DI TARIFFE AGEVOLATE DI ABBONAMENTO ANNUALE DI TRASPORTO PER L&apos;ANNO 2019 AI SENSI DELL&apos;ACCORDO REGIONALE IN MATERIA DI MOBILITA&apos; PER LE PERSONE IN SITUAZIONE DI FRAGILITA&apos; S</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22856</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Albi definitivi Giudici Popolari Corte d&apos;Assise II grado biennio 2019/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22855</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasporto scolastico: agevolazione per l&apos;anno scolastico 2020/2021 alle famiglie di n. 2 alunni richiedenti il trasporto scolastico per la frequenza della Scuola primaria del plesso di Scortichino, ai sensi della Deliberazione di Giunta Comunale n.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22854</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
