<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Rimborso spese per inserimento minore in struttura</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26623</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DELLA RELAZIONE AL RENDICONTO 2021 E SCHEMA DI RENDICONTO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26622</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLE STRADE COMUNALI, MARCIAPIEDI E ARREDO URBANO PER L&apos;ANNUALITA 2022 DI CUI AL DECRETO MINISTERIALE DEL 14 GENNAIO 2022 - INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA VIA CAVO NAPOLEONICO - APPROVAZIONE PROGET</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26621</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione gratuita della sala conferenze del Centro Polifunzionale di Via Autieri , 5 - Bondeno - all&apos;associazione &quot; Piper e Drummer Italiani A.P.S &quot; per la realizzazione di prove bandistiche, registrazione CD e successiva esibizione gratuita a fa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26620</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO CON CONTRATTO DI FORMAZIONE LAVORO DI &quot;ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT.C ASSUNZIONI IN PROGRAMMAZIONE:COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO N.2 ASSUNZIONI A TEMPO PIENO ,COMUNE DI CALDERARA DI RENO N.2 ASSUNZIONI A TEMPO PIENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26619</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVASECCO &quot;PRIMAVERA&quot;: impegno di spesa per servizio di lavaggio tende del Comando di Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26618</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINVENIMENTO OGGETTO SMARRITO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26617</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione ai concentratori per la tele lettura dei contatori. Ditta S.I.T.I.P. S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26616</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria della rete viaria del comprensorio comunale annualità 2021 - 1° Lotto. Ditta ZANIBONI S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26615</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per l&apos;incarico di consulenza per la redazione del piano di sicurezza per la Carta d&apos;Identità Elettronica per il triennio 2022-2024 e contestatuale affidamento diretto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26614</link><pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento SED aprile - luglio 2022 - determina a contrarre</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26613</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/02/2022 al 28/02/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26612</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto firma digitale. Impegno di spesa ed autorizzazione anticipo economale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26610</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per Tarip anno 2022 e pagamento fatture Clara SPA primo trimestre 2022 a carico del Comune di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26609</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione Consip per l&apos;Affidamento del servizio integrato energia SIE4- Lotto 8 Emilia Romagna. Anticipo fatture gas di competenza ditta Siram Spa ed accertamento rimborso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26608</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione gettone di presenza ai Consiglieri Comunale relativamente al primo trimestre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26607</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO DI&quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; CAT.D, A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO PRESSO IL SETTORE LAVORI PUBBLICI E PATRIMONIO DEL COMUNE DI RIVA DEL PO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26606</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 10a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26605</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento entrata rimborsi Ausl 2021 - parte 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26604</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il pagamento dei diritti S.I.A.E. relativi all&apos;iniziativa &quot;Cinema Ragazzi&quot; realizzata dal Comune di Bondeno nel mese di Aprile 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26603</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di manutenzione straordinaria agli impianti di elevazione installati presso palazzo municipale e presso la scuola elementare di Bondeno capoluogo. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26602</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione straordinaria alla caldaia a servizio dell&apos;immobile comunale sede della &quot;Casa della musica&quot;. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26601</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di sostituzione vetro porta ingresso e messa in sicurezza porte esterne presso la palestra Bonini in via Napoleonica. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26600</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI PER LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI-INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE POST SCUOLA E DOPOSCUOLA - PERIODO APRILE 2022. AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26599</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo determinato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore categoria giuridica C a tempo pieno presso il Settore Socio Culturale, Area Servizi alla Cittadinanza, Servizio Relazioni con il pubblico e demografia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26598</link><pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura materiale edile al Comune di Bondeno. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26597</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DELL&apos;INCARICO DI SUPPORTO AL RUP PER LA GESTIONE DELLA GARA RELATIVA ALL&apos;AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI REDAZIONE DEL NUOVO PIANO URBANISTICO GENERALE (PUG) DEI COMUNI DI BONDENO, CENTO, POGGIO RENATICO, TERRE DEL RENO E VIGARANO MAINARDA -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26596</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestule affidamento acquisto medaglie e trofeo in occasione di manifestazione/evento a carattere sportivo promosso da associazione del territorio. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26595</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
