<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Acquisto dispositivi di firma digitale Token Usb. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27636</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO DETERMINATO SIG. CASTELLANI GIACOMO CON EFFETTO DAL 19/09/2022 (ultimo giorno di servizio 18/09/2022).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27635</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>UTENSILERIA BONDENESE: Acquisto materiale necessario al ripristino in emergenza dei danneggiamenti dagli eventi atmosferici del 17/08/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27634</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione Intercent-er &quot;Cancelleria Tradizionale ed a ridotto impatto ambientale 5- Lotto 1 (RSPIC/2020/243). Integrazione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27633</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA COMUNALE N. 4 LOC. GAVELLO E ACCATASTATO AL FG. 72, MAPPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27632</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MISURE URGENTI PER IL CONTENIMENTO DEI CONSUMI ENERGETICI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27631</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA DI INAGIBILITÀ PARZIALE E INIBIZIONE ALL&apos;USO FABBRICATO SITO IN VIA CAVO NAPOLEONICO 258, IDENTIFICATO AL F. 107 M. 89 SUB 10</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27630</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA DI INAGIBILITÀ E INIBIZIONE ALL&apos;USO FABBRICATO DI PROPRIETA&apos; COMUNALE SITO IN VIA FERMI 4, IDENTIFICATO AL F. 149 M. 1073</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27629</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LEGNAMI FRATELLI FERRARESI: Acquisto materiale necessario al ripristino in emergenza di copertura di palazzina danneggiata dagli eventi atmosferici del 17/08/22, sita in via Pironi a Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27628</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori riguardanti la realizzazione di un&apos;area di parcheggio presso la sede dell&apos;Istituto di istruzione superiore &quot;G. Carducci&quot;. Via Manzoni di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27627</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione straordinaria al campo da tennis coperto presso il Centro Sportivo Bihac. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27626</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di messa in sicurezza su infissi in legno danneggiati presso le ex scuole elementari di p.zza Aldo Moro - Determina a contrarre, affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27625</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio bagno chimico da posizionare presso la sede della Filarmonica di Scortichino in funzione delle consultazioni elettorali che si terranno in data 25 settembre 2022. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di s</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27624</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE EFFICIENTAMENTO ENERGETICO EDIFICI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - Casa della Musica Bondeno&quot; - Determina a contrarre</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27623</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca parziale dell&apos;Ordinanza Sindacale contingibile ed urgente n. 1700 del 28.11.2012. Ditta Spisani Snc di Spisani Francesco &amp; C. e ditta Salpa di Spisani Laura &amp; C. Sas.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27622</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di ripristino del Ponte Rana a seguito degli eventi sismici. Autorizzazione integrazione subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27621</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria delle strade comunali, dei marciapiedi e dell&apos;arredo urbano per gli anni 2022 e 2023 di cui al D.M. del 14.01.2022 - Via Cavo Napoleonico. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27620</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di ripristino del Ponte Rana a seguito degli eventi sismici. Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27619</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di recupero e restauro del Cimitero monumentale di Bondeno - 2° lotto. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27618</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di recupero e restauro del Cimitero monumentale di Bondeno - 2° lotto - Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27617</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di rifunzionalizzazione spazio residuale generato dalla demolizione della palestra - Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27616</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della variante al progetto di bonifica ambientale del sito contaminato PV AGIP n. 5868 SS 496 sito in Via Virgiliana e proroga termini di conclusione attività</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27615</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUZIONE AL FINANZIAMENTO TRASPORTO PUBBLICO PROVINCIALE - TRASFERIMENTO AGENZIA MOBILITA&apos; IMPIANTI FERRARA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27614</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ROBGAS: acquisto gettoni per lavaggio veicoli in dotazione alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27613</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PADANASERVICE DI TADDIA CLAUDIO: lavori di manutenzione su veicolo Renault Megane targato CC798MF in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27612</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: servizio di soccorso e lavoro di riparazione gomma su veicolo Jeep Renegade targato YA648AS in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27611</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI ATMOSFERICI AVVERSI DEL 17-18-19 AGOSTO 2022- ASSISTENZA ALBERGHIERA E FORNITURA PASTI AI VV.FF. - IMPEGNO SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27610</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; del servizio di fornitura pasti per la Scuola primaria di Scortichino per il periodo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27609</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
