<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>MORSELLI: impegno di spesa per affidamento in custodia di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25858</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL: acquisto di n.3 mouse e n.3 tastiere wireless Logitech Mk270 per Comando PL di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25857</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto calze per la Befana dei bambini da distribuire il giorno 6 Gennaio 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25856</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO, PER SOLI ESAMI, PER LA COPERTURA DI 1 POSTO, A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO, DI &quot; COLLABORATORE PROFESSIONALE&quot;, CAT. B3, PRESSO IL SERVIZIO TECNICO MANUTENTIVO / PATRIMONIO DEL COMUNE DI NOVI DI MODENA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25855</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sanificazione Covid . Affidamento in convenzione e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25854</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sorveglianza sanitaria affidamento del servizio per l&apos;espletamento di esami di laboratorio nell&apos;ambito delle attività di prevenzione della diffusione dell&apos;infezione da COVID per dipendenti, collaboratori ed amministratori Comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25853</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale per il giorno 16 dicembre 2021 alle ore 21.00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25852</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute per pagamenti di prova sulla piattaforma PAGOPA, effettuati con carta di debito privata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25851</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura gasolio per generatore di calore della tensostruttura collocata presso l&apos;area esterna del Centro 2000. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25850</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO DEL CONTRIBUTO PER LA RIPARAZIONE E IL RIPRISTINO DI IMMOBILI DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL MAGGIO 2012, ASSEGNATO CON ORDINANZA N. 27 DEL 12/03/2021 - PARROCCHIA DI SANT&apos;ANTONIO DA PADOVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25849</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di nomina del Segretario Generale Dott.ssa Margherita Clemente, quale responsabile della prevenzione della corruzione e della trasparenza per il Comune di Bondeno, per il periodo dal 21.10.2021 e sino alla data di scadenza della reggenza a sc</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25848</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE DI IMPEGNO DI SPESA PER LE RIDUZIONI DELLA TARIFFA RIFIUTI 2021 DA APPLICARSI ALLE UTENZE NON DOMESTICHE OGGETTO DI PROVVEDIMENTI DI CHIUSURA A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID, IN ATTUAZIONE DELLA DELIBERAZIONE DI CONSIGLIO COMUNALE N. 28 DEL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25847</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Associazione Bondeno Cultura per la gestione logistica, assistenza organizzativa e accoglienza in occasione degli spettacoli teatrali e musicali da realizzare durante le festività natalizie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25846</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIVERSAMENTO AL GESTORE DEL SERVIZIO RACCOLTA RIFIUTI DITTA CLARA SPA DEL CONTRIBUTO EROGATO DAL M.I.U.R. PER IL PAGAMENTO DELLA TARIFFA PUNTUALE SUI RIFIUTI 2021 DELLE ISTITUZIONI SCOLASTICHE STATALI -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25845</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER L&apos;APPROVAZIONE DEI CRITERI PER LA DISCIPLINA DEL RICONOSCIMENTO DEGLI INCENTIVI ECONOMICI AL PERSONALE IMPIEGATO NELLE ATTIVITA&apos; DEL CENSIMENTO DELLA POPOLAZIONE RESIDENTE E DELLE ATTIVITA&apos; LEGATE ALLA GESTIONE DELLA A.N.P.R. AI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25844</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BOTTAZZI DAVIDE: impegno di spesa per acquisto materiale e prestazioni eseguite presso il distributore di carburante IP nell&apos;anno 2021, e spostamento somme fra capitoli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25843</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori di manutenzione da effettuare su autoveicolo RENAULT TRAFIC targato YA720AF in carico alla PL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25842</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: spesa per lavori effettuati su automezzi in carico alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25841</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: spesa per lavori effettuati su automezzi in carico alla Polizia Locale e cambio stagionale degli pneumatici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25840</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata alla camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25839</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura sacchetti per nettezza urbana. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25838</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura cartelli in cartoncino complementari alla segnaletica verticale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25837</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute direttamente dal Volontario della Protezione Civile Ferrarini Andrea, con contestuale impegno delle stesse - rifornimento carburante.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25836</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA DEGLI IMPIANTI A SERVIZIO DEL NUOVO PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25835</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE DEL PONTICELLO IN LEGNO PRESSO IL PARCO URBANO DI BONDENO - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25834</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione compensativa tra macro aggregati appartenenti alla stessa missione, programma e titolo ai sensi dell&apos;art. 175 comma 5 bis lett.e-bis e comma 6 del D.Lgs n. 267/2000- Servizio Tutoraggio minori- Variazione PEG.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25833</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25832</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI CANDIDATURE FINALIZZATE AL CONFERIMENTO DI UN INCARICO EX ART.110, D.LGS. N.267/2000 - SETTORE URBANISTICA - EDILIZIA PRIVATA - SUE- AMBIENTE-SUAP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25831</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
