<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI ESAMI PER IL RILASCIO DELLA PATENTE DI ABILITAZIONE ALL&apos;IMPIEGO DI GAS TOSSICI ANNO 2022 - Prot. n. 0010310 del 22-03-2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26573</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata dei presidi antincendio: estintori, porte tagliafuoco, uscite di emergenza, naspi e maniglioni antipanico. Anni 2022 - 2023 - 2024. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26572</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INSTALLAZIONE MODULO GSM PER SERVIZIO DI ASSISTENZA E TELECONTROLLO DELLE&apos;IMPIANTO SEMAFORICO DEL PONTE RANA - DETERMINA DI AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26571</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione in comodato ad associazione di promozione sociale o di volontariato dell&apos;immobile ex scuola primaria di Santa Bianca.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26570</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Convenzione tra U.P.E. e il Comune di Bondeno per attività di sorveglianza e controllo del territorio dei Comuni di Bondeno, Poggio Renatico e Terre del Reno, oltre al monitoraggio della fauna ittica. Impegno di spesa e liquidazione cont</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26569</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Avviso Pubblico per la selezione finalizzata al conferimento di n. 1 incarico di collaborazione ex articolo 90 D.Lgs 267/2000 mediante contratto a tempo pieno e determinato cat C posizione economica C1 presso l&apos;Ufficio di Supporto agli o</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26568</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>procedura di VIA per adeguamento delle condizioni di navigabilità dell&apos;alveo di magra del fiume Po per navi di classe quinta</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26567</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione per la gestione associata del Corpo Intercomunale di Polizia Locale dell&apos;Alto Ferrarese: approvazione del rendiconto di gestione anno 2021. Modifica ripartizione costo art. 10 c. 3 Convenzione per Comune di Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26566</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI VIA FERRARESE IN LOCALITA&apos; STELLATA - INCENTIVI D.GLS 50/2016 E S.M.I. PER FUNZIONI TECNICHE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26565</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Doposcuola settembre 2021-marzo 2022. Disposizioni su pagamenti e rimborsi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26564</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GV TELECOM SNC: sostituzione impianto radio esistente su pick-up Ford Ranger in dotazione alla Protezione Civile, in quanto non più riparabile.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26563</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI PARCHEGGIO NELL&apos;AMBITO DELL&apos;INTERVENTO DI COSTRUZIONE DI N. 36 ALLOGGI DI EDILIZIA RESIDENZIALE PUBBLICA IN BONDENO VIA TORRICELLI - INCENTIVI D.LGS 50/2016 S.M.I E PER FUNZIONI TECNICHE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26562</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di riposizionamento dei sottoservizi (acqua e gas) relativamente alla demolizione e costruzione del nuovo Ponte Rana. Integrazione Ordinanza dirigenzial</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26561</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola marzo 2022 - p. 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26555</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Commissione tecnica Distrettuale ai sensi della L.R. 19/2016. Definizione composizione per il procedimento istruttorio relativo alla domanda di accreditamento di servizi educativi del territorio del Distretto Ovest.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26560</link><pubDate>Mon, 21 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIANTE AL PDC N.169/2016 DEL 04/10/2016 DI CUI AL PROVVEDIMENTO UNICO PROT. N. 28791 DEL 06/10/2016 PER UN INTERVENTO DI NUOVA REALIZZAZIONE DI TETTOIA AGRICOLA PER RICOVERO ATTREZZI IN BONDENO VIA CONSORZIALE-PONTE RODONI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26559</link><pubDate>Mon, 21 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNIOCAZIONE DEPOSITO VEICOLO. SEQUESTRO AMMINISTRATIVO PER MANCATA COPERTURA ASSICURATIVA N. 25/2022 VERBALE N. C13375/1786 DEL 17/03/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26557</link><pubDate>Sat, 19 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Società IDEA SRL - Richiesta di modifica non sostanziale di Autorizzazione Unica DLGS 387/2003</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26556</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per assistenza minore B.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26554</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione del Consiglio Comunale per il giorno 24 marzo 2022, alle ore 21:00</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26553</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura materiale vario per saldatrice a filo continuo modello Parweld XTM 30. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26552</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - RIVERSAMENTO AL COMUNE DI BARDOLINO QUOTA IMU 2020 ERRONEAMENTE PAGATA AL COMUNE DI BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26551</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>S.E. COMPUTER SNC: acquisto cavo adattatore per telefono/centralino della Centrale Operativa della Polizia Locale, configurazione e installazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26550</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento, ai sensi dell&apos;art. 36, comma 2, letta a) ,del D.Lgs. n. 50/2016, mediante procedura negoziata senza previa pubblicazione di un bando di gara a favore della MPLC, Motion Picture Licensing Company, per il servizio di fornitura della Licen</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26549</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Asta pubblica ad unico incanto per l&apos;alienazione di n. 2 immobili di proprietà comunale. Approvazione del verbale di gara. Assegnazione definitva ed efficace di un lotto di terreno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26548</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE PARZIALE SANZIONE PECUNIARIA - DITTA S.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26547</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE DEL 41% DEL CONTRIBUTO PER LA RIPARAZIONE E IL RIPRISTINO DI IMMOBILI DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL MAGGIO 2012, A SEGUITO DI STATO DI AVANZAMENTO LAVORI, ASSEGNATO CON ORDINANZA N. 189 DEL 14/11/2017 ED INTEGRATA CON ORDINANZA N. 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26546</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO BIENNALE (2022 E 2023) DI GESTIONE E MANUTENZIONE DELLE DUE CASETTE EROGATRICI DI ACQUA NATURIZZATA E NOLEGGIO E MANUTENZIONE DEL NATURIZZATORE DI ACQUA PRESSO LE SCUOLE DI SCORTICHINO - DETERMINAZIONE A CONTRARRE - AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26545</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
