<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>RIMBORSO CANONE COSAP 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23131</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento progetto CSO Cerevisia_Freetime. Aggiudicazione definitiva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23130</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Inserimenti in comunità mamma-bambino sig.ra B.H.A. e figli sino al 31.12.2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23129</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto n. 267 del 04.06.2020 del Ministero per i beni e le attività culturali e per il turismo recante Fondo emergenze imprese e istituzioni culturali di cui all&apos;articolo 183, comma 2, del decreto-legge n. 34 del 2020. Accertamento, impegni di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23128</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio di pulizia profonda e igienizzazione della palestra di pilastri ai sensi dell&apos;art. 36, comma 2, lettera a), del D. Lgs. n. 50/2016.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23127</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERCOM SISTEMI SRL: rielaborazione messaggio con voce professionale centralino</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23126</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore tecnico categoria giuridica C presso il Settore Tecnico - Servizio S.U.A.P. e S.U.E.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23125</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore tecnico categoria giuridica C presso il Settore Tecnico - Servizio Urbanistica e Assetto del Territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23124</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINUNCIA A N. 2 CANI DI PROPRIETA&apos; SIG, C. R.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23123</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di sezionamento, attacco/allacciamento a rete gas.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23122</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione nuova carta d&apos;identità elettronica (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/09/2020 al 15/09/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23121</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore contabile categoria giuridica C presso il Settore Finanziario - Area Finanza e Programmazione .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23120</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI NEL MESE DI NOVEMBRE 2019 - OCDPC N.622 DEL 17/12/2019, NELL&apos;AMBITO DEL PIANO APPROVATO CON DECRETO DEL PRESIDENTE REGIONE EMILIA ROMAGNA N. 135 DEL 02/07/2020 - INTERVENTO N. 16428 - RIPRESA URGENTE FRANA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23119</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA ARGINE CAGNETTE 61 E ACCATASTATO AL FG 92 MAP 116 SUB1 e 3</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23118</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIGETTO DELLA DOMANDA PER L&apos;ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA GOLDONI N.40,42 E N.44 - FOGLIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23117</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESENTAZIONE PROPOSTE O MODIFICHE O INTEGRAZIONI PER REVISIONE : USI CONSUETUDINI AGRARI E COMMERCIALI DELLA PROVINCIA DI FERRARA ANNO RIF. 2014 - 2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23116</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA PER L&apos;EVENTUALE COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E PIENO MEDIANTE PASSAGGIO DIRETTO DI PERSONALE IN SERVIZIO A TEMPO INDETERMINATO N.1 ASSISTENTE SOCIALE CAT. D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23115</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA DI SELEZIONE EX ART. 110, COMMA 1, D.LGS. N. 267/2000 - ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO SETTORE LAVORI PUBBLICI / SERVIZIO APPALTI, CONTRATTI, ESPROPRI DEL COMUNE DI CARPI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23114</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA FINALESE SNC E ACCATASTATO AL FG. 147, MAPPALE 5</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23113</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO VIA BORGO SAN GIOVANNI N. 36 E ACCATASTATO AL FG. 149, MAPPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23112</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA BORGO SAN GIOVANNI N. 36 E ACCATASTATO AL FG. 149, MAPPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23111</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO VIA BORGO SAN GIOVANNI N. 40 E ACCATASTATO AL FG. 149, MAPPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23110</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Vendita di piccola area di terreno. Accertamento in entrata del prezzo di compravendita.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23109</link><pubDate>Wed, 30 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Inserimento in struttura protetta C.d.F. minori A.E.G e A.A. - sino al 31.10.2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23108</link><pubDate>Tue, 29 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO CENTRO ESTIVO COMUNALE - erogazione contributo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23107</link><pubDate>Tue, 29 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI NEL MESE DI NOVEMBRE 2019 - ORDINANZA DEL CAPO DIPARTIMENTO DELLA PROTEZIONE CIVILE N.622 DEL 17/12/2019, NELL&apos;AMBITO DEL PIANO APPROVATO CON DECRETO DEL PRESIDENTE REGIONE EMILIA ROMAGNA IN QUALITÀ DI COM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23106</link><pubDate>Tue, 29 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI NEL MESE DI NOVEMBRE 2019 - ORDINANZA DEL CAPO DIPARTIMENTO DELLA PROTEZIONE CIVILE N.622 DEL 17/12/2019, NELL&apos;AMBITO DEL PIANO APPROVATO CON DECRETO DEL PRESIDENTE REGIONE EMILIA ROMAGNA IN QUALITÀ DI COM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23105</link><pubDate>Tue, 29 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA POLISPORTIVA PILASTRI PER LA CONCESSIONE A TITOLO GRATUITO L&apos;USO DEL CAMPO DI CALCIO E SERVIZI ANNESSI, DEL NUOVO IMPIANTO SPORTIVO POLIVALENTE E DEI LOCALI DELLA EX SCUOLA PRIMARIA. PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23104</link><pubDate>Tue, 29 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
