<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Costituzione del procedimento esecutivo di pignoramento presso terzi avanti il Tribunale di Siracusa, promosso dalla Società Fino 1 Securtisation S.r.l. contro la Società Teodoro Bonati S.r.l. - Comune di Bondeno quale terzo pignorato. Conferimento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26936</link><pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di concessione e gestione della scuola media. Conferimento del mandato alle lite agli Avvocati Alberto Micschi e Luca Pagliani per instaurare un accertamento tecnico preventivo avanti il Tribunale di Ferrara</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26935</link><pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DELLA GESTIONE DEI CENTRI RICREATIVI ESTIVI 2022- DETERMINA A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26932</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta struttura accoglienza sigg. C.C. - M.V. P.R. - 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26931</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta struttura accoglienza sigg. B.G. - B.R. - G.C. - 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26930</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi affidi minori mesi di Aprile - Maggio - Giugno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26929</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di beni vari appartenenti alle merceologie rinvenibili presso gli esercizi di ferramenta e materiale ligneo per allestimento tabelloni di propaganda e sezioni elettorali. Referendum 12.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26928</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di stampati e modulistica in occasione dei referendum popolari abrogativi del 12.06.2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26927</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO INFORMATICO&quot; CAT.D AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL,RESPONSABILE S.I.A. (SERVIZIO INFORMATICO ASSOCIATO) E RESPONSABILE PER LA TRANSIZIONE DIDITALE DELL&apos;UNIONE TRESINARO SECCHIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26926</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26925</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di riparazione urgente mediante manutenzione straordinaria del forno industriale collocato presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26924</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Oggetto: Riparazione del danno arrecato ai parapetti parapedonali a protezione della pista ciclabile in Via Granatieri di Sardegna in Bondeno capoluogo. Determina a contrarre, accertamento in entrata rimborso assicurativo, assunzione relativo impegno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26923</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO VEICOLO COMMERCIALE USATO CON PIANALE RIBALTABILE PER MANUTENZIONI ESTERNE- Determina a contrarre, di affidamento ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26922</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto teli per la copertura della tensostruttura Open 10 di proprietà comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26921</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di rifacimento parziale della guaina bituminosa ardesiata sulla copertura piana della scuola materna comunale in Via Granatieri di Sardegna a Bondeno capoluogo. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26920</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di fornitura e posa di due botole in ferro zincato e di un telaio con lamiera zincata per affissioni . Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26919</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riparazione trattore John Deere - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26918</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rendiconto di Cassa Economale Primo Trimestre 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26917</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DELLA FUSIONE MEDIANTE INCORPORAZIONE DELLA DITTA EUROIMPIANTI B M.G. S.r.l. NELLA DITTA STANZANI S.p.a.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26916</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata degli impianti speciali e di sicurezza presenti in alcuni immobili comunali. Triennio 2022/2023/2024 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26915</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento di incarico professionale per la redazione di uno studio di fattibilità relativo alla progettazione di un impianto fotovoltaico finalizzato all&apos;autoconsumo e alla costituzione di una comunità energetica rinnovabile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26914</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MESSA IN SICUREZZA DI IMMOBILE DANNEGGIATO DA INCENDIO SITO IN VIA BATTISTI 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26913</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riparazione impianto antennistico presso palazzo Municipale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26912</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria di un trattore rasaerba modello Gianni Ferrari di proprietà comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26910</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impresa RENNSPORT SOCIETA&apos; A RESPONSABILITA&apos; LIMITATA SEMPLIFICATA con sede legale in Via Pironi, 138/B Bondeno - classificazione tipologia di Industria ai sensi dell&apos;art. 216 del R.D. 27 luglio 1934 n. 1265 e del DM 05/09/1994.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26909</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio bagno chimico da posizionare presso la sede della Filarmonica di Scortichino in funzione delle consultazioni elettorali del 12 giugno 2022. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26908</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DELL&apos;INCARICO PROFESSIONALE RELATIVO AL SERVIZIO DI REDAZIONE DEGLI ELABORATI DEL NUOVO PIANO URBANISTICO GENERALE (PUG) E DEL REGOLAMENTO EDILIZIO (RE) DEI COMUNI DI BONDENO, CENTO, VIGARANO MAINARDA, POGGIO RENATICO E TERRE DEL RENO, D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26907</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26906</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
