<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale dalla Chiesa e via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel comune di Bondeno. Acquisizione bonaria aree occupate a seguito della realizzazione dei lavori. Incarico al notaio per la redazion</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24400</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento dell&apos;incrocio tra via Generale Dalla Chiesa e via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile - Acquisizione bonaria terreno. Incarico al notaio per la redazione dell&apos;atto pubblico di cessione volontaria</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24399</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria all&apos;impianto termico dell&apos;edificio comunale ex scuole elementari di Ospitale. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24398</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento programmazione numeri telefonici Urp/Demografici. Affidamento a Telecom italia Spa ed Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24397</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica determinazione 1326 del 28/12/2020 - Assunzione impegno di spesa a remunerazione del compenso dei membri del Nucleo di Valutazione per attività anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24396</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale liquidazione della quota associativa per l&apos;anno 2021 a favore dell&apos;associazione Strada dei Vini e dei Sapori.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24395</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione per la gestione associata della Polizia Locale Alto Ferrarese: approvazione del rendiconto di gestione anno 2020. Modifica ed integrazione della Determina n. 200 del 22.02.2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24394</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rendiconto di cassa economale primo trimestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24393</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali - Aprile 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24392</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa avanti il Tribunale di Ferrara promossa dalla Società Sinergie contro il Comune di Bondeno. Accertamento in entrata delle spese di lite liquidate a favore del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24391</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POSTA CERTIFICATA: Prot 6001-21 Conclusione lavori prog 1016</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24390</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE CON COTRATTO A TEMPO INDETERMINATO E A TEMPO PIENO, DI CUI N. 1 UNITA&apos; DI &quot;AGENTE DI POLIZIA LOCALE&quot; CATEGORIA C DA ASSEGARE AL CORPO DI POLIZIA LOCALE &quot;DESTRA SECCHIA CENTRALE&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24389</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERBALE DI RINVENIMENTO N. 414 DEL 17/04/2021 - MANIFESTO. 1 PORTAFOGLIO DA DONNA; 1 OROROLOGIO DA DONNA; 1 BANCONOTA DA 10 EURO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24388</link><pubDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori di ristrutturazione ad immobile adibito ad uso civile/commerciale. Ditta TRIEDIL S.r.l. Rettifica ed integrazione a precedente Ordinanza Dirigenziale n.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24387</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 15a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24386</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO DI ALTA SPECIALIZZAZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO NEL PROFILO DI ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO - CATEGORIA GIURIDICA D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24385</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilità volontaria esterna ex art. 30 D.Lgs. 165/2001 per 1 posto a tempo pieno e indeterminato di Istruttore Direttivo Amministrativo Contabile cat. D in posizione apicale da assegnare al Settore Economico FINANZIARIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24384</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO AI CREDITORI AI SENSI DELL&apos;ART. 218 DEL D.P.R. 207/2010 - LAVORI DI MANUTENZIONE PROGRAMMATA - ESTENSIONE RETI - ALLACCIAMENTI - ACQUA E FOGNATURA e teleriscaldamento e gas - GESTITO DA HERASPA - HERATECH SRL. DAL 15/04/2017 30/09/2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24382</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA DEL TERMINE ANNUALE DI ESERCIZIO DEGLI IMPIANTI TERMICI DI RISCALDAMENTO FINO AL 26/04/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24381</link><pubDate>Thu, 15 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE IN COMODATO GRATUITO A IAL ER INNOVAZIONE E APPRENDIMENTO LAVORO-EMILIA ROMAGNA S.R. DELL&apos;IMMOBILE COMUNALE SITO IN VIA GOLDONI N. 16- BONDENO- APPROVAZIONE CONTRATTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24380</link><pubDate>Thu, 15 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto del rinnovo ulteriori anni 6 (sei) del contratto di locazione Rep. n. 19556/2015, stipulato con l&apos;Associazione di Volontariato AVIS Bondeno Onlus.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24378</link><pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento ai sensi dell&apos;art.36 c.2 lett. a) del D.Lgs. 50/2016 servizio relativo ad aggiornamento di DUVRI ed adeguamento alla &quot;procedura coronavirus&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24377</link><pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto CSO Cerevisia Free time affidamento tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP- MEPA per 6 settimane. Aggiudicazione definitiva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24376</link><pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fotocopiatori e macchine multifunzione a disposizione degli uffici comunali- prenotazione impegno di spesa esercizio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24375</link><pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO PARTICOLAREGGIATO DI INIZIATIVA PRIVATA DI BONDENO frazione di SANTA BIANCA, VIA BENINI - PROMOTORE IMPRESA BERTONCELLI S.r.l. e OPERA DON CIPRIANO CANONICI MATTEI - APPROVAZIONE BOZZA ATTO DI CESSIONE OPERE DI URBANIZZAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24374</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNE DI VOGHIERA Avviso di mobilità esterna volontaria per la copertura di un posto di Istruttore Direttivo Amministrativo/Contabile Cat. D - a tempo indeterminato e tempo pieno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24373</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRATTI DI QUARTIERE II PER IL COMUNE DI BONDENO - RECUPERO DI CASA BOTTAZZI - II STRALCIO - REALIZZAZIONE DI UN CENTRO SOCIO-RIABILITATIVO DIURNO (CUP C28I14000000006) - CONCESSIONE PROROGA LAVORI N.2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24372</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 14a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24371</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
