<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER RILIEVO-PLANOALTIMETRICO - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23408</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER VALUTAZIONE EMISSIONI IN ATMOSFERA - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23407</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER VALUTAZIONE IMPATTO ACUSTICO PREVISIONALE - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23406</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI. RIMBORSO A CONTRIBUENTI VARI DI SOMME VERSATE IN ECCEDENZA RELATIVE ALL&apos;IMPOSTA IMU ANNO 2019 E PRECEDENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23405</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per licenze d&apos;uso per VDA (Virtual Desktop Access) per l&apos;utilizzo di Windows 10 sulle macchine virtuali HORIZON attualmente già in uso presso l&apos;infrastruttura Comunale per l&apos;EMERGENZA COVID-19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23404</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per affidamento dei servizi di assistenza e manutenzione alle piattaforme di software gestionale VBG per il periodo 01 luglio 2020 - 31 dicembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23403</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Definizione del valore economico del Fondo per lo sviluppo delle risorse umane e della produttività anno 2020 per il personale dirigente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23402</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI ESAMI, DI CANDIDATI PER LA STIPULAZIONE DI CONTRATTI DI FORMAZIONE E LAVORO, PER N. 3 FIGURE DI ISTRUTTORE DI POLIZA LOCALE, AGENTE CAT. C PRESSO IL COMUNE DI COMACCHIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23401</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER MANIFESTAZIONE D&apos;INTERESSE RELATIVA ALLA CONCESSIONE DUSO AMMINISTRATIVA DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO TENNIS SCOPERTO &quot; CAMPO CENTRO2000&quot; CON ANNESSI SERVIZI TENNISTICI E LOCALI DA ADIBIRE A SEDE DELLASSOCIAZIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23400</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sottoscrizione abbonamento alla banca dati on-line &quot;Leggi d&apos;Italia Professionale&quot; a favore della Società Wolters Kluwer Italia S.p.a. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23399</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI ACCORDO TRA IL COMUNE DI POGGIO RENATICO E IL COMUNE DI BONDENO, PER CONTO DEL COMUNE DI TERRE DEL RENO, PER L&apos;UTILIZZO DELLA GRADUATORIA DI SELEZIONE PUBBLICA PER IL PROFILO DI ISTRUTTORE CONTABILE CATEGORIA GIURIDICA C APPROV</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23398</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per la fornitura di 5 giornate di formazione on site per la piattaformaapplicativa Halley prepagate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23397</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre, impegno somme ed affidamento diretto per acquisto di formazione a distanza, on line ai sensi dell&apos;art. 36 comma 2, lett. a) del D.Lgs. 18 aprile 2016, n. 50.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23396</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizioni finalizzate alla proroga fino al 31/12/2020 di n.2 tirocini formativi e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 come da ultimo modificata con Legge Regionale 04/03/2019 n.1 presso il settore tecnico servizio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23395</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di un ponte sul canale Burana a Borgo Scala e della nuova strada extraurbana di collegamento. Costruzione della rotatoria in corrispondenza della S.P. 19 Virgiliana. Acquisto aree di terreno dal Consorzio della Bonifica Burana e conferi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23394</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POLISPORTIVA BONDENO: preventivo per corsi BLSD abilitativi per PROTEZIONE CIVILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23393</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POLISPORTIVA BONDENO: preventivo per corsi BLSD abilitativi per polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23392</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ROSSI GIANENRICO: allacciamento elettrico straordinario per il mercato durante la Fiera di OTTOBRE 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23391</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ROSSI GIAN ENRICO: fornitura lampade per protezione civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23390</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LA FUTURA: materiale di consumo per Polizia Locale (chiavi, occhiale e cuffie per sparare al poligono)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23389</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>F.LLI MELLARA: spese di custodia e del veicolo sequestrato</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23388</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Art 142 commi 12 bis - ter e quater del Dlgs 285/92 Codice della Strada. Impegno e liquidazione della quota spettante, per l&apos;anno 2019, agli enti proprietari di strade non di competenza comunale ai sensi del Decreto n. 608 del 30 dicembre 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23387</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>rimborso spese sostenute direttamente da dipendente comunale, con contestuale impegno delle stesse.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23386</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012- EROGAZIONE CCL E CDA - LUGLIO-SETTEMBRE 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23385</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto della fornitura del software proprietario: &quot;Tuttinmensa&quot; per la gestione telematica degli ordini pasti della scuola primaria.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23384</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola nov 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23383</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RECUPERO SOMME INDEBITAMENTE PERCEPITE - BUONI SPESA COVID 19 - SIG. B.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23382</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RECUPERO SOMME INDEBITAMENTE PERCEPITE - BUONI SPESA COVID 19 - SIG. V.G.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23381</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
