<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ACCORDO AI SENSI DELL&apos;ART.15 L.241/1990 TRA I COMUNI DI TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO E BONDENO PER LA REDAZIONE DELLO STUDIO DI FATTIBILITA&apos;/MASTERPLAN PER UNA INFRASTRUTTURA LENTA DI PAESAGGIO FINALIZZATA ALLA VALORIZZAZIONE DEL TERRITORIO PER I</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25959</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento per la sistemazione parziale del manto di copertura della scuola materna di Bondeno capoluogo - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25958</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLARIZZO PARTITE PENDENTI DI ENTRATA E USCITA PER PAGAMENTO AL COMUNE DI BONDENO NON DOVUTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25957</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per assunzione di lavoratori con rapporto di lavoro in somministrazione con qualifica di istruttore tecnico categoria C CCNL Comparto Funzioni Locali - determina a contrarre sulla piattaforma MEPA di CONSIP.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25956</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme non andate a buon fine.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25955</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di Assistente Sociale categoria giuridica D a tempo pieno presso il Settore Socio Culturale, Area Servizi alla Persona, Servizio Programmazione e Governo della rete dei Servizi Soci</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25954</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Utenza gas Scuola Media di Bondeno. Integrazione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25953</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Utenze consumi Energia Elettrica Scuola Media di Bondeno. Integrazione impegni di spesa e accertamento deposito cauzionale utenza energia elettrica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25952</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DIRETTO, EX ARTICOLO 36 COMMA 2 LETTERA A) DEL DLGS 50/2016, DEL SERVIZIO DI &quot;NOLEGGIO, INSTALLAZIONE, MANUTENZIONE ORDINARIA E STRAORDINARIA E SERVIZI CONNESSI DI N. 2 POSTAZIONI FISSE ED OMOLOGATE PER IL CONTROLLO DELLA VELOCITÀ, CON SI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25951</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di riparazione urgente gruppo frigo a servizio dell&apos;impianto presso la camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25950</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO STRAORDINARIO ALLA SCUOLA DELL&apos;INFANZIA &quot;M.IMMACOLATA&quot; DI BONDENO ED EROGAZIONE CONTRIBUTI VARI ALLA PARROCCHIA DELL&apos;ANNUNCIAZIONE DELLA B.V. MARIA&quot; DI SCORTICHINO CON RELATIVA COMPENSAZIONE FRA DEBITI E CREDITI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25949</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione contributo all&apos;Istituto Comprensivo T. Bonati di Bondeno per progetti didattici specifici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25948</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria di alcune strade bianche e Via Fienil del Vento e ripresa di alcune frane nella frazione di Zerbinate - Determina a contrarre,aggiudicazione ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25947</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata di acconto per rimborso assicurativo danni da incendio al fabbricato sede del Canoa Club - Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25946</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di soletta per il posizionamento di pensilina per la fermata dell&apos;autobus in Via Gorizia - Ponte Rodoni - Determina a contrarre, affidamento e impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25945</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasferimenti vari al Comune di Cento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25944</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto massa vestiario ed indumenti DPI. Integrazione determina 1307 del 23/12/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25943</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCONCORSO PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO INDERTMINATO E PIENO DI N.4 UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT.C DA ASSEGNARE AI COMUNI DI CASALGRANDE, RUBIERA E SCANDIANO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25942</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO, REVOCA E SOSTITUZIONE DELL&apos;ORDINANZA N. 94 DEL 03/12/2021, A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25941</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando pubblico per la concessione di contributi economici a sostegno di associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato ed enti del terzo settore (con l&apos;esclusione degli gli enti filantropici, le imprese sociali, le cooperative sociali, le fondazioni e gli altri enti di carattere privato diversi dalle società) aventi sede nel Comune di Bondeno, in conseguenza dellemergenza SARS-CoV-2.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25940</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO, PER SOLI ESAMI, PER LA COPERTURA DI N.1POSTO, A TEMPO INDETERMINATO E PIENO, DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE&quot; CAT.D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25939</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI ESAMI, DI CANDIDATI PER LA STIPULAZIONE DI CONTRATTI DI FORMAZIONE E LAVORO, PER N. 4 FIGURE DI ISTRUTTORE DI POLIZIA LOCALE, AGENTE CAT. C PRESSO IL COMUNE DI COMACCHIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25938</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>pubblicazione manifesto ed aggiornamento elenchi Giudici popolari biennio 2021-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25937</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO ALL&apos;ASSOCIAZIONE SCOUT CNGEI SEZIONE DI BONDENO - ANNO SCOUT 2020/2021-</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25936</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Recupero spese di gestione utenze del fabbricato denominato Centro 2000 - Rendiconto annualità 2020 ed accertamento in entrata</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25935</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto pensilina da collocare presso fermata autobus in via Gorizia - Ponte Rodoni - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25934</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di manutenzione ordinaria agli impianti elettrici in vari fabbricati di proprietà comunale. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25933</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Incarico professionale per verifiche impiantistiche da effettuarsi presso la scuola media T. Bonati, relativamente alla presa in consegna del fabbricato da parte del Comune di Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impe</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25932</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
