<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Lavori di adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale Dalla Chiesa e Via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel Comune di Bondeno. Autorizzazione presenza ditta in cantiere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23068</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conguaglio integrazione retta struutura di accoglienza sigg. M.V. e C.C. 2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23067</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi per affidi minori 3° trimestre 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23066</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando pubblico per la concessione di contributi economici a sostegno di singole manifestazioni o iniziative organizzate da enti de terzo settore o parrocchie che operano nel Comune di Bondeno realizzati nel corso dell&apos;anno 2019. Erogazione di ulterio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23065</link><pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per rinnovo fornitura del servizio di hosting e dominio per il sito web istituzionale, anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23064</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2020 - p. 19a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23063</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione affidamento servizio per attrattività e competitività del territorio comunale e coordinamento progettualità per la programmazione 2014 - 2020. Impegno di spesa spese contrattuali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23062</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di interventi di calmieramento del traffico veicolare nelle frazioni di Santa Bianca, Pilastri, Scortichino, Ponte Rodoni e Bondeno capoluogo. (CUP C27H19001870004 - CIG 8153832307). Approvazione perizia di variante e modifica contratt</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23061</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI - VERBALE DI RITROVAMENTO N. 410 DEL 22/09/2020 - MANIFESTO. BICICLETTA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23060</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dotazione di Firma Digitale a dipendenti comunali- impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23059</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI - VERBALE DI RITROVAMENTO N. 409 DEL 22/09/2020 - MANIFESTO. BICICLETTA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23058</link><pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL PIANO ESEGUTIVO DI GESTIONE PER ADEMPIMENTI ELETTORALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23057</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA PER ADEMPIMENTI ELETTORALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23056</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione contributo indiretto a Pro Loco Bondeno per la realizzazione dell&apos;iniziativa intitolata &quot;Miss Bondeno 2020&quot; che si terrà in Bondeno capoluogo in data 10/09/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23055</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto &quot;Bondeno Colture&quot;, prima tappa anno 2020 del sotto progetto &quot;Festa dell&apos;agricoltura itinerante&quot; da realizzarsi nell&apos;ambito della Fiera Paesana di San Matteo di Pilastri in data 27 settembre. Concessione di contributi indiretti alla Parrocchi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23054</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina del RTD (Responsabile per la Transizione al Digitale) ai sensi dell&apos;art. 17 del D.Lgs n. 82 del 7 marzo 2005 (Codice dell&apos;Amministrazione Digitale) e s.m.i.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23053</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADEGUAMENTO DEL PROGRAMMA DELLE ASSUNZIONI PER L&apos;ANNO 2020 CON INVARIANZA DELLA SPESA, A SEGUITO DI UNA CESSAZIONE INTERVENUTA PER MOBILITA&apos; VERSO ALTRO ENTE AL SETTORE TECNICO E FABBISOGNO TEMPORANEO CON COMANDO PARZIALE PER IL SETTORE SOCIOCULTURA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23052</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI TESORERIA COMUNALE PER IL PERIODO 1/01/2021 - 31/12/2025. APPROVAZIONE SCHEMA DI CONVENZIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23051</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione di bilancio conseguente alla concessione di contributo da parte della Regione Emilia-Romagna per progetti volti alla qualificazione dei Corpi di Polizia Locale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23050</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2020 INSERITO NEL DOCUMENTO UNICO DI PROGRAMMAZIONE (DUP) APPROVATO CON D.C.C. N. 115 DEL 16/12/2019 E VARIAZIONE AL DUP 2020-2022 - VARIAZIONE DI BILANCIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23049</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 136 del 03.09.2020 avente ad oggetto: &quot;Decreto n. 267 del 04.06.2020 del Ministero per i beni e le attività culturali e per il turismo recante &quot;Riparto di quota parte del Fondo emergenze imprese e istituzioni c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23048</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 129 del 27.08.2020 avente ad oggetto: &quot;Progetto per il contrasto del divario digitale nell&apos;accesso alle opportunità educative e formative. Interventi per la continuità didattica a seguito delle misure per il conteniment</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23047</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23046</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 per dipendenti e tirocinanti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23045</link><pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori rifacimento impianto elettrico chiavica emissaria Pilastresi - località Stellata di Bondeno (FE) - Affidamento diretto ai sensi dell&apos;art.36 comma 2 lett.a) del D.Lgs. n.50/2016 e s.m.i.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23043</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori di rimozione materie all&apos;imbocco dell&apos; Impianto Sussidiario 1 e del Mandracchio Pilastresi - Stellata di Bondeno (FE) - PROG. 993</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23042</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI NUOVA COSTRUZIONE DI FABBRICATO AD USO COLLETTIVO - RICREATIVO PRESSO IMPIANTO SPORTIVO IN VIA XX SETTEMBRE IN BONDENO CAPOLUOGO (CUP C24H15000700004) - DICHIARAZIONE DI EFFICACIA DELL&apos;AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA DELL&apos;APPALTO, AI SENSI DE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23041</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di fornitura pasti refezione scolastica ordinaria presso la Scuola Primaria di Scortichino. Determina a contrarre tramite affidamento diretto su piattaforma MEPA e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23040</link><pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
