<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assunzione a tempo determinato dal 13/09/2021 al 31/12/2021 di n. 1 dipendente con la qualifica di funzionario tecnico categoria giuridica D presso il Settore Tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25230</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/08/2021 al 31/08/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25229</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasporto scolastico ricalcolo dell&apos;agevolazione economica per nominativo di alunno con parziale modifica alla Determinazione n. 709 del 13.07.2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25228</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE 2021 - I Lotto: installazione di infrastrutture e servizi infrastrutturali dedicati alla ciclo-mobilità elettric</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25227</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE 2021&quot; II Lotto: interventi di efficientamento energetico e messa in sicurezza presso scuola della musica, Centro</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25226</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE 2021&quot; III Lotto: intervento di manutenzione straordinaria urgente di ripristino facciate esterne presso il Museo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25225</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica - III° lotto. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25224</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CORSO CON SELEZIONE FINALE PER &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; CAT.C1 E FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA DI MERITO VALIDA PER I COMUNI CONVEZIONATI E IN FASE DI CONVENZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25223</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER SOLI ESAMI PER LA COPERTURA DI N.2 POSTI A TEMPO INDETERMINATO NEL PROFILO PROFESSIONALE DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; E POSIZIONE DI LAVORO DI AGRONOMO - CAT.D.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25222</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI PER LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI-INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE POST SCUOLA E DOPOSCUOLA- PERIODO SETTEMBRE-DICEMBRE 2021- DETERMINAZIONE A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25221</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO,PER ESAMI,PER L&apos;ASSUNZIONE CON CONTRATTO A TEMPO INDETERMINATO E A TEMPO PIENO DI N.5 UNITA&apos; DI &quot;AGENTE DI POLIZIA LOCALE&quot; CAT.C. POSIZIONE ECONOMICA 1 (CGNL FUNZIONI LOCALI) CON RISERVA AI SENSI DEGLI ARTT. 1014 COMMI 3 E 4 E678 CO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25220</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa operazioni per lo svolgimento di una esercitazione con simulazione di emergenza ferroviaria. Ditta FER S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25219</link><pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori di ripristino agibilità su immobile ad uso di civile abitazione. Ditta EDIL CAD S.n.c.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25218</link><pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE UNICA PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.4&quot; ISTRUTTORI CONTABILI/ESPERTI ATTTIVITA&apos; AMMINISTRATIVE CONTABILI CAT.C -N.3 POSTI COMUNE DI ARGENTA - N.1 POSTO ALLL&apos;UNIONE DEI COMUNI VALLI E DELI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25217</link><pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Diario delle prove del concorso pubblico per la copertura di 7 posti di assistente sociale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25215</link><pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza vetro in occasione della manifestazione del Comune di Bondeno denominata &quot;Scorre il Festival&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25214</link><pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BILANCIO CONSOLIDATO: ART. 11-BIS DLGS 118/11 E PRINCIPIO CONTABILE 4/4. INDIVIDUAZIONE DEL GRUPPO AMMINISTRAZIONE PUBBLICA E DEGLI ENTI COMPRESI NEL BILANCIO CONSOLIDATO 2020. APPROVAZIONE DELLE DIRETTIVE DA IMPARTIRE (PUNTO 3.2 DEL PRINCIPIO 4.4).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25213</link><pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO - ASSUNZIONE MUTUO A TASSO ZERO PER 15 ANNI CON IL CREDITO SPORTIVO NELL&apos;AMBITO DEL PROTOCOLLO D&apos;INTESA CON ANCI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25212</link><pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADESIONE A CONVENZIONE INTERCENT-ER GAS NATURALE 18 lotto 1 PERIODO 01/10/2021-30/09/2022 FORNITORE: HERA COM SPA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25211</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALL&apos;ORDINANZA N. 2 DEL 05/01/2017 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25210</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: lavori di manutenzione ordinaria su veicolo FIAT IDEA targato DK912EH in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25209</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDISON: allacciamento straordinario energia elettrica per manifestazioni fieristiche e mercati straordinari</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25208</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE A FAVORE DI CONI COMITATO REGIONALE EMILIA ROMAGNA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25207</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO CERTIFICATO DI PREVENZIONE INCENDI DEL PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO COME PREVISTO DA DPR 151/11 - PAGAMENTO ONERI ISTRUTTORI A FAVORE DI COMANDO PROVINCIALE VV.F.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25206</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI RECUPERO FUNZIONALE DELLE SUPERFICI SINTETICHE DELLA PISTA E DELLE PEDANE DI ATLETICA E FORNITURA DI ATTREZZATURE SPORTIVE A CORREDO DELLA PISTA DI ATLETICA PRESSO IL CENTRO SPORTIVO BIHAC IN BONDENO CAPOLUOGO (CUP C27H21004040004) - AP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25205</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento della manifestazione denominata &quot;SCORRE IL FESTIVAL&quot;. Venerdì 3, sabato 4 e domenica 5 settembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25204</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico a valenza sovra comunale per la copertura di complessivi n. 7 posti di Assistente Sociale presso i Comuni di Bondeno, Poggio Renatico, Terre del Reno, Vigarano Maina</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25203</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo settembre - dicembre 2021. Determina a contrarre e cont</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25202</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
