<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Graduatoria finale concorso per la copertura di complessivi n.7 posti di Assistente Sociale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25819</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRASMISSIONE ELENCO ABUSI EDILIZI E PROVVEDIMENTI CONSEGUENTI RELATIVI AL MESE DI NOVEMBRE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25818</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Ditta individuale Paone Giovanni per la posa di quadri elettrici al servizio di tensostrutture natalizie di proprietà comunale collocate nel centro di Bondeno capoluogo. Impegno di spesa de</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25817</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Tirocini formativi 2021 - Integrazione spesa per rimborsi spese amministrative e compensi a Ial Ferrara</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25816</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Stampa a colori n. 1500 volantini formato A5 per promozione offerta formativa Istituto Superiore di Bondeno. Affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25815</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE GRADUATORIA FINALE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO PER LA COPERTURA DI COMPLESSIVI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIALE CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO, TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO, VI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25814</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto tramite procedura di Trattativa Diretta - M.E.P.A. sulla piattaforma telematica di Consip, del servizio per l&apos;allestimento e la gestione di impianti vari nell&apos;ambito del progetto &quot;Il Natale in Piazza&quot; da realizzarsi in Bondeno c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25813</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELEZIONE DEL PRESIDENTE E DEL CONSIGLIO PROVINCIALE DELLA PROVINCIA DI FERRARA DEL 18 DICEMBRE 2021. PUBBLICAZIONE ELENCO DELLE LISTE E DELLE CANDIDATURE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25812</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ALL&apos;ORDINANZA N. 93 DEL 29/11/2021 DI INTEGRAZIONE ALLORDINANZA N. 84 DEL 31/05/2018 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25811</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE SAN BIAGIO, VIA PRO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25810</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto cancelleria non presente nel catalogo convenzione mercato elettronico. Determina a contrarre e contestuale affidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25809</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del contratto di comodato con il quale il Comune di Bondeno prende in comodato dalla Parrocchia Natività di Maria di Bondeno una tensostruttura completa di pavimentazione in legno e impianto di riscaldamento e aerazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25808</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aumento costi energetici relativi alla gestione pubblica illuminazione - Integrazione Capitolo di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25807</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di spostamento e manutenzione straordinaria della tensostruttura ricevuta in comodato uso gratuito dalla Parrocchia della Natività di Maria - Determina a contrarre, affidamento intervento e impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25806</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 - EROGAZIONE CONTRIBUTI CCL E CDA - PERIODO LUGLIO -SETTEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25805</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali - Nov/Dic 2021 - p. 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25804</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Ing. Max Ferron (Studio Tecnico Associato Singea) per redazione di relazione tecnica di valutazione dei sistemi di posa e controventamento relativi a collocazione temporanea di abete natali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25803</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO ED EFFICIENTAMENTO ENERGETICO SEDE MUNICIPALE (CUP C28I21001230004) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO - ASSUNZIONE MUTUO A TASSO ZERO PER 20 ANNI CON IL CREDITO SPORTIVO NELL&apos;AMBITO DEL BANDO &quot;CULTURA MISSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25802</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SUPERAMENTO DELLA SITUAZIONE DI RISCHIO DOVUTA ALLA PERDITA DELL&apos;IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DEL FABBRICATO SITO IN BONDENO, VIA GARDENGHI N.5 DI PROPRIETÀ DELLA SOCIETÀ TEODORO BONATI ED IN GESTIONE A ESSEPI IMMOBILIARE SRL APPROVAZIONE INTERVENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25801</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per riconoscimento economico alla Parrocchia di Burana per progetto particolare.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25800</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione compensativa tra macro aggregati appartenenti alla stessa missione, programma e titolo, ai sensi dell&apos;art.175, comma 5-bis, lett. e-bis) e comma 6 del D. Lgs. n. 267/2000. Integrazione rette Asilo Nido comunale. Variazione al Peg.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25799</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per la predisposizione del contratto di comodato con il quale il Comune di Bondeno accetta in comodato gratuito dalla Parrocchia della Natività di Maria la tensostruttura utilizzata come chiesa temporanea dopo il terremoto, ivi com</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25798</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIVIDUAZIONE DEI SERVIZI A DOMANDA INDIVIDUALE PER L&apos;ANNO 2021 - ART. 172, PUNTO 1 - LETTERA C - DEL DECRETO LEGISLATIVO18/8/2000, N. 267.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25797</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICONOSCIMENTI DI MERITO AGLI STUDENTI RESIDENTI NEL COMUNE CHE SI SICRIVERANNO AL I^ ANNO DI UNIVERSITA&apos; PER L&apos;ANNO ACCADEMICO 2021/2022- PROPOSTA AL CONSIGLIO DI MODIFICA DEL DUP 2021/2023-</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25796</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI ALLA CASA COMUNALE - UN ELENCO COMPOSTO DA 11 NOMINATIVI DI IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25795</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 47</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25794</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CAMBIAMENTO DI NOME DI PAVARI BLEDAR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25793</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CAMBIAMENTO DI NOME DI MOCCIA ADDOLORATA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25792</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
