<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 30a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24922</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori di ripristino agibilità su immobile ad uso di civile abitazione. Ditta EDIL CAD S.n.c.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24921</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Comunicazione modalità di svolgimento delle prove selettive concorso istruttore direttivo tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24918</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PER CURRCULUM E COLLOQUO PER IL CONFERIMENTO DI INCARICO A TEMPO DETERMINATO AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL DECRETO LEGISLATIVO N.267/2000 DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; CAT.D PRESSO IL COMUNE DI RIVA DEL PO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24917</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di un impianto fognario per la raccolta e lo smaltimento delle acque meteoriche superficiali di una porzione del parcheggio del campo di calcio di Scortichino - Determina a contrarre, affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24916</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLA VIABILITA&apos; DEL COMPRENSORIO COMUNALE - ANNUALITA 2021 - 1° LOTTO (CUP C27H20001550004) - DETERMINAZIONE A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24915</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA PER LA CAT.D PROFILO PROFESSIONALE &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CONTABILE&quot; DA ASSEGNARE AL SETTORE BILANCIO ECONOMATO E CONTROLLLO DI GESTIONE DEL COMUNE DI COPPPARO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24914</link><pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NUOVA COSTRUZIONE DI PERCORSO CICLABILE PROTETTO IN LOCALITA&apos; SCORTICHINO&quot; (C.U.P. C21B17000300006 - CIG 8359051B18) - APPROVAZIONE PERIZIA DI VARIANTE E MODIFICA CONTRATTUALE NON SOSTANZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24913</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per acuisto PC per organi istituzionali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24912</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto etichette a fustella in rotolo per la protocollazione documenti in entrata. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24911</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto registri di stato civile e modulistica varia per servizi demografici. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24910</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e affidamento diretto alla Croce Rossa Italiana per l&apos;espletamento del servizio di pronto intervento sanitario in occasione della messa in onda della diretta della partita della nazionale di calcio relativa alla fase finale dei</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24909</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto del servizio di servizio di Security in occasione della messa in onda della diretta delle partite della nazionale di calcio relativa alla fase semifinale e finale dei campionati europei 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24908</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. 36, comma 2, del D Lgs. 50/2016, per l&apos;acquisizione a noleggio di uno schermo gigante con relativa struttura e servizi per la messa in onda della diretta della partita di semifinale della nazionale di calcio - E</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24907</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRATTI DI QUARTIERE II PER IL COMUNE DI BONDENO - RECUPERO DI CASA BOTTAZZI - II STRALCIO - REALIZZAZIONE DI UN CENTRO SOCIO-RIABILITATIVO DIURNO (CUP C28I14000000006) - CONCESSIONE PROROGA LAVORI N.4</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24906</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI RICERCA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO, A TEMPO DETERMINATO E A TEMPO PARZIALE A 18 ORE SETTIMANALI, AI SENSI DELL ART. 90 DEL D.LGS N. 267/2000, DI &quot; ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; ADDETTO COMUNICAZIONE/ INFORMAZIONE CAT. C, PRESSO L&apos;UNIT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24905</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DEL SERVIZIO DI ASSISTENZA TUTORAGGIO MINORI A FAVORE DI UTENTI DEL SERVIZIO SOCILE-M PERIODO 16 LUGLIO-31 OTTOBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24904</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di pronto intervento sanitario per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizzare nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24903</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per il noleggio e disinfezione di bagni chimici per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizzare nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24902</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di security per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizzare nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24901</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>provvedimenti viabili conseguenti alla installazione di maxi schermo per la visione della Semifinale Italia-Spagna. Martedì 06 luglio 2021 Piazza Garibaldi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24900</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di fornitura e posa impianto basket presso il Centro sportivo Bihac - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24899</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - INTERVENTO DI RIPRISTINO DELLA ROCCA POSSENTE DI STELLATA A SEGUITO DEGLI EVENTI SISMICI (RIF. N.704) - PRIMO STRALCIO FUNZIONALE (CUP C27H14000000002) - APPROVAZIONE CONTABILITA&apos; FIN</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24898</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Semifinale Europei 2020: divieto di vendita per asporto di ogni tipo di bevanda contenuta in bicchieri di vetro e in bottiglie o confezioni di vetro.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24897</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura di derrate (&quot;pasti al crudo&quot;) per la cucina comunale ai fini della produzione dei pasti per i minori frequentanti il Centro estivo comunale nel mese di luglio 2021 presso la Scuola dell&apos;Infanzia statale di Bondeno. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24896</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di GIUGNO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24895</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il pagamento dei diritti S.I.A.E. relativi all&apos;iniziativa &quot;Cinema Tour 2021&quot; realizzata dal Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24894</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento tramite Trattativa Diretta sulla piattaforma (MEPA) di Consip, per la fornitura di tutte le prestazioni di servizio principali, accessorie o comunque connesse agli elementi di carattere musicale (esecuz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24893</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
