<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 54a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26313</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di movimentazione arredi da/per immobili ad uso privato in Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26312</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>affidamento del servizio di disinfestazione, derattizzazione e dezanzarizzazione nel territorio del Comune di Bondeno anno 2022 Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26311</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO REGIONALE PER LA CONCESSIONE DI CONTRIBUTI A FAVORE DEI COMUNI PER LA SOSTITUZIONE DI VEICOLI OBSOLETI CON VEICOLI A MINOR IMPATTO AMBIENTALE - ACQUISTO NUOVA FIAT 500 ELETTRICA - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26310</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizioni per il rimborso &quot;quota covid19&quot; sul trasporto scolastico 20/21 non usufruito a causa della chiusura delle scuole dal 15 al 31 marzo 2021 e a seguito di formale rinuncia per il servizio 21/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26309</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA - ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 7 - della realizzazione del progetto &quot;Spazio giovani&quot;. CIG Z0F351648F. Aggiudicazione definitiva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26308</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITA&apos; ESTRATTIVA NEL POLO DI SETTEPOLESINI - DILAZIONE PAGAMENTO ONERI ESTRATTIVI ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26307</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione ad un webinar in materia di affidamento in appalto dei servizio di ristorazione scolastica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26306</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale liquidazione della quota associativa per l&apos;anno 2022 a favore dell&apos;Associazione Strada dei Vini e dei Sapori.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26305</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RAPPORTO COLLABORAZIONE FRA COMUNE E COOPERATIVA SERENA DI FERRARA RELATIVO AL PROGRAMMA DI INVESTIMENTI PRESSO LA SEDE DEL CSR &quot; AIRONE&quot;- REGOLAMENTAZIONE DEI RAPPORTI DI DEBITO/CREDITO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26304</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di concessione tra il Comune di Bondeno e C.M.V. Servizi S.r.l. per l&apos;affidamento &quot;IN HOUSE&quot; dei servizi cimiteriali e di illuminazione votiva. Approvazione della relazione annuale della gestione per l&apos;anno 2021. Definizione dei rapporti d</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26303</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INSTALLAZIONE BOX AUTOMATICO AVENTE FUNZIONE DI CASELLA POSTALE PER IL RECAPITO E RITIRO DI PRODOTTI ACQUISTATI ON-LINE IN BONDENO, VIA DELLA FORNACE 1</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26302</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento bollettino MAV all&apos;ANAC per le quote contributo gara relative al Settore Tecnico. III° quadrimestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26301</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO PER L&apos;ATTRATTIVITA&apos; E COMPETITIVITA&apos; DEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO E PER IL COORDINAMENTO DELLE PROGETTUALITÀ PER LA PROGRAMMAZIONE 2021-2027. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26300</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; DELLA PROVINCIA DI FERRARA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26299</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale liquidazione della quota di adesione ANCI, quota nazionale per l&apos;anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26298</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 per tirocinanti inseriti nei servizi comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26297</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per mantenimento in struttura utente B.L. - proroga al 15.03.22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26296</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per mantenimento in struttura utente F.I. - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26295</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per mantenimento in struttura utente P.G. - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26294</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al videoseminario in materia di assunzioni e gestione del personale dopo il DL 80/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26293</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNICAZIONE DI AVVENUTO DEPOSITO DI AUTOVETTURA MERCEDES TARGATA BN081RY PRESSO CUSTODE ACQUIRENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26292</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-Regioni del 21/12/2011 per dipendenti del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26291</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTI DELLA GESTIONE DEGLI AGENTI CONTABILI PER L&apos;ESERCIZIO 2021 . PARIFICAZIONE CONTI DELLA GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26290</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga assegnazione alloggio Acer in quota riserva sig. S.E.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26289</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso termine presentazione candidature selezione pubblica istruttore amministrativo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26288</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, PER N. 2 POSTI DI &quot; COLLABORATORE AMMINISTRATIVO&quot; CON FUNZIONE DI MESSO NOTIFICATORE CATEGORIA GIURIDICA B/B3, A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO PRESSO IL COMUNE DI COPPARO (FE)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26287</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spedizioni a mezzo corriere. Affidamento 2022 ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26286</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
