<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROMOSSO DA T.M. e Z.R. PRESSO LA COMMISSIONE TRIBUTARIA DI FERRARA AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO TASI E IMU 2015.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25151</link><pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DALL&apos;AGENZIA DEL DEMANIO (DIREZIONE REGIONALE DELL&apos;EMILIA ROMAGNA) ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2015 AL 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25150</link><pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER TITOLI PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO DI MAESTRA DI SCUOLA MATERNA - CAT.C - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25149</link><pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione dell&apos;impianto di elevazionea servizio dell&apos;immobile comunale Spazio 29 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24683</link><pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA FABBRICATO CAMPO SPORTIVO DI BURANA AD USO SPOGLIATOIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25148</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga progetto Agenzia sig. T.B.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25147</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga quota riserva alloggio Acer Sig.ra P.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25146</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione di acconto del 50%, sul corrispettivo totale dovuto all&apos;Associazione Associazione Bondeno Cultura per le prestazioni necessarie alla realizzazione di manifestazioni e iniziative culturali nel corso dell&apos;anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25145</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale dipendente Presa d&apos;atto della comunicazione di recesso dal contratto di lavoro del dipendente sig. Canella Paolo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25144</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER L&apos;AFFIDAMENTO IN GESTIONE DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE DENOMINATO &quot;BOCCIODROMO COMUNALE&quot; SITO IN VIA FERMI N. 4 - BONDENO PER IL PERIODO 1/9/2021-31/8/2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25143</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale - Istituzione di un attraversamento pedonale, area di sosta e corridoio di transito pedonale in via Vittime dell&apos;Undici Settembre e di un attraversamento pedonale in Via G. Galilei.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25142</link><pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto per l&apos;acquisto di n. 50 copie del volume &quot;La Chiesa Arcipretale di Bondeno Guida alla contemplazione della bellezza&quot; dell&apos;autore Cav. Edmo Mori, edito dal Gruppo Lumi S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25141</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ulteriore integrazione dell&apos;impegno di spesa n. 756/2021 in seguito a ricezione del consuntivo relativo al servizio di security effettuato dalla ditta Top Secret in occasione della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot;, realizzata nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25140</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MAGGIOLI: partecipazione al convegno &quot;Le Giornate di Polizia Locale e Sicurezza Urbana&quot; previste per 15-16-17 settembre 2021 a Riccione, per n.4 operatori di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25139</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE AVVISO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE E RELATIVI ALLEGATI PER L&apos;AFFIDAMENTO IN GESTIONE DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE DENOMINATO &quot; BOCCIODROMO COMUNALE&quot; SITO IN VIA FERMI N. 4- BONDENO - PERIODO 1/9/2021-31/8/2024</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25138</link><pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO&quot; CAT.C. DA ASSEGNRE AL SETTORE URBANISTICA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25137</link><pubDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAPIDATA SPA: impegno di spesa per servizio di back office</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25136</link><pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI &quot;ISTRUTTORE AMINISTRATIVO &quot; CAT.C. DA ASSEGNRE AL SETTORE ECONOMICO FINANZIARIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25135</link><pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA PER SOLI ESAMI PER ASSUNZIONE A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO DI N.10 UNITA&apos; CON PROFILO PROFESSIONALE DI &quot;OPERATORE SOCIO SANITARIO&quot; (O.S.S.) - CATEGORIA GIURIDICA B3 - POSIZIONE ECONOMICA B3 - CCNL FUNZIONII LOCALI - DA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25133</link><pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa a remunerazione dell&apos;attività prestata da n. 2 soggetti incaricati con progetto di tirocinio formativo e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 e s.m.i. presso il settore tecnico servizio tecni</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25132</link><pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GRADUATORIA FINALE CONCORSO PER LA COPERTURA DI UN POSTO DI ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO CAT D PRESSO IL SETTORE TECNICO AREA AMBIENTE E TERRITORIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25131</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI € 135.000,00 - DURATA ANNI 15 PER INTERVENTO DI RECUPERO FUNZIONALE DELLE SUPERFICI SINTETICHE DELLA PISTA E DELLE PEDANE DI ATLETICA E FORNITURA DI ATTREZZATURE SPORTIVE A CORREDO DELLA PISTA DI ATLETICA PRESSO IL CENTRO SP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25130</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE FRA COMUNE DI BONDENO, GRUPPO ARCHEOLOGICO DI BONDENO ED ASSOCIAZIONE BONDENO CULTURA PER COLLABORAZIONE ALLE ATTIVITA&apos; DEL MUSEO CIVICO ARCHEOLOGICO &quot;G. FERRARESI&quot; DI STELLATA. ESTENDIMENTO TERMINE CONTRATTUALE PER CHIUSURE COVID-19 PRI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25129</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per rinnovo maintenance 4 apparati MERAKI con garanzia del produttore scaduta anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25128</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATA A SEGUITO DELL&apos; ACCORDO TRA I COMUNI DI BONDENO E CENTO PER LO SVOLGIMENTO DI UN CONCORSO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI COMPLESSIVI 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25127</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALL&apos; ORDINANZA N. 45 DEL 11/05/2020 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, F</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25126</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>contributi generici serv. sociali Mese di Agosto 2021- p. 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25125</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO CARBURANTI PER L&apos;AUTOMEZZO IN DOTAZIONE AL SERVIZIO AFFISSIONI - 2° SEMESTRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25124</link><pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
