<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 32</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25014</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER LA CONCESSIONE A TERZI DELLA GESTIONE DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE DENOMINATO &quot;BOCCIODROMO COMUNALE&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25013</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie e per visite mediche e vaccinazioni covid-19. Affidamento diretto per il periodo: agosto 2021. Determina a contrarre e co</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25012</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-Regioni del 21/12/2011 per dipendenti del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25011</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione a favore dell&apos;Istituto del Nastro Azzurro - Federazione Provinciale di Ferrara, dell&apos;assegno di medaglia di bronzo al valor militare intestato al Comune di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25010</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CINE TOUR 2021: provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di pubblico spettacolo da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo e a Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25009</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto registri di Stato Civile. Integrazione Determina 684/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25008</link><pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per assistenza in struttura sig. S.F.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25007</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi dell&apos;art. 1 comma 2, lettera a), della legge 11 settembre 2020, n. 120 per il periodo 13 settembre 2021 31 gennaio 2022 del Servizio di trasporto scolastico del Comune di Bonden</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25006</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dellaccordo Stato-regioni del 21/12/2011 per tirocinanti inseriti nei servizi comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25005</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione e fornitura attrezzature in dotazione ai cantonieri comunali. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25004</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/07/2021 al 15/07/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25003</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali mesi di Luglio e Agosto 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25002</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori urgenti di ristrutturazione di immobile ad uso civile.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25001</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di &quot;esecuzione dei ripristini stradali afferenti lavori di manutenzione, lavori programmati ed estensioni per servizi a rete nell&apos;ambito del territorio gestito dal Gruppo HERA - Area Ter</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25000</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Partecipazione del Comune di Bondeno alla manifestazione denominata &quot;Ferrara Food Festival 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24999</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER L&apos;AFFIDAMENTO A TERZI DELLA GESTIONE DEL BOCCIODROMO COMUNALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24998</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasporto scolastico 2021-2022 . Variazione della data di scadenza ordinaria per il pagamento del servizio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24997</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli indirizzi necessari per la realizzazione dell&apos;iniziativa di intrattenimento estivo per famiglie, denominata: &quot;Musica, ma non solo&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24996</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione Albo Comunale delle Baby Sitter.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24995</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione di avviso pubblico per la manifestazione di interesse per la concessione a terzi della gestione all&apos;impianto sportivo comunale denominato &quot;Bocciodromo comunale&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24994</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 815 DEL 18/07/2012 - SIGG.RI PARESCHI MARCELLINA E CORAZZA FABIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24992</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento della manifestazione denominata &quot;Festa d&apos;Estate anno 2021&quot;. Bondeno - Viale della Repubblica - Venerdì 16, sabato 17 e domenica 18 luglio 2021. Integrazione precedente Ordinanza n. 46 del 13/07/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24990</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO INDETERMINATO E PIENO DI N.2 UNITA&apos; DI PERSONALE CON PROFILO DI &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT.C DA ASSEGNARE AL COMUNE DI RUBIERA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24988</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico per la copertura di un posto di istruttore direttivo tecnico categoria giuridica D presso il Comune di Bondeno, Settore Tecnico Area Ambiente e Territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24987</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CANDIDATURA PROGETTO &quot;OCCUPABILITA&apos; AL FEMMINILE&quot; FABBISOGNI, FORMAZIONE, CONSULENZA DI CUI AL BANDO REGIONALE - DGR 869 DEL 14/6/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24986</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER LA MODIFICA DEL REGOLAMENTO DISCIPLINANTE L&apos;ORARIO DI LAVORO DEI DIPENDENTI DEL COMUNE DI BONDENO APPROVATO CON DGC N. 131 DEL 23/05/2019 E MODIFICATO ED INTEGRATO CON DGC N. 202 DEL 23/12/2020 NELLA PARTE RELATIVA AI DIPENDENT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24985</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa avanti il TAR Emilia - Romagna nella causa instaurata nei confronti del Comune di Bondeno da Z.A, Z.P, Z.L. Autorizzazione al Sindaco al conferimento del mandato alle liti al professionista individuato dal Dirigente competent</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24984</link><pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
