<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>RISORSE DEL FONDO NAZIONALE PER IL SISTEMA INTEGRATO DI EDUCAZIONE E ISTRUZIONE - D.LGS. N. 65/2017. ANNO 2021. Accertamento entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25574</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione del progetto culturale denominato &quot;Archeologia e Paesaggio nel Territorio del grande fiume&quot; approvato con D.G.C. n. 249 del 17/09/2019. Provvedimenti finali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25573</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento servizio assistenza educativa domiciliare sino al 31.12.2021 - aggiudicazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25572</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Delega per l&apos;esercizio delle funzioni di Ufficiale di anagrafe. Proroga fino al 10/03/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25571</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della commissione per la valutazione delle domande pervenute per la concessione di contributi economici relativi a singole manifestazioni e iniziative, realizzate da associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato, enti del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25570</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE IN COMODATO D&apos;USO GRATUITO ALL&apos;ASL DI FERRARA DI ALCUNI LOCALI SITUATI NELL&apos;IMMOBILE COMUNALE DI VIA DEI MILLE N. 16</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25569</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione del Comune di Bondeno alla piattaforma digitale turistica denominata &quot;VisItaly Maps&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25568</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONI AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE 2021-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25567</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della convenzione stipulata ai sensi dell&apos;art. 30 del RUEL tra il Comune di Bondeno e la Provincia di Modena per la realizzazione dell&apos;intervento di risanamento e riparazione del ponte ubicato in Scortichino sul canale Diversivo Burana.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25566</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;acquisizione del servizio di formazione professionale dei dipendenti e collaboratori comunali in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 ed ai sensi dellart.37 del D.L</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25565</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Abbonamento al quotidiano &quot;IL RESTO DEL CARLINO&quot; edizione di Ferrara. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25564</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER MISURE STRAORDINARIE PER IL SOSTEGNO ALLE ATTIVITA DI PROSSIMITA&apos; IN LOCALI CON VETRINA E MICROIMPRESE ARTIGIANE AD IMPATTO LOCALE DEL COMUNE DI BONDENO A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID 19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25563</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura di n. 4 lame comprensive di relativi bulloni e dadi di ancoraggio per livellatrice SICOM facente parte del parco mezzi di proprietà del Comune di Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25562</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo novembre - dicembre 2021. Determina a contrarre.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25561</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE DI RISORSE FINANZIARIE A SOSTEGNO DELLE ATTIVITÀ DI PROSSIMITÀ IN LOCALI CON VETRINA E MICROIMPRESE ARTIGIANE AD IMPATTO LOCALE PIÙ DIRETTAMENTE INTERESSATI DALLE MISURE RESTRITTIVE ADOTTATE PER IL CONTENIMENTO DEL COVID-19 - IMPEGNO DI SP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25560</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando di corso con selezione finale per TECNICI COMUNALI cat. C1 - 1° LIVELLO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25559</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori ristrutturazione ad immobile adibito ad uso civile/commerciale. Ditta EDIL CAD &amp; C. S.n.c.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25558</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA RELATIVA AI SERVIZI CIMITERIALI DEL COMUNE DI NEGRAR DI VALPOLICELLA (VR)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25557</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale - Istituzione di attraversamenti pedonali rialzati e limiti di velocità su tratti di strada del comprensorio territoriale comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25556</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento sostitutivo per inadempienze contributive della ditta Omissis - Liquidazione a favore dell&apos;Inps territorialmente competente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25555</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI RECUPERO ALLOOGGI ERP - PROGRAMMA STRAORDINARIO 2020-2022 DI CUI ALLA DGR N. 1019/2020 - PROGRAMMA DI RECUPERO RAZIONALIZZAZIONE LINEA A) DI ALLOGGI ERP DI CUI ALLA DGR N. 2299/2015 E N. 68/2016 - ACCERTAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25554</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE PER IL MANTENIMENTO DI UN PONTE SUL CAVO CONSORTILE DENOMINATO &quot;CANALE COLLETTORE DI BURANA&quot; - IMPEGNO DI SPESA PER ONERI DI CONCESSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25553</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Filarmonica G. Verdi di Scortichino, per la fornitura di prestazione musicale bandistica in occasione della Giornata dell&apos;Unità Nazionale e delle Forze Armate in data 04/11/2021. Impegno di</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25552</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI RECUPERO FUNZIONALE DELLE SUPERFICI SINTETICHE DELLA PISTA E DELLE PEDANE DI ATLETICA E FORNITURA DI ATTREZZATURE SPORTIVE A CORREDO DELLA PISTA DI ATLETICA PRESSO IL CENTRO SPORTIVO BIHAC IN BONDENO (CUP C27H21004040004) - AGGIUDICAZIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25551</link><pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione provvisoria di aree di proprietà comunale con sovrastanti fabbricati ai privati frontisti richiedenti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25550</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore direttivo tecnico categoria giuridica D a tempo pieno presso il Settore Tecnico Area Ambiente e Territorio , Servizio Pianificazione e paesaggio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25549</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiudicazione definitiva del servizio per l&apos;assunzione di n. 4 lavoratori con rapporto di lavoro in somministrazione con qualifica di istruttore tecnico categoria C CCNL Comparto Funzioni Locali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25548</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale dipendente: Proroga del rapporto di lavoro del dipendente assunto a tempo determinato con la qualifica di istruttore amministrativo cat. C a tempo pieno presso il Servizio Relazioni con il Pubblico e demografia fino al 10/03/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25547</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
