<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO CON RAPPORTO DI LAVORO A TEMPO INDETERMINATO DI DIRIGENTE DEL SETTORE TECNICO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26897</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola - Serv. Sociali - Maggio 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26896</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: spesa per lavori effettuati su n.7 automezzi in carico alla Protezione Civile e cambio stagionale degli pneumatici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26895</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: spesa per 4 gomme &quot;Pirelli&quot; 4 stagioni compreso di sostituzione valvole, montaggio, equilibratura e smaltimento per veicolo RENAULT TRAFIC targato YA721AF in dotazione alla Polizia Locale presidio di Terre del Reno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26894</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricostruzione Sisma Maggio 2012, grave situazione di blocco delle pratiche di ricostruzione a causa dell&apos;anomalo aumento dei prezzi dell&apos;edilizia - Mozione per la richiesta ai sindaci di un interessamento presso il Commissario Delegato alla ricostruz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26893</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 72 del 07.04.2022 avente ad oggetto: &quot;Referendum popolari abrogativi di domenica 12 giugno 2022- Variazione di bilancio e Piano Esecutivo di Gestione 2022&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26892</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 64 del 31.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Settore socio culturale - Spostamento fondi fra capitoli del servizio sociale- Variazione Peg - Salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26891</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione presentata dal Consigliere Comunale Corradi Tommaso del Gruppo Consiliare Bondeno in Testa e rivolta al Sindaco di Bondeno sul Patto d&apos;Amicizia con la città di Feodosia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26890</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Regolamento per il funzionamento del Consiglio Comunale Inserimento del Capitolo che disciplina lo svolgimento delle sedute degli organi in modalità telematica - Nuova numerazione del Regolamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26889</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Soccombenza in causa instaurata avanti il Giudice di Pace: riconoscimento del debito fuori bilancio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26888</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto della cessazione del diritto di superficie costituito a favore di Trust Nuova Polis Onlus sull&apos;area di proprietà comunale sulla quale sono stati costruiti n. 2 edifici.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26887</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2022-2024 - APPLICAZIONE AVANZO ACCANTONATO E VINCOLATO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26886</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto della cessazione del diritto di superficie costituito a favore della Società Teodoro Bonati S.r.l. per la costruzione di una scuola media con annessa palestra.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26885</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ESAME ED APPROVAZIONE DEL RENDICONTO DELLA GESTIONE 2021 AI SENSI ART. 227 DEL D. LGS. 267/2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26884</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26883</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: spese per vettovaglie fornite alla Caritas di Bondeno per profughi ucraini. Mese di APRILE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26882</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale Dipendente - Integrazione individuazione delle posizioni di responsabilità ex art.70 quinquies CCNL 2016/2018 nell&apos;ambito del settore tecnico. Liquidazione dei relativi emolumenti anno 2022 secondo i criteri disciplinati nel C.I.D. 2019/202</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26881</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accreditamento del Servizio educativo 24 36 mesi aggregato alla Scuola Infanzia &quot;S.Eurosia&quot;, Scortichino Bondeno - Via Provinciale, 165, 44012 Scortichino (FE) e del Servizio educativo 24 36 mesi aggregato alla Scuola Infanzia Maria Immacolata Bo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26880</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO REVOCA SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DELL&apos;INCARICO DIRIGENZIALE A TEMPO DETERMINATO ED A TEMPO PIENO DI DIRIGENTE SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI BONDENO AI SENSI DELL&apos;ART.110 COMMA 1 D.LGS. 267/2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26879</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO AI CANDIDATI PER IL CONFERIMENTO DI N.1 INCARICO DI COLLABORAZIONE NELL&apos;UFFICIO DI SUPPORTO AGLI ORGANI DI DIREZIONE POLITICA AI SENSI DELLART. 90 DEL D. LGS. N. 267/2000 - DI CUI ALL&apos;AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PROT. N. 10617/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26878</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ATTIVAZIONE DI TIROCINI FORMATIVI E DI ORIENTAMENTO AI SENSI DELLA LEGGE REGIONALE 1 AGOSTO 2005 N. 17 E S.M.I. NELLAMBITO DEL SETTORE TECNICO PROROGA TERMINI AL 14/05/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26877</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento acquisto bandiere. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26875</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento acquisto coppe in occasione dell&apos;evento calcistico a finalità solidale denominato Trofeo della solidarietà che si terrà al campo sportivo di Scortichino. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26874</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORGANIZZAZIONE PRANZO COMUNITARIO DI BENEFICENZA PRESSO &quot; CENTRO 2000&quot; PER DOMENICA 22 MAGGIO 2022- PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26873</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 18a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26872</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione del compenso ai componenti esterni della commissione esaminatrice incaricata per le operazioni relative all&apos;Avviso Pubblico di selezione a valenza sovra comunale per la copertura di complessivi n. 7 posti di assistente sociale presso i C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26871</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIGNORAMENTO CREDITI VERSO TERZI - IMPEGNO DI SPESA E ACCERTAMENTO DI ENTRATA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26870</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale liquidazione della quota di adesione all&apos;ANCI Emilia-Romagna per l&apos;anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26869</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
