<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>&quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot; AGGIORNAMENTO al 19 settembre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27658</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione Franchigie assicurative su sinistri avvenuti durante esercizio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27657</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto registri di Stato Civile 2023 e suppletivi matrimonio e cittadinanza. Determina a contrarre e contestuale affidamento alla ditta Myo -Spa. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27656</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto Toner per stampanti da tavolo. Determina a contrarre e contestuale affidamento alla Ditta Errebian Spa.. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27655</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio integrato energia SIE4-Loto 8 Emilia Romagna. Anticipo pagamento fattura gas (n. 412208634270 del 16/8/2022) di competenza ditta Siram Spa ed accertamento rimborso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27654</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO REDAZIONE PIANO SAFETY AND SECURITY PER FIERA DI OTTOBRE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27653</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTO GENERICO URGENTE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27652</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO STAMPA MANIFESTI INN OCCASIONE DELLA CENTENARIA FIERA DI OTTOBRE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27651</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attività di supporto al Centro Operativo Comunale di Protezione Civile in occasione della manifestazione Bundan 2022: impegno di spesa per la liquidazione di un contributo straordinario a favore di Associazione Radio Club Contea Nord.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27650</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>I.S.S.A. AUTOGRU&apos; SRL: Servizio necessario al ripristino in emergenza di copertura tetti danneggiati dagli eventi atmosferici del 17/08/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27649</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELEZIONI POLTICHE DEL 25 SETTEMBRE 2022- INTEGRAZIONE E MODIFICA ALLA DETERMINAZIONE DIRIGENZIALE N. 822/2022 ALLEGATO A DI COSTITUZIONE UFFICIO ELETTORALE ED AUTIRIZZAZIONE AL LAVORO STRORDINARIO DEL PERSONALE DIPENDENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27648</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale - Istituzione e disciplina di spazi riservati alla sosta di veicoli per carico e scarico di merci o cose. Via Verdi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27647</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale - Istituzione di spazio riservato alla sosta di veicolo al servizio di persona con limitata o impedita capacità motoria.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27646</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE DI N. 1 UNITA&apos; A TEMPO E INDETERMINATO CON PROFILO PROFESSIONALE DI &quot; COLLABORATORE PROFESSIONALE&quot; CAT.B3 PRESSO IL COMUNE DI PORTOMAGGIORE -SETTORE TECNICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27645</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot;DIRIGENTE AMMINISTRATIVO&quot; AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL DA ASSEGNARE AL SETTORE IV° - PROMOZIONE CULTURALE E ATTRATTIVITA&apos; DEL TERRITORIO - COMUNE DI SCANDIANO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27644</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot;DIRIGENTE AMMINISTRATIVO&quot; AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL DA ASSEGNARE AL SETTORE II° - BILANCIO E FINANZE. COMUNE DI SCANDIANO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27643</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: Acquisto alimentari per Protezione Civile durante gli interventi di emergenza.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27642</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SILLA: acquisto materiale utile al ripristino in emergenza di lavori per i danneggiamenti dagli eventi atmosferici del 17/08/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27641</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BRICOMAN ITALIA SRL: Acquisto materiale necessario al ripristino in emergenza dei danneggiamenti dagli eventi atmosferici del 17/08/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27640</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI EURO 316.000,00 CON CASSA DEPOSITI E PRESTITI PER INTEREVENTO DI &quot;PROGETTO ATTRAVERSA-MENTI (Bando Rigenerazione Urbana RER - Spazio 29, Casa della Musica ed area esterna9&quot; - CUP C28I21001270006. DETERMINAZIONE A CONTRATTARE (art</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27639</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione del Consiglio Comunale del giorno 22.09.2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27638</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZ. GAVELLO, VIA IMPERIALE N. 473-475 E ACCATAST</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27637</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto dispositivi di firma digitale Token Usb. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27636</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO DETERMINATO SIG. CASTELLANI GIACOMO CON EFFETTO DAL 19/09/2022 (ultimo giorno di servizio 18/09/2022).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27635</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>UTENSILERIA BONDENESE: Acquisto materiale necessario al ripristino in emergenza dei danneggiamenti dagli eventi atmosferici del 17/08/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27634</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione Intercent-er &quot;Cancelleria Tradizionale ed a ridotto impatto ambientale 5- Lotto 1 (RSPIC/2020/243). Integrazione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27633</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA COMUNALE N. 4 LOC. GAVELLO E ACCATASTATO AL FG. 72, MAPPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27632</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MISURE URGENTI PER IL CONTENIMENTO DEI CONSUMI ENERGETICI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27631</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
