<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA PROGRAMMATA DEGLI IMPIANTI FOTOVOLTAICI DELLA PALESTRA BONINI E PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO E DEGLI IMPIANTI ELETTRICI E SPECIALI DELLA PALESTRA BONINI - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25738</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - LOTTO III OPERE ELETTRICHE - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO CON IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25737</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento del canone di affitto dell&apos;area di terreno adibita ad orti comunali. Assunzione impegno di spesa e liquidazione del canone a favore dei proprietari.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25736</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di affitto del fondo agricolo &quot;Zanluca&quot;. Determinazione del canone per l&apos;annata agraria 2020 - 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25735</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto dello scioglimento della società B.ETHIC System Srl affidataria del servizio relativo alla nomina del Responsabile della Prevenzione e Protezione (R.S.P.P.) per le annualità 2021 e 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25734</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI BILANCIO TRIENNIO 2022-2024 E NOTA AGGIORNAMENTO DUP APPROVATO CON DELIBERAZIONE DI GIUNTA MUNICIPALE N. 151 DEL 7/10/2021 E DELIBERA DI CONSIGLIO COMUNALE N. 91 DEL 28/10/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25733</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee guida per il rinnovo del contratto di affitto del terreno destinato alla realizzazione degli orti urbani. Variazione al peg 2021-2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25732</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Storno di fondi tra capitoli diversi del Settore Socio Culturale- Variazione al bilancio 2021-2023 annualità 2021. Salvo ratifica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25731</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi straordinari a sostegno di associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato ed enti del terzo settore (con l&apos;esclusione degli enti filantropici, le imprese sociali, le cooperative sociali, le fondazioni e gli altri enti d</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25730</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25729</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; AI SENSI DEL D.LGS. 165/2001, PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; (CAT. GIUR. C) A TEMPO INDETERMINATO E A TEMPO PIENO PRESSO IL COMUNE DI TAGLIO DI PO (RO)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25728</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI REFEZIONE SCOLASTICA. PERIODO SETTEMBRE - DICEMBRE 2021. VARIANTE AL CONTRATTO IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25727</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MISURE DI SOSTEGNO A FAVORE DI CONTRIBUENTI VARI PER IL PAGAMENTO DELLA TARIFFA TARIP ANNO 2021 - 3° E 4° TRIMESTRE - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25726</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento fornitura per rinnovo licenze software per il funzionamento della infrastruttura informatica virtualizzata del Comune Bondeno e per le copie di sicurezza dei dati (VEEAM e VMWARE).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25725</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione a terzi della gestione del servizio nido d&apos;infanzia comunale &quot;Margherita&quot; triennio 2021 2024. Proventi per fornitura pasti al Concessionario. Accertamento entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25724</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 46</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25723</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bonus cancelleria - Contributo straordinario per iscritti alla classe prima della scuola primaria nell&apos;anno scolastico 2021/2022. Impegno di spesa ed erogazione alle famiglie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25722</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per ricovero in struttura protetta sig. R.G. - prog. equipe Stp distrettuale - anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25721</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO CENTRI RICREATIVI INVERNALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25720</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di comodato per l&apos;utilizzo temporaneo di un locale presso immobile di proprietà comunale in Via Dei Mille n. 16 da adibire temporaneamente ad ambulatorio medico. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25719</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento sanzione codice della strada.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25718</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto regionale per la conciliazione vita-lavoro: sostegno alle famiglie per la frequenza di Centri estivi FSE 2014-2020- OT.9 Asse II Inclusione- Priorità 9.4 - anno 2021. Accertamento fondi ed erogazione alle famiglie.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25717</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISOLUZIONE UNILATERALE DEL RAPPORTO DI LAVORO SUBORDINATO A TEMPO INDETERMINATO IN ESSERE CON IL DIPENDENTE BARONI MARIA CRISTINA IN POSSESSO DEI REQUISITI CONTRIBUTIVI DI ACCESSO ALLA &quot;PENSIONE ANTICIPATA&quot; NELL&apos;ANNO 2022, IN APPLICAZIONE DELL&apos; ARTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25716</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Soc. Coop. a.r.l. Accademia Perduta-Romagna Teatri, per la fornitura di prestazione teatrale per bambini presso la Sala 2000, in data 02/01/2022. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25715</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA N°1 POSTO A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CONTABILE&quot; - CAT.C , CCNL ENTI LOCALI, PRESSO SERVIZI FINANZIARI, A FAR DATA DAL 1° GENNAIO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25714</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ciclo lezioni di nuoto per studenti della Scuola secondaria di Primo grado di Bondeno. Affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25677</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di manutenzione straordinaria del patrimonio arboreo - anno 2019 - Approvazione Stato Finale e Certificato Regolare Esecuzione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25713</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto cassette di pronto soccorso per i presidi comunali e disinfettante covid 19. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25712</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
