<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>CONTRATTI DI QUARTIERE II PER IL COMUNE DI BONDENO - RECUPERO DI CASA BOTTAZZI - II STRALCIO - REALIZZAZIONE DI UN CENTRO SOCIO-RIABILITATIVO DIURNO (CUP C28I14000000006) - CONCESSIONE PROROGA LAVORI N.4</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24906</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI RICERCA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO, A TEMPO DETERMINATO E A TEMPO PARZIALE A 18 ORE SETTIMANALI, AI SENSI DELL ART. 90 DEL D.LGS N. 267/2000, DI &quot; ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; ADDETTO COMUNICAZIONE/ INFORMAZIONE CAT. C, PRESSO L&apos;UNIT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24905</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DEL SERVIZIO DI ASSISTENZA TUTORAGGIO MINORI A FAVORE DI UTENTI DEL SERVIZIO SOCILE-M PERIODO 16 LUGLIO-31 OTTOBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24904</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di pronto intervento sanitario per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizzare nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24903</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per il noleggio e disinfezione di bagni chimici per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizzare nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24902</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di security per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizzare nelle date del 16, 17 e 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24901</link><pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>provvedimenti viabili conseguenti alla installazione di maxi schermo per la visione della Semifinale Italia-Spagna. Martedì 06 luglio 2021 Piazza Garibaldi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24900</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di fornitura e posa impianto basket presso il Centro sportivo Bihac - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24899</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - INTERVENTO DI RIPRISTINO DELLA ROCCA POSSENTE DI STELLATA A SEGUITO DEGLI EVENTI SISMICI (RIF. N.704) - PRIMO STRALCIO FUNZIONALE (CUP C27H14000000002) - APPROVAZIONE CONTABILITA&apos; FIN</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24898</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Semifinale Europei 2020: divieto di vendita per asporto di ogni tipo di bevanda contenuta in bicchieri di vetro e in bottiglie o confezioni di vetro.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24897</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura di derrate (&quot;pasti al crudo&quot;) per la cucina comunale ai fini della produzione dei pasti per i minori frequentanti il Centro estivo comunale nel mese di luglio 2021 presso la Scuola dell&apos;Infanzia statale di Bondeno. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24896</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di GIUGNO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24895</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il pagamento dei diritti S.I.A.E. relativi all&apos;iniziativa &quot;Cinema Tour 2021&quot; realizzata dal Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24894</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento tramite Trattativa Diretta sulla piattaforma (MEPA) di Consip, per la fornitura di tutte le prestazioni di servizio principali, accessorie o comunque connesse agli elementi di carattere musicale (esecuz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24893</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di recupero di Casa Bottazzi - II stralcio - Affidamento per la realizzazione dell&apos;allaccio collettivo elettrico ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24892</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per la gestione da remoto della prova scritta del concorso pubblico bandito per copertura di n. 1 posto di Istruttore Direttivo Tecnico categoria giuridica D presso il Comune di Bondeno, Settore Tecnico: Area Ambiente e Terr</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24891</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Recupero spese di gestione Energia elettrica, acqua e gas del fabbricato sito in Via Per Zerbinate n.31 - Scuola di Avviamento professionale I.A.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24890</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA DI SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO DETERMINATO, DI ALTA SPECIALIZZAZIONE, AI SENSI DELL ART. 110, COMMA 1, D.LGS N. 267/2000 - ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO, CAT. D, PRESSO IL SETTORE PIANIFICAZIONE E SVILUPPO DEL TERRI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24889</link><pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DI PUBBLICAZIONE DELL&apos;AVVISO DI ESITO DI GARA MEDIANTE PROCEDURA APERTA PER L&apos;APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI TRATTI STRADALI DEL COMPARTO ALTO FERRARESE - ANNO 2021 - D.M. 1232020 - CUP J67H20002100001 - CIG 86669880C2/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24888</link><pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica per correzione di errore di calcolo della determina dirigenziale n. 663/2021 avente ad oggetto: &quot;Liquidazione gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunali, relativamente al II trimestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24887</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizioni in merito al servizio di trasporto scolastico non usufruito a causa della chiusura delle scuole dal 15 al 31 marzo 2021 determinata dalla situazione epidemiologica da Covid19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24886</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER LA CONCESSIONE D&apos;USO AMMINISTRATIVA A TITOLO GRATUITO DEL CAMPO SPORTIVO &quot;CAMPO DI CALCIO&quot; DI BURANA PER IL PERIODO SPERIMENTALE DI ANNI UNO (1) DAL 1^ AGOSTO 2021 AL 31 LUGLIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24885</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Diario delle prove selettive concorso per la copertura di n. 1 posto di istruttore direttivo tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24884</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e contestuale liquidazione della quota di adesione all&apos;ANCI Emilia-Romagna per l&apos;anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24883</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MANIFESTAZIONE DI INTERESSE PER LA CONCESSIONE D&apos;USO AMMINISTRATIVA A TITOLO GRATUITO DEL CAMPO SPORTIVO &quot;CAMPO DI CALCIO&quot; DI BURANA PER IL PERIODO SPERIMENTALE DI ANNI UNO (1) DAL 1^ AGOSTO 2021 AL 31 LUGLIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24882</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONI AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE 2021-2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24881</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione della manifestazione denominata &quot;Miss Bondeno&quot; e relativa sfilata di moda, esenzione dal pagamento del canone unico per l&apos;occupazione del suolo pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24880</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione gratuita del centro &quot; Estivo 2000&quot; alla Polisportiva Bondeno Chi gioca alzi la mano A.S.D., per la realizzazione di corsi di recupero di Boogie Woogie Edizione Speciale 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24879</link><pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
