<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinquennale di controllo approvato con deliberazione della Giunta regionale n. 309/2023. Periodo dal 22 novembre al 1 dicembre 2024 </title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32780</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32780</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle strade e loro pertinenze. Periodo dal 22 novembre al 1 dicembre 2024. </title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32779</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32779</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO FRAZ. PILASTRI, VIA ARGINE CAMPO N. 42 E ACCATASTATO AL FG. 3, MAPPALE 46 - CUOGHI GIANNI</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32778</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32778</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Decreto di individuazione e nomina dei soggetti a cui conferire gli incarichi di componenti del Nucleo di Valutazione del Comune di Bondeno costituito in forma collegiale per il triennio 2025 - 2027 e individuazione del soggetto che ricoprirà il ruolo di Presidente del Nucleo di Valutazione.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32777</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32777</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Assegni di maternità 2024 - p. 27a</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32776</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32776</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Nomina commissione tecnica per la valutazione delle istanze relative al &quot;Bando per la concessione di contributi economici ordinari a sostegno di associazioni operanti nel terzo settore per iniziative e progetti promossi nell&apos;ambito della cultura e/o della promozione del territorio realizzati o da realizzare nel corso dell&apos;anno 2024&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32775</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32775</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Nomina commissione tecnica per la valutazione delle istanze relative al &quot;Bando per la concessione di contributi economici a sostegno delle spese sostenute per l&apos;acquisto di attrezzature sportive durante l&apos;anno 2024&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32774</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32774</guid><pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>