<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>MINISTERO DELLE INFRASTRUTTURE E DEI TRASPORTI: utenza del servizio telematico relativa all&apos;accesso agli archivi della Motorizzazione Civile. Impegno di spesa a fronte del 3&apos; trimestre 2025.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35296</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35296</guid><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Adeguamento impiantistico bagno disabili e allacci utenze presso locale ad uso Bar in via per Vigarano 194 a Ponte Rodoni di Bondeno - Determina a contrarre, aggiudicazione efficace e contestuale impegno di spesa. (CUP C22H25000530004)</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35295</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35295</guid><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITA&apos; BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - COMUNE DI BONDENO (FE)  III STRALCIO&quot; (CUP C21B24000240001) - SPOSTAMENTO IMPIANTO TELEFONICO INTERFERENTE - ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35294</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35294</guid><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title> Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico bandito per la copertura di n. 1 posto di specialista in attività giuridiche  Avvocato  Da inquadrare nell&apos;area dei funzionari e dellelevata qualificazione alle dipendenze del comune di Bondeno presso il servizio Affari Legali e Contratti.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35293</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35293</guid><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Accordo tra il Comune di Bondeno e la società Energy Uno S.r.l., società agricola per la definizione delle misure di compensazione ambientale e territoriale ai sensi del DM 10.09.2010 correlate all&apos;esercizio di un impianto di produzione di biometano derivante dalla riconversione di quattro impianti di produzione biogas. Accertamento in entrata del deposito cauzionale e contestuale impegno di spesa in uscita.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35292</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35292</guid><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Determina per la nomina della Commissione giudicatrice per la procedura negoziata senza bando ex art. 50, comma 1, lett. e) del D.Lgs. 36/2023, per l&apos;affidamento del servizio di Tesoreria Comunale per il periodo 01/01/2026  31/12/2030.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35291</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35291</guid><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>&quot;Intervento di bonifica ambientale finanziato dall&apos;Unione Europea Next Generation EU  PNRR  Misura M2C4 investimento 3.4 bonifica del suolo dei siti orfani  PPS Ambiente  Lavori di messa in sicurezza permanente del sito contaminato localizzato in Bondeno, Via Consorziale  Frazione di Zerbinate  CUP. C24C22001010006  CIG. B5DE09E979&quot;. Autorizzazione al Subappalto Infomap</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35290</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35290</guid><pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>