<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>RENDICONTO GESTIONE ASSOCIATA PERSONALE ANNO 2021 E DETERMINAZIONE QUOTE DA CORRISPONDERE IN ACCONTO ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26074</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Comunicazione sciopero della Polizia Locale 15/01/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26073</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle stra</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26072</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinquennale di controllo approvato con Delibera</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26071</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE POST SCUOLA E DOPOSCUOLA PERIODO GENNAIO-MARZO 2022. Determina di efficacia dell&apos;aggiudicazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26070</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elenco riepilogo domande Fondo sostegno per emergenza Covid 2021 da destinarsi al pagamento dei canoni e utenze domestiche</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26069</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO TRA IL COMUNE DI BONDENO E L&apos;ASP &quot;EPPI MANICA SALVATORI&quot; DI ARGENTA PER L&apos;UTILIZZO, DA PARTE DELLASP EPPI MANICA SALVATORI, DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIAL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26068</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione all&apos;apparato di telefonia mobile. Ditta 2 EMME Service S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26067</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione TEMPORANEA di provvedimenti viabili su strade comunali in conseguenza di lavori di manutenzione e/o ripristino della segnaletica orizzontale/verticale - Anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26066</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO TRA IL COMUNE DI BONDENO ED IL COMUNE DI FERRARA PER L&apos;UTILIZZO DA PARTE DEL COMUNE DI FERRARA DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 14 POSTI DI AGENTE DI POLIZIA LOCALE NEL TRIENNIO 2019/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26065</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE SCORTICHINO, VIA GUATTARELLA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26064</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBBLICAZIONE BANDO DI CONSORSO PUBBLICO PER &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO&quot; CAT.D. POSIZIONE ECONOMICA D1 - A TEMPO PIENO E INDETERMINATO , DA ASSEGNARE ALL&apos;AREA AMMINISTRATIVA/ SERVIZI GENERALI, SCUOLA E CULTURA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26063</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANTICIPAZIONE DI CASSA ECONOMALE ESERCIZIO 2022 E CONSEGUENTI IMPEGNI DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26062</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCARICO PER CITAZIONE IN GIUDIZIO AVANTI IL TRIBUNALE DI FERRARA PER RISARCIMENTO DANNI PATITI A SEGUITO DEL MALFUNZIONAMENTO IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DELLA SCUOLA PRIMARIA DI BONDENO CAPOLUOGO VERIFICATOSI IN GENNAIO 2021 - PRELEVAMENTO DAL FOND</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26061</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER SOLI ESAMI PER L&apos;ASSEGNAZIONE A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO DI N. 1 &quot; ISTRUTTORE TECNICO &quot; - CAT.C PRESSO IL SETTORE LAVORI PUBBLICI E PATRIMONIO, TERRITORIO E ATTIVITA&apos; PRODUTTIVE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26060</link><pubDate>Fri, 07 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOMINA GESTORE PROCEDURE ANTIRICICLAGGIO E CONTRASTO AI FENOMENI DI RICICLAGGIO E DI FINANZIAMENTO DEL TERRORISMO - D.M. 25 SETTEMBRE 2015</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26059</link><pubDate>Fri, 07 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO INFORMATICO&quot; CAT.D AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26058</link><pubDate>Fri, 07 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI TRASPORTO SOCIALE PER DISABILI, ANZIANI, DIALIZZATI E UTENTI SPROVVISTI DI RETE FAMILIARE A CENTRI DIURNI E STRUTTURE SANITARIE. PERIODO: GENNAIO 2022. AFFIDAMENTO DIRETTO AI SENSI DELL&apos;ART.1, COM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26057</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: fornitura pasti per Volontari di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26056</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS S.P.A.: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena. Accertamento in entrata. Mese di DICEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26055</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso deposito elenchi nomina Scrutatori Seggio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26054</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI VENDITA A PUBBLICO INCANTO DI BENI PIGNORTATI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26053</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO PER L&apos;ATTRATTIVITA&apos; E COMPETITIVITA&apos; DEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO E PER IL COORDINAMENTO DELLE PROGETTUALITÀ PER LA PROGRAMMAZIONE 2021-2027 - LINEE DI INDIRIZZO PER ANNUALITA&apos; 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26052</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINAZIONE DELLE SOMME IMPIGNORABILI I SEMESTRE 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26051</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa civile promossa avanti il Tribunale Civile di Bologna contro il Comune di Bondeno, in persona del Sindaco pro tempore, e nei confromti del Presidente della Regione Emilia Romagna, quale Commissario Delegato per la realizzazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26050</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Atto di indirizzo per modalità di applicazione della misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie AL NIDO CON LA REGIONE per l&apos;a.e. 2021-2022 di cui alla Delibera della Giunta Regionale n. 926/2021 e per una convenzione con le Scuole dell&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26049</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER ATTIVAZIONE RAPPORTO DI COLLABORAZIONE CON SOGGETTO TERZO PER L&apos;ATTIVAZIONE E GESTIONE DEI TIROCINI FORMATIVI EX LEGGE 14/2015 PER L&apos;ANNO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26048</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE STANZIAMENTO DIVERSI CAPITOLI DI SPESA - PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26047</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
