<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Incentivi D. Lgs. 50/2016 s.m.i. per funzioni tecniche anno 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24788</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE, CON CONTRATTO A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.1 DI &quot;ESPERTO DELLE ATTIVITA&apos; TECNICHE&quot; CAT.C. DA ASSEGNARE AL SETTORE WELFARE, SERVIZI SOCIALI E SPORT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24787</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE STATO FINALE E CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE DEI LAVORI DI RIPRESA URGENTE FRANA SU STRADA COMUNALE VIA ARGINE DIVERSIVO A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI DI NOVEMBRE 2019&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24786</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE STATO FINALE E CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE DEI LAVORI DI RIPRESA URGENTE FRANA SU STRADA COMUNALE VIA ARGINE CITTADINO A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI DI NOVEMBRE 2019&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24785</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE STATO FINALE E CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE DEI LAVORI DI RIPRESA URGENTE FRANA SU STRADA COMUNALE VIA ROSE A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI DI NOVEMBRE 2019&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24784</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 27a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24783</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: acquisto generi di prima necessità per Volontari PC durante esercitazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24782</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso agli utenti della strada per violazioni pagate in eccedenza rispetto a quanto dovuto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24781</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ART.60 D.P.R. 600/73 LETTERA E) PER SOC.RA.MO. AVVISO DI DEPOSITO ATTI NELLA CASA COMUNALE IN QUANTO NON VI E&apos; NE &apos;ABITAZIONE NE&apos; UFFICIO NE&apos; AZIENDA IN VIA MAGRI N.6 IN QUESTO COMUNE ATTO N.314/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24780</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto materiale di cancelleria non presente in convenzione Intercent-er dalla Ditta Errebian Spa. Determina a contrarre e contestuale aggiudicazione ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24779</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA DI GIUGNO - ANNO 2021: approvazione della graduatoria degli aventi diritto alla assegnazione temporanea di posteggio per il commercio su aree pubbliche.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24778</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alle manifestazioni relative alla fiera di San Giovanni in Bondeno capoluogo. 18 - 22 giugno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24777</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione delle indennità per servizi aggiuntivi prestati dagli operatori di Polizia Locale nell&apos;anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24776</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione e corresponsione dell&apos;incentivo per attività integrativa Centro Estivo 2020 ai dipendenti comunali in servizio presso l&apos;asilo nido .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24775</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori urgenti di potatura piante. Ditta F.lli Pancaldi S.n.c.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24774</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso Deposito Atti Rev.Sem.Mod.11</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24773</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione percorso ciclo pedonale protetto in Scortichino - Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24772</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO FRAZ. PONTE RODONI VIA PER VI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24771</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA ORDINARIA DI BONDENO &quot;SAN GIOVANNI&quot; - DISPOSIZIONI IN MERITO AL COMMERCIO SULLE AREE PUBBLICHE E SULLA GESTIONE DEL LUNA PARK - ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24770</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corresponsione al personale dipendente del salario aziendale di produttività collettiva e liquidazione retribuzione di risultato ai titolari posizione organizzativa, ai Dirigenti, agli incaricati ex art. 90 D.Lgs.267/2000 e al Segretario Generale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24769</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;infanzia gestite da Enti privati senza fini di lucro presenti sul territorio comunale. Anno educativo 2020/2021. Integrazione alla liquidazione prima quota di contributi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24768</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione Incentivi Gestione Associata del Servizio Personale anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24767</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la posa di cavi di connessione e quadri elettrici a regola d&apos;arte in occasione della &quot;Fiera patronale di San Giovanni Battista 2021&quot; da realizzare nelle date del 18, 19, 20, 21 e 22 giugno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24766</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di safety/security in occasione della &quot;Fiera patronale di San Giovanni Battista 2021&quot; da realizzare nelle date del 18, 19, 20, 21 e 22 giugno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24765</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;affidamento del lavoro di smontaggio, carico e trasporto di ricostruzioni animali preistorici conservate presso i locali di proprietà della ditta SEI Srl.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24764</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto materiali diversi per il funzionamento della cucina del nido comunale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24763</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento per l&apos;acquisizione in locazione transitoria di locali situati nel centro storico di Bondeno capoluogo da destinare a sala mostre. Determina di impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24762</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola serv. sociali Giugno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24761</link><pubDate>Fri, 11 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
