<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Avviso convocazione commissione revisione albo Scrutatori Seggio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23760</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>QUANTIFICAZIONE DELLE SOMME IMPIGNORABILI PER IL PRIMO SEMESTRE 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23759</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER TEST SIEROLOGICO AI DIPENDENTI COMUNALI ED AMMINISTRATORI COMUNALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23758</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE ACCORDO ATTUATIVO DELLA COMMUNITY NETWORK EMILIA-ROMAGNA PER LA DIGITALIZZAZIONE DEI SERVIZI PUBBLICI (FONDO PER L&apos;INNOVAZIONE).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23757</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2020 RELATIVA ALL&apos;ARTICOLO 2 COMMA 3 DEL D. L. 154 DL 2020, SENZA NECESSITA&apos; DI RATIFICA IN QUANTO RELATIVA AD UTILIZZO DELLE RISORSE TRASFERITE DAL BILANCIO DELLO STATO CONNESSE ALL&apos;EMERGENZA COVID - 19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23756</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto attrezzature informatiche per Organi Istituzionali, Ufficio di Staff e Ufficio Tecnico. Prelevamento dal fondo di Riserva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23755</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO. Fondo nazionale per il sistema integrato di educazione e istruzione. Programmazione regionale anno 2020. Riconoscimento quote contributo alle Scuole dell&apos;infanzia paritarie del territorio comunale. PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23754</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO per modalità di applicazione della misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie AL NIDO CON LA REGIONE per l&apos;a.e. 2020-2021 di cui alla Delibera della Giunta Regionale n. 945 del 28 Luglio 2020 e per una convenzione con</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23753</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, PER N. 2 POSTI DI CUI UNO RISERVATO AL PERSONALE INTERNO DI ISTRUTTORE DIRETTIVO INFORMATICO CATEGORIA D - A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO PRESSO PRESSO UNIONE TERRE E FIUMI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23752</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI 1 INCARICO A TP E DETERMINATO ART. 110 CO. 1 D.LGS. N. 267/2000 &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AMM.VO&quot; CATEGORIA GIURIDICA D RESPONSABILE AREA SERVIZI ALLA PERSONA PRESSO IL COMUNE DI SANT&apos;AGATA BOLOGNESE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23751</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI PER LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI- INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE E POST SCUOLA E DOPOSCUOLA - PERIODO GENNAIO-GIUGNO 2021- AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA ED EFFICACE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23749</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POSTI E MODIFICHE AL BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI FINALIZZATO ALLA COPERTURA DI POSTI DI ISTRUTTORE DI VIGILANZA - AGENTE DI POLIZIA MUNICIPALE - CAT. C1, PRESSO LA POLIZIA LOCALE ASSOCIATA - ALBENGA - LOANO E FINALE LIGURE E SAVONA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23748</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA DI SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO DETERMINATO, DI ALTA SPECIALIZZAZIONE, AI SENSI ART. 110, COMMA 1, D.LGS N. 267_2000_ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO, CAT. D, PRESSO IL SETTORE PIANIFICAZIONE - SOLIERA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23747</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conferimento incarico di assistenza legale in relazione al procedimento penale n. 9261/2008 R.G.N.R. avanti il Tribunale di Bologna, in merito ad istanza di dissequestro di area adibita a strada di accesso al Centro Sovracomunale di Protezione civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23746</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER LA SOTTOSCRIZIONE DI UNA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E L&apos;ISTITUTO COMPRENSIVO &quot;T.BONATI&quot; DI BONDENO PER LO SVOLGIMENTO DA PARTE DEL PERSONALE A.T.A. ED AMMINISTRATIVO DI FUNZIONI MISTE - ANNO SCOLASTICO 2020-2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23745</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MODIFICA ED INTEGRAZIONE REGOLAMENTO DISCIPLINANTE L&apos;ORARIO DI LAVORO DEI DIPENDENTI DEL COMUNE DI BONDENO APPROVATO CON DGC N. 131 DEL 23/05/2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23744</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Direttive alla delegazione trattante di parte pubblica in tema di modifica al contratto decentrato integrativo, valevole per il triennio 2019 - 2021 e di relazioni sindacali del personale dipendente non dirigente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23743</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO PER L&apos;ATTRATTIVITA&apos; E COMPETITIVITA&apos; DEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO E PER IL COORDINAMENTO DELLE PROGETTUALITÀ PER LA PROGRAMMAZIONE 2021-2027 - LINEE DI INDIRIZZO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23742</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - INTERVENTO DI RIPRISTINO E RAFFORZAMENTO LOCALE DI CASA BOTTAZZI (RIF. N. 2711) (CUP C23G18000100002) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO-ESECUTIVO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23741</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COSTITUZIONE NEL PROCEDIMENTO DI OPPOSIZIONE AL RICORSO AVANTI IL TAR EMILIA ROMAGNA E CONTESTUALE PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA PER INTEGRAZIONE DEL CAPITOLO SUL CONTENZIOSO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23740</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CENSIMENTO PERMANENTE DELLA POPOLAZIONE E DELLE ABITAZIONI 2020 - CONTRIBUTO ISTAT E IMPEGNI DI SPESA PER LO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA&apos; PROPEDEUTICHE ALL&apos;EDIZIONE 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23739</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto &apos;Ferrara cinema a scuola junior&apos; - affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23738</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio di tesoreria del Comune di Bondeno per la durata di anni cinque con decorrenza dal 01.01.2021 e scadenza il 31.12.2025. Aggiudicazione definitiva ed efficace.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23737</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per trasferimento al Comune di Cento delle somme per i servizi forniti da Lepida S.p.A. per il triennio 2021-2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23736</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso manifesto lista leva&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23661</link><pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fondo nazionale per il sistema integrato di educazione e istruzione. Programmazione regionale anno 2020. Riconoscimento quote contributo alle Scuole dell&apos;infanzia paritarie del territorio comunale. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23735</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E ADEGUAMENTO ANTINCENDIO DELLA CENTRALE TERMICA A SERVIZIO DEL CENTRO 2000 (CUP C22J19000350001) - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO LAVORI INTEGRATIVI DI MODIFICA NON SOSTANZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23734</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO AI SENSI DELL&apos;ART. 8 COMMA 3 DELLA L. 241/1990 PER IL RINNOVO DELLE CONCESSIONI DI SUOLO PUBBLICO IN SCADENZA IL 31 DICEMBRE 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23733</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
