<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>CONCESSIONE DEI CONTRIBUTI AD IMPRESE AGRICOLE PER IL RIPRISTINO DEI DANNI SUBITI IN SEGUITO ALLA GRANDINATA DI LUGLIO 2023 IN ATTUAZIONE DELLE MISURE URGENTI DISPOSTE CON DGR N. 1040 DEL 04/06/2024 AI SENSI DELLA L.R. 13/2023</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35050</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35050</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Approvazione regolamento comunale sui processi partecipativi, le concessione di contributi e di patrocini.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35049</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35049</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Modifica degli articoli della &quot;Raccolta dei regolamenti comunali per l&apos;accesso, il funzionamento  e la compartecipazione ai servizi educativi per la prima infanzia, scolastici ed extrascolastici&quot; relativi al servizio di trasporto scolastico (artt. n. 24 e n. 25)</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35048</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35048</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Interrogazione al Sindaco e all&apos;Assessore Competente sulla viabilità conseguente la prossima chiusura del ponte sul canale di Burana nei pressi del cimitero di Bondeno - Presentata dal Consigliere Corradi Tommaso del gruppo consigliare &quot;Bondeno in Testa&quot;.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35047</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35047</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Ordine del giorno avente ad oggetto: &quot;Iniziative urgenti per la difesa dell&apos;agricoltura italiana, al fine di superare le politiche europee penalizzanti per il settore agricolo nel contesto della riforma PAC post-2027&quot; presentata dal Consigliere Bernini Daniele, Capogruppo consigliare &quot;Lega Salvini Premier&quot;.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35046</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35046</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Mozione di indirizzo relativa al &quot;Riconoscimento dello Stato di Palestina come Stato sovrano ed indipendente, conformemente alle risoluzioni delle Nazioni Unite e al Diritto Internazionale. Condanna delle azioni criminali di Hamas, condanna delle azioni criminali di Israele contro civile innocenti massacrati nella striscia di Gaza&quot;, presentata da tutti i Capigruppo Consiliari.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35045</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35045</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Interrogazione al Sindaco e all&apos;Assessore Competente in Merito al Ritardo nell&apos;Inaugurazione della Rocca Possente e sullo Stato dei Lavori, presentata dal Consigliere Corradi Tommaso del gruppo consigliare &quot;Bondeno in Testa&quot;.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35044</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35044</guid><pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>