<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E ADEGUAMENTO ANTINCENDIO DELLA CENTRALE TERMICA A SERVIZIO DEL CENTRO 2000 (CUP C22J19000350001) - LOTTO I) II) III) - APPROVAZIONE ATTI DI CONTABILITA&apos; FINALE, CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE E SVINCOLO RIT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26168</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER &quot;COLLABORATORE AMMINISTRATIVO&quot; CAT. GIUR. B3 - TEMPO INDETERMINATO. ASSUNZIONI GIA&apos; PROGRAMMATE:N.1 POSTO A PRT TIME 25/36 PRESSO IL COMUNE DI AZOLA DELL&apos;EMILIA RISERVATO PRIORITARIAMENTE AL PERSONALE APPARTENENTE ALLA CATEGORIA DI CUI ALL&apos;ART.1 E 8 L.68/99</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26167</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER TITOLI PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO DI &quot; MAESTRA DI SCUOLA MATERNA&quot; - CATEGORIA C - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26166</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; ,PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI &quot; ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; (CAT. GIUR. C) A TEMPO INDETERMINATO E A TEMPO PIENO PRESSO IL COMUNE DI TAGLIO DI PO (RO) - AREA SERVIZI DEMOGRAFICI - UFFICIO ANAGRAFE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26165</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE DI N.1 &quot;SPECIALISTA ATTIVITA&apos; TECNICHE&quot; CAT. D - POSIZIONE ECONOMICA D1 A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DA ASSEGNARE AL SETTORE OO.PP. E PATRIMONIO DEL COMUNE DI ARGENTA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26164</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per assistenza in struttura - Coccinella Gialla - sigg. C.C. - M.V. - P.R. - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26163</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per assistenza in struttura - Coccinella Gialla - sigg. B.R. - B.G. - G.C. - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26162</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali e buoni scuola - GENNAIO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26161</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Prosecuzione ricovero in emergenza sig. S.F. presso CSRR Il Calicanto - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26160</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa per rifornimento carburante agli automezzi in dotazione al Settore Tecnico comunale per il periodo dal 01/01/2022 al 31/12/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26159</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di locazione relativo ad alcuni locali ed area cortiliva di pertinenza dell&apos;immobile di proprietà comunale ubicato in Stellata di Bondeno denominato &quot;Casa Ariosto&quot;. Scrittura Privata n. 278 del 27.02.2019. Aggiornamento ed accertamento cano</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26158</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Locazione immobile sito in Bondeno (FE), Via Per Zerbinate n. 31 - Conduttore IAL Emilia - Romagna. Aggiornamento canone di locazione anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26157</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di comodato tra il Comune di Bondeno e l&apos;Associazione turistica Sagre e Dintorni relativo alle ex scuole elementari di Santa bianca. PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26156</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione Consip per l&apos;Affidamento del servizio integrato energia SIE4- Lotto 8 Emilia Romagna. Anticipo fatture gas di competenza ditta Siram Spa ed accertamento rimborso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26155</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per rifornimento carburante autoveicoli assegnati al Settore Socio Culturale - Area Servizi alla Cittadinanza, anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26154</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE PER LA CONCESSIONE IN USO E GESTIONE DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE DI SCORTICHINO - PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26153</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MERCATONE GOMME SNC: cambio gomme estive-invernali con corrispettivo deposito sui mezzi YA108AC e YA543AC in carico alla Polizia Locale, presidio Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26152</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione per la gestione dell&apos;impianto sportivo di proprietà comunale &quot;Centro Bihac&quot; sito in Bondeno via Napoleonica di cui alla Deliberazione della Giunta Comunale n. 108 del 28/04/2016. Impegno di spesa periodo Gennaio - Aprile 2022. CIG: ZBE34</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26151</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al corso webinar &quot;Le novità della dichiarazione IVA 2022 di interesse per gli enti locali&quot; in data 21/02/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26150</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione abbonamento a Enti On line (modulo ragioneria) con i moduli tributi e personale pari scadenza. Impegno di spesa e acquisto sul mepa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26149</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento bollettino MAV all&apos;ANAC per le quote contributo gara relative al Settore Tecnico - II° semestre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26148</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Commercio su aree pubbliche. Aggiornamento ed approvazione graduatoria generale degli operatori del commercio su aree pubbliche che concorrono all&apos;assegnazione dei posteggi temporaneamente non occupati del mercato settimanale del venerdì di Pilastri</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26147</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Commercio su aree pubbliche. Aggiornamento ed approvazione graduatoria generale degli operatori del commercio su aree pubbliche che concorrono all&apos;assegnazione dei posteggi temporaneamente non occupati del mercato settimanale del martedì di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26146</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione procedura intervento sostitutivo della stazione appaltante sensi dell&apos;art.4, comma 2, del D.P.R. 207/2010 nei confronti della Ditta omissis codice anagrafica comunale 109112.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26145</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI REALIZZAZIONE DI NUOVA PALESTRA SCOLASTICA A SERVIZIO DELLA SCUOLA PRIMARIA DELLA FRAZIONE DI SCORTICHINO - BONDENO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26144</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI RIQUALIFICAZIONE FUNZIONALE, MIGLIORAMENTO SISMICO ED ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO DELLA PALESTRA SCOLASTICA A SERVIZIO DELLA SCUOLA MEDIA DI BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26143</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO ED ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO DEL POLO PER L&apos;INFANZIA DI BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE ALLA CANDIDATUR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26142</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO ED ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO DELLA SCUOLA MEDIA DI BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE ALLA CANDIDATURA INT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26141</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
