<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla &quot;FIERA DI OTTOBRE 2022&quot; e relative manifestazioni collaterali. 07-11 ottobre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27726</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 35</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27725</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DELLSITO DEI LAVORI IN RIFERIMENTO ALLA PROCEDURA DI MOBILITA VOLONTARIA, AI SENSI DELL&apos;ART. 30, COMMI 1 E 2-BIS DEL D.LGS. N. 165/2001, RISERVATA A PERSONALE DI ALTRA AMMINISTRAZIONE IN POSIZIONE DI COMANDO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO P</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27724</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Esito finale concorso dirigente settore tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27723</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DELL&apos;ESITO DEI LAVORI IN RIFERIMENTO ALLA PROCEDURA DI MOBILITA VOLONTARIA, AI SENSI DELL&apos;ART. 30, COMMI 1 E 2-BIS DEL D.LGS. N. 165/2001, RISERVATA A PERSONALE DI ALTRA AMMINISTRAZIONE IN POSIZIONE DI COMANDO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27722</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DECRETO DEL SINDACO DI PROROGA DELL&apos;INCARICO DI COLLABORAZIONE PRESSO L&apos;UFFICIO DI SUPPORTO AGLI ORGANI DI DIREZIONE POLITICA, AI SENSI DELLART. 90 DEL D.LGS N. 267/2000, CONFERITO CON DECRETO SINDACALE N. 10 DEL 31/05/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27721</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE GRADUATORIA FINALE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO BANDITO PER LA COPERTURA DI UN POSTO CON RAPPORTO DI LAVORO A TEMPO INDETERMINATO DI DIRIGENTE DEL SETTORE TECNICO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27720</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di individuazione del Segretario Comunale della costituenda sede di segreteria convenzionata tra i Comuni di Bondeno (FE) e Terre del Reno (FE).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27717</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AAVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA ESTERNA PER L&apos;EVENTUALE COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E PIENO MEDIANTE PASSAGGIO DIRETTO DI PERSONALE IN SERVIZIO PRESSO ALTRE AMMINISTRAZIONI PE N. 1 POSTO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO BIBLIOTECARIO E SPECIALISTA IN ATTIVITA&apos; CULTURALI &quot; CAT. GIUR.D - AREA SERVIZI CULTURALI &quot;PAOLO BORSELLINO&quot; - PRESSO IL COMUNE DI CREVALCORE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27716</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione di n.1 tirocinio formativo e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 e s.m.i. presso il settore tecnico servizio tecnico manutentivo dal 26/09/2022 al 31/12/2022 assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27715</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento del canone di locazione del BAR Commercio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27714</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione gettone di presenza ai Consiglieri Comunali - III Trimestre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27713</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della convenzione stipulata ai sensi dell&apos;art. 30 del TUEL tra il Comune di Bondeno e d il Comune di Ficarolo inerente l&apos;appalto dei lavori di manutenzione straordinaria ed efficientamento energetico dell&apos;Impianto di pubblica illuminazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27712</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDIMENTI AMMINISTRATIVI COMUNALI- AGGIORNAMENTO ELENCO APPROVATO CON DGC N. 61/2013 PER LA PARTE RELATIVA AI SERVIZI DEMOGRAFICI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27711</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DA S.M.C. ALLA CORTE DI GIUSTIZIA TRIBUTARIA DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2016 AL 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27710</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA DI INAGIBILITÀ E INIBIZIONE ALL&apos;USO FABBRICATO SITO IN VIA VIRGILIANA 136/C, IDENTIFICATO AL F. 163 M. 346</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27709</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di evento benefico in favore dell&apos;Associazione Volontari Vigili del Fuoco - Viale Pironi - Bondeno, domenica 2 ottobre 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27708</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi serv. Sociali - Settembre 2022 - parte 4a - Buoni scuola</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27707</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA DI OTTOBRE- affidamento servizio di organizzazione e gestione area enogastronomica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27706</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA DI OTTOBRE AFFIDAMENTO SERVIZIO CROCE ROSSA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27705</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando per l&apos;assegnazione di contributi straordinari a favore di Associazioni sportive a sostegno di progetti speciali o singole iniziative che esulino dall&apos;attività ordinaria, svolte nel corso della stagione sportiva 2021/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27704</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione ai webinar in materia di PIAO 2023 - Strumenti Operativi per compilare le sezioni del Piano.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27703</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi Serv. Sociali Settembre 2022 - rettifica parziale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27701</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Bando per l&apos;assegnazione di contributi economici a favore delle associazioni sportive del territorio a sostegno di progetti speciali o singole iniziative - che esulino dall&apos;attività ordinaria continuativa delle suddette associazioni spor</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27698</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TECNOAMBIENTE SRL: servizio di derattizzazione presso il centro sovracomunale della Protezione Civile e dei Vigili del Fuoco - affidamento di fornitura per l&apos;anno 2022 e 2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27696</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INFOPOL SRL: corso di formazione in videoconferenza &quot;il ruolo della Polizia Locale nel contrasto all&apos;evasione fiscale - modalità operative e atti da redigere&quot; per agenti di Polizia Locale Corpo Intercomunale, previsto per la giornata del 04/10/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27693</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EGAF EDIZIONI SRL: corso di formazione per agenti di Polizia Locale Corpo Intercomunale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27692</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F. PETROLI S.P.A.: acquisto carburante per veicoli in dotazione alla Polizia Locale e Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27691</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
