<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Istituzione di provvedimenti temporanei di disciplina della viabilità su strada comunale in conseguenza di lavori di ristrutturazione di immobile ad uso civile e conseguente allestimento di area di cantiere Bondeno capoluogo. Via Mazzini.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25702</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di manifestazione pubblica relativa all&apos;inaugurazione della nuova sede del panificio sito in via De Amicis di Bondeno capoluogo. Sabato 20 novembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25701</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale del 25.11.2021 alle ore 21.00 da remoto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25700</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre, impegno somme ed affidamento diretto per acquisto di formazione a distanza, on line ai sensi dell&apos;art. 36 comma 2, lett. a) del D.Lgs. 18 aprile 2016, n. 50 in materia di anticorruzione, trasparenza e privacy.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25699</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento servizio di implementazione, avvio formazione e manutenzione piattaforma per la riconcigliazione dei pagamenti PAGOPA integrata con la piattaforma di gestione della contabilità finanziaria HALLEY in uso presso il Comun</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25698</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento servizio di assistenza sistemica specializzata prepagata sull&apos;infrastruttura informatica del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25697</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento del rinnovo servizo di backup in cloud per disaster rocovery per i server dell&apos;infrastruttura informatica comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25696</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento della fornitura del servizio di antivirus ed antispam per le caselle di posta elettronica su piattaforma MICROSOFT 365 e gestione del servizio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25695</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo annuale licenze di posta elettronica Microsoft 365 (110 licenze BASE + 20 licenze STANDARD).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25694</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento del rinnovo annuale del servizio denominato SMART SOURCING per usufriure del Monitoraggio proattivo del network comunale e di HELPDESK per infrastruttura server, di rete e di sicurezza .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25693</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento del Servizio annuale di assistenza HARDWARE POST WARRANT per server e storage con garanzia del produttore scaduta.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25692</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento rinnovo annuale delle licenze del sistema AWINGU, per consentire il telelavoro in ottemperanza delle disposizioni relative allo SMART WORKING per l&apos;EMERGENZA COVID-19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25691</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento del servizio di formazione nell&apos;ambito della transizione digitale HALLEY CAMPUS.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25690</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE CONSIP PER L&apos;AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO INTEGRATO ENERGIA - SIE4 - LOTTO 8 - EMILIA ROMAGNA. ADESIONE ED AFFIDAMENTO SERVIZI CONNESSI - IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25689</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Soc. Coop. Diesis, per la fornitura di prestazione musicale (Concerto Gospel) presso la Chiesa Arcipretale di Bondeno, in data 19/12/2021. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25688</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPIANTO SPORTIVO DI PILASTRI - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25687</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER IL SOSTEGNO ALLE SCUOLE MATERNE PARITARIE DEL TERRITORIO IN PERIODO DI EMERGENZA COVID 19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25686</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA IMPIANTI ELETTRICI SPECIALI ED ANTINCENDIO PRESSO PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25685</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto tramite procedura di Trattativa Diretta - M.E.P.A. sulla piattaforma telematica di Consip, del servizio per l&apos;allestimento e la gestione di impianti vari nell&apos;ambito del progetto &quot;Il Natale in P</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25684</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI MOBILITA&apos; PER UNA UNITA&apos; A TEMPO PIENO NEL PROFILO PROFESSIONALE DI &quot;EDUCATORE NIDO D&apos;INFANZIA&quot; CAT.C. DA ASSEGNARE AL COMUNE DI CASTELLARANO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25683</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto massa vestiario per il personale di cucina Asilo Nido. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25682</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Illuminazione Pubblica sul Ponte del Po Bondeno/Ficarolo. Rimborso al Comune di Ficarolo del 50% della spesa sostenuta durante l&apos;esercizio 2021- Prenotazione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25681</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE SOMMA ERRONEAMENTE ADDEBITATA, INCASSO E MANDATO DI PAGAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25680</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa e contestale affidamento della fornitura della piattaforma SIT e dei servizi professionali per l&apos;implementazione, la pubblicazione, l&apos;assistenza e manutenzione del portale Cartografico, integrato con la piattaforma gestionale softwar</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25679</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e contestale affidamento dei servizi per la fornitura del modulo PIA - Public Intelligence Analytics, integrato nella piattforma di software gestionale HALLEY in uso al Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25678</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ciclo lezioni di nuoto per studenti della Scuola secondaria di Primo grado di Bondeno. Affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25677</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA PER L&apos;EVENTUALE COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E TEMPO PIENO MEDIANTE PASSAGGIO DIRETTO DI PERSONALE IN SERVIZIO A TEMPO INDETERMINATO PRESSO ALTRE AMMINISTRAZIONI PER UN POSTO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25676</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Efficacia dell&apos;aggiudicazione disposta con determina n. 900 del 16/09/2021 a favore di &quot;A.S.D. Bocciofila Bondenese&quot; per la gestione del Bocciodromo comunale . Anni 2021 (periodo 1/09/2021-31/12/2021) - 2022 -2023 e 2024 ( periodo 01/01/2024 -31/08/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25675</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
