<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 1164 DEL 20.08.2012. SIGG.RI ZAVATTI BENITO E ZAVATTI LUCIANO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23373</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Locazione di 36 mesi di apparato firewall in sostituzione dell&apos;attuale sistema di protezione per l&apos;accesso ad internet obsoleto - Impegni di spesa per il triennio 2020-2021-2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23372</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Predisposizione di un sistema per consentire il telelavoro in ottemperanza delle disposizioni relative allo SMART WORKING per l&apos;EMERGENZA COVID-19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23371</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Locazione sistema di Videoconferenza mobile per l&apos;allestimento di: sala Consiglio; sala Giunta; anticamera del Sindaco a sale per videoconferenza con utenti di altri Enti collegati da remoto in ottemperanza delle disposizioni per l&apos;EMERGENZA COVID-19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23370</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore contabile categoria giuridica C presso il Settore Finanziario - Area Finanza e Programmazione .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23369</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa Comune di Bondeno - Agenzia del Demanio Filale di Bologna. Pagamento acconto al CTU nominato dal Tribunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23368</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adozione del PIANO DI GESTIONE MERCATI per fronteggiare l&apos;emergenza epidemiologica da Covid-19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23367</link><pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO DETERMINATO SIG.RA CARLETTI IRENE CON EFFETTO DAL 21/12/2020 (ultimo giorno di servizio 20/12/2020).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23366</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per servizio di integrazione scolastica alunni disabili. Primo quadrimestre anno scolastico 2020_2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23365</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE - MESSA IN SICUREZZA VIABILITA&apos; COMUNALE (CUP C27H20001760001) - DETERMINA A CONTRARRE ED AFFIDAMENTO INTERVENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23364</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA FINALESE N. 42-44 E ACCA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23363</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MACELLAZIONE SUINI E DEGLI OVICAPRINI DI ETA&apos; INFERIORE AI 12 MESI A DOMICILIO PER USO FAMILIARE - VISITA SANITARIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23362</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori ristrutturazione ad immobile adibito ad uso civile/commerciale. Ditta TRIEDIL S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23361</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica III° lotto - Autorizzazione sub affidamenti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23360</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre, impegno somme ed affidamento diretto per acquisto di formazione a distanza in materia di anticorruzione, erogato in modalità on line, ai sensi dell&apos;art. 36 comma 2, lett. a) del D.Lgs. 18 aprile 2016, n. 50.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23359</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE SOMME NON ANDATE A BUON FINE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23358</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per attivazione abbonamento all-inclusive della ditta S.E.P.E.L. Editrice per la formazione a distanza mediante webinar dei dipendenti del Servizio relazioni con il pubblico e demografia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23357</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;utilizzo dellimmobile sito in Gavello, via Conunale n. 78 e 76 adibito a seggio elettorale in occasione delle elezioni comunali e referendum confermativo del 20 e 21 settembre 2020. CIG: ZDB2A8BAC1</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23356</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione nuova carta d&apos;identità elettronica (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato nel periodo dal 16/10/2020 al 31/10/2020, al netto di importo non dovuto relativo al periodo 16/0</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23355</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBLIART fornitura adesivo per auto di servizio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23354</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - INTERVENTO DI RECUPERO E RESTAURO DEL CIMITERO MONUMENTALE DI BONDENO (RIF. N.11528) - SECONDO STRALCIO FUNZIONALE - IMPEGNO DI SPESA PER AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE DI DIREZIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23353</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE CERTIFICATO DI REGOLARE ESECUZIONE E RELAZIONE GENERALE SUI RAPPORTI FINANZIARI RELATIVI AI LAVORI DI &quot;MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLA VIABILITA&apos; DEL COMPRENSORIO COMUNALE ANNUALITA 2019 - III LOTTO&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23352</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE - MESSA IN SICUREZZA VIABILITA&apos; COMUNALE (CUP C27H20001760001) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO-ESECUTIVO ED I</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23351</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale. Istituzione di spazi riservati alla sosta di veicoli al servizio di persone con limitata o impedita capacità motoria</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23350</link><pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione graduatoria per l&apos;assegnazione di un voucher a copertura dei costi di iscrizione a corsi, attività e campionati sportivi organizzati da Associazioni e società sportive pratica sportiva per bambini/e e ragazzi/e dai 6 ai 16 anni resident</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23349</link><pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione per mobilità alloggio di edilizia popolare pubblica sig.ra B.L. - cod. 3800300550209</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23348</link><pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elezioni del Presidente Provincia e del Consiglio provinciale di Ferrara - Pubblicazione Decreto n. 117 del 10.11.2020 - REVOCA decreti n. 104/2020 e 106/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23347</link><pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e liquidazione dei buoni pasto maturati dal personale dipendente del Comune di Bondeno in occasione del lavoro straordinario effettuato per le elezioni comunali e per il referendum confermativo del 20 e 21 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23346</link><pubDate>Tue, 10 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
