<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Adeguamento linea dati presso la sede dei VVFF. Autorizzazione a procedere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26720</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento in concessione d&apos;uso immobile di proprietà comunale denominato &quot; Casa della Musica&quot; - Nomina Commissione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26719</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio integrato energia SIE4- Lotto 8 Emilia Romagna. Anticipo fatture e richiesta rimborso a Siram Spa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26718</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ORDINANZA N. 13 DEL 31/03/2022, RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO/PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26717</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola Serv. Sociali - Aprile 2022 - p. 2a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26716</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso forfettario delle spese per l&apos;utilizzo degli impianti di erogazione energia elettrica da parte dei commercianti su area pubblica nei mercati di Bondeno e Pilastri. Determinazione costi e accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26715</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASTA PUBBLICA PER L&apos;ALIENAZIONE DI VEICOLI COMUNALI II ESPERIMENTO - RICHIESTA PUBBLICAZIONE ALL&apos;ALBO PRETORIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26714</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione del compenso ai componenti esterni della commissione esaminatrice incaricata per le operazioni relative all&apos;Avviso Pubblico di selezione per il conferimento dell&apos;incarico dirigenziale a tempo determinato di dirigente settore tecnico del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26713</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. 36, comma 2, lett. a) del D. Lgs. 50/2016 per il servizio di cerimonia musicale di tipo bandistico in occasione delle celebrazioni del 25 Aprile 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26712</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto ex. art. 36 comma 2 lett a) del D. L gs. 50/2016 e contestuale impegno di spesa per fornitura di una targa in alluminio dorato per l&apos;intitolazione del parco pubblico a Giuseppe Tiracorrendo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26711</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando pubblico per la concessione di contributi economici a sostegno di singole manifestazioni o iniziative organizzate da enti deL terzo settore o parrocchie che operano nel Comune di Bondeno realizzati nel corso dell&apos;anno 2019. Erogazione di ulteri</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26710</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento della gestione dell&apos;impianto sportivo comunale sito in SCORTICHINO Via Provinciale n. 129/h per il periodo dal 1 Aprile 2022 al 31/12/2024. Aggiudicazione ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26709</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 per dipendenti del Comune di Bondeno e tirocinanti inseriti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26708</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CALZATURIFICIO F.LLI SOLDINI SPA: acquisto calzature per Messi Comunali - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26707</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CALZATURIFICIO F.LLI SOLDINI SPA: acquisto calzature per operatori di Polizia Locale - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26706</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELTRAFF SRL: manutenzione periodica e verifica di taratura TELELASER ULTRALYTE completo di stampante</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26705</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: acquisto pneumatici estivi per RENAULT TRAFIC targato YA720AF in carico alla Polizia Locale, presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26704</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori effettuati su autoveicolo RENAULT TRAFIC targato YA720AF in dotazione alla Polizia Locale, presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26703</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale di Polizia Locale Alto Ferrarese: ANNI 2019-2020-2021 - ricognizione dei ruoli per la riscossione coattiva dei crediti maturati a seguito di sanzioni alle norme del Codice della Strada non pagate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26702</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS S.P.A.: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena. Accertamento in entrata. Mese di MARZO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26701</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER LA FORMAZIONE DI UN ELENCO DI IDONEI PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO INDETERMINATO E DETERMINATO PER DIVERSI PROFILI AI SENSI DELL&apos;ART.3- BIS DEL DL N.80/2021, CONVERTITO IN LEGGE N. 113/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26700</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modifica della disciplina della circolazione stradale in occasione della 1^ edizione della competizione podistica denominata &quot;TROFEO GENERALKOLL&quot;. 16 APRILE 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26699</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 14a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26698</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta casa protetta sig. M.E. anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26697</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio plotter di rete su piattaforma consip. Impegno di spesa 2022 .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26696</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERBALE FINALE ELEZIONI RSU 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26694</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta casa protetta sig.ra L:C. anno 2022 - defintivo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26693</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il rinnovo per l&apos;anno 2022 delle licenze per il server di posta elettronica (MDAEMON) e per la compenente antivirus dello stesso (SECURITYPLUS).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26692</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
