<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N. 1&quot;ISTRUTTORE TECNICO&quot; CATEGORIA PROFESSIONALE C, POSIZIONE ECONOMICA C 1 DA ASSEGNARE AL COMUNE DI SAN POSSIDONIO (MO)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26462</link><pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI n. 1 ISTRUTTORE DIRETTIVO AMM.VO/FINANZIARIO - Cat.D(D1) Posizione Economico D1 A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DA ASSEGNARE ALLA CENTRALE UNICA DI COMMITTENZA (CUC) STAFF SESEGRETARIO GENERALE DELL&apos;UNIONE DEI COMUNI VALLI E DELIZIE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26461</link><pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTI DESTINATI AD IRREPERIBILI AVVISO DI DEPOSITO N.1 ATTI ALLA CASA CPOMUNALE - ELENCO CON N.1 IRREPERIBILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26459</link><pubDate>Fri, 04 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO N.1 ATTI ALLA CASA COMUNALE - ELENCO CON N. 1 IRREPERIBILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26458</link><pubDate>Fri, 04 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE ATTI DI CONTABILITA&apos; FINALE, CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE E SVINCOLO RITENUTE - Realizzazione di parcheggio nell&apos;ambito dellintervento di costruzione di n. 36 alloggi di Edilizia Residenziale Pubblica in Bondeno Via Torricelli&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26457</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO AL 3 marzo 2022 DELLA DETERMINAZIONE n. 154 del 11 febbraio 2022 AVENTE PER OGGETTO &quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26456</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE AFFIDAMENTO DIRETTO AI SENSI DELL&apos;ART. 1 COMMA 2, LETT. A) DEL D.L. 16.07.2020 N. 76 CONVERTITO IN LEGGE N. 120 DEL 11.09.2020 E D.L. 77/2021 DI GESTIONE DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE SITO IN SCORTICHINO VIA PROVINCIALE N. 1</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26455</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricognizione dei gradi assegnati al personale del Corpo Intercomunale dell&apos;Alto Ferrarese e contestuale approvazione della scala gerarchica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26454</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento per l&apos;acquisizione in locazione transitoria di locali situati nel centro storico di Bondeno capoluogo da destinare a sala mostre. Determina di aggiudicazione e approvazione schema di contratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26453</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale Dipendente - Individuazione delle posizioni di responsabilità e di vice dirigenza ex art.70 quinquies CCNL 2016/2018 nell&apos;ambito del settore socio-culturale. Liquidazione dei relativi emolumenti anno 2022 secondo i criteri disciplinati nel</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26452</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 6a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26451</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per la gestione da remoto della prova scritta del concorso pubblico a valenza sovra comunale bandito per copertura di complessivi n. 2 posti di istruttore direttivo contabile cat. D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26450</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE DETERMINA N. 179 DEL 2022 AVENTE AD OGGETTO CAUSA TRA COMUNE DI BONDENO E AGENZIA DEL DEMAIO - VARIAZIONE TRA CAPITOLI DI BILANCIO DELLO STESSO MACROAGGREGATO E VARIAZIONE IMPEGNI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26449</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione alla formazione personalizzata per il Comune di Bondeno erogata da remoto in materia previdenziale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26448</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa di appello avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna promossa dall&apos;Agenzia del Demanio - Direzione Emilia Romagna e dal Ministero dell&apos;Economia e delle Finanze, avverso la sentenza n. 2644 dell&apos;11.11.2021 del Tribunale di Bologna.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26447</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione alla partecipazione al ciclo di webinar denominati &quot;Master di formazione in materia di SUAP e Edilizia Produttiva&quot; e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26446</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione alla determinazione n. 170 del 15.02.2022 avente ad oggetto: &quot;Contratto di concessione tra il Comune di Bondeno e C.M.V. Servizi S.r.l. per l&apos;affidamento IN HOUSE dei servizi cimiteriali e di illuminazione votiva. Approvazione della rela</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26445</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di riposizionamento dei sottoservizi (acqua e gas) relativamente alla demolizione e costruzione del nuovo Ponte Rana.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26444</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione al progetto &quot;Città identitarie&quot;. Assunzione impegno di spesa definitivo per quota associativa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26443</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali - Marzo 2022 - p.1</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26442</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO REGOLAZIONE CONTABILE FRA COMUNE DI BONDENO ED ERARIO PER VERSAMENTI IMU EFFETTUATI DAI CONTRIBUENTI ANNI DAL 2016 AL 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26441</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO SRT. 110 CO. 1 D.LGS.N.267/2000 &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; CATEGORIA D CON EVENTUALE ATTRIBUZIONE DI RESPONSABILITA&apos; DI SERVIZIO COMUNE DI CALDERARA DI RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26440</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER TITOLI E COLLOQUIO, PER L&apos;ASSSUNZIONE A TEMPO PIENO E DETERMINATO (12 MESI) DI N.2 UNITA&apos; DI &quot; ISTRUTTOREDIRETTIVO DELLE ATTIVITA&apos; TECNICHE&quot; - CATEGORIA D - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26439</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ABUSI EDILIZI E PROVVEDIMENTI CONSEGUENTI RELATIVI AL MESE DI FEBBRAIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26438</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per assistenza in struttura sig. P.F. anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26437</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Inserimento in struttura di accoglienza del minore T.J. - periodo 8/2 - 8/5/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26436</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA DIARIO PROVE CONCORSO 2 POSTI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26435</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e l&apos;Istituto Comprensivo &quot;T. Bonati&quot; per funzioni miste personale A.T.A. anno scolastico 2021/2022 - Impegno di spesa per bolli.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26434</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
