<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Ordine del Giorno avente ad oggetto: tempi di attesa delle prestazioni di specialistica ambulatoriale dispensate dall&apos;AUSL di Ferrara Distretto Ovest.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26758</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 48 del 10.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Ufficio di supporto agli organi di direzione politica: integrazione assetto organizzativo come da ultimo costituito con DGC n. 154/2020 e contestuale integrazione del Piano</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26757</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 46 del 10.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Programma di intervento &quot;Estensione della rete ciclopedonale di Bondeno negli abitati di Pilastri e Scortichino&quot;, in adesione al Bando anno 2019 - per l&apos;assegnazione di id</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26756</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 41 del 24.02.2022 avente ad oggetto: &quot;Costituzione quale parte civile del Comune di Bondeno nel procedimento penale n. 693/2021 R.G.N.R. avanti la Corte d&apos;Assise - Tribunale di Ferrara, nei confronti di S.D..VA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26755</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 33 del 17.02.2022 avente oggetto: &quot;Costituzione nella causa di appello avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna promossa dall&apos;Agenzia del Demanio - Direzione Emilia Romagna e dal Ministero dell&apos;Economia e delle Fin</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26754</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 22 del 03.02.2022 avente ad oggetto: &quot;Determinazione delle indennità di funzione degli Amministratori del Comune di Bondeno per gli anni 2022 2023 2024, in applicazione dei commi da 583 a 587 dell&apos;art.. 1 del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26753</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNICAZIONE AL CONSIGLIO COMUNALE DELLE SPESE PER GLI ORGANI COLLEGIALI E PER GEMELLAGGI - SECONDO SEMESTRE 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26752</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLAMENTO PER L&apos;ACCOGLIENZA DI PERSONE ASSISTITE PRESSO STRUTTURE RESIDENZIALI E SEMIRESIDENZIALI AUTORIZZATE E/O ACCREDITATE, PER I SERVIZI DI ASSISTENZA AL DOMICILIO E PER I TRASPORTI SOCIALI. MODIFICHE ED INTEGRAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26751</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26750</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ESAME DI STATO ABILITANTE LA LIBERA PROFESSIONE DI PERITO AGRARIO E PERITO AGRARIO LAUREATO - SESSIONE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26749</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASTA PUBBLICA PER L&apos;ALIENAZIONE DI VEICOLI COMUNALI USATI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26748</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLE STRADE COMUNALI, MARCIAPIEDI E ARREDO URBANO PER L&apos;ANNUALITA 2022 DI CUI AL DECRETO MINISTERIALE DEL 14 GENNAIO 2022 - INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA VIA CAVO NAPOLEONICO (CIG: 91798446E9 - CUP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26746</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE 2021 - I Lotto: installazione di infrastrutture e servizi infrastrutturali dedicati alla ciclo-mobilità elettrica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26745</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE PISTA CICLABILE IN ADIACENZA A VIA ROLANDO MALAGUTI (CUP C21B19000260002)- AFFIDAMENTO INCARICO DI CCORDINATORE DELLA SICUREZZA IN FASE DI ESECUZIONE - Determina a contrarre, di affidamento ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26743</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione sull&apos;impianto semaforico di Via Matteotti e Via Pironi - determina a contrarre, di affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26742</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sostituzione vetro in corrisponenza della fermata autobus nella frazione di S. Bianca - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26741</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORNITURA SEGNALETICA STRADALE VERNICE, DILUENTE E PERLINE - Determina a contrarre,di affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26740</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione trattore John Deere - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26739</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DI PUBBLICAZIONE DELL&apos;AVVISO DI POST-INFORMAZIONE RELATIVO ALLA PROCEDURA APERTA PER L&apos;APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA STRADE PROVINCIALI DEL COMPARTO ALTO FERRARESE - ANNO 2022 - D.M. 123/2020 - CUP J67H20002110001 - CIG 9104739C4C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26738</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE STRUTTURA GEODETICA TENNIS PRESSO IMPIANTO SPORTIVO BIHAC - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE DI VERIFICA FINALE DEL CONI COMITATO REGIONALE EMILIA ROMAGNA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26737</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI REALIZZAZIONE PISTA CICLOPEDONALE E PARCHEGGIO A SERVIZIO ANCHE DEL CAMPO DI CALCIO IN LOCALITA&apos; SCORTICHINO (CUP C21B17000300006) - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE DI VERIFICA FINALE AL CONI COMITATO REGIONALE EMIL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26736</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di realizzazione della pista ciclabile in adiacenza a Via Rolando Malaguti . Autorizzazone al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26735</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGENZIA DELLE ENTRATE-RISCOSSIONE: rimborso delle spese esecutive maturate nel 2021 - Polizia Locale Alto Ferrarese</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26734</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ULTRAPROMEDIA SRL: acquisto n.5 custodie cover + pellicole protettive compatibili con tablet Samsung Galaxy A7 per Polizia Locale Alto Ferrarese</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26733</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di riposizionamento dei sottoservizi (acqua e gas) e alla demolizione e realizzazione del nuovo Ponte Rana. 4°- 5° e 6° Step.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26732</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GAMBERINI RODOLFO ELETTRAUTO: lavori di manutenzione ordinaria su autoveicolo FIAT QUBO targato YA108AC in dotazione alla Polizia Locale presidio di Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26731</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORINT SPA: acquisto vestiario, accessori e calzature per Messi Comunali - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26730</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORINT SPA: acquisto vestiario, accessori e calzature per operatori di Polizia Locale - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26729</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
