<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Misura regionale di sostegno economico alle famiglie denominata: &quot;Al nido con la Regione&quot; per l&apos;a.e. 2021/2022 finalizzata allo abbattimento delle rette/tariffe di frequenza ai servizi educativi per la prima infanzia&quot;. ACCERTAMENTO ENTRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25510</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle stra</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25509</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 22 al 31 ottobre 2021, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinqu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25508</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. dall&apos;art. 36, comma 2, del d.lgs. n. 50/2016, per l&apos;acquisto di prodotti a stampa per la promozione pubblicitaria di manifestazioni e attività promosse dal Comune.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25507</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione Consiglio Comunale per il giorno 28 Ottobre 2021 alle ore 21,00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25506</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di locazione dell&apos;immobile di proprietà comunale sito in Bondeno (FE), Via Granatieri di Sardegna 20 adibito a Nido d&apos;infanzia comunale. Restituzione deposito cauzionale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25505</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE ALLOGGI ERP QUARTIERE DEL SOLE - III LOTTO (CUP C29C09000000007) - INCARICO PER CONNESSIONE IMPIANTI FOTOVOLTAICI - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25504</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti al transito della manifestazione ciclo-turistica denominata &quot;Festival del Ciclista Lento 2021&quot;. Domenica 31 ottobre 2021. Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25503</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al ciclo di incontri di formazione ed aggiornamento in materia di personale degli enti locali per i dipendenti assegnati al servizio personale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25502</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione impegno di spesa n.996 del 29/09/2021 per affidamento fornitura del servizio di installazione impianto elettrico temporaneo in Viale della Repubblica in occasione della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25501</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER AZIONI DI SENSIBILIZZAZIONE CONTRO LA VIOLENZA SULLE DONNE: DISPOSIZIONI IN MERITO ALLA INSTALLAZIONE DI UNA &quot;PANCHINA ROSSA&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25500</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Partecipazione diretta del Comune di Bondeno al &quot;Festival del Ciclista Lento 2021&quot;. Approvazione del progetto di promozione dell&apos;iniziativa prevista per il 31/10/2021 mediante accoglienza dei partecipanti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25499</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione di bozza dell&apos;avviso pubblico con individuazione dei criteri per la riduzione della tariffa rifiuti delle utenze non domestiche che hanno subito una riduzione del proprio fatturato 2020 di oltre il 10% rispetto al 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25498</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto n. 191 del Ministro della cultura del 24 maggio 2021 recante &quot;Riparto di quota parte del Fondo emergenze imprese e istituzioni culturali di cui all&apos;articolo 183, comma 2, del decreto-legge n. 34 del 2020, destinata al sostegno del libro e del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25497</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA RIDUZIONE DELLA TARIFFA RIFIUTI 2021 A FAVORE DELLE UTENZE NON DOMESTICHE CHE HANNO SUBITO UN DANNO ECONOMICO A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID-19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25496</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura e posa di una nuova vetrata presso il Comando della Polizia Municipale di Via Turati a Bondeno. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25494</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata del risarcimento del danno alla segnaletica verticale posizionata nella rotatoria in località Borgo Scala a Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25493</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavoro di riverniciatura panchina in tubolare di metallo - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25492</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori di manutenzione effettuati su autoveicolo RENAULT TRAFIC targato YA720AF in carico alla PL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25491</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GAMBERINI RODOLFO ELETTRAUTO: Lavori di manutenzione ordinaria su veicolo ALFA ROMEO GIULIETTA YA543AP in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25490</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione dell&apos;avviso pubblico per la riduzione della tariffa rifiuti delle utenze non domestiche che hanno subito una riduzione del proprio fatturato 2020 di oltre il 10% rispetto al 2019 - attuazione della DGC n. 153 del 14/10/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25489</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ARTEMIS NEW MEDIA SRLS: manutenzione annuale siti internet di Protezione Civile e Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25488</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBLIART RIMONDI SNC: allestimento furgone Fiat Talento per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25487</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>L&apos;AGENZIA SNC: passaggio di proprietà FIAT TALENTO targato GA501VE per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25486</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento della manifestazione pubblica relativa all&apos;inaugurazione della nuova sede periferica della C.N.A. Sabato 23 ottobre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25485</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI TRANSITO TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di ristrutturazione ad immobile ad uso civile - Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25484</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso d&apos;asta pubblica ad unico incanto per l&apos;alienazione di n. 2 immobili di proprietà comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25483</link><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. dall&apos;art. 36, comma 2, del d.lgs. n. 50/2016, per l&apos;acquisto di una targa commemorativa in ottone.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25482</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
