<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>INSTALLAZIONE DI MACCHINA EOLICA ANTIGELO IN SETTEPOLESINI DI BONDENO VIA SACCONA IDENTIFICATIVI CATASTALI FOGLIO 112 MAPP. 6 - AVVISO AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27239</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PER REVISIONE DELLE PATENTI DI ABILITAZIONE PER L&apos;IMPIEGO DI GAS TOSSICI - ANNO 2022 - Prot. n. 23086 del 30/06/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27238</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SCIA AI SENSI DELL&apos;ART. 45 DEL D.LGS. 259/2003 PER INSTALLAZIONE STAZIONE RADIO BASE DI VODAFONE ITALIA SPA DENOMINATA &quot;BONDENO TIM&quot; COD. FE46291-A SU STRUTTURA ESISTENTE UBICATA IN BONDENO, VIA BONATI FOGLIO 148 MAPP. 823 - AVVISO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27237</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di ripristino del Ponte Rana a seguito degli eventi sismici. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27236</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di ripristino del Ponte Rana a seguito degli eventi sismici. Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27235</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta di concessione di un area di circa 1700 mt con sovrastanti fabbricati ubicata in frazione di Stellata - PAGAMENTO DIRITTI DI SEGRETERIA AD ARPAE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27234</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto attrezzature sportive per campo da tennis di proprietà comunale ubicato presso il Centro Sportivo Bihac. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27233</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto n. 2 pensiline da collocare presso le fermate autobus in Viale Matteotti e in Via Borselli nei pressi di ponte Rana. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27232</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE PARZIALE SANZIONE PECUNIARIA - DITTA G.I.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27231</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio fornitura carburante GPL per Piaggio Porter targato GJ019KP in dotazione al Settore Tecnico reparto manutenzioni. Anno 2022. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27230</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROSEGUIMENTO AZIONI &quot; SPORTELLO ANTIVIOLENZA&quot; BONDENO- PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27229</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Coordinamento Provinciale Informagiovani. Spostamento di fondi fra capitoli aventi lo stesso codice di bilancio, impegno di spesa e corresponsione quota al Comune di Ferrara.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27228</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore-agente polizia locale categoria giuridica C a tempo pieno presso il Corpo di Polizia Locale del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27227</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convocazione prova orale concorso istruttore amministrativo cat C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27226</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI ALLA CASA COMUNALE ELENCO COMPOSTO DA N.17 NOMINATIVI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27225</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di comodato per uso immobile in Bondeno (Fe) fraz. Burana da destinare a sezione elettorale - Assunzione impegno per spese bolli.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27224</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARROZZERIA GIUDICE: impegno di spesa per affidamento in custodia di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27223</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di pubblico spettacolo da tenersi in località Scortichino. Lunedì 4 luglio 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27222</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Esito prova scritta concorso istruttore amministrativo categoria C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27221</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Caselle di posta elettronica certificata ARUBA - integrazione disponibilita&apos; per rinnovi sul mepa di consip</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27220</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Compensazione fatture per costi amministrativi Gestore dei Servizi Energetici e Incasso contributi in conto scambio impianti fotovoltaici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27219</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunali - 2° trimestre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27218</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MORSELLI: impegno di spesa per affidamento in custodia di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27217</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BOLLO AUTO NUOVO AUTOMEZZO PIAGGIO PORTER TARGA GJ019KP PERIODO 06/2022-05/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27216</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione della consistenza del fondo per il salario accessorio del personale dipendente anno 2022 ai sensi del combinato disposto dell&apos;Art. 31 CCNL 22 Gennaio 2004 e dell&apos; art.67 del CCNL 21 Maggio 2018.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27215</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA, RISERVATA A PERSONALE DI ALTRA AMMINISTRAZIONE IN POSIZIONE DI COMANDO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO PER N. 1 POSTO SETTORE FINANZIARIO SERVIZIO PERSONALE CAT C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27214</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA, RISERVATA A PERSONALE DI ALTRA AMMINISTRAZIONE IN POSIZIONE DI COMANDO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO PER N. 1 POSTO SETTORE FINANZIARIO SERVIZIO PERSONALE CAT D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27213</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione di procedura di mobilità esterna ai sensi dell&apos;art.30 del D.Lgs 165/2001, commi 1 e 2-bis, riservata a personale di altra amministrazione in posizione di comando presso il Comune di Bondeno per la copertura di un posto a tempo indetermin</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27212</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
