<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 178 del 03.10.2024 avente ad oggetto: &quot;Contributi ai privati cittadini e attività produttive per il ripristino dei danni subiti in seguito agli eventi calamitosi verificatisi dal 22 AL 27 LUGLIO 2023 in attuazione delle misure urgenti disposte con ordinanza ocdpc n. 1022/2023 e decreto dpcd n. 163/2023 - istituzione del capitolo di entrata e di spesa - Variazione al bilancio di previsione 2024. Salvo Ratifica&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32695</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32695</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 167 del 26.09.2024 avente ad oggetto: &quot;Variazione al Piano Esecutivo di Gestione istituzione. Spostamento fondi per intervento di manutenzione straordinaria alla cucina del polo dell&apos;infanzia - Variazione al bilancio Salvo ratifica&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32694</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32694</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 152 del 05.09.2024 avente ad oggetto: &quot;Intervento di manutenzione straordinaria ponte in Scortichino sul canale diversivo Burana (CUP C27H19001440007) - accettazione finanziamento regionale DGR n. 591/2024 -  rimodulazione quadro economico - Variazione di bilancio e variazione piano investimenti Salvo ratifica&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32693</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32693</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 146 del 05.09.2024 avente ad oggetto: &quot;Linee di indirizzo per la collaborazione con associazioni sportive dilettantistiche del territorio ed utilizzatrici delle palestre comunali nell&apos;ambito del servizio di guardiania e pulizia della palestra comunale Bonini e palestra comunale Manzoni per l&apos;anno sportivo 2024-2025. Approvazione limite di spesa. VARIAZIONE AL BILANCIO SALVO RATIFICA&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32692</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32692</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 164 del 24.09.2024 avente ad oggetto: &quot;Servizio di trasporto scolastico dedicato pomeridiano per il plesso di scuola primaria di Scortichino A.S. 2024_2025. Spostamento fondi fra capitoli. Variazione di bilancio Variazione di Peg - SALVO RATIFICA.&quot;</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32691</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32691</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2024.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32690</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32690</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Corpo Intercomunale Alto Ferrarese: impegno pluriennale (annualità 2025/2027) per i servizi di: stampa e postalizzazione dei verbali; call center e data entry on-site.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32689</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32689</guid><pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>