<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale per consentire le operazioni di trasporto e posa dell&apos;albero di Natale. Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25757</link><pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Canoni di concessione Consorzio di Bonifica Pianura di Ferrara anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25756</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Polizza Infortuni Cumulativa. Regolazione premio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25755</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRATTO DI COSTRUZIONE E GESTIONE SCUOLA MEDIA T.BONATI - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25754</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fondo statale barriere architettoniche 2021 - liquidazione agli aventi diritto ex graduatoria regione Emilia Romagna</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25753</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo comunale per acquisto libri di testo - Classi prime della scuola secondaria di primo grado di Bondeno (ex medie). Anno 2021. Impegno di spesa e contestuale erogazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25752</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Ditta Coop Agricola Braccianti G. Bellini per la fornitura di abeti natalizi nelle frazioni del Comune di Bondeno. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25751</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Ditta LA LUMINARIA SRL per l&apos;allestimento di luminarie per alberi natalizi nelle frazioni del Comune di Bondeno. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25750</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto coltelleria e relativo servizio affilatura per cucina nido comunale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25749</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: lavori di manutenzione ordinaria su veicolo RENAULT TRAFIC targato YA721AF in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25748</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MCTC: spostamento di somme ancora da impegnare fra capitoli di spesa aventi lo stesso numero di intervento e impegno delle stesse</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25747</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale per il giorno 01 Dicembre 2021 alle ore 21,00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25746</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori RIFACIMENTO IMPIANTO ELETTRICO IMPIANTO DI SOLLEVAMENTO REDENA IN BONDENO PROG.1032</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25745</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali Novembre - Dicembre 2021 - p. 2a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25744</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione al Comune di Ferrara della quota a carico del Comune di Bondeno di cui alla convenzione 2021-2024 per la Rete Bibliotecaria Bibliopolis - PRIMA QUOTA PERIODO 2021_2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25743</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SIPL: Progetto &quot;un sistema integrato per arginare il fenomeno degli abbandoni di rifiuti&quot;, corso della durata di 10 ore, previsto per le giornate dell&apos;1 e 2 dicembre 2021 a Bondeno, per gli operatori di Polizia Locale - spostamento di somme tra capit</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25742</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/11/2021 al 15/11/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25741</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre, impegno somme ed affidamento diretto per acquisto di formazione a distanza, on line ai sensi dell&apos;art. 36 comma 2, lett. a) del D.Lgs. 18 aprile 2016, n. 50 in materia di Reddito di Libertà- DPCM 17/12/2020 ( G.U n. 171 del 20/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25740</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Energia Elettrica anno 2022 Adesione a convenzione Intercent-er 15-3(RSPIC/2021/408) LOTTO 2- Fornitore A2A Energia Spa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25739</link><pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA PROGRAMMATA DEGLI IMPIANTI FOTOVOLTAICI DELLA PALESTRA BONINI E PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO E DEGLI IMPIANTI ELETTRICI E SPECIALI DELLA PALESTRA BONINI - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25738</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - LOTTO III OPERE ELETTRICHE - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO CON IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25737</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento del canone di affitto dell&apos;area di terreno adibita ad orti comunali. Assunzione impegno di spesa e liquidazione del canone a favore dei proprietari.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25736</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di affitto del fondo agricolo &quot;Zanluca&quot;. Determinazione del canone per l&apos;annata agraria 2020 - 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25735</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto dello scioglimento della società B.ETHIC System Srl affidataria del servizio relativo alla nomina del Responsabile della Prevenzione e Protezione (R.S.P.P.) per le annualità 2021 e 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25734</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI BILANCIO TRIENNIO 2022-2024 E NOTA AGGIORNAMENTO DUP APPROVATO CON DELIBERAZIONE DI GIUNTA MUNICIPALE N. 151 DEL 7/10/2021 E DELIBERA DI CONSIGLIO COMUNALE N. 91 DEL 28/10/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25733</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee guida per il rinnovo del contratto di affitto del terreno destinato alla realizzazione degli orti urbani. Variazione al peg 2021-2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25732</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Storno di fondi tra capitoli diversi del Settore Socio Culturale- Variazione al bilancio 2021-2023 annualità 2021. Salvo ratifica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25731</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi straordinari a sostegno di associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato ed enti del terzo settore (con l&apos;esclusione degli enti filantropici, le imprese sociali, le cooperative sociali, le fondazioni e gli altri enti d</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25730</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
