<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Acquisto cancelleria non presente nel catalogo convenzione mercato elettronico. Determina a contrarre e contestuale affidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25809</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del contratto di comodato con il quale il Comune di Bondeno prende in comodato dalla Parrocchia Natività di Maria di Bondeno una tensostruttura completa di pavimentazione in legno e impianto di riscaldamento e aerazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25808</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aumento costi energetici relativi alla gestione pubblica illuminazione - Integrazione Capitolo di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25807</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di spostamento e manutenzione straordinaria della tensostruttura ricevuta in comodato uso gratuito dalla Parrocchia della Natività di Maria - Determina a contrarre, affidamento intervento e impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25806</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 - EROGAZIONE CONTRIBUTI CCL E CDA - PERIODO LUGLIO -SETTEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25805</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali - Nov/Dic 2021 - p. 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25804</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Ing. Max Ferron (Studio Tecnico Associato Singea) per redazione di relazione tecnica di valutazione dei sistemi di posa e controventamento relativi a collocazione temporanea di abete natali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25803</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO ED EFFICIENTAMENTO ENERGETICO SEDE MUNICIPALE (CUP C28I21001230004) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO - ASSUNZIONE MUTUO A TASSO ZERO PER 20 ANNI CON IL CREDITO SPORTIVO NELL&apos;AMBITO DEL BANDO &quot;CULTURA MISSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25802</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SUPERAMENTO DELLA SITUAZIONE DI RISCHIO DOVUTA ALLA PERDITA DELL&apos;IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DEL FABBRICATO SITO IN BONDENO, VIA GARDENGHI N.5 DI PROPRIETÀ DELLA SOCIETÀ TEODORO BONATI ED IN GESTIONE A ESSEPI IMMOBILIARE SRL APPROVAZIONE INTERVENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25801</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per riconoscimento economico alla Parrocchia di Burana per progetto particolare.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25800</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione compensativa tra macro aggregati appartenenti alla stessa missione, programma e titolo, ai sensi dell&apos;art.175, comma 5-bis, lett. e-bis) e comma 6 del D. Lgs. n. 267/2000. Integrazione rette Asilo Nido comunale. Variazione al Peg.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25799</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per la predisposizione del contratto di comodato con il quale il Comune di Bondeno accetta in comodato gratuito dalla Parrocchia della Natività di Maria la tensostruttura utilizzata come chiesa temporanea dopo il terremoto, ivi com</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25798</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIVIDUAZIONE DEI SERVIZI A DOMANDA INDIVIDUALE PER L&apos;ANNO 2021 - ART. 172, PUNTO 1 - LETTERA C - DEL DECRETO LEGISLATIVO18/8/2000, N. 267.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25797</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICONOSCIMENTI DI MERITO AGLI STUDENTI RESIDENTI NEL COMUNE CHE SI SICRIVERANNO AL I^ ANNO DI UNIVERSITA&apos; PER L&apos;ANNO ACCADEMICO 2021/2022- PROPOSTA AL CONSIGLIO DI MODIFICA DEL DUP 2021/2023-</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25796</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI ALLA CASA COMUNALE - UN ELENCO COMPOSTO DA 11 NOMINATIVI DI IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25795</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 47</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25794</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CAMBIAMENTO DI NOME DI PAVARI BLEDAR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25793</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CAMBIAMENTO DI NOME DI MOCCIA ADDOLORATA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25792</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA PROGRAMMATA E STRAORDINARIA DEGLI IMPIANTI ELETTRICI, SPECIALI E DI SICUREZZA A SERVIZIO DEL PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25791</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione temporaneo di divieto di transito ai veicoli di massa superiori a 26 tonnellate in senso unico alternato sul ponte in corrispondenza del canale Diversivo in confine tra i territori di Finale Emilia e Bondeno - Acquisto segnaletica stradal</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25790</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO DI &quot; DIRIGENTE AREA TECNICA&quot; AI SENSI DELL&apos;ART.110 CO.1 D.LGS. N.267/2000 DEL COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25788</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione alla fontana ornamentale ubicata presso il Centro 2000 in Viale Matteotti a Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25787</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale per consentire le operazioni di trasporto e posa dell&apos;albero di Natale. Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25786</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICONOSCIMENTO CONTRIBUTI STRAORDINARI ALLE SCUOLE MATERNE PARITARIE- NOMINA COMMISSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25785</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO REGIONALE PER LA RIGENERAZIONE URBANA 2021 IN ATTUAZIONE DELLA L.R. N. 24/2017 E S.M.I. - APPROVAZIONE PROPOSTA DI RIGENERAZIONE URBANA &quot;PROGETTO ATTRAVERSA-MENTI&quot;- PARTECIPAZIONE AL BANDO E APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITA&apos; TECNICA ED EC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25784</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alle manifestazioni inserite nel programma denominato &quot;Natale a Bondeno 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25783</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di manutenzione ordinaria presso immobile ad uso civile e conseguente allestimento di area di cantiere Bondeno capoluogo. Piazza Garibaldi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25782</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>impegno per spostamento di somme ancora da impegnare fra capitoli di spesa aventi lo stesso numero di intervento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25781</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
