<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Rimborso agli utenti della strada per violazioni pagate in eccedenza rispetto a quanto dovuto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27025</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EUROMOTORS SNC: lavori di manutenzione ordinaria su Moto HONDA targata CD56703 in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27024</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sostituzione software di protezione antivirus KASPERSKY con la soluzione in CLOUD SOLARWIND-N-ABLE+BITDEFENDER - Affidamento mediante TRATTATIVA DIRETTA SUL MEPA - DETERMINA A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27023</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOTIFICA ATTI TRAMITE MASSI DI ALTRI COMUNI: impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27022</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO GESTIONE PRATICHE DI DICHIARAZIONE CONSUMI IMPIANTO FOTOVOLTAICO DEL PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27021</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento contributi consortili consorzio di Bonifica di Burana anno 2022 e contestuale richiesta di rimborso ad ACER per gli immobili di competenza</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27020</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento canone centralina telefonica in Bondeno (Fe) - Fraz. Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27019</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale per il giorno 31.05.2022 alle ore 21,00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27018</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Locale ubicato nell&apos;edificio denominato Centro 2000, adibito a sede associazione Club Vecchie Ruote. Aggiornamento rimborso spese.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27017</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto pannelli in forex per segnaletica provvisoria da posizionare nel contesto dei lavori a ponte Rana. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27016</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese locali Piazza Garibaldi n. 5 adibiti a sede Associazione Gruppo Micologico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27015</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REFERENDUM POPOLARI ABROGATIVI DI DOMENICA 12 GIUGNO 2022- AFFIDAMENTO SERVIZIO DI PULIZIA STRAORDINARIA E SANIFICAZIONE LOCALI SEDE DI SEGGIO ELETTORALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27014</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento del servizio di trasporto disabili ai seggi elettorali in occasione dei referendum abrogativi del 12 giugno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27013</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per lavori di realizzazione di impianti elettrici per l&apos;allestimento dei seggi elettorali in occasione dei referendum abrogativi del 12.06.2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27012</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/05/2022 al 15/05/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27011</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affitto di un terreno agricolo destinato alla realizzazione degli orti sociali. Approvazione della bozza del contratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27010</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori urgenti di ripristino dell&apos;impianto antincendio a servizio dell&apos;edificio comunale sede dell&apos;IIS Carducci - Recupero somma dalla Provincia di Ferrara - Determina di accertamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27009</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Partecipazione alla fiera locale di Dillingen . Autorizzazione alla spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27008</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Città di Dillingen ad Donau- Fiera &quot;Wir&quot; 25- 29 Maggio 2022- Partecipazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27007</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione di Comodato d&apos;uso gratuito tra il Comune di Bondeno e Clara S.p.a. per l&apos;utilizzo di n. 2 mezzi operativi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27006</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione delle azioni di progetto necessarie per la realizzazione della Fiera di S. Eurosia presso la frazione di Scortichino, anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27005</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITA&apos; VARIE SETTORE SOCIO CULTURALE E SPORTIVO- SPOSTAMENTO FONDI FRA CAPITOLI DI BILANCIO - DETERMINAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27004</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OPR SUN 4 S.R.L. Attivazione della Procedura Abilitativa Semplificata (PAS) ai sensi dell&apos;art. 6 del D.Lgs. 28/2011 per la realizzazione di impianto di produzione energia elettrica da fonte fotovoltaica e delle opere funzionali e di connessione (cavi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27003</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione alla determina dirigenziale n. 543 del 19.05.2022 avente ad oggetto: &quot;Incarico per la redazione di un atto pubblico ricognitivo con il quale si prende atto dell&apos;estinzione del diritto di superficie a favore del TRUST Nuova Polis Onlus&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27002</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione alla determina dirigenziale n. 469 del 03.05.2022 avente ad oggetto: &quot;Scuola Media Teodoro Bonati. Incarico notarile per la redazione di un atto pubblico ricognitivo con il quale si prende atto dell&apos;estinzione del diritto di superficie&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27001</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO DI ATTI ALLA CASA COMUNALE - ELENCO COMPOSTO DA N. 3 NOMINATIVI - IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27000</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO DI ATTI ALLA CASA COMUNALE - ELENCO COMPOSTO DA N. 3 NOMINATIVI - IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26999</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO DI ATTI ALLA CASA COMUNALE - ELENCO COMPOSTO DA N. 6 NOMINATIVI - IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26998</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
