<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Regolazione premi su polizza a Libro Matricola.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24965</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa avanti il TAR Emilia Romagna promossa contro il Comune di Bondeno da Z.L. + 2. Conferimento incarico al legale ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24964</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto ricambi informatici tramite sito e-commerce.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24924</link><pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della commissione giudicatrice.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24963</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento tramite Trattativa Diretta sulla piattaforma (MEPA) di Consip, per la fornitura di tutte le prestazioni di servizio principali, accessorie o comunque connesse agli elementi di carattere musicale (esecuzioni musicali, ospitalità agli artis</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24962</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 31a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24961</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE SALVATONICA, VIA CAVO NAPOLEONI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24960</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO (FE), VIA CARDUCCI N. 12 E ACCATASTATO AL FG. 148,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24959</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DEL SERVIZIO DI ASSISTENZA TUTORAGGIO MINORI A FAVORE DI UTENTI DEL SERVIZIO SOCILE-PERIODO 16 LUGLIO-31 OTTOBRE 2021. Aggiudicazione definitiva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24958</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi dell&apos;art. 1 comma 2, lettera a), della legge 11 settembre 2020, n. 120 del Servizio di trasporto scolastico del Comune di Bondeno per il periodo 13</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24957</link><pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Agevolazione per l&apos;anno scolastico 2021-2022 alle famiglie degli alunni richiedenti il trasporto scolastico per la frequenza della Scuola Primaria del plesso di Scortichino, ai sensi delle Deliberazione di Giunta Comunale n. 60/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24956</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO CAMPUS TENDA SUMMER SCHOOL JUNIOR- EROGAZIONE CONTRIBUTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24955</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento della manifestazione denominata &quot;Festa d&apos;Estate anno 2021&quot;. Bondeno - Viale della Repubblica - Venerdì 16, sabato 17 e domenica 18 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24954</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento d&apos;intrattenimento musicale con somministrazione di alimenti e bevande da tenersi in piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo. Giovedì 15 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24953</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di sostituzione di apparato per climatizzazione presso immobile ad uso civile e conseguente allestimento di area di cantiere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24952</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti a richiesta di occupazione temporanea di suolo pubblico. Sabato 17 luglio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24951</link><pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute direttamente da dipendente comunale con contestuale impegno delle stesse - tampone rapido per operatore C.L. di PL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24948</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ZEROBYTE SISTEMI SRL: rinnovo servizio software &quot;ZeroGis-Prociv&quot; con assistenza Livello Basic - PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24947</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TIRO A SEGNO NAZIONALE: addestramento a tiro del personale PL Bondeno, Terre del Reno, Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24946</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RC RIPARAZIONI: manutenzione condizionatore centro sovracomunale di PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24945</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DI PUBBLICAZIONE DELL&apos;AVVISO DI ESITO DI GARA RELATIVO ALLA PROCEDURA APERTA PER L&apos;AFFIDAMENTO DELL&apos;APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI TRATTI STRADALI DEL COMPARTO ALTO FERRARESE -ANNNO 2021 - CUP J67H18001130001 - CIG 8666</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24944</link><pubDate>Sat, 10 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e affidamento diretto alla Croce Rossa Italiana per l&apos;espletamento del servizio di pronto intervento sanitario in occasione della messa in onda della diretta della partita della nazionale di calcio relativa alla fase finale dei</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24943</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura pasti veicolati e materiali accessori per Centri ricreativi estivi comunali presso la Scuola dell&apos;Infanzia statale di Bondeno. Determina a contrarre per affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24942</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento ai sensi dell&apos;art. 1 comma 2, lettera a), della legge 11 settembre 2020, n. 120 del servizio di Security in occasione della messa in onda della diretta della partita della nazionale di calcio relativa alla fase finale del campionato europ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24941</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla installazione di maxi schermo per la visione della finale dei Campionati Europei di calcio 2020 Italia - Inghilterra. Domenica 11 luglio 2021- Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24940</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Finale Europei 2020: divieto di vendita per asporto di ogni tipo di bevanda contenuta in bicchieri di vetro e in bottiglie o confezioni di vetro.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24939</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione bando ripubblicato mobilità volontaria per la cat D profilo professionale &quot;Istruttore Direttivo Amministrativo Contabile&quot; da assegnare al Settore Bilancio Economato del Comune di Copparo,con incarico di Posizione Organizzativa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24938</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione impegno di spesa n. 756 del 06/07/2021 assunto con precedente Determinazione n. 676 del 05/07/2021 per affidamento diretto, per la fornitura del servizio di Security per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da realizz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24937</link><pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
