<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI FINALIZZATO ALLA COPERTURA DI POSTI DI ISTRUTTORE DI VIGILANZA - AGENTE DI POLIZIA MUNICIPALE CAT. C1, PRESSO I COMUNI DI FINALE LIGURE, ALBENGA, LOANO E SAVONA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23169</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI COLLOQUI, PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO DI MAESTRA DI SCUOLA MATERNA - CAT.C - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23168</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 1061 DEL 10.08.2012 - DZELADIN SENGJUL + 1.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23167</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sospensione dell&apos;efficacia del provvedimento di decadenza dalla assegnazione di alloggio erp sito in Bondeno, cod. 3800300640109</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23166</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sorveglianza sanitaria affidamento del servizio per l&apos;espletamento di esami di laboratorio anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23165</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fatture Clara Spa a carico del Comune di Bondeno. Regolarizzo con prestazioni in economia e determinazione credito residuo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23164</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus: accertamento in entrata. Sig.ra C.N.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23163</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23162</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e liquidazione dei compensi per il lavoro straordinario prestato dal personale dipendente in occasione degli adempimenti elettorali concernenti le Elezioni Comunali e il referendum costituzionale confermativo del 20 e 21 settembre 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23161</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di concessione e gestione scuola media. Liquidazione canone 4° trimestre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23160</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per mantenimento in struttura sig. A.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23159</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INFOCAMERE: canone erogazione servizi elaborativi di accesso ai dati del Registro Imprese e del Registro Protesti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23158</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LEGA NAZIONALE PER LA DIFESA DEL CANE: mantenimento dei cani randagi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23157</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per carburanti Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23156</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MINISTERO DELLE INFRASTRUTTURE E DEI TRASPORTI: Utenza del servizio telematico relativa all&apos;accesso agli archivi della Motorizzazione Civile - avviso di pagamento relativo al 2° trimestre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23155</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale Istituzione di spazio riservato alla sosta di veicolo al servizio di persona con limitata o impedita capacità motoria e modifica della sosta regolamentata con limitazione oraria (disco orario). Modifica ed integrazione preceden</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23154</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di settembre 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23153</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per recupero dati sul portale CEDACRI degli ordinativi informatici dell&apos;anno 2014.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23152</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avvio di procedura ad evidenza pubblica mediante avviso di manifestazione di interesse ai fini della selezione di una associazione sportiva per la concessione in uso, amministrativa, del campo da tennis scoperto presso il &quot;Centro 2000&quot; con annessi se</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23151</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 16 al 25 ottobre 2020, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinqu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23150</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOMINA DI COMMISSIONE INTERNA PER LA FORMAZIONE DELLA GRADUATORIA PER L&apos;ASSEGNAZIONE DEI CONTRIBUTI ALLE FAMIGLIE ADERENTI AL PROGETTO PER IL CONTRASTO DEL DIVARIO DIGITALE NELL&apos;ACCESSO ALLE OPPORTUNITA&apos; EDUCATIVE E FORMATIVE. DGR N. 363/2020 E 418/2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23149</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle stra</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23148</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOMINA COMPONENTI DELLA GIUNTA COMUNALE ATTRIBUZIONE DELEGHE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23147</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione nuova carta d&apos;identità elettronica (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/09/2020 al 30/09/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23146</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO PROGETTO SPAZIO GIOVANI. PERIODO OTTOBRE 2020_31 AGOSTO 2021. AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23145</link><pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2020 - p. 20a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23144</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GRADUATORIA FINALE CONCORSO SOVRA COMUNALE AGENTE POLIZIA LOCALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23143</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento sanzione Codice della Strada.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23142</link><pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
