<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ASSUNZIONE DI IMPEGNO DI SPESA PER LE RIDUZIONI DELLA TARIFFA RIFIUTI 2021 DA APPLICARSI ALLE UTENZE NON DOMESTICHE OGGETTO DI PROVVEDIMENTI DI CHIUSURA A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID, IN ATTUAZIONE DELLA DELIBERAZIONE DI CONSIGLIO COMUNALE N. 28 DEL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25847</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Associazione Bondeno Cultura per la gestione logistica, assistenza organizzativa e accoglienza in occasione degli spettacoli teatrali e musicali da realizzare durante le festività natalizie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25846</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIVERSAMENTO AL GESTORE DEL SERVIZIO RACCOLTA RIFIUTI DITTA CLARA SPA DEL CONTRIBUTO EROGATO DAL M.I.U.R. PER IL PAGAMENTO DELLA TARIFFA PUNTUALE SUI RIFIUTI 2021 DELLE ISTITUZIONI SCOLASTICHE STATALI -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25845</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER L&apos;APPROVAZIONE DEI CRITERI PER LA DISCIPLINA DEL RICONOSCIMENTO DEGLI INCENTIVI ECONOMICI AL PERSONALE IMPIEGATO NELLE ATTIVITA&apos; DEL CENSIMENTO DELLA POPOLAZIONE RESIDENTE E DELLE ATTIVITA&apos; LEGATE ALLA GESTIONE DELLA A.N.P.R. AI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25844</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BOTTAZZI DAVIDE: impegno di spesa per acquisto materiale e prestazioni eseguite presso il distributore di carburante IP nell&apos;anno 2021, e spostamento somme fra capitoli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25843</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori di manutenzione da effettuare su autoveicolo RENAULT TRAFIC targato YA720AF in carico alla PL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25842</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: spesa per lavori effettuati su automezzi in carico alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25841</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: spesa per lavori effettuati su automezzi in carico alla Polizia Locale e cambio stagionale degli pneumatici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25840</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata alla camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25839</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura sacchetti per nettezza urbana. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25838</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura cartelli in cartoncino complementari alla segnaletica verticale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25837</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute direttamente dal Volontario della Protezione Civile Ferrarini Andrea, con contestuale impegno delle stesse - rifornimento carburante.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25836</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA DEGLI IMPIANTI A SERVIZIO DEL NUOVO PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25835</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE DEL PONTICELLO IN LEGNO PRESSO IL PARCO URBANO DI BONDENO - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25834</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione compensativa tra macro aggregati appartenenti alla stessa missione, programma e titolo ai sensi dell&apos;art. 175 comma 5 bis lett.e-bis e comma 6 del D.Lgs n. 267/2000- Servizio Tutoraggio minori- Variazione PEG.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25833</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25832</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI CANDIDATURE FINALIZZATE AL CONFERIMENTO DI UN INCARICO EX ART.110, D.LGS. N.267/2000 - SETTORE URBANISTICA - EDILIZIA PRIVATA - SUE- AMBIENTE-SUAP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25831</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITA&apos; ESTRATTIVA NEL POLO DI SETTEPOLESINI - ACCERTAMENTO QUANTITATIVI ESTRATTI E VALORIZZAZIONE ONERI ANNO 2021 - VERSAMENTO QUOTE SPETTANTI A PROVINCIA E REGIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25830</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione delle riduzioni della tariffa rifiuti anno 2021 alle utenze non domestiche che hanno presentato domanda ai sensi dell&apos;avviso pubblico approvato con Determinazione n. 1013 del 20/10/2021 in attuazione della DGC n. 153 del 14/10/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25829</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO ALLA PARROCCHIA DI S.GIACOMO MAGGIORE DI BURANA PER PROGETTI DI VALORIZZAZIONE LITURGICA E CULTURALE DELL&apos;ORGANO STORICO &quot; TRAERI&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25828</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTI A CATEGORIE BENEFICIARIE DI TARIFFE AGEVOLATE ABBONAMENTO TRASPORTO PER L&apos;ANNO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25827</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 1470 del 01.10.2012 - Sigg.ri Tendi Arnaldo e Tendi Carmela.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25826</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 683 del 09.07.2012 - Sigg.ri Gavioli Aires, Saletti Laura.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25825</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Associazione Pro Loco di Santa Bianca per la realizzazione delle iniziative natalizie denominate: progetto &quot;La cucina povera della tradizione natalizia bondesana&quot; e spettacolo musicale &quot;Conc</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25824</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/11/2021 al 30/11/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25823</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento fornitura materiale idraulico vario per interventi manutentivi su immobili comunali. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25822</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ORDINANZA SINDACALE N. 50/2020- APERTURA SPERIMENTALE POMERIDIANA SERVIZI DEMOGRAFICI-URP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25821</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO, PER SOLI ESAMI, PER LA COPERTURA DI N. 3 POSTI, A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO, DI &quot;ISTRUTTORE CULTURALE&quot; CAT.C., PRESSO IL COMUNE DI CARPI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25820</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
