<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO, PER SOLI ESAMI, PER LA COPERTURA DI UN POSTO, A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO, DI ISTRUTTORE DIRETTIVO, CAT. D, PRESSO IL SERVIZIO AFFARI GENERALI DEL COMUNE DI NOVI DI MODENA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24539</link><pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale: istituzione SPERIMENTALE dell&apos;obbligo di fermarsi e dare la precedenza (STOP) all&apos;intersezione tra via Gen. Carlo Alberto dalla Chiesa e via per Scortichino in Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24535</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale. Istituzione di spazi riservati alla sosta di veicoli al servizio di persone con limitata o impedita capacità motoria.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24534</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Circolazione stradale. Istituzione di spazi riservati alla sosta di veicoli al servizio di persone con limitata o impedita capacità motoria.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24533</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bandi di CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI N. 1 ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO IMPIANTI A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO CAT. D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24532</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bandi di CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI N. 1 ISTRUTTORE DIRETTIVO DELLE ATTIVITA&apos; EDUCATIVE A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO CAT. D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24531</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bandi di CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI N. 1 ISTRUTTORE DIRETTIVO DELLE ATTIVITA&apos; AMMNISTRATIVE E CONTABILI A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO CAT. D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24530</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO DI ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO CATEGORIA D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24529</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO PER L&apos;ASSEGNAZIONE DI UN CONTRIBUTO STRAORDINARIO A FONDO PERDUTO A FAVORE DI SOCIETÀ PRIVATE CHE GESTISCONO STRUTTURE SPORTIVE PRIVATE SUL TERRITORIO COMUNALE. EMERGENZA SANITARIA COVID-19 ANNO 2020-2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24528</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di APRILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24527</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emergenza Covid 19 - Bando per l&apos;assegnazione di un contributo straordinario a fondo perduto a favore di società private che gestiscono strutture sportive private sul territorio comunale. emergenza sanitaria covid-19 anno 2020-2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24526</link><pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO DI ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO - SETTORE TECNICO- AREA AMBIENTE E TERRITORIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24524</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>maternità e nucleo familiare 2021 - p. 21</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24523</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Mozione per la digitalizzazione e archiviazione digitale delle pratiche di edilizia privata residenziale e produttiva presentata dal Gruppo Consiliare Partito Democratico - Gruppo Consiliare Bondeno in Testa - Gruppo Consiliare Davide Verri Sindaco.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24522</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interpellanza a risposta orale - svincolo &quot;Migross&quot; Sp 69 Virgiliana presentata dal Consigliere Comunale Verri Davide del Gruppo Consiliare Davide Verri Sindaco .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24521</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione rivolta al Sindaco di Bondeno dal Consigliere Corradi Tommaso del Gruppo Consiliare Bondeno in Testa sul trasporto scolastico ed in particolare sull&apos;individuazione nuovo bacino di utenza del plesso di Scortichino a far tempo dall&apos;anno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24520</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del Piano Intercomunale di Protezione Civile dell&apos;Alto Ferrarese.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24519</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLAMENTO COMUNALE PER LA DISCIPLINA DELL&apos;INSERIMENTO DI MINORI IN STRUTTURE RESIDENZIALI E MODALITA&apos; DI INTEGRAZIONE DELLE RETTE DA PARTE DEL COMUNE E DEGLI ESERCENTI LA POTESTA GENITORIALE. RITIRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24518</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emergenza Covid 19 - Approvazione linee di indirizzo per redazione apposito bando per il sostegno a Società private che gestiscono strutture sportive private sul territorio comunale - Variazione di bilancio - Applicazione avanzo vincolato.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24517</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina revisore del conto per il triennio 2021 - 2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24516</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ESAME ED APPROVAZIONE DEL RENDICONTO DELLA GESTIONE 2020 AI SENSI ART. 227 DEL D. LGS. 267/2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24515</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLAMENTO PER L&apos;APPLICAZIONE DEL CANONE PATRIMONIALE DI CONCESSIONE, AUTORIZZAZIONE O ESPOSIZIONE PUBBLICITARIA E REGOLAMENTO PER L&apos;APPLICAZIONE DEL CANONE MERCATALE ESAME ED APPROVAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24514</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24513</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 689 DEL 09.07.2012 - SIGG.RI CAVALLINA MARIA LUISA, MICHELINI NADIA, MICHELINI MAURO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24512</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 691 DEL 09.07.2012 - SIG.RA BARALDI ANNA MARIA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24511</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI TRASPORTO SCOLASTICO DEL COMUNE DI BONDENO. AFFIDAMENTO DIRETTO TRAMITE TRATTATIVA DIRETTA SULLA PIATTAFORMA CONSIP/MEPA PER IL PERIODO 16 MAGGIO 2021_30 GIUGNO 2021. DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24510</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - ORDINANZA COMMISSARIALE N. 32/2020 (ALL.C1 INT. N. 11529) - INTERVENTO DI RIPRISTINO DELLA ROCCA POSSENTE DI STELLATA A SEGUITO DEGLI EVENTI SISMICI - SECONDO STRALCIO FUNZIONALE - I</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24509</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/04/2021 al 30/04/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24508</link><pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
