<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Sanificazione locali Covid 19- Affidamento ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25287</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per rinnovo fornitura del servizio di hosting e dominio per il sito web istituzionale, anno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25286</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDIFICI SCOLASTICI DECRETO MUTUI D.M. 640/2015 - REALIZZAZIONE INTERVENTI DI MIGLIORAMENTO ANTISISMICO DELLA SCUOLA MEDIA DI BONDENO (CUP C21H13000400004) - IMPEGNO DI SPESA PER INDAGINI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25285</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GESTIONE BOCCIODROMO COMUNALE - AGGIUDICAZIONE PERIODO SETTEMBRE DICEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25284</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/09/2021 al 15/09/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25283</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE PARZIALE SANZIONE PECUNIARIA DITTA P. S. - IMPEGNO DI SPESA ED AUTORIZZAZIONE A PAGAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25282</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNE DI CASALGRANDE.AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO&quot; CAT.D.AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL DA ASSEGNARE AL SETTORE LAVORI PUBBLICI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25281</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare 2021 - p. 36a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25280</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il pagamento anticipato del diritto sulle pubbliche affissioni relativo al posizionamento presso vari comuni, di manifesti pubblicitari riguardanti le iniziative denominate &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2021&quot; e &quot;Il Natale in Piazz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25279</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI ASSISTENZA SCOLASTICA ALUNNI DISABILI. PERIODO SETTEMBRE - DICEMBRE 2021. IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25278</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di pronto intervento sanitario per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2021&quot; da realizzare nelle date del 08, 09, 10, 11 e 12 ottob</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25277</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di safety/security per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2021&quot; da realizzare nelle date del 08, 09, 10, 11 e 12 ottobre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25276</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER EAMI PER &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO&quot; CAT.GIUR. D. TEMPO INDETERMINATO - PROFILO QUALIFICATO AD ELEVATA SPECIALIZZAZIONE. ASSUNZIONI PROGRAMMATE: -N.1 POSTO A TEMPO PIENO PRESSO IL COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICIETO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25275</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE ONERI DITTA SOCIETA&apos; AGRICOLA GIOVANNINI S.S. di Giovannini Romano e Valentino - Impegno di spesa ed autorizzazione a pagamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25274</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDIFICI SCOLASTICI DECRETO MUTUI D.M. 640/2015 - REALIZZAZIONE INTERVENTI DI MIGLIORAMENTO ANTISISMICO DELLA SCUOLA MEDIA DI BONDENO (CUP C21H13000400004) - IMPEGNO DI SPESA PER ATTIVITA&apos; DI COLLAUDO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25273</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizi extrascolastici- determinazione modalità di pagamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25272</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola serv. sociali - Settembre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25271</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI IMPIANTO DI ESSICAZIONE CON RELATIVO CAMINO E DISMISSIONE DI DUE FORNI A CAMERA CON I RELATIVI CAMINI IN UNO STABILIMENTO INDUSTRIALE PER LA PRODUZIONE DI MATERIALE REFRATTARIO SITO IN COMUNE DI BONDENO, VIA BORGATTI, 96 - AVVISO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25269</link><pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE A TERZI DELLA GESTIONE DEL SERVIZIO NIDO D&apos;INFANZIA COMUNALE- DISTACCO FUNZIONALE DEL PERSONALE AUSILIARIO A COOPERATIVA SOCIALE SOCIETA&apos; DOLCE -TRIENNIO 2021-2024</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25268</link><pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento servizio di produzione pasti per la scuola primaria di Scortichino. Determina di efficacia dell&apos;aggiudicazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25267</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI MANUTENZIONE ORDINARIA IMPIANTI TERMICI IN VARI FABBRICATI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25266</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ART.60 D.P.R.600/73 LETTERA E) AVVISO ALLA CASA COMUNALE ATTO N.600/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25265</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla manifestazione sportiva internazionale di regolarità riservata alle auto storiche denominata &quot;31° Gran Premio Nuvolari.&quot; Domenica 19 settembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25264</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTENZIOSO TRIBUTARIO - ACCERTAMENTO IN ENTRATA DI SOMME RELATIVE ALLA TASI E SPESE LEGALI, IN ESECUZIONE DELLA SENTENZA N. 91 EMESSA DALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA IN DATA 29/3/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25263</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore direttivo tecnico categoria giuridica D a tempo pieno presso il Settore Tecnico - Area Ambiente e Territorio .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25262</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUZIONE AL FINANZIAMENTO DEL TRASPORTO PUBBLICO PROVINCIALE - TRASFERIMENTO AMI ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25261</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;PROGETTO BIKE TO WORK&quot; DI CUI ALLA DGR N.1291/2021- NUOVA COSTRUZIONE DI PERCORSO CICLOPEDONALE PROTETTO IN LOCALITA&apos; BORGO SCALA VIA PER ZERBINATE - APPROVAZIONE IN LINEA TECNICA PROGETTO DI FATTIBILITA&apos; TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PRO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25260</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO L.R. 41/97 - PROGETTI DI VALORIZZAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DI AREE COMMERCIALI E MERCATALI - AZIONE PROGETTUALE 2 - &quot;RIGENERAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DELL&apos;AREA ANTISTANTE ALLA PARROCCHIA DELLE NATIVITÀ DI MARIA (DUOMO)&quot; - APPROVAZIONE PROGETTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25259</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
