<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ESAME DI STATO ABILITANTE LA LIBERA PROFESSIONE DI PERITO AGRARIO E PERITO AGRARIO LAUREATO - SESSIONE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26749</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASTA PUBBLICA PER L&apos;ALIENAZIONE DI VEICOLI COMUNALI USATI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26748</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLE STRADE COMUNALI, MARCIAPIEDI E ARREDO URBANO PER L&apos;ANNUALITA 2022 DI CUI AL DECRETO MINISTERIALE DEL 14 GENNAIO 2022 - INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA VIA CAVO NAPOLEONICO (CIG: 91798446E9 - CUP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26746</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE 2021 - I Lotto: installazione di infrastrutture e servizi infrastrutturali dedicati alla ciclo-mobilità elettrica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26745</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE PISTA CICLABILE IN ADIACENZA A VIA ROLANDO MALAGUTI (CUP C21B19000260002)- AFFIDAMENTO INCARICO DI CCORDINATORE DELLA SICUREZZA IN FASE DI ESECUZIONE - Determina a contrarre, di affidamento ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26743</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione sull&apos;impianto semaforico di Via Matteotti e Via Pironi - determina a contrarre, di affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26742</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sostituzione vetro in corrisponenza della fermata autobus nella frazione di S. Bianca - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26741</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORNITURA SEGNALETICA STRADALE VERNICE, DILUENTE E PERLINE - Determina a contrarre,di affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26740</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione trattore John Deere - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26739</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DI PUBBLICAZIONE DELL&apos;AVVISO DI POST-INFORMAZIONE RELATIVO ALLA PROCEDURA APERTA PER L&apos;APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA STRADE PROVINCIALI DEL COMPARTO ALTO FERRARESE - ANNO 2022 - D.M. 123/2020 - CUP J67H20002110001 - CIG 9104739C4C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26738</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE STRUTTURA GEODETICA TENNIS PRESSO IMPIANTO SPORTIVO BIHAC - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE DI VERIFICA FINALE DEL CONI COMITATO REGIONALE EMILIA ROMAGNA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26737</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI REALIZZAZIONE PISTA CICLOPEDONALE E PARCHEGGIO A SERVIZIO ANCHE DEL CAMPO DI CALCIO IN LOCALITA&apos; SCORTICHINO (CUP C21B17000300006) - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE DI VERIFICA FINALE AL CONI COMITATO REGIONALE EMIL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26736</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di realizzazione della pista ciclabile in adiacenza a Via Rolando Malaguti . Autorizzazone al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26735</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGENZIA DELLE ENTRATE-RISCOSSIONE: rimborso delle spese esecutive maturate nel 2021 - Polizia Locale Alto Ferrarese</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26734</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ULTRAPROMEDIA SRL: acquisto n.5 custodie cover + pellicole protettive compatibili con tablet Samsung Galaxy A7 per Polizia Locale Alto Ferrarese</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26733</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di riposizionamento dei sottoservizi (acqua e gas) e alla demolizione e realizzazione del nuovo Ponte Rana. 4°- 5° e 6° Step.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26732</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GAMBERINI RODOLFO ELETTRAUTO: lavori di manutenzione ordinaria su autoveicolo FIAT QUBO targato YA108AC in dotazione alla Polizia Locale presidio di Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26731</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORINT SPA: acquisto vestiario, accessori e calzature per Messi Comunali - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26730</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORINT SPA: acquisto vestiario, accessori e calzature per operatori di Polizia Locale - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26729</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MAGALINI SNC: acquisto n.1000 cappellini in cotone con stampa per bimbi, educazione stradale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26728</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISCOSSIONE COATTIVA TRIBUTI E TARIFFE COMUNALI - RIMBORSO ALL&apos;AGENZIA ENTRATE-RISCOSSIONE DELLE SPESE ESECUTIVE MATURATE NEL 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26727</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ART.60 D.P.R. 600/73 LETTERA E) PER IL SIIG. KASSABI HABIB -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26723</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ART.60 D.P.R. 600/73 LETTERA E) PER IL SIIG. KASSABI HABIB -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26722</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ART.60 D.P.R. 600/73 LETTERA E) PER IL SIIG. KASSABI HABIB</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26721</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento linea dati presso la sede dei VVFF. Autorizzazione a procedere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26720</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento in concessione d&apos;uso immobile di proprietà comunale denominato &quot; Casa della Musica&quot; - Nomina Commissione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26719</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio integrato energia SIE4- Lotto 8 Emilia Romagna. Anticipo fatture e richiesta rimborso a Siram Spa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26718</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ORDINANZA N. 13 DEL 31/03/2022, RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO/PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26717</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
