<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori riguardanti la realizzazione di un&apos;area di parcheggio presso la sede dell&apos;Istituto di istruzione superiore &quot;G. Carducci&quot;. Via Manzoni di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27627</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione straordinaria al campo da tennis coperto presso il Centro Sportivo Bihac. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27626</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di messa in sicurezza su infissi in legno danneggiati presso le ex scuole elementari di p.zza Aldo Moro - Determina a contrarre, affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27625</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio bagno chimico da posizionare presso la sede della Filarmonica di Scortichino in funzione delle consultazioni elettorali che si terranno in data 25 settembre 2022. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di s</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27624</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE EFFICIENTAMENTO ENERGETICO EDIFICI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - Casa della Musica Bondeno&quot; - Determina a contrarre</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27623</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca parziale dell&apos;Ordinanza Sindacale contingibile ed urgente n. 1700 del 28.11.2012. Ditta Spisani Snc di Spisani Francesco &amp; C. e ditta Salpa di Spisani Laura &amp; C. Sas.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27622</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di ripristino del Ponte Rana a seguito degli eventi sismici. Autorizzazione integrazione subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27621</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria delle strade comunali, dei marciapiedi e dell&apos;arredo urbano per gli anni 2022 e 2023 di cui al D.M. del 14.01.2022 - Via Cavo Napoleonico. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27620</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di ripristino del Ponte Rana a seguito degli eventi sismici. Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27619</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di recupero e restauro del Cimitero monumentale di Bondeno - 2° lotto. Autorizzazione al subcontratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27618</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di recupero e restauro del Cimitero monumentale di Bondeno - 2° lotto - Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27617</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di rifunzionalizzazione spazio residuale generato dalla demolizione della palestra - Autorizzazione al subappalto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27616</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della variante al progetto di bonifica ambientale del sito contaminato PV AGIP n. 5868 SS 496 sito in Via Virgiliana e proroga termini di conclusione attività</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27615</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUZIONE AL FINANZIAMENTO TRASPORTO PUBBLICO PROVINCIALE - TRASFERIMENTO AGENZIA MOBILITA&apos; IMPIANTI FERRARA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27614</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ROBGAS: acquisto gettoni per lavaggio veicoli in dotazione alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27613</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PADANASERVICE DI TADDIA CLAUDIO: lavori di manutenzione su veicolo Renault Megane targato CC798MF in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27612</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: servizio di soccorso e lavoro di riparazione gomma su veicolo Jeep Renegade targato YA648AS in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27611</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI ATMOSFERICI AVVERSI DEL 17-18-19 AGOSTO 2022- ASSISTENZA ALBERGHIERA E FORNITURA PASTI AI VV.FF. - IMPEGNO SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27610</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; del servizio di fornitura pasti per la Scuola primaria di Scortichino per il periodo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27609</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI EURO 316.000,00 CON CASSA DEPOSITI E PRESTITI PER INTEREVENTO DI &quot;PROGETTO ATTRAVERSA-MENTI (Bando Rigenerazione Urbana RER - Spazio 29, Casa della Musica ed area esterna9&quot; - CUP C28I21001270006. DETERMINAZIONE A CONTRATTARE (art</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27608</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento con trattativa diretta su piattaforma MEPA_CONSIP ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; per il periodo settembre 2022 gennaio 2023 del Servizio di trasporto scolastico del Comune di Bondeno.CIG 936585433</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27607</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VIOLAZIONE AL CODICE DELLA STRADA. PAGAMENTO SANZIONE AMMINISTRATIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27606</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convocazione prova orale concorso dirigente settore tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27604</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER ACQUISTO PUBBLICAZIONE &quot;BONDENO 1920-1940&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27603</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DECRETO MINISTERIALE 6 AGOSTO 2021 - REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE EFFICIENTAMENTO ENERGETICO EDIFICI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - CASA DELLA MUSI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27602</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO L.R. 41/97 - PROGETTI DI VALORIZZAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DI AREE COMMERCIALI E MERCATALI - AZIONE PROGETTUALE 2 - &quot;RIQUALIFICAZIONE DI PIAZZA ALDO MORO BONDENO CAPOLUOGO&quot; - APPROVAZIONE SCHEMA DI CONVENZIONE CON ORGANIZZAZIONI MAGGIORMENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27601</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PARROCCHIA DI SCORTICHINO PER LA CONCESSIONE IN USO DI IMMOBILE COMUNALE E GESTIONE PROGETTI SPECIALI- PERIODO 1 SETTEMBRE 2022-31 DICEMBRE 2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27600</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO REGIONALE RIGENERAZIONE URBANA 2021 - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO -INTERVENTO &quot;ATTRAVERSA-MENTI&quot; (CUP C28I21001270006) - ASSUNZIONE MUTUO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27599</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
