<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ROBGAS: acquisto gettoni per lavaggio veicoli in dotazione alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27613</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PADANASERVICE DI TADDIA CLAUDIO: lavori di manutenzione su veicolo Renault Megane targato CC798MF in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27612</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: servizio di soccorso e lavoro di riparazione gomma su veicolo Jeep Renegade targato YA648AS in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27611</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EVENTI ATMOSFERICI AVVERSI DEL 17-18-19 AGOSTO 2022- ASSISTENZA ALBERGHIERA E FORNITURA PASTI AI VV.FF. - IMPEGNO SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27610</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; del servizio di fornitura pasti per la Scuola primaria di Scortichino per il periodo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27609</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI EURO 316.000,00 CON CASSA DEPOSITI E PRESTITI PER INTEREVENTO DI &quot;PROGETTO ATTRAVERSA-MENTI (Bando Rigenerazione Urbana RER - Spazio 29, Casa della Musica ed area esterna9&quot; - CUP C28I21001270006. DETERMINAZIONE A CONTRATTARE (art</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27608</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento con trattativa diretta su piattaforma MEPA_CONSIP ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; per il periodo settembre 2022 gennaio 2023 del Servizio di trasporto scolastico del Comune di Bondeno.CIG 936585433</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27607</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VIOLAZIONE AL CODICE DELLA STRADA. PAGAMENTO SANZIONE AMMINISTRATIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27606</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convocazione prova orale concorso dirigente settore tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27604</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER ACQUISTO PUBBLICAZIONE &quot;BONDENO 1920-1940&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27603</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DECRETO MINISTERIALE 6 AGOSTO 2021 - REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE EFFICIENTAMENTO ENERGETICO EDIFICI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - CASA DELLA MUSI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27602</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO L.R. 41/97 - PROGETTI DI VALORIZZAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DI AREE COMMERCIALI E MERCATALI - AZIONE PROGETTUALE 2 - &quot;RIQUALIFICAZIONE DI PIAZZA ALDO MORO BONDENO CAPOLUOGO&quot; - APPROVAZIONE SCHEMA DI CONVENZIONE CON ORGANIZZAZIONI MAGGIORMENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27601</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PARROCCHIA DI SCORTICHINO PER LA CONCESSIONE IN USO DI IMMOBILE COMUNALE E GESTIONE PROGETTI SPECIALI- PERIODO 1 SETTEMBRE 2022-31 DICEMBRE 2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27600</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO REGIONALE RIGENERAZIONE URBANA 2021 - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO -INTERVENTO &quot;ATTRAVERSA-MENTI&quot; (CUP C28I21001270006) - ASSUNZIONE MUTUO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27599</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Cessione al Comune di Terre del Reno del veicolo Fiat Idea targato CT507VC telaio ZFA35000000026146.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27598</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attività di supporto al Centro Operativo Comunale di Protezione Civile in occasione della manifestazione Bundan 2022: approvazione di un contributo straordinario alla Associazione Radio Club Contea Nord per elargizione di un rimborso forfettario alle</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27597</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando regionale di finanziamento per la qualificazione e l&apos;innovazione dei corpi di polizia locale: variazione al Piano Esecutivo di Gestione (art.175 D.lgs. 267/2000 comma 5 bis).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27596</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando regionale di finanziamento per la qualificazione e l&apos;innovazione dei corpi di Polizia Locale anno 2022: VARIAZIONE DI BILANCIO SALVO RATIFICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27595</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA CONVOCAZIONE CONSIGLIO COMUNALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27594</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE. ELEZIONE DELLA CAMERA DEI DEPUTATI DEL 25 SETTEMBRE 2022. DELIMITAZIONE, RIPARTIZIONE E ASSEGNAZIONE SPAZI PER AFFISSIONI DI PROPAGANDA DIRETTA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27593</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE. ELEZIONE DEL SENATO DELLA REPUBBLICA DEL 25 SETTEMBRE 2022. DELIMITAZIONE, RIPARTIZIONE E ASSEGNAZIONE SPAZI PER AFFISSIONI DI PROPAGANDA DIRETTA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27592</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE. DETERMINAZIONE DEGLI SPAZI RISERVATI ALLA PROPAGANDA PER L&apos;ELEZIONE DELLA CAMERA DEI DEPUTATI E DEL SENATO DELLA REPUBBLICA DEL 25 SETTEMBRE 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27591</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE IN LINEA TECNICA DEL PROGETTO DEFINITIVO PER LAVORI DI RIQUALIFICAZIONE E VALORIZZAZIONE DELLA ROCCA POSSENTE DI STELLATA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE ALLA CANDIDATURA INTERVENTI PER LE MISURE DI FINANZIAM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27590</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DISCIPLINA DELLE PROPAGANDA ELETTORALE IN VISTA DELLE ELEZIONI POLITICHE DI DOMENICA 25 SETTEMBRE 2022 - INDIVIDUAZIONE DI SITI E PIAZZE PER LO SVOLGIMENTO DELLA CAMPAGNA ELETTORALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27589</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sinistro con danni al patrimonio causati da eventi atmosferici del 17/8/2022: presa d&apos;atto e quantificazione preventiva danni ed impegno di spesa per perizia di parte. Variazione di bilancio salvo ratifica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27588</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO NAZIONALE DI RIPRESA E RESILIENZA (PNRR) - ISTITUZIONE DI CAPITOLI DI PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE AL FINE DI GARANTIRE L&apos;INDIVIDUAZIONE DELLE ENTRATE E DELLE SPESE RELATIVE AI BANDI A CUI HA PARTECIPATO IL COMUNE DI BONDENO - VARIAZIONE AL PIAN</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27587</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO &quot; GIOVANI E LIBERI DALLE MAFIE&quot;- ACCERTAMENTO CONTRIBUTO REGIONALE- VARIAZIONE DI BILANCIO - SALVO RATIFICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27586</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO	DI	ASSISTENZA	SCOLASTICA	INTEGRATIVA COMUNALE AGLI ALUNNI DIVERSAMENTE ABILI . PERIODO SETTEMBRE - DICEMBRE 2022. IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27585</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
