<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Acquisto materiale di pulizia e disinfettanti. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27110</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Partecipazione alla Fiera di Wir presso Dillingen AD Donau. Liquidazione spesa effettiva per missione del Sindaco ed Assessore alla Promozione del territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27109</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORINT SPA: acquisto vestiario per agente neoassunto Polizia Locale presidio di Bondeno - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27108</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE. (ART.175. COMMA 5 BIS, D.LGS 267/2000).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27107</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTUAZIONE DELL&apos;OCDPC N. 690/2020 E S.M.I. - MAGGIORAZIONE INDENNITA&apos; DI POSIZIONE ORGANIZZATIVA PROTEZIONE CIVILE. VARIAZIONE DI BILANCIO SALVO RATIFICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27106</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA PATRONALE SAN GOVANNI BATTISTA - GIUGNO 2022 - PROVVEDIMENTI - VARIAZIONE DI BILANCIO SALVO RATIFICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27105</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Atto di indirizzo al dirigente competente per la presentazione ad ARPAE della domanda di concessione di un&apos;area ubicata in Stellata sulla quale insistono fabbricati di interesse pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27104</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di pubblico spettacolo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27103</link><pubDate>Fri, 10 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE PARZIALE SANZIONE PECUNIARIA - DITTA S.P.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27102</link><pubDate>Fri, 10 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE PARZIALE CONTRIBUTO DI COSTRUZIONE - SOCIETA&apos; C.I.S.A.S</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27101</link><pubDate>Fri, 10 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER TITOLI ED ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT. C DEL VIGENTE CCNL COMPARTO FUNZIONI LOCALI - DA ASSEGNARE AL 3° SETTORE &quot;URBANISTICA,EDILIZIA PRIVATA, SUE, SUAP, AMBIENTE TERRITORIO&quot; PRIORITARIAMENTE RISERVATO AI VOLONTARI DELLE FORZE ARMATE,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27100</link><pubDate>Fri, 10 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.2 &quot;COLLABORATORI ESTERNI&quot; (CANTONIERI) - cat. b3</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27099</link><pubDate>Fri, 10 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione alla determina dirigenziale n. 288 del 10.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Servizio di manutenzione ordinaria agli impianti elettrici nei vari fabbricati di proprietà comunale. Anno 2022&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27098</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento bollettino MAV all&apos;ANAC per le quote contributo gara relative al Settore Tecnico. I° quadrimestre 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27097</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCARICO PROFESSIONALE PER LA REDAZIONE DELLA STIMA INERENTE IL CALCOLO DEL VALORE DI TRASFORMAZIONE DI DIRITTO DI SUPERFICIE IN DIRITTO DI PIENA PROPRIETA&apos; DELLIMMOBILE SITO IN PIAZZA RISORGIMENTO 34, 36, 42, 44 E 46 INTEGRAZIONE DETERMINAZIONE N.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27096</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI: lavori effettuati su autoveicolo CITROEN C1 targato FX235AP in dotazione ai Messi Comunali di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27095</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BOTTAZZI DAVIDE: impegno di spesa per acquisto materiale e prestazioni eseguite presso il distributore di carburante IP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27094</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI RIPARAZIONE MOTORI SINCRONI E BONIFICA DEGLI INTERRUTTORI ALL&apos;IMPIANTO PILASTRESI PROG 959 - C.U.P. E22H19000040002 FINANZIAMENTO REGIONALE EMILIA-ROMAGNA COMUNE DI BONDENO (FE)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27093</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F. PETROLI: acquisto carburante per veicoli in dotazione alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27092</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 7 per la gestione del progetto di Centro diurno per disabili: &quot;CSO Cerevisia Free time&quot;. Periodo: 13 giugno 2022 31 genn</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27091</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ULTRAPROMEDIA SRL: acquisto periferiche per gestione DASH CAM utilizzate dagli operatori di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27090</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione di dichiarazione di efficacia ed aggiudicazione definitiva - Affidamento del servizio per la gestione da remoto delle prove selettive del concorso pubblico a valenza sovra comunale bandito per la copertura di complessivi n. 3 posti di</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27089</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio ausilio per studente disabile c/o istituto scolastico di frequenza - anno scolastico 2022-23</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27088</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo abbonamento ai servizi informatici di ANCI Digitale S.p.a. in modalità internet per l&apos;anno 2022. Determina a contrarre e contestuale aggiudicazione. Assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27087</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BIOGAS - impianto IDEA SRL - Istanza per la modifica non sostanziale dell&apos;autorizzazione - INDIZIONE/CONVOCAZIONE CONFERENZA SERVIZI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27086</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>D. Lgs 387/03 e s.m.i. Società Agricola Energy Uno Srl con sede operativa in via Edgardo Rossano Bondeno - Modifica non sostanziale per integrazione di nuove biomasse al piano di alimentazione esistente - COMUNICAZIONE INIZIO DEL PROCEDIMENTO INDIZIONE CONFERENZA SERVIZI SEMPLIFICATA ASINCRONA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27085</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO DI DIRIGENTE DEL SETTORE TECNICO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO_ Rev.1</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27084</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conferimento del mandato mandato alle liti per la costitizione del Comune di Bondeno nella causa promossa avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna dal Sig. P.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27083</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
