<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>istituzione di PROVVEDIMENTI TEMPORANEI DI DISCIPLINA DELLA VIABILITA&apos; su strada comunale in conseguenza di piccoli trattenimenti in area attigua a dehor - Bondeno capoluogo Piazza Garibaldi fronte c.n. 65 - Ditta TARTARI Maria Laura.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27322</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Promozione della cultura di tipo bandistico - Approvazione di convenzione con la Società Filarmonica G. Verdi di Scortichino valida per il triennio 2022- 2024. Assunzione impegni di spesa definitivi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27321</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta Casa protetta sig.ra F.G. anno 2022 - integrazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27320</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori effettuati su autoveicolo RENAULT MEGANE targato CC798MF in dotazione alla Polizia Locale, presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27319</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>istituzione di PROVEDDIMENTI TEMPORANEI DI DISCIPLINA DELLA VIABILITA&apos; su strada comunale in conseguenza di lavori di allacciamento alla pubblica fognatura Bondeno capoluogo Via Reno 42 Ditta Casari Marco.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27317</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA PER L&apos;EVENTUALE COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E TEMPO PIENO MEDIANTE PASSAGGIO DIRETTO DIPERSONALE IN SERBIZIO A TEMPO INDETERMINATO PRESSO ALTRE PUBBLICVHE AMMINISTRAZIONI,AISENSI DELL&apos;ART.30 DEL D.LGS.165/20001, PER N.1 POSTO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; - AREA SERVIZIO ALLA PERSONA CAT.GIUR. C PRESSO IL CPMUNE DI SALA BOLOGNESE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27316</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della bozza di &quot;Convenzione tra veterinari liberi professionisti ed il Comune di Bondeno per la sterilizzazione dei gatti delle colonie feline censite ex L.R. 27/2000 - anni 2022-2023-2024&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27315</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FRANCESCHINI MARIA-ZACCARELLI ANDREA: cambio di beneficiario all&apos;interno dello stesso impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27314</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ESSEOTTO SRL: studio di mobilità e sicurezza stradale nel Quartiere di San Giovanni</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27313</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilità per la copertura di n. 1 posto di Istruttore Direttivo Tecnico Cat D - a tempo pieno e indeterminato, da assegnare all&apos;Area III Lavori Pubblici e Patrimonio mediante passaggio diretto tra Amministrazioni</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27312</link><pubDate>Fri, 15 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTRIBUZIONE RESPONSABILITA&apos; DI AREA DI POSIZIONE ORGANIZZATIVA ISTITUITA PRESSO L&apos;AREA LAVORI PUBBLICI DEL SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI BONDENO - MODIFICA DELLA PROPRIA DETERMINAZIONE N. 231 DEL 26/02/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27311</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI ADEGUAMENTO DELL&apos;INCROCIO TRA VIA GENERALE DALLA CHIESA E VIA PER SCORTICHINO E REALIZZAZIONE DELLA PISTA CICLABILE NEL COMUNE DI BONDENO (FE) - AUTORIZZAZIONE AL PAGAMENTO/DEPOSITO DELLE INDENNITA&apos; DI OCCUPAZIONE D&apos;URGENZA E TEMPORANEA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27310</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO L.R. 41/97 - PROGETTI DI VALORIZZAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DI AREE COMMERCIALI E MERCATALI - AZIONE PROGETTUALE 2 - &quot;RIQUALIFICAZIONE DI PIAZZA ALDO MORO IN BONDENO CAPOLUOGO&quot; - APPROVAZIONE IN LINEA TECNICA DEL PROGETTO DI FATTIBILITA&apos; TECNIC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27309</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOCIETA FILARMONICA G. VERDI - CONCESSIONE ESENZIONE OCCUPAZIONE SUOLO PUBBLICO ED UTILIZZO GRATUITO BENI MOBILI IN OCCASIONE DELLE INIZIATIVE PER LA RICORRENZA DEL 140^ ANNO DALLA FONDAZIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27308</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTO DI INDIRIZZO PER LA TRATTATIVA AL TAVOLO SINDACALE RELATIVA ALL&apos;ACCORDO ECONOMICO ANNO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27307</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLA VIABILITA&apos; DEL COMPRENSORIO COMUNALE - ANNUALITA&apos; 2022 - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO-ESECUTIVO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27306</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER ASSEGNAZIONE AD ASD DELL&apos;UTILIZZO GRATUTITO DELL&apos;AREA DEMANIALE ED ANNESSO COSTRUENDO FABBRICATO PER LA PRATICA SPORTIVA DI CANOA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27305</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Promozione della cultura musicale di tipo bandistico , ai sensi della L.R. 13 del 05/07/2022 e s.m.i. Linee di indirizzo per attivazione convenzione con Società Filarmonica &quot;G.Verdi&quot; di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27304</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COSTRUZIONE DI UN CAPANNONE AGRICOLO PER LA MANIPOLAZIONE DI PRODOTTI ORTOFRUTTICOLI CON BUCCIA NON EDIBILE E DEPOSITO DI ATTREZZI AGRICOLI IN PILASTRI VIA PONTI SANTI BURANA - PILASTRI, IDENTIFICAZIONE CATASTALE FOGLIO 11 MAPP. 183 - AVVISO ALBO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27303</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVAPER 1 POSTO A TEMPO DETERMINATO E T.P. DI ISTRUTTORE DIRETTIVO - CULTURA E TURISMO DEL COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO nr. 0004914/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27302</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MODIFICA DELLA COMPOSIZIONE DELLA COMMISSIONE COMUNALE DI VIGILANZA DI CUI ALL&apos;ART. 141-bis DEL REGOLAMENTO DEL T.U.L.P.S.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27301</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RECUPERO DI CASA BOTTAZZI - II STRALCIO - REALIZZAZIONE DI UN CENTRO SOCIO-RIABILITATIVO DIURNO (CUP: C28I14000000006) - FORNITURA DI ARREDI PER DUE APPARTAMENTI PRESSO CASA BOTTAZZI - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27300</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERIFICA IMPIANTO DI MESSA A TERRA E SCARICHE ATMOSFERICHE AI SENSI DEL DPR 462/2001 PRESSO LA SCUOLA PRIMARIA DI BONDENO. DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27299</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO CERTIFICATO DI PREVENZIONE INCENDI DEL FABBRICATO SCOLASTICO UBICATO IN VIA MANZONI A BONDENO COME PREVISTO DA DPR 151/11 - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE. DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27298</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura pannelli cassero - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27297</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO MATERIALE AD ALTA VISIBILITA&apos; PER IL PERSONALE DIPENDENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27296</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTO N. 710/2022 PER WANG LIN - ART. 60 D.P.R. 600/1973 LETTERA E - IRREPERIBILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27295</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTO N. 700/2022 PER NAIM MOHAMED - ART. 60 D.P.R. 600/1973 LETTERA E - IRREPERIBILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27294</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
