<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>APPROVAZIONE ACCORDO AI SENSI DELL&apos;ART. 15 DELLA L.241/1990 TRA I COMUNI DELLA PROVINCIA DI FERRARA PER IL SUPPORTO IN MATERIA DI POLITICHE PER L&apos;INFANZIA E L&apos;ADOLESCENZA E LA COSTITUZIONE DELL&apos;EQUIPE DI SECONDO LIVELLO ED DGR 1627/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26790</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE TRA COMUNE DI BONDENO ED IL COMUNE DI TERRE DEL RENO, STIPULATA AI SENSI DELL&apos;ART. 30 DEL D.L.GS. N. 267/2000, AVENTE AD OGGETTO LA CANDIDATURA PER LA RICHIESTA DI CONTRIBUTI PER INVESTIMENTI IN PROGETTI DI RIGENERAZIONE URBANA, VOLTI ALL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26789</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO PER ACQUISIZIONE IN USO TRIENNALE DI UN IMMOBILE DA DESTINARE A SEZIONE ELETTORALE NELLA FRAZIONE DI BURANA - AGGIUDUCAZIONE ED APPROVAZIONE CONTRATTO DI COMODATO MODALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26788</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca contributo retta casa protetta sig.ra P.G. - anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26787</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTAZIONE &quot; TRI DI IN MOTA&quot; NELLE DATE 29-30 APRILE E 1 MAGGIO 2022 - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26786</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del &quot;Manuale di gestione del protocollo informatico, dei flussi documentali, del sistema di conservazione digitale dei documenti informatici e degli archivi&quot; corredato da n. 10 allegati.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26785</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GESTIONE IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE DENOMINATO &quot;CENTRO BIHAC&quot; - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26784</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DALLA SOC. E.D. SRL ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2016 AL 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26783</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REFERENDUM POPOLARI ABROGATIVI DI DOMENICA 12 GIUGNO 2022- VARIAZIONE DI BILANCIO E PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26782</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DA D.P.D. ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2016 AL 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26781</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione delle nuove tariffe per i servizi cimiteriali e le lampade votive per gli anni 2022 - 2023 - 2024, in applicazione del contratto di concessione di gestione dei cimiteri sottoscritto tra il Comune di Bondeno e CMV Servizi S.r.l. in data 0</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26780</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE 2022-2024 (ART. 175, COMMA 5-BIS, D. LGS. N. 267/2000)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26779</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MODIFICA PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE ASSEGNAZIONE AUTOVETTURE ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26778</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Referendum abrogativi del 12.06.2022. Costituzione dell&apos;ufficio elettorale. Autorizzazione a compiere lavoro straordinario al personale dipendente per gli adempimenti elettorali. Impegno provvisorio di spesa per i compensi dovuti al personale autori</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26776</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO REGIONALE PER LA LOTTA ALLA DIFFUSIONE DELLE ZANZARE - PREVENZIONE E CONTROLLO DELLE MALATTIE TRASMESSE DA INSETTI VETTORI E, IN PARTICOLARE, DA ZANZARA TIGRE (Aedes albopictus) e ZANZARA COMUNE (Culex spp.) ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26775</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione contributi straordinari a sostegno di Associazioni di Promozione Sociale, Organizzazione di Volontariato ed Enti del Terzo Settore aventi sede nel territorio di bondeno, in conseguenza dell&apos;emergenza SARS-COV-2.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26774</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/03/2022 al 31/03/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26773</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Traslochi sisma - rimborso spese parte 14a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26772</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica determinazione dirigenziale n. 411 del 13/4/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26771</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN PILASTRI VIA VIRGILIANA N. 246 E ACCATASTATO AL FG. 14, MAP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26770</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE DI GAVELLO, VIA OBI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26769</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE SOMME NON ANDATE A BUON FINE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26768</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Associazione Nazionale Citta&apos; del Tartufo. Assunzione impegno di spesa e liquidazione della quota associativa per l&apos;anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26767</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER ESAMI, PER L&apos;ASSINZIONE A TEMPO PIENO E DETERMINATO DI N.1 UNITA&apos; DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO INFORMATICO&quot; CATEGORIA D - POSIZIONE ECONOMICA 1 (CCNL FUNZIONI LOCALI), MEDIANTE CONTRATTO DI FORMAZIONE E LAVORO DELLA DURATA DI 12 MESI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26766</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERBALE DI RINVENIMENTO DI OGGETTI E DOCUMENTI SMARRITI. BICICLETTA DA UOMO NUZZI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26765</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione alloggio Edilizia res. pubblica sig.ra F.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26764</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO AL CENTRO SOCIALE RICREATIVO CULTURALE DI PILASTRI - ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26763</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA DEL TERMINE ANNUALE DI ESERCIZIO DELL&apos;IMPIANTO TERMICO DI RISCALDAMENTO DELLA SCUOLA DELL&apos;INFANZIA STATALE DI LEZZINE FINO AL 26/04/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26762</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
