<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER LA VALORIZZAZIONE DEL CAPITALE UMANO ED IL SOSTEGNO ALL&apos;OCCUPAZIONE NEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22916</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento tramite RDO sulla piattaforma Intercent-ER, delle prestazioni necessarie per la realizzazione di manifestazioni e iniziative culturali fino al 31/12/2020. Determina di aggiudicazione, ratifica del contratto telematico e modifica dell&apos;impe</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22915</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione contributo retta casa protetta sig.ra M.C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22914</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>avviso pubblico di mobilità esterna volontaria ai sensi dell&apos;art. 30 del D.Lgs. 165/2001 per la copertura di n. 1 posto a tempo pieno e indeterminato DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO&quot; cat.D da assegnare al Settore Servizi alla Persona del comu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22913</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Estumulazioni relative ai loculi ed ossari in scadenza nell&apos;anno 2020 nei cimiteri di Ospitale, Pilastri, Scortichino e Bondeno capoluogo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22912</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Incentivi D. Lgs. 50/2016 s.m.i. per funzioni tecniche relative ai &quot;Lavori di manutenzione straordinaria della viabilità del comprensorio comunale - annualità 2019 lotto 3, annualità 2020 1&apos; lotto 2 e interventi di calmieramento del traffico veicolar</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22911</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZE N. 927 DEL 27.07.2012 E N. 19 DEL 04.01.2013 - SIGG.RI GRAZZI PIER ANGELO E GRAZZI LIVIA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22910</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento della fornitura service audio e luci nell&apos;ambito dell&apos;iniziativa &quot;Insieme è più facile&quot; nelle date del 28, 29 e 30 Agosto 2020, da tenersi presso l&apos; estivo 2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22909</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;INTERVENTI DI ADEGUAMENTO E DI ADATTAMENTO FUNZIONALE DEGLI SPAZI E DELLE AULE DIDATTICHE IN CONSEGUENZA DELL&apos;EMERGENZA SANITARIA DA COVID 19&quot; (CUP C26J20000370001) - II LOTTO - AFFIDAMENTO INTERVENTI CON CONTESTUALE IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22908</link><pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Permesso di costruire N.5/2020 - Oggetto: NUOVA COSTRUZIONE DI FABBRICATO DA ADIBIRE A NEGOZIO DI FERRAMENTA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22907</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO RELATIVO AL VOTO DOMICILIARE PER GLI ELETTORI AFFETTI DA INFERMITA&apos; CHE NE RENDANO IMPOSSIBILE L&apos;ALLONTAMENTO DALL&apos;ABITAZIONE IN CUI DIMORANO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22905</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO RELATIVO AL VOTO ASSISTITO DA PARTE DEGLI ELETTORI AFFETTI DA GRAVI INFERMITA&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22904</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTO DI CONVOCAZIONE DELLA COMMISSIONE ELETTORALE COMUNALE PER LA NOMINA DEGLI SCRUTATORI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22903</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CONVOCAZIONE DELLA CONFERENZA SERVIZI PRELIMINARE PER L&apos;ESAME DELLOS TUDIO DI FATTIBILITA&apos; RELATIVO AL PROGETTO PER LA REALIZZAZIONE DI UNA PIATTAFORMA LOGISTICA PER IL DEPOSITO E TRASPORTO DI AUTOVETTURE DA REALIZZARSI IN BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22902</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE. DELIMITAZIONE, RIPARTIZIONE E ASSEGNAZIONE DEGLI SPAZI PER AFFISSIONI DI PROPAGANDA ELETTORALE DIRETTA, PER LO SVOLGIMENTO DEL REFERENDUM CONFERMATIVO DEL 20 E 21/09/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22901</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE A TITOLO GRATUITO DI AREA ESTERNA, ED AUSILI, DEL CENTRO 2000 ALLA PRO LOCO DI BONDENO PER LO SVOLGIMENTO DI UN&apos;INIZIATIVA A SCOPO SOLIDALE NELLE GIORNATE DEL 28-29 E 30 AGOSTO 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22900</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Utilizzo delle sale comunali da parte di Associazioni e società sportive in periodo di emergenza sanitaria COVID-19. Provvedimenti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22899</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE - DETERMINAZIONE DEGLI SPAZI RISERVATI ALLA PROPAGANDA PER IL REFERENDUM POPOLARE CONFERMATIVO E LE ELEZIONI COMUNALI DEL 20 E 21/09/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22898</link><pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Esercizio del Diritto di voto nel luogo di cura</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22897</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Espressione del voto da parte di Elettori disabili non deambulanti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22896</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CINE TOUR RAGAZZI: provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di pubblico spettacolo da tenersi nella località di Gavello.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22895</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso per l&apos;assegnazione di contributi per l&apos;acquisto di strumentazione informatica per alunni/e delle scuole di ogni ordine e grado, statali e paritarie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22894</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione alloggio quota riserva - nucleo P.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22893</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2020 - parte 17a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22892</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA FORMAZIONE DELLA GRADUATORIA PER L&apos;ASSEGNAZIONE DEI CONTRIBUTI ALLE FAMIGLIE ADERENTI AL PROGETTO PER IL CONTRASTO DEL DIVARIO DIGITALE NELL&apos;ACCESSO ALLE OPPORTUNITA&apos; EDUCATIVE E FORMATIVE. DGR N. 363/2020 E 418/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22891</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 21 al 30 agosto 2020, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinque</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22890</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;SAGRA di SAN MATTEO&quot; di PILASTRI - ANNO 2020: approvazione della graduatoria degli aventi diritto alla assegnazione temporanea di posteggio per il commercio su aree pubbliche.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22889</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici Serv. Sociali - Agosto p- parte 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22888</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
