<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>APPROVAZIONE AVVISO PUBBLICO PER INDIVIDUAZIONE SOGGETTO TERZO PER GESTIONE PALAZZO MOSTI DI PILASTRI</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35407</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35407</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Rimborso sanzioni ad utenti che hanno pagato in eccedenza rispetto a quanto dovuto da imputare al Comune di Bondeno.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35406</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35406</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>&quot;REALIZZAZIONE DELLA NUOVA VIABILITA&apos; BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - COMUNE DI BONDENO (FE) - III STRALCIO&quot; (CUP C21B24000240001) - PROCEDIMENTO UNICO AI SENSI DELL&apos;ART. 53 COMMA 1 LETT. A) DELLA L.R. 24/2017 E S.M.I., COMPRENSIVO DELLA PROCEDURA DI VERIFICA DI ASSOGGETTABILITÀ A VIA AI SENSI DELLA L.R. 4/2018 FINALIZZATO ALLA LOCALIZZAZIONE DELL&apos;OPERA, ALL&apos;APPOSIZIONE DEL VINCOLO ESPROPRIATIVO, NONCHE&apos; PER LA DICHIARAZIONE DI PUBBLICA UTILITA&apos; DELL&apos;OPERA IN RELAZIONE AI BENI IMMOBILI INTERESSATI DALL&apos;INTERVENTO -  DETERMINAZIONE MOTIVATA DI CONCLUSIONE POSITIVA DI CONFERENZA DI SERVIZI DECISORIA EX ART. 14 C.2 LEGGE N. 241/1990 INDETTA IN FORMA SEMPLIFICATA E IN MODALITA&apos; ASINCRONA EX ART. 14 BIS LEGGE N. 241/1990.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35405</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35405</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title> AVVISO DI SELEZIONE PER MOBILITA&apos; ESTERNA AI SENSI DELL&apos;ART. 30 DEL D.LGS. N. 165/2001, PER LA COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E PIENO DI 2 POSTI NELL&apos;AREA DEGLI OPERATORI ESPERTI DEL COMPARTO FUNZIONI LOCALI</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35404</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35404</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>SELEZIONE PER LA PROGRESSIONE ECONOMICA ALL&apos;INTERNO DELLE AREE E CONSEGUENTE ATTRIBUZIONE DEL DIFFERENZIALE STIPENDIALE CON DECORRENZA 01/01/2025  CONCLUSIONE DEL PROCEDIMENTO.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35403</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35403</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO CON CONTRATTO DI FORMAZIONE LAVORO DI &quot;ISTRUTTORE TECNICO&quot; AREA DEGLI ISTRUTTORI ( EX CAT. GIUR.C)</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35402</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35402</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Bando per la concessione di contributi economici ordinari a sostegno di associazioni operanti nel terzo settore per iniziative e progetti promossi nell&apos;ambito della cultura e/o della promozione del territorio realizzati o da realizzare nel corso dell anno 2025. Approvazione del Bando e relativi allegati.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35401</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=35401</guid><pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>