<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Efficacia dell&apos;aggiudicazione disposta con determina n. 900 del 16/09/2021 a favore di &quot;A.S.D. Bocciofila Bondenese&quot; per la gestione del Bocciodromo comunale . Anni 2021 (periodo 1/09/2021-31/12/2021) - 2022 -2023 e 2024 ( periodo 01/01/2024 -31/08/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25675</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola serv. sociali mesi di Novembre - Dicembre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25674</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento servizio extra di igienizzazione mezzo adibito ai trasporti sociali in ottemperanza protocolli anti covid - SPESA COVID</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25673</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO: sostituzione pneumatici invernali per mezzi in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25672</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento sostitutivo per inadempienze contributive della Ditta S. A. - Liquidazione a favore dell&apos;INPS territorialmente competente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25671</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL: spesa per sostituzione di una postazione di lavoro informatica non riparabile, per ufficio verbali PL di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25670</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GV TELECOM: spesa per allestimento del nuovo veicolo Fiat Talento in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25669</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GV TELECOM: spesa per riparazione dell&apos;impianto esistente sul pick-up Ford Ranger in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25668</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELTRAFF SRL: manutenzione periodica e verifica di taratura VELOMATIC 512D2F</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25667</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELTRAFF SRL: manutenzione periodica e verifica di taratura TELELASER TruCam HD</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25666</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>KAAMA SRL: impegno di spesa e spostamento somme tra capitoli per pagamento fattura n.352/PA del 31-10-2021 - vestiario operatori PL anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25665</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BUFFETTI: acquisto etichettatrice &quot;Dymo Labelwriter 550&quot; e accessori per Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25664</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LEPIDA: Canone anno 2021 PALS Area Industriale di Dosso - Terre del Reno (FE)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25663</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAPIDATA SPA / POSTE ITALIANE: richiesta spostamento somma all&apos;interno dello stesso capitolo di spesa 2385</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25662</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto vernice spartitraffico per segnaletica orizzontale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25661</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICONOSCIMENTO CONTRIBUTI STRAORDINARI ALLE SCUOLE MATERNE PARITARIE- APPROVAZIONE BANDO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25660</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI UNINCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO &quot;FUNZIONARIO TECNICO&quot; CAT.D - DIRETTORE AREA URBANISTICA, EDILIZIA E ATRTIVITA&apos; PRODUTTIVE COMUNE DI ANZOLA DELL&apos;EMILIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25659</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena e rimborso spese sostenute direttamente da un dipendente comunale, con contestuale impegno delle stesse. Accertamento in entrata. Mese di OTTOBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25658</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AREA VIGILANZA&quot; CAT.D - RESPONSABILW DEL SERVIZIO DI POLIZIA LOCALE DEL COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25657</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria della rete viaria del comprensorio comunale. Ditta TRIO STRADE S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25656</link><pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa ed affidamento di servizi di assistenza e consulenza per la redazione del Manuale di Gestione Documentale e del Manuale di Conservazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25655</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER LA COPERTURA DI N. 2 POSTI DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE CATEGORIA D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25654</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di manifesti e opuscoli per la promozione pubblicitaria del &quot;Natale in Piazza 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25653</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 45</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25652</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale Dalla Chiesa e Via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel Comune di Bondeno. Registrazione del decreto di esproprio. Emissione mandato di pagamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25651</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI ESAMI, PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.10 UNITA&apos; CON PROFILO PROFESSIONALE DI OPERATORE ADDETTO ALL&apos;ASSISTENZA SOCIO-RIABILITATIVA&quot;(OSS) - CATEGORIA PROFESSIONALE B.3, POSIZIONE GIURIDICO ECON</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25649</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER ASSEGNAZIONE BUONI SPESA PER ACQUISTO DI GENERI ALIMENTARI E DI PRIMA NECESSITA&apos;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25648</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER VALUTAZIONE CURRICULA ED EVENTUALE COLLOQUIO PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO FIDUCIARIO EX ART. 90 D.LGS. N. 267/00, PRESSO L&apos;UFFICIO DI SEGRETERIA DEL SINDACO, MEDIANTE CONTRATTO DI LAVORO SUBORDINATO A TEMPO PIE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25647</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
