<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Avviso deposito modello 7/D rev. II dinamica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22783</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: acquisto vettovaglie per Protezione Civile in servizio quali ausiliari per concorso agenti Polizia Municipale giornata del 19/06/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22782</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasporto scolastico: agevolazione per l&apos;anno scolastico 2020/2021 alle famiglie degli alunni iscritti al trasporto scolastico comunale provenienti dalle frazioni di Pilastri, Burana, Gavello, Scortichino e Bondeno capoluogo iscritti e frequentanti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22781</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LEGA NAZIONALE PER LA DIFESA DEL CANE: mantenimento cani randagi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22780</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Copertura assicurativa All Risks Property. Affidamento ad UnipolSai Spa dal 31/07/2020 al 31/07/2021, dopo gara deserta attraverso la CUC. Affidamento ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22779</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCAROZZERIA EREDI GOVONI: riparazione auto di protezione civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22778</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTI GENERICI E BUONI SCUOLA MESI DI LUGLIO E AGOSTO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22777</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale. Integrazione Ordine del Giorno approvato con Delibera di Giunta Comunale n. 114 del 23.07.2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22776</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORNITURA TIMBRI PERSONALIZZATI- AFFIDAMENTO INFERIORE AD EURO 5.000,00 (articolo 1 della legge 30 dicembre 2018, n. 145)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22775</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento della fornitura del servizio di installazione luminarie in Piazza A. Costa nell&apos;ambito della &quot;FESTA DESTATE&quot; da realizzare nelle date del 24, 25 e 26 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22774</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rinuncia di proprietà di animale d&apos;affezione: accertamento in entrata del contributo forfettario.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22773</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori per la sistemazione di alcune pavimentazioni stradali e pedonali del territorio comunale. Anno 2020. Determinazione a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22772</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria al gruppo ventilante e di raffreddamento a servizio della camera ardente. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22771</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI DISTRIBUZIONE DI PRODOTTO ANTILARVALE NELLE CADITOIE STRADALI - ULTERIORI 3 CICLI ANNO 2020 - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22770</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N.1419 DEL 20.09.2012 - SIGG.RI BRAIDA FRANCO E MINGOTTI GIULIANA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22769</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA DELLA ORDINANZA N. 48/2020 portante Oggetto: SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori urgenti di ripristino della facciata della chiavica di regolazione dell&apos;Impianto idraulico Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22768</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI ESITO DI GARA MEDIANTE PROCEDURA APERTA PER L&apos;APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI TRATTI DI STRADE PROVINCIALI DEL COMPARTO ALTO FERRARESE - ANNO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22767</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE DEL 14% DEL CONTRIBUTO PER LA RIPARAZIONE E IL RIPRISTINO DI IMMOBILI DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL MAGGIO 2012, A SEGUITO DI STATO DI AVANZAMENTO LAVORI, ASSEGNATO CON ORDINANZA N. 189 DEL 14/11/2017 ED INTEGRATA CON ORD. N. 201 DE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22766</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROVA PSICOATTITUDINALE SELEZIONE PUBBLICA PER IL RECLUTAMENTO DI N. 14 AGENTI DI POLIZIA LOCALE DETERMINAZIONE DI DICHIARAZIONE DI EFFICACIA E AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22764</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ditta R.G.O RUOTE GOMME OFFICINE SRL sita in Comune di Bondeno, Per Pilastri, 208 - classificazione tipologia di Industria ai sensi dell&apos;art. 216 del R.D. 27 luglio 1934 n. 1265 e s.m.i. e DM 05/09/94</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22763</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO TELO DI FACCIATA PER TENSOSTRUTTURA MOBILE MOD. OPEN 10 DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione di impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22762</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto sacchetti per nettezza urbana. Determina a contrarre, contestuale affidamento e d assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22761</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F.PETROLI: impegno di spesa per carburante Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22760</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale. Istituzione di limite di velocità 40 km/h e installazione di dispositivi rallentatori di velocità tipo dossi artificiali. Via Arianuova - Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22759</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CINE TOUR RAGAZZI: provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di spettacoli pubblici da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo e a Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22758</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Canone di concessione anno 2020 a Ferrovie Emilia Romagna. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22757</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale per permettere lo svolgimento di una iniziativa presso il dehors temporaneo del Bar Cristal in Bondeno Via Martiri</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22756</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di posizionamento di autogru per installazione di pompa di calore nell&apos;immobile Farmacia Benea Bondeno Piazza Garibaldi 71.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22755</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
