<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Modifica Determinazione n. 278 del 04-03-2020 per affidamento tramite RDO sulla piattaforma Intercent-ER, delle prestazioni necessarie per la realizzazione di manifestazioni e iniziative culturali fino al 31/12/2020. Determina a contrarre.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23308</link><pubDate>Fri, 06 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a centri diurni e strutture sanitarie per il mese di novembre 2020. Affidamento diretto al di fuori del mercato elettronico della pubblica amministrazione per</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23307</link><pubDate>Fri, 06 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione rette pasti a domicilio anno 2020 - parte 2a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23306</link><pubDate>Fri, 06 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA DI SELEZIONE EX ART. 110, COMMA 1, D.LGS. N. 267/2000 - DIRIGENTE DEL SETTORE SERVIZI SOCIO SANITARI UNIONE DELLE TERRE D&apos;ARGINE:</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23304</link><pubDate>Fri, 06 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di ripristino frana in prossimità dell&apos;intersezione tra via Provinciale (S.P. 19) e via Argine Cittadino in località Salvatonica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23303</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Scortichino. Via Provinciale (S.P. 45): provvedimenti viabili conseguenti a lavori di installazione di pubblica illuminazione in pista ciclopedonale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23302</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBBLICAZIONE AVVISO DI CONVOCAZIONE CONSIGLIO COMUNALE PER IL GIORNO 09 NOVEMBRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23301</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EMERGENZA COVID 19- SOSPENSIONE SERVIZI DI APERTURA AL PUBBLICO DI BIBLIOTECA COMUNALE- ARCHIVIO STORICO- MUSEO ARCHEOLOGICO E MOSTRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23300</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di OTTOBRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23299</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>- Unione Valli e Delizie Invio avviso pubblico di selezione per l&apos;assunzione a tempo indeterminato di 1 unità di ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO FINANZIARIO Categoria D (D1) T. IND. A PORTOMAGGIORE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23298</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>- Unione Valli e Delizie Avviso pubblico di selezione per l&apos;assunzione a tempo indeterminato di 2 unità di ISTRUTTORI DIRETTIVI TECNICI Categoria D (D1)A TEMPO PIENO E IND. A PORTOMAGGIORE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23297</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e al nucleo familiare 2020 - p. 22a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23296</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO ESPLORATIVO PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DI OPERATORI ECONOMICI INTERESSATI, A CUI AFFIDARE LA FORNITURA DELLE PRESTAZIONI PER LA REALIZZAZIONE E GESTIONE DEL PROGETTO &quot;IL NATALE IN PIAZZA&quot; DA ATTUARE NEL PERIODO TRA IL 05/12/2020 E IL 10/01/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23295</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione avviso pubblico esplorativo per l&apos;individuazione di operatori economici a cui affidare, tramite procedura R.d.O. - M.E.P.A. sulla piattaforma telematica di Consip, il servizio per l&apos;allestimento e la gestione di allestimenti vari nell&apos;am</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23294</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOLDINI CALZATURIFICIO: acquisto scarpe per operatori di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23293</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER LA VALORIZZAZIONE DEL CAPITALE UMANO ED IL SOSTEGNO ALL&apos;OCCUPAZIONE NEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23292</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza cimiteriale COMUNE DI MAGGIORA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23291</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza cimiteriale COMUNE DI CHIANCIANO TERME</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23290</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO CAMBIAMENTO DI COGNOME DI TUFO LORENZO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23289</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore tecnico categoria giuridica C presso il Settore Tecnico - Area Lavori Pubblici.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23288</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al ciclo di incontri di formazione ed aggiornamento in materia di personale degli enti locali per i dipendenti assegnati al servizio personale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23287</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SPESE PER L&apos;INSTALLAZIONE DI N. 2 TERMINALI POS BANCOMAT ABILITATI ANCHE AD INCASSO CON CARTA DI CREDITO - ANNO 2020 - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23286</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio mediazione linguistica a favore sig.ra B.H.A. - impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23285</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso forfettario delle spese per l&apos;utilizzo degli impianti di erogazione energia elettrica da parte dei commercianti su area pubblica nei mercati di Bondeno e Pilastri. Determinazione costi e accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23284</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione dell&apos; Ufficio di supporto agli organi di direzione politica, mediante individuazione di un dipendente di ruolo di categoria B3 giuridico del CCNL comparto Funzioni Locali ed approvazione del conferimento di n. 2 incarichi di collaborazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23283</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto legge del 20 Febbraio 2017 n. 14, convertito con modificazioni dalla legge 18 Aprile 2017, n. 48 recante &quot;Disposizioni urgenti in materia di sicurezza delle città&quot;. Approvazione del PROGETTO PER L&apos;IMPLEMENTAZIONE DEL SISTEMA DI VIDEOSORVEGLIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23282</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO DI PRE E POST SCUOLA PRE I BAMBINI DELLA SCUOLA MATERNA - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23281</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione di contributo indiretto a Pro Loco di Bondeno per la realizzazione di uno stand gastronomico in occasione della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre&quot; nelle date del 9, 10 e 11 ottobre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23280</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
