<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - parte 41a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25439</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI PARCHEGGIO NELL&apos;AMBITO DELLINTERVENTO DI COSTRUZIONE DI N. 36 ALLOGGI DI EDILIZIA RESIDENZIALE PUBBLICA IN BONDENO VIA TORRICELLI (CUP C21B21010350004) - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO-ESECUTIVO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25438</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee guida per l&apos;emissione di bando e la concessione di contributi relativi a singole manifestazioni e iniziative, realizzate da associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato, enti del terzo settore o parrocchie del territorio n</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25437</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EMERGENZA SANITARIA COVID 19- CONCESSIONE SPAZI COMUNALI A TITOLO GRATUITO PER CORSI/ATTIVITA &apos; CONNESSE ALL&apos;ERMERGENZA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25436</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AF PETROLI: acquisto carburante per veicoli in dotazione alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25435</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANCI DIGITALE: canone annuo banca dati ACI-PRA per visure targhe veicoli - abbonamento anno 2022 - RETTIFICA DETERMINA 948/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25434</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAPIDATA SPA: impegno di spesa per servizio di elaborazione dati, stampa ed imbustamento atti per la notifica e servizio facility PEC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25433</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accoglienza alla delegazione di Dillingen a Bondeno, in occasione della Centenaria Fiera d&apos;Ottobre. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25432</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRASMISSIONE BANDO DI GARA GUCE INERENTE LA PROCEDURA APERTA PER AFFIDAMENTO DEI LAVORI DI REALIZZAZIONE DELLA CASA DELLA SALUTE DI BONDENO - SECONDA FASE - CIG 8901192801 - CUP E 27B13000180002</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25431</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 40a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25430</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per la gestione da remoto della prova orale del concorso pubblico bandito per copertura di complessivi n. 7 posti di assistente sociale presso i comuni di Bondeno, Poggio Renatico, Terre del Reno, Vigarano Mainarda e Cento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25429</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TIRO A SEGNO NAZIONALE: addestramento a tiro del personale PL Bondeno, Terre del Reno, Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25428</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando per la concessione di contributi economici a sostegno di iniziative e progetti in ambito culturale e di promozione del territorio proposti da associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato o enti del terzo settore 2020-2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25427</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI EURO 65.000,00 CON ISTITUTO PER IL CREDITO SPORTIVO PER MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA NELL&apos;AMBITO DEL PROTOCOLLO DI INTESA ANCI ICS INIZIATIVA SPORT MISSIONE COMUNE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25426</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di movimentazione attrezzature ed arredi in immobile ad uso commerciale in Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25425</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI TRANSITO TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di ristrutturazione ad immobile ad uso civile - Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25424</link><pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI. VERBALE DI RITROVAMENTO N. 416 DEL 09/10/2021 - MANIFESTO. BICLETTA DA DONNA &quot;SOVRANA&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25423</link><pubDate>Sat, 09 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso convocazione prova orale concorso per la copertura di n. 7 posti di assistente sociale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25422</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modello 9 deposito elenchi semestrale elenchi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25421</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale per inaugurazione nuova sede Master Team Bondeno capoluogo. Piazza Costa 7.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25420</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFISSIONI MANIFESTI PROMOZIONE OFFERTA FORMATIVA ISTITUTO SUPERIORE DI BONDENO. IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25419</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta casa protetta sig. R.G. - 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25418</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riconoscimenti di merito a studenti universitari residenti nel Comune di Bondeno - Anno 2021. Approvazione del bando e relativi allegati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25417</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione di bando pubblico per la concessione di contributi economici relativi a singole manifestazioni e iniziative, realizzate da associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato, enti del terzo settore o parrocchie del territ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25416</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena. Mese di SETTEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25415</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE FINALIZZATO AL CONFERIMENTO DI UN INCARICO DIRIGENZIALE A TEMPO DETERMINATO AI SENSI DELL&apos;ART. 110, COMMA 1, DLGS N. 267/2000 - &quot;DIREZIONE POLIZIA LOCALE CON FUNZIONI DI COMANDANTE DEL CORPO DI PL DEL COMUNE DI COMACCHIO&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25414</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 4 POSTI NEL PROFILO PROFESSIONALE DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO &quot; (CAT. D)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25413</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI ACCORDO TRA IL COMUNE DI TERRE DEL RENO ED IL COMUNE DI BONDENO PER L&apos;UTILIZZO, DA PARTE DEL COMUNE DI BONDENO, DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO PER LA COPERTURA DI UN POSTO DI ISTRUTTORE TECNICO CATEGORIA C/C1 A TEMPO P</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25412</link><pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
