<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA PROVINCIALE CENTESE SNC E ACCATASTAT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24505</link><pubDate>Wed, 05 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI RIPRESA FRANE SULCANALE COLLETTORE DI BURANA IN SINISTRA E DESTRA IDRAULICA CON INTERESSAMENTO DELLA STRADA COMUNALE VIA PONTI SANTI DOGARO -PROG.1005 C.U.P. E23H20000180002 -CIG 835456337D FINANZIAMENTO REGIONE EMILIA -ROMAGNA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24504</link><pubDate>Wed, 05 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Incentivi D. Lgs. 50/2016 s.m.i. per funzioni tecniche relative ai &quot;Lavori di manutenzione straordinaria da eseguirsi presso il cimitero di Bondeno Capoluogo, Pilastri e Gavello - Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24503</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE ALLOGGI ERP QUARTIERE DEL SOLE - III LOTTO (CUP C29C07000060007) - IMPEGNO DI SPESA PER REALIZZAZIONE NUOVI ALLACCI ALLA RETE IDRICA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24502</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 461 DEL 21.06.2012 - SIGG.RI LUPPI MARIO E PRETI MARIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24501</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 1 DEL 02.01.2020 - SIGG.RI GARUTI ZAIRA, MARINI PIETRO E MARINI ANDREA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24500</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>avviso di mobilità esterna per 1 posto di Istruttore Amministrativo cat. C da assegnare al Settore Affari Generali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24499</link><pubDate>Mon, 03 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore amministrativo categoria giuridica C presso il Settore Socio Culturale - Area Servizi alla Cittadinanza - Servizio Relazioni con il pubblico e Demografia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24497</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di conferimento dell&apos;incarico dirigenziale nellambito del Settore Tecnico dal 01/05/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24496</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCLUSIONE LAVORI REALIZZAZIONE STRADA ACCESSO IMPIANTO CIPOLLETTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24495</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 418 DEL 25.11.2013 - SIGG.RI GUERZONI ALBERTO, GUERZONI NADIA E GUERZONI ONELIA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24494</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto della conclusione delle operazioni relative alla selezione finalizzata al conferimento dell&apos; incarico a tempo determinato di dirigente del settore tecnico del comune di Bondeno ai sensi dell art 110 comma 1 D.Lgs. 267/2000 - disposizion</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24493</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DESTINAZIONE DEI PROVENTI EX ART. 208 C.D.S. PER FINALITÀ DI PREVIDENZA COMPLEMENTARE PER IL PERSONALE DEL CORPO DI POLIZIA MUNICIPALE DEL COMUNE DI BONDENO. VERSAMENTO AL FONDO PENSIONE COMPLEMENTARE &quot;PERSEO SIRIO&quot; DELLE QUOTE PER L&apos;ANNO 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24492</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento entrate relative a rimborsi regionali per spese sostenute in seguito ad allontanamenti minori dal nucleo familiare e lavoratori colpiti dalla crisi anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24491</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIPARTO FONDO NAZIONALE ALUNNI DISABILI SCUOLE SECONDARIE SUPERIORI. ANNUALITA&apos; 2020. ACCERTAMENTO ENTRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24490</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ciclo di cure fisioterapiche a favore di minore - integrazione determina n. 405/21</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24489</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADEGUAMENTO DELL&apos;INCROCIO TRA VIA GENERALE DALLA CHIESA E VIA PER SCORTICHINO E REALIZZAZIONE DELLA PISTA CICLABILE NEL COMUNE DI BONDENO - PROROGA PROVVEDIMENTO DI AUTORIZZAZIONE ALL&apos;OCCUPAZIONE D&apos;URGENZA DELLE AREE ESPROPRIANDE INTERESSATE DALLA RE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24488</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI &quot;ADEGUAMENTO DELL&apos;INCROCIO TRA VIA GENERALE DALLA CHIESA E VIA PER SCORTICHINO E REALIZZAZIONE DELLA PISTA CICLABILE NEL COMUNE DI BONDENO (FE)&quot; DECRETO DI ESPROPRIO (ART. 23 D.P.R. 327/2001) - DITTA BACCHIEGA NEGRI LAURA - PROVVEDIMENTI E</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24487</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA PER UN INTERVENTO DI COSTRUZIONE DI FABBRICATO AD USO MAGAZZINO PER RICOVERO ATTREZZI AGRICOLI IN GAVELLO VIA FIENIL DEL VENTO IDENTIFICAZIONE CATASTALE F. 86 MAPP. 14;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24486</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DELL&apos;INCARICO A TEMPO DETERMINATO DI DIRIGENTE SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI BONDENO AI SENSI DELL&apos; ART.110 COMMA 1 D.LGS. 267/2000 CONCLUSIONE DEL PROCEDIMENTO ED INDIVIDUAZIONE DEL SOGGETTO RITENUTO IDONEO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24485</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 19a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24484</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di assistenza su elettrodomestici industriali (frigo e forno) presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24483</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Agevolazioni economiche per il trasporto scolastico (a.s.2021/2022) di alunni residenti nelle frazioni di Pilastri, Burana, Gavello, Scortichino e Bondeno capoluogo, iscritti e frequentanti la Scuola primaria di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24482</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MODIFICA QUADRO COPERTURE DEI POSTI PREVISTI DAL PIANO OCCUPAZIONALE ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24481</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manifestazione per inaugurazione della Chiesa restaurata e dell&apos;antico organo a canna di Burana - Erogazione contributo indiretto alla Parrocchia di San Giacomo Maggiore.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24480</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione delle modalità di massima e avvio di una procedura pubblica per il reperimento di locali idonei situati nel centro storico di Bondeno capoluogo, da destinare a sala mostre. STORNO DI FONDI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24479</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24478</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Associazione Nazionale Città del Tartufo. Impegno di spesa per il pagamento delle quote associative relative agli anni 2020 e 2021. Prelevamento dal fondo di riserva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24477</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
