<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Mercato Contadino dei Sapori Matildei: provvedimenti viabili temporanei - Viale Repubblica Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27516</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti lo svolgimento della manifestazione denominata &quot;SCORRE IL FESTIVAL 2022&quot;. Venerdì 2, sabato 3 e domenica 4 settembre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27515</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare 2022 - p. 33</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27514</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica delibera di Giunta Comunale n. 123 del 23.06.2022 avente ad oggetto: &quot; Referendum popolari e abrogativi di domenica 12 giugno 2022- Integrazione deliberazione 72 del 07/04/2022- Variazione di bilancio e Piano Esecutivo di Gestione. A ratific</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27513</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPLICAZIONE AVANZO ACCANTONATO PER RICONOSCIMENTO FRANCHIGIE ASSICURATIVE - VARIAZIONE AL BILANCIO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27512</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO, LA PARROCCHIA DI SCORTICHINO E SERENA SOCIETA&apos; COOPERATIVA ONLUS di FERRARA PER LA GESTIONE DELLA SCUOLA MATERNA PARITARIA DI SCORTICHINO E VINCOLO RISORSE FINANZIARIE. TRIENNIO EDUCATIVO 2022/2023-2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27511</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Coordinamento dei Punti Informagiovani. Adesione alla convenzione fra i Comuni di Ferrara, Argenta, Cento, Codigoro, Comacchio, Copparo, Fiscaglia, Masi Torello, Mesola, Poggio Renatico, Portomaggiore, Riva del Po, Tresignana, Vigarano Mainarda. Prev</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27510</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ESTERNALIZZAZIONE SERVIZI LUDICO-RICREATIVI DI AGGREGAZIONE ED ORIENTAMENTO RIVOLTI AI BAMBINI E LORO FAMIGLIE. DETERMINAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27509</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27508</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione straordinaria all&apos;impianto di aspirazione presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27507</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLA VIABILITA&apos; DEL COMPRENSORIO COMUNALE ANNUALITA&apos; 2022 - (CUP C27H22001670004) - DETERMINA DI AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27506</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE PREMIO CITTA&apos; DI BONDENO ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27505</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE PER L&apos;ADOZIONE DI MUSURE DI PROTEZIONE CIVILE, DI PUBBLICA SICUREZZA E DI TUTELA AMBIENTALE E SANITARIA A SEGUITO DELLEVENTO METEOROLOGICO DEL 17/08/2022 ESTENSIONE DEL PUBBLICO SERVIZIO DI GESTIONE DEI RIFIUTI, ANC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27503</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento graduatoria alloggi popolari (Erp) - 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27502</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA E LIQUIDAZIONE DEI BUONI PASTO MATURATI DAL PERSONALE DIPENDENTE DEL COMUNE DI BONDENO IN OCCASIONE DEL LAVORO STRAORDINARIO EFFETTUATO PER I REFERENDUM ABROGATIVI DEL 12.06.2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27501</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura regionale di sostegno economico alle famiglie denominata: &quot;Al nido con la Regione&quot; per l&apos;A.E. 2022/2023 finalizzata allo abbattimento delle rette/tariffe di frequenza ai servizi educativi per la prima infanzia&quot;. ACCERTAMENTO ENTRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27500</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE PER L&apos;ADOZIONE DI MUSURE DI TUTELA AMBIENTALE E SANITARIA A SEGUITO DELLEVENTO METEOROLOGICO DEL 17/08/2022 INTERVENTO DI BONIFICA AMIANTO IN ZONA INDUSTRIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27499</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO IN CONCESSIONE A TERZI DEI SERVIZI EXTRA SCOLASTICI - APPROVAZIONE DISCIPLINARE ED ATTI CORRELATI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27497</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO VOTO ASSISTITO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27496</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO VOTO DOMICILIARE ELETTORI AFFETTI DA GRAVE INFERMITA&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27495</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE PER L&apos;ADOZIONE DI MUSURE DI PROTEZIONE CIVILE DI PUBBLICA SICUREZZA E DI TUTELA AMBIENTALE E SANITARIA A SEGUITO DELL&apos;EVENTO METEOROLOGICO DEL 17/08/2022 - PULIZIA E RACCOLTA DI RIFIUTI ANCHE PERICOLOSI CONTENENTI AM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27494</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elenco depennati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27493</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE N. 33 DEL 18 AGOSTO 2022 RELATIVA ALL&apos;ALLONTANAMENTO DI PERSONE DALLA PROPRIA RESIDENZA O DOMICILIO A CAUSA DEL FORTUNALE DEL 17 AGOSTO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27492</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISI PER LA DIGITALIZZAZIONE A VALERE SULLE RISORSE DEL PIANO NAZIONALE DI RIPRESA E RESILIENZA (PNRR) - PA DIGITALE 2026 - ADESIONE DEL COMUNE DI BONDENO - VARIAZIONE DI BILANCIO - SALVO RATIFICA - VARIAZIONE AL PROGRAMMA BIENNALE DEGLI ACQUISTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27490</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Anno sportivo 2022/2023. Esenzione dal pagamento della tariffa oraria per l&apos;utilizzo della palestra Manzoni a favore delle Associazioni Sportive Dilettantistiche AVB-AVIS-AIDO Agonistica Volley Bondeno e Matilde Basket Bondeno per l&apos;autogestione degl</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27489</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER LA GESTIONE DEI CAMPI SPORTIVI DI BURANA E BONDENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27488</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE N. 33 DEL 18 AGOSTO 2022 RELATIVA ALL&apos;ALLONTAMENTO DI PERSONE DALLA PROPRIA RESIDENZA A CAUSA DEL FORTUNALE DEL 17 AGOSTO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27487</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LA GHISI CARBURANTI SRL: acquisto n.1 Set tappetini in gomma per veicolo Jeep Renegade in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27486</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
