<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 7a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26489</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI BONIFICA BANCA DATI TRIBUTI COMUNALI - AFFIDAMENTO MEDIANTE TRATTATIVA DIRETTA SUL MEPA - AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA E IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26488</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura materiale idraulico vario. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26487</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di manutenzione delle attrezzature per la cura del verde pubblico comunale. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26486</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto tra il Comune di Bondeno e C.M.V. Servizi S.r.l. per l&apos;affidamento in house dei servizi cimiteriali. Assunzione impegno di spesa per esercizio anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26485</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria annuale alle fontane ornamentali di Via Pironi e di Viale Matteotti - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26484</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO CANONE RELATIVO ALLA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA DITTA EOLO SPA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26483</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO CANONE RELATIVO ALLA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA DITTA GO INTERNET SPA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26482</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO CANONE DI CONCESSIONE RELATIVO ALLA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA DITTA ILIAD SPA - SCRITTURA PRIVATA N. 389 DEL 13/10/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26481</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO CANONE RELATIVO ALLA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA DITTA STEL SRL- DECORRENZA 1/1/2022-31/12/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26480</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO CANONE DI CONCESSIONE RELATIVO ALLA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA DITTA CK HUTCHISON NETWORKS ITALIA SPA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26479</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIACCERTAMENTO ORDINARIO DEI RESIDUI PER LA PREDISPOSIZIONE DEL RENDICONTO 2021 AI SENSI ART. 3 COMMA 4. D. LGS. 118/2011 E S.M.I.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26478</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DELLA CONVENZIONE TRA COMUNE DI BONDENO ED ACER FERRARA PER LA SUDDIVISIONE DI COMPITI RELATIVI ALLA GESTIONE DELLA QUOTA DEL FONDO NAZIONALE PER IL SOSTEGNO AGLI INQUILINI MOROSI INCOLPEVOLI PER L&apos;ANNUALITA 2021 DI CUI ALLA DGR N. 1903/</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26477</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>STORNO DI FONDI AI SENSI Art. 175 COMMA 4 DEL D. Lgs. n. 267/2000 - SERVIZIO SOCIALE AMMINISTRATIVO - VARIAZIONE AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26476</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA APERTA PER L&apos;APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA STRADE PROVINCIALI DEL COMPARTO ALTO FERRARESE - ANNO 2022 - D.M. 123/2020 -CUP J67H20002110001 - CIG 9104739C4C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26475</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA PER L&apos;EVENTUALE COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E TEMPO PIENO MEDIANTE PASSAGGIO DIRETTO DI PERSONALE IN SERVIZIO A TEMPO INDETERMINATO PRESSO ALTRE PUBBLICHE AMMINISTRAZIONI, AI SENSI DELL&apos;ART.30 DEL D.LGS.165/2001, PER N.1 POSTO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO&quot; - AREA VIGILANZA POLIZIA LOCALE CAT.D.PRESSO IL COMUNE DI CALDERARA DI RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26474</link><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI RIPRESA FRANE CANALE SUL CANALE COLLETTORE DI BURANA - PILASTRESI -PROG 1036 C.U.P. E25H21000120002 - CIG 8778683E5F FINANZIAMENTO REGIONALE EMILIA-ROMAGNA COMUNE DI BONDENO (FE)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26473</link><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOFFICINA AUTOCARROZZERIA MORI DI MORI STEFANO E MORI FRANCESCO SNC - sita in Comune di Bondeno, Stellata, Via Argine Lupo, 331 B - VOLTURA di determina n. 241 del 21/02/2018 di classificazione tipologia di Industria ai sensi dell&apos;art. 216 del R.D.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26472</link><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI SISTEMAZIONE FRANA E CONSOLIDAMENTO SPONDALE CANALE FOSSA REGGIANA LOC. GAVELLO IN BONDENO PROG. 1035 C.U.P. E25H21000110002 - C.I.G.ZE931F27AE FINANZIAMENTO REGIONE EMILIA-ROMAGNA COMUNE DI BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26471</link><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Commissione tecnica Distrettuale ai sensi della L.R. 19/2016. Definizione composizione per il procedimento istruttorio relativo alla domanda di autorizzazione al funzionamento del servizio educativo per la prima infanzia: &quot;Margherita&quot; sito in Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26470</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI ASTA PUBBLICA FINALIZZATO ALL&apos;ALIENAZIONE DI VEICOLI COMUNALI -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26469</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA PER L&apos;EVENTUALE COPERTURA A TEMPO INDETERMINATO E TEMPO PIENO MEDIANTE PASSAGGIO DIRETTO DI PERSONALE IN SERVIZIO A TEMPO INDETERMINATO PRESSO ALTRE PUBBLICHE AMMINISTRAZIONI PER N.1 POSTO &quot; ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT.C.PRESSO IL COMUNE DI CALDERARA DI RENO DA DESTINARE AL SETTORE INFRASTRUTTURE PER IL TERRITORIO - SERVIZIO LAVORI PUBBLICI, PATRIMONIO,INFRASTRUTTURE DI RETE,MOBILITA&apos;, MANUTENZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26468</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento in gestione dell&apos;impianto sportivo comunale sito in Scortichino - Via Provinciale n. 129/H . Periodo 1 Aprile 2022 -31 Dicembre 2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26467</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DELL&apos;INCARICO DI DIRIGENTE SETTORE TECNICO DEL COMUNE DI BONDENO AI SENSI DELL&apos; ART.110 COMMA 1 D.LGS. 267/2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26466</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO CANONE DI CONCESSIONE OCCUPAZIONE SUOLO PUBBLICO RELATIVO ALLA CONVENZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA DITTA BAR PIT STOP DI MUNARO LUCA SNC REP. 19038/2010</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26465</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER L&apos;ACQUISIZIONE DEL SERVIZIO DI AGGIORNAMENTO PROFESSIONALE IN MATERIA DI TRIBUTI LOCALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26464</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione della procedura per l&apos;individuazione del candidato a cui conferire l&apos; incarico di dirigente del Settore Tecnico ai sensi dellart.110 comma1 del D.Lgs.267/2000 e s.m.i. - Approvazione del relativo Avviso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26463</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER ESAMI PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N. 1&quot;ISTRUTTORE TECNICO&quot; CATEGORIA PROFESSIONALE C, POSIZIONE ECONOMICA C 1 DA ASSEGNARE AL COMUNE DI SAN POSSIDONIO (MO)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26462</link><pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
