<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO SRT. 110 CO. 1 D.LGS.N.267/2000 &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; CATEGORIA D CON EVENTUALE ATTRIBUZIONE DI RESPONSABILITA&apos; DI SERVIZIO COMUNE DI CALDERARA DI RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26440</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER TITOLI E COLLOQUIO, PER L&apos;ASSSUNZIONE A TEMPO PIENO E DETERMINATO (12 MESI) DI N.2 UNITA&apos; DI &quot; ISTRUTTOREDIRETTIVO DELLE ATTIVITA&apos; TECNICHE&quot; - CATEGORIA D - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26439</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ABUSI EDILIZI E PROVVEDIMENTI CONSEGUENTI RELATIVI AL MESE DI FEBBRAIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26438</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per assistenza in struttura sig. P.F. anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26437</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Inserimento in struttura di accoglienza del minore T.J. - periodo 8/2 - 8/5/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26436</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA DIARIO PROVE CONCORSO 2 POSTI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26435</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e l&apos;Istituto Comprensivo &quot;T. Bonati&quot; per funzioni miste personale A.T.A. anno scolastico 2021/2022 - Impegno di spesa per bolli.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26434</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 5a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26433</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 4a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26432</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;acquisto di 2 licenze Windows Server 2022 standard per l&apos;aggiornamento dei DOMAIN CONTROLLER del Comune di Bondeno e contestuale affidamento diretto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26431</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria di immobile ad uso commerciale - Bondeno capoluogo. Via Bonati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26430</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bondeno - provvedimenti temporanei di regolamentazione della disciplina viabile conseguenti a lavori di scarico/carico materiale e attrezzature, nonché allestimento di area di cantiere per la posa in opera di nuova struttura, da collocarsi all&apos;intern</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26429</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria alla facciata di immobile ad uso civile - Bondeno capoluogo. Piazza Garibaldi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26428</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO PUBBLICO PER LA PRESENTAZIONE DELLE DOMANDE DI AMMISSIONE ALL&apos;ESAME PER IL CONSEGUIMENTO DELL&apos; IDONEITA&apos; PROFESSIONALE PER L&apos;ACCESSO ALLA PROFESSIONE DI TRASPORTATORE SU STRADA DI MERCI PER CONTO DI TERZI E/O DI VIAGGIATORI NEL SETTORE DEI TRASPORTI NAZIONALI ED INTERNAZIONALI - I SESSIONE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26427</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo delle R.S.U. - elezioni 5-6-7 Aprile 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26426</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ZEROBYTE SISTEMI SRL: rinnovo servizio software &quot;ZeroGis-Prociv&quot; e la relativa APP, Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26425</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI GIANNI: lavori di manutenzione ordinaria da effettuare su veicolo RENAULT TRAFIC targato YA720AF in carico alla Polizia Locale, presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26424</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso agli utenti della strada per violazioni pagate in eccedenza rispetto a quanto dovuto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26423</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conferimento del mandato alle liti ad avvocato libero professionista per la costituzione di parte civile del Comune di Bondeno nel procedimento penale n. 693/2021 R.G.N.R, avanti la Corte d&apos;Assise - Tribunale di Ferrara.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26422</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA PER IMPEGNO DI SPESA BOLLO VIRTUALE ANNO 2022- VERSAMENTO ACCONTO QUOTA 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26421</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 17 del 27.01.2022 avente ad oggetto: Progetto Sportello Antiviolenza - Bondeno - Provvedimenti - Variazione di Bilancio salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26420</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 12 del 20.01.2022 avente ad oggetto: &quot;Servizio di doposcuola per gli alunni frequentanti la scuola primaria e secondaria di I^ grado - Provvedimenti - Variazione di bilancio soggetta a ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26419</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interpellanza presentata dal Consigliere Comunale Davide Verri del Gruppo Consiliare Davide Verri Sindaco presentata in data 29.11.2021 Prot. n. 39832 avente ad oggetto: &quot;Interpellanza stazione vecchia&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26418</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interpellanza presentata dal Consigliere Verri Davide del Gruppo Consiliare Davide Verri Sindaco in data 08.11.2021 Prot. n. 36716 avente ad oggetto: &quot;interpellanza Camera Mortuaria ex Ospedale Borselli&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26417</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione al Protocollo d&apos;Intesa tra il Consorzio Oltrepo Mantovano e i Comuni del Veneto, Lombardia ed Emilia Romagna che vi aderiranno avente ad oggetto: Area Vasta MAB Unesco Lombardia - Veneto - Emilia Romagna.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26416</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Comune di Bondeno/Agenzia del Demanio. Causa avanti il Tribunale di Bologna. Riconoscimento di debito fuori bilancio. APPLICAZIONE AVANZO ACCANTONATO - VARIAZIONE DI BILANCIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26415</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione struttura ricovero mezzi presso il Centro Operativo Comunale di via Guidorzi - Deroga alle distanze.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26414</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2022 INSERITO NEL DOCUMENTO UNICO DI PROGRAMMAZIONE (DUP) APPROVATO CON D.C.C. N. 107 DEL 16/12/2021 E VARIAZIONE AL DUP 2022-2024 - VARIAZIONE DI BILANCIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26413</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
