<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento fornitura per rinnovo licenze software per il funzionamento della infrastruttura informatica virtualizzata del Comune Bondeno e per le copie di sicurezza dei dati (VEEAM e VMWARE).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25725</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione a terzi della gestione del servizio nido d&apos;infanzia comunale &quot;Margherita&quot; triennio 2021 2024. Proventi per fornitura pasti al Concessionario. Accertamento entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25724</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 46</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25723</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bonus cancelleria - Contributo straordinario per iscritti alla classe prima della scuola primaria nell&apos;anno scolastico 2021/2022. Impegno di spesa ed erogazione alle famiglie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25722</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per ricovero in struttura protetta sig. R.G. - prog. equipe Stp distrettuale - anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25721</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO CENTRI RICREATIVI INVERNALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25720</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di comodato per l&apos;utilizzo temporaneo di un locale presso immobile di proprietà comunale in Via Dei Mille n. 16 da adibire temporaneamente ad ambulatorio medico. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25719</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento sanzione codice della strada.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25718</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto regionale per la conciliazione vita-lavoro: sostegno alle famiglie per la frequenza di Centri estivi FSE 2014-2020- OT.9 Asse II Inclusione- Priorità 9.4 - anno 2021. Accertamento fondi ed erogazione alle famiglie.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25717</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISOLUZIONE UNILATERALE DEL RAPPORTO DI LAVORO SUBORDINATO A TEMPO INDETERMINATO IN ESSERE CON IL DIPENDENTE BARONI MARIA CRISTINA IN POSSESSO DEI REQUISITI CONTRIBUTIVI DI ACCESSO ALLA &quot;PENSIONE ANTICIPATA&quot; NELL&apos;ANNO 2022, IN APPLICAZIONE DELL&apos; ARTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25716</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Soc. Coop. a.r.l. Accademia Perduta-Romagna Teatri, per la fornitura di prestazione teatrale per bambini presso la Sala 2000, in data 02/01/2022. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25715</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA N°1 POSTO A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CONTABILE&quot; - CAT.C , CCNL ENTI LOCALI, PRESSO SERVIZI FINANZIARI, A FAR DATA DAL 1° GENNAIO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25714</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ciclo lezioni di nuoto per studenti della Scuola secondaria di Primo grado di Bondeno. Affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25677</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di manutenzione straordinaria del patrimonio arboreo - anno 2019 - Approvazione Stato Finale e Certificato Regolare Esecuzione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25713</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto cassette di pronto soccorso per i presidi comunali e disinfettante covid 19. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25712</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VA BAT ACCUMULATORI SRL: acquisto n.2 batterie sostitutive per gruppo di continuità presso il centro sovracomunale di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25711</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDILFOX: cordoli in C.L.S. per ancoraggio montanti struttura Kopron per lavori di manutenzione per installazione rimessaggio veicoli presso il cento sovracomunale di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25710</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria della rete viaria del comprensorio comunale. Ditta ZANIBONI S.r.l. Rettifica precedente Ordinanza n. 79 del 26/10/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25706</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO INDETERMINATO E PIENO DI N.1 UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; CAT.D DA ASSEGNARE AL COMUNE DI CASALGRANDE - SERVIZIO AMBIENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25705</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO DI UN &quot;DIRIGENTE&quot; PER LA COPERTURA DELLA POSIZIONE VACANTE DI DIRIGENTE IN DOTAZIONE ORGANICA DELL&apos;UNIONE VALLI E DELIZIE PER LA DIREZIONE DEL SETTORE PROGRAMMAZIONE TERRITORIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25704</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizione di liquidazione emolumenti stipendiali al personale dipendente, compenso ai tirocinanti ed indennità alla giunta Municipale mese di dicembre 2021 - unitamente alla tredicesima mensilità.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25703</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di provvedimenti temporanei di disciplina della viabilità su strada comunale in conseguenza di lavori di ristrutturazione di immobile ad uso civile e conseguente allestimento di area di cantiere Bondeno capoluogo. Via Mazzini.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25702</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di manifestazione pubblica relativa all&apos;inaugurazione della nuova sede del panificio sito in via De Amicis di Bondeno capoluogo. Sabato 20 novembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25701</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale del 25.11.2021 alle ore 21.00 da remoto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25700</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre, impegno somme ed affidamento diretto per acquisto di formazione a distanza, on line ai sensi dell&apos;art. 36 comma 2, lett. a) del D.Lgs. 18 aprile 2016, n. 50 in materia di anticorruzione, trasparenza e privacy.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25699</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento servizio di implementazione, avvio formazione e manutenzione piattaforma per la riconcigliazione dei pagamenti PAGOPA integrata con la piattaforma di gestione della contabilità finanziaria HALLEY in uso presso il Comun</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25698</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento servizio di assistenza sistemica specializzata prepagata sull&apos;infrastruttura informatica del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25697</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa ed affidamento del rinnovo servizo di backup in cloud per disaster rocovery per i server dell&apos;infrastruttura informatica comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25696</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
