<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di manifestazioni in occasione della celebrazione della Festa della Repubblica nel centro storico di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24693</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura pasti per Centri ricreativi estivi comunali. Prima parte. Determina a contrarre per affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24692</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proseguimento progetto CSO_CEREVISIA FREE TIME. Accertamento di entrate. Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA per il periodo 7 giugno 2021_ 25 febbraio 2022 e contestuali impegni di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24691</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto del verbale della commissione esaminatrice per la formazione della graduatoria per l&apos; attivazione di tirocini formativi e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 e s.m.i. presso il settore tecnico servizio te</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24690</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO REGIONALE PER LA LOTTA ALLA DIFFUSIONE DELLE ZANZARE - PREVENZIONE E CONTROLLO DELLE MALATTIE TRASMESSE DA INSETTI VETTORI E, IN PARTICOLARE, DI ZANZARA TIGRE (Aedes albopictus) e ZANZARA COMUNE (Culex spp.) - ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24689</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2021 - parte 24</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24688</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Centro estivo 2021 del Nido comunale. Durata e modalità di organizzazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24687</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso Pubblico di mobilità volontaria esterna ex. art. 30 D. Lgs. n. 165/2001 per n. 1 posto a tempo pieno e indeterminato di &quot;Istruttore Tecnico&quot; cat. C da assegnare al Settore Urbanistica per la pubblicazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24686</link><pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della Commissione esaminatrice relativa al procedimento finalizzato alla formazione di una graduatoria per l&apos;attivazione di progetti di tirocinio formativo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24685</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTO RETTA CASA PROTETTA SIG.RA M.R. ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24684</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione dell&apos;impianto di elevazionea servizio dell&apos;immobile comunale Spazio 29 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24683</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria all&apos;impianto di ventilazione della camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24682</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione ordinaria all&apos; impianto rilevazione incendi presso la scuola primaria di Bondeno capoluogo. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24681</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO ISCRIZIONE ALBO NAZIONALE GESTORI AMBIENTALI DEI MEZZI COMUNALI PER IL TRASPORTO RIFIUTI - ANNO 2021 - IMPEGNO DI SPESA E LIQUIDAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24680</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per consulenza in presenza in materia previdenziale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24679</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio plotter di rete più costo copia su consip. Prenotazione impegno di spesa 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24678</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso agli utenti della strada per violazioni pagate in eccedenza rispetto a quanto dovuto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24677</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITÀ ESTERNA, EX ART. 30 DEL D.LGS. N. 165_2001, PER LA COPERTURA DI UN POSTO DI ISTRUTTORE TECNICO, CAT. C, A TEMPO PIENO, PRESSO IL SETTORE &quot; SERVIZI AL TERRITORIO&quot; DEL COMUNE DI CAMPOGALLIANO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24676</link><pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento dei riti di benedizione della Festa della Madonna della Misericordia. Bondeno 30 maggio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24675</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Oggetto: Impegno di spesa per il servizio di sorveglianza sanitaria mediante test molecolare eseguito su tampone rino-faringeo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24674</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA PER LA PARTECIPAZIONE AL MASTER DI FORMAZIONE IN MATERIA DI SUAP E EDILIZIA PRODUTTIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24673</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 28 maggio al 6 giugno 2021, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano q</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24672</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo per il mantenimento in struttura di accoglienza sig. M.A. sino al 31.12.2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24671</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;infanzia gestite da Enti privati senza fini di lucro presenti sul territorio comunale. Anno educativo 2020/2021. Liquidazione prima quota di contributi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24670</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA PER RESTITUZIONE COSTO DI COSTRUZIONE RELATIVI A PERMESSI DI COSTRUIRE - VARIAZIONE AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24669</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER LA GESTIONE DEL CAMPO SPORTIVO DI BURANA E MODIFICA AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24668</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MERO ATTO DI INDIRIZZO IN ORDINE ALLA TARIFFAZIONE DEI SERVIZI EDUCATIVI E SCOLASTICI A SEGUITO DELLA CHIUSURA SERVIZI EDUCATIVI DELL&apos;INFANZIA E DELLE SCUOLE DI OGNI ORDINE E GRADO NEL MESE DI MARZO 2021 A CAUSA DELL&apos;EMERGENZA EPIDEMIOLOGICA COVID-20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24667</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICORSI TRIBUTARI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO AVANTI LA COMMISSIONE TRIBUTARIA REGIONALE DI BOLOGNA DALLA SOC. AGRICOLA MATTIOLI SAS PER LA RIFORMA DELLA SENTENZA N. 97/2020 EMESSA DALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24666</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
