<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>Istituzione di provvedimenti di disciplina temporanea della viabilità su strada comunale, in conseguenza di lavori di manutenzione al patrimonio arboreo di area privata confinante con la pubblica - via B. Cellini  Loc. Scortichino.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33690</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33690</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Istituzione di provvedimenti di disciplina temporanea della viabilità su strada comunale, in conseguenza di lavori di manutenzione ordinaria al pluviale di  immobile ad uso civile abitazione - Bondeno capoluogo - Viale della Repubblica.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33689</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33689</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Istituzione di provvedimenti di disciplina temporanea della viabilità su strada comunale, in conseguenza di lavori per la rimozione e il riposizionamento di plance per l&apos;affissione di manifesti pubblicitari.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33688</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33688</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>AUTORIZZAZIONE AI SENSI DELL&apos; ART. 49 DEL D.LGS 259/03 PER UN INTERVENTO DI SCAVO E POSA DI UN CAVO DI PRIMARIA IN FIBRA OTTICA NEL COMUNE DI BONDENO NECESSARIO A COLLEGARE LA FRAZ DI SCORTICHINO CON LA FRAZ DI BURANA  - Avviso Albo</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33687</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33687</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>OGGETTO: AGGIUDICAZIONE CONTRIBUTO REGIONALE PER ATTUAZIONE DEL PROGETTO DI INSTALLAZIONE DI EROGATORI DI ACQUA FILTRATA PRESSO PALESTRE E SEDE MUNICIPALE E ACQUISTO DI BORRACCE&quot; - BANDO ATERSIR FINANZIATO DAL FONDO D&apos;AMBITO 2024 E LEGGE REGIONALE 16/2015 - ISTITUZIONE DEL CAPITOLO DI ENTRATA E DI SPESA - VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2025. SALVO RATIFICA</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33686</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33686</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>DELIBERAZIONE DI G.C. 185/2024 &quot;LINEE DI INDIRIZZO PER ATTIVAZIONE UTENZE PRESSO EX SCUOLE ELEMENTARI DI BONDENO ED OSPITALE ED EX BOCCIODROMO COMUNALE E CONCESSIONE TENSOSTRUTTURA COMUNALE&quot; - Aggiornamento/rettifica.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33685</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33685</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>ATTRIBUZIONE A CARICO DEL PIANO FINANZIARIO DEL GESTORE CLARA S.P.A. DEI COSTI DI GESTIONE DEL SERVIZIO RIFIUTI INTEGRATIVO IN OCCASIONE DELLO SVOLGIMENTO DI FIERE SUL TERRITORIO COMUNALE</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33684</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33684</guid><pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>