<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Personale dipendente: Proroga del rapporto di lavoro del dipendente assunto a tempo determinato con la qualifica di istruttore amministrativo cat. C a tempo pieno presso il Servizio Relazioni con il Pubblico e demografia fino al 31/10/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23724</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATE DI BILANCIO 2020 RELATIVE ALL&apos;ATTIVITA&apos; DI RECUPERO ANNI PREGRESSI DI IMPOSTA MUNICIPALE PROPRIA (IMU) E TASSA SUI SERVIZI INDIVISIBILI (TASI)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23723</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;acquisto di un dispositivo per le riprese aree (DRONE) e di un dispositivo fotografico che consenta anche le riprese (Apparecchio MIRRIRLESS) nell&apos;ambito del progetto inteso al rilancio ed allo sviluppo del territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23722</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;upgrade della workstation di video grafica e di video montaggio nell&apos;ambito del progetto inteso al rilancio ed allo sviluppo del territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23721</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso buoni spesa emergenza Covid - parte 13a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23720</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO PROROGA CONTRATTI DI SERVIZIO &quot; CRA FRIGGERI BUDRI&quot; DI DOSSO, C.D. E CRA F.LLI BORSELLI DI BONDENO, ASSISTENZA DOMICILIARE DI BONDENO, POGGIO RENATICO-VIGARANO MAINARDA E TERRE DEL RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23719</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione dei contributi regionali per fornitura gratuita o semigratuita dei libri di testo L. 448/1998 e L.R. 26/2001 art 3. Anno Scolastico 2020/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23718</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di riparazione del danno causato alla barriera parapedonale in Via Pironi incrocio Via Bonati a Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento, accertamento in entrata rimborso assicurativo ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23717</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATE DI BILANCIO 2020 RELATIVE AL CANONE OCCUPAZIONE SPAZI ED AREE PUBBLICHE PERMANENTE ED AL CANONE PER GLI IMPIANTI PUBBLICITARI PERMANENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23716</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus mesi di novembre e dicembre 2020: accertamento in entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23715</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CORPO INTERCOMUNALE DELL&apos;ALTO FERRARESE: approvazione del ruolo ordinario relativo a sanzioni amministrative pecuniarie per violazioni al codice della strada e per violazione di ordinanze e regolamenti non pagate nei termini di legge</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23714</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SENTENZA N.259/2020 - SOCCOMBENZA IN CAUSA INSTAURATA AVANTI IL GIUDICE DI PACE - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23713</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA PROGRAMMATA E STRAORDINARIA DEGLI IMPIANTI FOTOVOLTAICI DELLA PALESTRA BONINI E PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO E DEGLI IMPIANTI ELETTRICI E SPECIALI DELLA PALESTRA BONINI - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23712</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modifica ed integrazione Det. n. 1312/2020 portante Oggetto: MARITAN SRL: acquisto torce per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23711</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Canoni di concessione al Consorzio Bonifica di Pianura di Ferrara anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23710</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SG SEGNALETICA: acquisto mascherine FFP2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23709</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IDROMECCANICA T.C.: acquisto mascherine FFP2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23708</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MORSELLI SRL: custodia, trasporto presso il custode acquirente di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23707</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISCATTO DALLA SOCIETA&apos; ENEL SOLE SRL DI IMPIANTI E BENI DEL SERVIZIO DI ILLUMINAZIONE PUBBLICA CONSEGUENTE LA DELIBERA DI G.C. N. 94 DEL 25/06/2020 DI DICHIARAZIONE DI PROPRIETÀ DEGLI IMPIANTI DI ILLUMINAZIONE PUBBLICA AI SENSI DEL R.D. 1925, N. 25</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23706</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - INTERVENTO DI RIPRISTINO E RAFFORZAMENTO LOCALE DI CASA BOTTAZZI (RIF. N. 2711) (CUP C23G18000100002) - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO PER IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23705</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>- AMPLIAMENTO POSTI E MODIFICHE AL BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI FINALIZZATO ALLA COPERTURA DI POSTI DI ISTRUTTORE DI VIGILANZA - AGENTE DI POLIZIA MUNICIPALE - CAT. C1, PRESSO LA POLIZIA LOCALE DI FINALE LIGURE - ALBENGA - LOANO E SAVONA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23704</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme a Banca Farmafactoring versate a seguito di cessione credito rifiutata</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23703</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO IN ENTRATA A SEGUITO DI QUANTO PREVISTO DALL&apos;ATTO NOTARILE REP. N. 17843/5377 DEL 22/12/1998 RIGUARDANTE IL PLUSVALORE DI AREA EDIFICABILE IN ZONA PEEP BONDENO CAPOLUOGO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23702</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sanificazione straordinaria delle superfici di contatto conseguente all&apos;emergenza epidemiologica da COVID-2019&quot;. Determina a contrarre e contestuale affidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23701</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELENCHI DI PARTICELLE OGGETTO DI VARIAZIONI COLTURALI - ART. 2 COMMA 33 DEL DECRETO-LEGGE 3 OTTOBRE 2006 N. 262 CONVERTITO CON MODIFICAZIONI DALLA LEGGE 24 NOVEMBRE 2006 N. 286 E SUCCESSIVE MODIFICAZIONI E INTEGRAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23700</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISTRUTTURAZIONE CAMPO HOCKEY (CUP C24H17000870004) - AFFIDAMENTO LAVORI IN ECONOMIA ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23699</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica III Lotto. Autorizzazione al sub-affidamento di lavori per Scavi e Movimento Terrara.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23698</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DPR 59 2013 - DITTA S.E.I. S.p.A. nel Comune di Bondeno - Revoca atto AUA -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23697</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
