<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA ESTERNA VOLONTARIA PER LA COPERTURA DI N 1 POSTO A TEMPO PIENO DI ISPETTORE DI VIGILANZA - CAT.D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23188</link><pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale dipendente - Sig.ra Padovani Antonella : Presa d&apos;atto comunicazione di recesso volontario dal contratto di lavoro.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23187</link><pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emergenza Covid-19. Sostegno economico ad associazioni sportive, socio-ricreative e/o di promozione sociale e di volontariato. Erogazione contributi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23186</link><pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura barriera anti droplet. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23185</link><pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modello 9 deposito elenchi semestrale elenchi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23170</link><pubDate>Sat, 10 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio bagno chimico a servizio della scuola dell&apos;infanzia di Bondeno cpl. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23184</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affitto lotto di terreno di proprietà comunale. Conferimento incarico alla Confederazione Italiana Agricoltori della Provincia di Ferrara di assistere il Comune di Bondeno nella sottoscrizione del contratto di affitto in argomento, ai sensi dell&apos;art.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23183</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di pronto intervento sanitario per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2020&quot; da realizzare nelle date del 09, 10, 11, 12 e 13 ottob</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23182</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di safety/security per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2020&quot; da realizzare nelle date del 09, 10, 11, 12 e 13 ottobre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23181</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento della fornitura del servizio di installazione impianto elettrico temporaneo in Viale della Repubblica a servizio della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2020&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23180</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione della indennità di carica del Sindaco, degli Assessori, del Presidente del Consiglio Comunale e del gettone di presenza dei Consiglieri Comunali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23179</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto calzature antinfortunistica per tirocini formativi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23178</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Referendum/elezioni settembre amministrative 2020: anticipazione compenso per prestazione servizio di ordine pubblico da parte del personale di Polizia Locale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23177</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO DETERMINATO SIG.RA QUARTARI ARIANNA CON EFFETTO DAL 10/10/2020 (ultimo giorno di servizio 09/10/2020).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23176</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA BORGO CARMINE N. 23 E ACCATASTATO AL FG. 129, MAPPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23175</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili in conseguenza del trasferimento del mercato settimanale di martedì 13 ottobre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23174</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 68 DEL 08/04/2016 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA PER VIG</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23173</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; ESTERNA PER LA COPERTURA DI UN POSTO VACANTE A TEMPO INDETERMINATO E PIENO DI COLLABORATORE TECNICO-ELETTRICISTA - CAT B3 PRESSO I SERVIZI TECNICI ESTERNI AREA LAVORI PUBBLICI - mobilita&apos; esterna</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23171</link><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI FINALIZZATO ALLA COPERTURA DI POSTI DI ISTRUTTORE DI VIGILANZA - AGENTE DI POLIZIA MUNICIPALE CAT. C1, PRESSO I COMUNI DI FINALE LIGURE, ALBENGA, LOANO E SAVONA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23169</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI COLLOQUI, PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO DI MAESTRA DI SCUOLA MATERNA - CAT.C - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23168</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 1061 DEL 10.08.2012 - DZELADIN SENGJUL + 1.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23167</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sospensione dell&apos;efficacia del provvedimento di decadenza dalla assegnazione di alloggio erp sito in Bondeno, cod. 3800300640109</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23166</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sorveglianza sanitaria affidamento del servizio per l&apos;espletamento di esami di laboratorio anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23165</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fatture Clara Spa a carico del Comune di Bondeno. Regolarizzo con prestazioni in economia e determinazione credito residuo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23164</link><pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus: accertamento in entrata. Sig.ra C.N.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23163</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23162</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e liquidazione dei compensi per il lavoro straordinario prestato dal personale dipendente in occasione degli adempimenti elettorali concernenti le Elezioni Comunali e il referendum costituzionale confermativo del 20 e 21 settembre 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23161</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di concessione e gestione scuola media. Liquidazione canone 4° trimestre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23160</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
