<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO Bondeno capoluogo Piazza Garibaldi tratto da Municipio fino alla intersezione con Via Oriani.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23808</link><pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO A TEMPO PIENO E INDETERMINATO NEL PROFILO PROFESSIONALE DI COLLABORATORE AMMINISTRATIVO CON MANSIONI ANCHE DI MESSO NOTIFICATORE (CAT. B3) RISERVATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23807</link><pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso deposito elenchi nomina Scrutatori Seggio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23806</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA PARZIALE ORDINANZA N. 511 DEL 27.06.2012 - SIGG.RE BARBIERI ORIELE E MANTOVANI LAURA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23805</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione TEMPORANEA di provvedimenti per la regolamentazione della circolazione su strade del territorio comunale in conseguenza di lavori di allacciamento alla rete gas-metano - Anno 2021. Ditta 2I RETE GAS S.p.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23804</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>istituzione TEMPORANEA di provvedimenti viabili su strade comunali in conseguenza di lavori di manutenzione e/o ripristino della segnaletica orizzontale/verticale - Anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23803</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 696 DEL 09.07.2012 - SIG. NOVI ALBERTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23802</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO AL 13 GENNAIO 2021 DELLA DETERMINAZIONE N. 269 DEL 02.03.2021 AVENTE PER OGGETTO &quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23801</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di DICEMBRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23800</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MCTC: accesso al servizio della Banca dati Motorizzazione Civile per acquisizione targhe dal portale dell&apos;automobilista</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23799</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RENDICONTO GESTIONE ASSOCIATA PERSONALE ANNO 2020, E DETERMINAZIONE QUOTE DA CORRISPONDERE IN ACCONTO ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23798</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA CHIUSURA DELLA SCUOLA PRIMARIA CPL PER LA GIONATA DI MERCOLEDI&apos; 13 GENNAIO 2021 E GRADUALE RIPRESA DELL&apos;ATTIVITA&apos; DIDATTICA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23797</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di conferimento dell&apos;incarico dirigenziale nell&apos; ambito del Settore Socio-culturale ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23796</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di conferimento dell&apos;incarico dirigenziale nell&apos; ambito del Settore Tecnico - anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23795</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di conferimento dell&apos;incarico dirigenziale nell&apos; ambito del Settore Finanziario- anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23794</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di conferimento dell&apos;incarico di Comandante della Polizia Locale,Sicurezza e Protezione Civile - anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23793</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina del comando temporaneo e parziale del dipendente del Comune di Terre del Reno D.ssa Elena Reggiani presso il Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23792</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione dello schema di &quot;Convenzione per la gestione del Corpo Intercomunale di Polizia Locale dell&apos;Alto Ferrarese&quot; per gli esercizi 2021-2022-2023 tra i comuni di Bondeno, Poggio Renatico, Terre del Reno e contestuale autorizzazione al Sindaco</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23791</link><pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DEL SERVIZIO DI ASSISTENZA/TUTORAGGIO MINORI A FAVORE DI UTENTTI DEL SERVIZIO SOCIALE - PERIODO 15 GENNAIO - 15 LUGLIO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23790</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Correzione della determinazione n. 1245 del 18.12.2020 avente ad oggetto: &quot;Liquidazione del gettone di presenza a favore dei Consiglieri Comunali per il trimestre ottobre - dicembre 2020&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23789</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO NEL PROFILO PROFESSIONALE DI ISTRUTTORE DIRETTIVO SOCIO-EDUCATIVO - ASSISTENTE SOCIALE (CAT. D)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23788</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CHIUSURA DELLA SCUOLA PRIMARIA DI BONDENO CAPOLUOGO NELLE GIORNATE DI LUNEDI&apos; 11 E MARTEDI&apos; 12 GENNAIO 2021 PER SOSTITUZIONE POMPA DI CALORE PRINCIPALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23787</link><pubDate>Sun, 10 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER ASSEGNAZIONE BUONI SPESA PER l&apos;ACQUISTO DI GENERI ALIMENTARI E DI PRIMA NECESSITA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23786</link><pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Buoni spesa per l&apos;acquisto di generi alimentari e di prima necessita&apos; a favore dei nuclei familiari più esposti agli effetti economici derivanti dalla emergenza epidemiologica da virus Covid-19 di cui al Decreto Legge n. 154 del 23.11.2020. Approvazi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23785</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO DELL&apos;AVVENUTO PAGAMENTO DELLA SOMMA DI EURO 97.229,98 AL COMUNE DI BONDENO DA PARTE DI GALA SPA A SEGUITO DELLE DIFFIDE DEI LEGALI INCARICATI. PROVVEDIMENTI - VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2020 AI SENSI DELL&apos;ART. 175, COMMA 3 LETT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23784</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga della convenzione per l&apos;organizzazione ed il funzionamento dell&apos;Ufficio di Piano per il periodo dal 01/01/2021 al 31/12/2021, secondo gli accordi già assunti con la Deliberazione Consigliare n. 78 del 17/11/2016, alla stessa allegata quale pa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23783</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA CONVENZIONE TRA I COMUNI DI CENTO, TERRE DEL RENO, VIGARANO MAINARDA, POGGIO RENATICO E BONDENO PER LA GESTIONE ASSOCIATA DEI SERVIZI SOCIO-ASSISTENZIALI- ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23782</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione dello schema di convenzione per la &quot;Gestione associata del servizio di Protezione Civile dell&apos;Alto Ferrarese&quot; per gli esercizi 2021-2022-2023 tra i comuni di Bondeno, Cento, Poggio Renatico, Terre del Reno, Vigarano Mainarda e contestual</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23781</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
