<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione all&apos;apparato di telefonia mobile. Ditta 2 EMME Service S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26067</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione TEMPORANEA di provvedimenti viabili su strade comunali in conseguenza di lavori di manutenzione e/o ripristino della segnaletica orizzontale/verticale - Anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26066</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO TRA IL COMUNE DI BONDENO ED IL COMUNE DI FERRARA PER L&apos;UTILIZZO DA PARTE DEL COMUNE DI FERRARA DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 14 POSTI DI AGENTE DI POLIZIA LOCALE NEL TRIENNIO 2019/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26065</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE SCORTICHINO, VIA GUATTARELLA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26064</link><pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBBLICAZIONE BANDO DI CONSORSO PUBBLICO PER &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO&quot; CAT.D. POSIZIONE ECONOMICA D1 - A TEMPO PIENO E INDETERMINATO , DA ASSEGNARE ALL&apos;AREA AMMINISTRATIVA/ SERVIZI GENERALI, SCUOLA E CULTURA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26063</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANTICIPAZIONE DI CASSA ECONOMALE ESERCIZIO 2022 E CONSEGUENTI IMPEGNI DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26062</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCARICO PER CITAZIONE IN GIUDIZIO AVANTI IL TRIBUNALE DI FERRARA PER RISARCIMENTO DANNI PATITI A SEGUITO DEL MALFUNZIONAMENTO IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DELLA SCUOLA PRIMARIA DI BONDENO CAPOLUOGO VERIFICATOSI IN GENNAIO 2021 - PRELEVAMENTO DAL FOND</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26061</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER SOLI ESAMI PER L&apos;ASSEGNAZIONE A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO DI N. 1 &quot; ISTRUTTORE TECNICO &quot; - CAT.C PRESSO IL SETTORE LAVORI PUBBLICI E PATRIMONIO, TERRITORIO E ATTIVITA&apos; PRODUTTIVE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26060</link><pubDate>Fri, 07 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOMINA GESTORE PROCEDURE ANTIRICICLAGGIO E CONTRASTO AI FENOMENI DI RICICLAGGIO E DI FINANZIAMENTO DEL TERRORISMO - D.M. 25 SETTEMBRE 2015</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26059</link><pubDate>Fri, 07 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO INFORMATICO&quot; CAT.D AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26058</link><pubDate>Fri, 07 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO DI TRASPORTO SOCIALE PER DISABILI, ANZIANI, DIALIZZATI E UTENTI SPROVVISTI DI RETE FAMILIARE A CENTRI DIURNI E STRUTTURE SANITARIE. PERIODO: GENNAIO 2022. AFFIDAMENTO DIRETTO AI SENSI DELL&apos;ART.1, COM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26057</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: fornitura pasti per Volontari di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26056</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS S.P.A.: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena. Accertamento in entrata. Mese di DICEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26055</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso deposito elenchi nomina Scrutatori Seggio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26054</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI VENDITA A PUBBLICO INCANTO DI BENI PIGNORTATI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26053</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO PER L&apos;ATTRATTIVITA&apos; E COMPETITIVITA&apos; DEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO E PER IL COORDINAMENTO DELLE PROGETTUALITÀ PER LA PROGRAMMAZIONE 2021-2027 - LINEE DI INDIRIZZO PER ANNUALITA&apos; 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26052</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINAZIONE DELLE SOMME IMPIGNORABILI I SEMESTRE 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26051</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa civile promossa avanti il Tribunale Civile di Bologna contro il Comune di Bondeno, in persona del Sindaco pro tempore, e nei confromti del Presidente della Regione Emilia Romagna, quale Commissario Delegato per la realizzazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26050</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Atto di indirizzo per modalità di applicazione della misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie AL NIDO CON LA REGIONE per l&apos;a.e. 2021-2022 di cui alla Delibera della Giunta Regionale n. 926/2021 e per una convenzione con le Scuole dell&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26049</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER ATTIVAZIONE RAPPORTO DI COLLABORAZIONE CON SOGGETTO TERZO PER L&apos;ATTIVAZIONE E GESTIONE DEI TIROCINI FORMATIVI EX LEGGE 14/2015 PER L&apos;ANNO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26048</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE STANZIAMENTO DIVERSI CAPITOLI DI SPESA - PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26047</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA PER L&apos;ACQUISTO DI SCAFFALATURE PER LA BIBLIOTECA COMUNALE E DI PANCHINE PER IL CAMPO SPORTIVO DI BURANA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26046</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE SCHEMA DI ACCORDO AI SENSI DELL&apos;ART.15 L.241/1990 TRA I COMUNI DI TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO E BONDENO PER LA REDAZIONE DELLO STUDIO DI FATTIBILITA&apos;/MASTERPLAN PER UNA INFRASTRUTTURA LENTA DI PAESAGGIO FINALIZZATA ALLA VALORIZZAZION</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26045</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COSTITUZIONE DELL&apos;UFFICIO DI PIANO IN FORMA ASSOCIATA TRA I COMUNI DI BONDENO, CENTO, POGGIO RENATICO, VIGARANO MAINARDA E TERRE DEL RENO, AI SENSI DELLART. 55 DELLA L.R. 24/2017. NOMINA DEL GARANTE DELLA CONUNICAZIONE E DELLA PARTECIPAZIONE, AI SENS</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26044</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Festività natalizie 2021/2022 - Presa d&apos;atto del programma definitivo e rinvio degli spettacoli natalizi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26043</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AREA DELLA DIRIGENZA - COSTITUZIONE DEL FONDO RISORSE DECENTRATE ANNO 2021 - ART. 57, CCNL 2016-2018.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26042</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricognizione ed incremento fondo per il salario accessorio del personale dipendente del comune di Bondeno, approvazione schema di accordo economico finalizzato alla remunerazione della produttività collettiva del personale dipendente relativa all&apos;an</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26041</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICONOSCIMENTO FRANCHIGIE ASSICURATIVE - PRELEVAMENTO DAL FONDO ACCANTONATO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26040</link><pubDate>Tue, 04 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
