<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ADESIONE A CONVENZIONE INTERCENT-ER GAS NATURALE 18 lotto 1 PERIODO 01/10/2021-30/09/2022 FORNITORE: HERA COM SPA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25211</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALL&apos;ORDINANZA N. 2 DEL 05/01/2017 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25210</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: lavori di manutenzione ordinaria su veicolo FIAT IDEA targato DK912EH in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25209</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EDISON: allacciamento straordinario energia elettrica per manifestazioni fieristiche e mercati straordinari</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25208</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE A FAVORE DI CONI COMITATO REGIONALE EMILIA ROMAGNA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25207</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO CERTIFICATO DI PREVENZIONE INCENDI DEL PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO COME PREVISTO DA DPR 151/11 - PAGAMENTO ONERI ISTRUTTORI A FAVORE DI COMANDO PROVINCIALE VV.F.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25206</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI RECUPERO FUNZIONALE DELLE SUPERFICI SINTETICHE DELLA PISTA E DELLE PEDANE DI ATLETICA E FORNITURA DI ATTREZZATURE SPORTIVE A CORREDO DELLA PISTA DI ATLETICA PRESSO IL CENTRO SPORTIVO BIHAC IN BONDENO CAPOLUOGO (CUP C27H21004040004) - AP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25205</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento della manifestazione denominata &quot;SCORRE IL FESTIVAL&quot;. Venerdì 3, sabato 4 e domenica 5 settembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25204</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico a valenza sovra comunale per la copertura di complessivi n. 7 posti di Assistente Sociale presso i Comuni di Bondeno, Poggio Renatico, Terre del Reno, Vigarano Maina</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25203</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo settembre - dicembre 2021. Determina a contrarre e cont</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25202</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lascito a favore del Comune di Bondeno da parte della Sig.ra B.L. Rinuncia all&apos;eredità. Incarico al Notaio Massimo Esposito per espletamento procedura di attuazione di quanto deliberato.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25201</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di ripristino impianto di illuminazione campo da basket presso il Centro sportivo Bihac. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25200</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento prestazione artistica per la realizzazione del concerto di ARISA nell&apos;ambito del progetto &quot;Scorre - Il Festival&quot; di cui alla deliberazione della Giunta Comunale n. 119 del 11/08/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25199</link><pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PUBBLICAZIONE DELL&apos;ATTIVAZIONE DI UN PROCEDIMENTO DI V.I.A. PER L&apos;AMPLIAMENTO DI UN ALLEVAMENTO DI SUINI ESISTENTE NELLA FRAZIONE DI ZERBINATE, VIA ARGINE VELA 471, PRESENTATO DA BIOPIG ITALIA DI CASCONE LUIGI E.C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25198</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori di manutenzione effettuati su autoveicolo RENAULT TRAFIC targato YA720AF</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25197</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Calendario di funzionamento del Nido d&apos;Infanzia Comunale &quot;Margherita&quot; per l&apos;anno educativo 2021/2022 e calendario di funzionamento del Centro estivo 2022 del Nido d&apos;infanzia comunale &quot;Margherita&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25196</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;SAGRA di SAN MATTEO&quot; di PILASTRI - ANNO 2021: approvazione della graduatoria degli aventi diritto alla assegnazione temporanea di posteggio per il commercio su aree pubbliche.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25195</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA DI STELLATA &quot;Sagra dell&apos;Anitra&quot; ANNO 2021: approvazione della graduatoria degli aventi diritto alla assegnazione temporanea di posteggio per il commercio su aree pubbliche.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25194</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute direttamente, per tampone rapido dal Dipendente B.C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25193</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE A TERZI DELLA GESTIONE DEL SERVIZIO NIDO D&apos;INFANZIA COMUNALE &quot; MARGHERITA&quot; TRIENNI 2021-2024.- AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA ED EFFICACE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25192</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>parziale modifica della Determinazione n. 823 del 20.08.2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25191</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 17 DEL 28.01.2019 - SIGG.RI LORENZINI ALBERTO E LORENZINI LORENZO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25190</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ORDINANZA N. 75 DEL 11/08/2021 DI INTEGRAZIONE ALL&apos; ORDINANZA N. 45 DEL 11/05/2020 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25189</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilità esterna volontaria per la copertura di un posto di Istruttore Tecnico o profili equivalenti Cat. C - a tempo indeterminato e a tempo pieno da assegnare al Settore Urbanistica Territorio - Patrimonio ed Ambiente</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25187</link><pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Copertura assicurativa All Risks Property. Rettifica Det. 773 del 30/07/2021;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25188</link><pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA ATTO RIDUZIONE FONDO DI MOBILITA&apos; EX AGES. RIDUZIONE FONDO SOLIDARIETA&apos; ANNO 2021 RELATIVA INCARICO 2019- RICHIESTA RIMBORSO QUOTA 40% COMUNE DI POGGIO RENATICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25186</link><pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento somma in entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25185</link><pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER L&apos;AFFIDAMENTO A TERZI DELLA GESTIONE DEL BOCCIODROMO COMUNALE- PARZIALE MODIFICA DGC 106/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25184</link><pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
