<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Approvazione schema di avviso pubblico per l&apos;assegnazione di buoni spesa COVID-19. Determinazione a contrarre per l&apos;affidamento diretto di un incarico a supporto della gestione dei buoni COVID-19 e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25585</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione contributo in struttura di ricovero M.V., C.C. P.R.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25584</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - APPROVAZIONE PROGETTO ESECUTIVO PER OPERE EDILI ED IMPIANTISTICHE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25583</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 44</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25582</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI UN CENTRO SOCIO-RIABILITATIVO DIURNO (CUP C28I14000000006) - AGGIORNAMENTO INCARICHI PROFESSIONALI PER REDAZIONE PERIZIA SUPPLETIVA DI VARIANTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25581</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROSEGUIMENTO AZIONI SPORTELLO ANTIVIOLENZA - BONDENO- PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25580</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno per spesa ed affidamento dei servizi professionali per l&apos;attivazione del modulo evolutivo ISTANZE ON LINE dalla ditta ACCATRE per la gestione delle istanze dei cittadini e per la gestione delle richieste di accesso ai consorsi pubblici bandit</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25579</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ABUSI EDILIZI E PROVVEDIMENTI CONSEGUENTI RELATIVI AL MESE DI OTTOBRE 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25578</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE AL TRIBUNALE DI FERRARA DEL FONDO SPESE NECESSARIE AGLI ADEMPIMENTI DEL CURATORE DELL&apos;EREDITA&apos; GIACENTE DELLA SIG.RA R.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25577</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo novembre - dicembre 2021. Determina di efficacia dell&apos;a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25576</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISORSE DEL FONDO NAZIONALE PER IL SISTEMA INTEGRATO DI EDUCAZIONE E ISTRUZIONE - D.LGS. N. 65/2017. ANNO 2021. Accertamento entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25574</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione del progetto culturale denominato &quot;Archeologia e Paesaggio nel Territorio del grande fiume&quot; approvato con D.G.C. n. 249 del 17/09/2019. Provvedimenti finali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25573</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento servizio assistenza educativa domiciliare sino al 31.12.2021 - aggiudicazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25572</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Delega per l&apos;esercizio delle funzioni di Ufficiale di anagrafe. Proroga fino al 10/03/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25571</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della commissione per la valutazione delle domande pervenute per la concessione di contributi economici relativi a singole manifestazioni e iniziative, realizzate da associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato, enti del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25570</link><pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE IN COMODATO D&apos;USO GRATUITO ALL&apos;ASL DI FERRARA DI ALCUNI LOCALI SITUATI NELL&apos;IMMOBILE COMUNALE DI VIA DEI MILLE N. 16</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25569</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione del Comune di Bondeno alla piattaforma digitale turistica denominata &quot;VisItaly Maps&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25568</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONI AL PIANO ESECUTIVO DI GESTIONE 2021-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25567</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della convenzione stipulata ai sensi dell&apos;art. 30 del RUEL tra il Comune di Bondeno e la Provincia di Modena per la realizzazione dell&apos;intervento di risanamento e riparazione del ponte ubicato in Scortichino sul canale Diversivo Burana.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25566</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;acquisizione del servizio di formazione professionale dei dipendenti e collaboratori comunali in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 ed ai sensi dellart.37 del D.L</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25565</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Abbonamento al quotidiano &quot;IL RESTO DEL CARLINO&quot; edizione di Ferrara. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25564</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER MISURE STRAORDINARIE PER IL SOSTEGNO ALLE ATTIVITA DI PROSSIMITA&apos; IN LOCALI CON VETRINA E MICROIMPRESE ARTIGIANE AD IMPATTO LOCALE DEL COMUNE DI BONDENO A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID 19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25563</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura di n. 4 lame comprensive di relativi bulloni e dadi di ancoraggio per livellatrice SICOM facente parte del parco mezzi di proprietà del Comune di Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25562</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo novembre - dicembre 2021. Determina a contrarre.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25561</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE DI RISORSE FINANZIARIE A SOSTEGNO DELLE ATTIVITÀ DI PROSSIMITÀ IN LOCALI CON VETRINA E MICROIMPRESE ARTIGIANE AD IMPATTO LOCALE PIÙ DIRETTAMENTE INTERESSATI DALLE MISURE RESTRITTIVE ADOTTATE PER IL CONTENIMENTO DEL COVID-19 - IMPEGNO DI SP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25560</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando di corso con selezione finale per TECNICI COMUNALI cat. C1 - 1° LIVELLO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25559</link><pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori ristrutturazione ad immobile adibito ad uso civile/commerciale. Ditta EDIL CAD &amp; C. S.n.c.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25558</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA RELATIVA AI SERVIZI CIMITERIALI DEL COMUNE DI NEGRAR DI VALPOLICELLA (VR)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25557</link><pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
