<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Adozione di provvedimenti relativi gestione dell&apos;immobile comunale denominato &quot; EX bocciodromo comunale&quot; a seguito del grave evento atmosferico che ha colpito il territorio di Bondeno in data 17/08/2022, in subordine all&apos; ordinanza dirigenziale n.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27674</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Esito prova orale concorso dirigente settore tecnico comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27673</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; del servizio di fornitura pasti per la Scuola primaria di Scortichino per il periodo settembre 2022_giugno 2023.CI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27672</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Edizione 2022 dei concorsi: &quot;Vinci la copertina&quot; e &quot;Piero Breveglieri. Impegno di spesa ed erogazione premi ai vincitori.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27671</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA PATRONALE DI OTTOBRE- NOLEGGIO BAGNI CHIMICI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27670</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI S.R.L.: sostituzione batteria e lavori di manutenzione su veicolo RENAULT TRAFIC targato YA721AF in dotazione alla Polizia Locale presidio di Terre del Reno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27669</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: lavori di manutenzione su veicoli FIAT SEDICI targa YA583AE, RENAULT TRAFIC targa YA721AF e FIAT IDEA targa DK912EK in dotazione alla Polizia Locale presidio Terre del Reno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27668</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EUROMOTORS S.N.C.: sostituzione batteria e lavori di manutenzione su veicolo Ford Ranger targato EC609DE in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27667</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELTRAFF S.R.L.: riparazione unità di comando MVAS matr.760 VELOMATIC 512D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27666</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per rinnovo fornitura del servizio di hosting e dominio per il sito web istituzionale, anno 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27665</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO&quot; CAT. D AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL IN QUALITA&apos; DI RESPONSABILE DEL SETTORE VITA DELLA COMUNITA&apos; - COMUNE DI CASALGRANDE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27664</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO DETERMINATO E PIENO DI UNA UNITA&apos; DI PERSONALE NEL PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO&quot; CAT. D AI SENSI DELL&apos;ART.110 DEL TUEL DA ASSEGNARE AL SETTORE PIANIFICAZIONE TERRITORIALE DEL COMUNE DI CASALGRAMDE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27663</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA FRAZIONALE DI PILASTRI- AFFIDAMENTO SERVIZIO INSTALLAZIONE LUMINARIE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27662</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA FRAZIONALE DI PILASTRI- AFFIDAMENTO SPETTACOLO- QUIZ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27661</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA FRAZIONALE DI PILASTRI - AFFIDAMENTO SPETTACOLO DI INTRATTENIMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27660</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Illuminazione pubblica sul Ponte del Po Bondeno-Ficarolo. Rimborso al Comune di Ficarolo del 50% della spesa sostenuta durante l&apos;esercizio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27659</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per rinnovo maintenance 4 apparati MERAKI con garanzia del produttore scaduta anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27531</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot; AGGIORNAMENTO al 19 settembre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27658</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione Franchigie assicurative su sinistri avvenuti durante esercizio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27657</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto registri di Stato Civile 2023 e suppletivi matrimonio e cittadinanza. Determina a contrarre e contestuale affidamento alla ditta Myo -Spa. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27656</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto Toner per stampanti da tavolo. Determina a contrarre e contestuale affidamento alla Ditta Errebian Spa.. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27655</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio integrato energia SIE4-Loto 8 Emilia Romagna. Anticipo pagamento fattura gas (n. 412208634270 del 16/8/2022) di competenza ditta Siram Spa ed accertamento rimborso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27654</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO REDAZIONE PIANO SAFETY AND SECURITY PER FIERA DI OTTOBRE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27653</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTO GENERICO URGENTE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27652</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO STAMPA MANIFESTI INN OCCASIONE DELLA CENTENARIA FIERA DI OTTOBRE 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27651</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attività di supporto al Centro Operativo Comunale di Protezione Civile in occasione della manifestazione Bundan 2022: impegno di spesa per la liquidazione di un contributo straordinario a favore di Associazione Radio Club Contea Nord.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27650</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>I.S.S.A. AUTOGRU&apos; SRL: Servizio necessario al ripristino in emergenza di copertura tetti danneggiati dagli eventi atmosferici del 17/08/22</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27649</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELEZIONI POLTICHE DEL 25 SETTEMBRE 2022- INTEGRAZIONE E MODIFICA ALLA DETERMINAZIONE DIRIGENZIALE N. 822/2022 ALLEGATO A DI COSTITUZIONE UFFICIO ELETTORALE ED AUTIRIZZAZIONE AL LAVORO STRORDINARIO DEL PERSONALE DIPENDENTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27648</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
