<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PIBBLICO PER SOLI ESAMI, CON EVENTUALE PROVA PRESELETTIVA PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.1 UNITA&apos; NEL PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; (CAT. C1) DA ASSEGNARE AL SETTORE AFFARI GENERALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25973</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI GIANNI: lavori di manutenzione ordinaria da effettuare su veicolo FORD RANGER targato DR802JL in carico alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25972</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI GIANNI: lavori di manutenzione ordinaria da effettuare su veicolo FORD RANGER targato DR800JL in carico alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25971</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di manutenzione ordinaria agli impianti elettrici in alcuni fabbricati di proprietà comunale. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25970</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI RECUPERO ALLOOGGI ERP - PROGRAMMA STRAORDINARIO 2020-2022 DI CUI ALLA DGR N. 1276/2021 - ACCERTAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25969</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCARICO PROFESSIONALE PER LA REDAZIONE DELLA STIMA INERENTE IL CALCOLO DEL VALORE DI TRASFORMAZIONE DI DIRITTO DI SUPERFICIE IN DIRITTO DI PIENA PROPRIETA&apos; DELLIMMOBILE SITO IN PIAZZA RISORGIMENTO 34, 36, 42, 44 E 46 - AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPES</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25968</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITA&apos; FORMATIVA SETTORE TECNICO - IMPEGNO DI SPESA PER LA PARTECIPAZIONE AL WEBINAR DI FORMAZIONE IN MATERIA DI EDILIZIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25967</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto di scaffali per integrare l&apos;arredo esistente presso la biblioteca comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25966</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al corso webinar &quot;Le novità previdenziali: il dopo quota 100&quot; in data 12/01/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25965</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA PATRIMONIO ARBOREO DEL COMUNE DI BONDENO - ANNO 2021 - APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO/ESECUTIVO (CUP: C27H21005780004).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25964</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del protocollo in merito alla creazione di un sistema di relazioni sindacali tra il Comune di Bondeno e le Associazioni Sindacali Confederali CGIL - CISL - UIL. Atto di indirizzo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25963</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee guida per l&apos;ideazione e stesura di progetto editoriale finalizzato alla edizione a stampa e pubblicazione di un volume, sulla ricostruzione della Rocca Possente di Stellata a dieci anni dal sisma del 2012.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25962</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA ATTO EMENDAMENTI AL BILANCIO DI PREVISIONE 2022-2024 ED ISTRUTTORIA RELATIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25961</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per alienazione di vari beni mobili comunali in disuso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25960</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO AI SENSI DELL&apos;ART.15 L.241/1990 TRA I COMUNI DI TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO E BONDENO PER LA REDAZIONE DELLO STUDIO DI FATTIBILITA&apos;/MASTERPLAN PER UNA INFRASTRUTTURA LENTA DI PAESAGGIO FINALIZZATA ALLA VALORIZZAZIONE DEL TERRITORIO PER I</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25959</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento per la sistemazione parziale del manto di copertura della scuola materna di Bondeno capoluogo - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25958</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLARIZZO PARTITE PENDENTI DI ENTRATA E USCITA PER PAGAMENTO AL COMUNE DI BONDENO NON DOVUTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25957</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per assunzione di lavoratori con rapporto di lavoro in somministrazione con qualifica di istruttore tecnico categoria C CCNL Comparto Funzioni Locali - determina a contrarre sulla piattaforma MEPA di CONSIP.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25956</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme non andate a buon fine.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25955</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di Assistente Sociale categoria giuridica D a tempo pieno presso il Settore Socio Culturale, Area Servizi alla Persona, Servizio Programmazione e Governo della rete dei Servizi Soci</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25954</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Utenza gas Scuola Media di Bondeno. Integrazione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25953</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Utenze consumi Energia Elettrica Scuola Media di Bondeno. Integrazione impegni di spesa e accertamento deposito cauzionale utenza energia elettrica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25952</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DIRETTO, EX ARTICOLO 36 COMMA 2 LETTERA A) DEL DLGS 50/2016, DEL SERVIZIO DI &quot;NOLEGGIO, INSTALLAZIONE, MANUTENZIONE ORDINARIA E STRAORDINARIA E SERVIZI CONNESSI DI N. 2 POSTAZIONI FISSE ED OMOLOGATE PER IL CONTROLLO DELLA VELOCITÀ, CON SI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25951</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di riparazione urgente gruppo frigo a servizio dell&apos;impianto presso la camera ardente di Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25950</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO STRAORDINARIO ALLA SCUOLA DELL&apos;INFANZIA &quot;M.IMMACOLATA&quot; DI BONDENO ED EROGAZIONE CONTRIBUTI VARI ALLA PARROCCHIA DELL&apos;ANNUNCIAZIONE DELLA B.V. MARIA&quot; DI SCORTICHINO CON RELATIVA COMPENSAZIONE FRA DEBITI E CREDITI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25949</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione contributo all&apos;Istituto Comprensivo T. Bonati di Bondeno per progetti didattici specifici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25948</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria di alcune strade bianche e Via Fienil del Vento e ripresa di alcune frane nella frazione di Zerbinate - Determina a contrarre,aggiudicazione ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25947</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata di acconto per rimborso assicurativo danni da incendio al fabbricato sede del Canoa Club - Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25946</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
