<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title> BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI &quot; OPERATORE ESPERTO - OPERAIO &quot; - AREA DEGLI OPERATORI ESPERTI - EX CAT. B DEL VIGENTE CCNL COMPARTO FUNZIONI LOCALI - DA ASSEGNARE AL 3° SETTORE &quot;URBANISTICA, EDILIZIA PRIVATA, SUE, SUAP, PROGETTI STATEGICI, AREE INTERNE</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31815</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31815</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>EVENTO CALAMITOSO AGOSTO 2022 - INTERVENTO DI RIPRISTINO E DI MESSA IN SICUREZZA DELLA COPERTURA DELLE &quot;EX SCUOLE DI OSPITALE&quot; ADIBITA A CENTRO DIURNO PER DISABILI (CUP C22B22000540001) - APPROVAZIONE RELAZIONE SUL CONTO FINALE E CERTIFICATO DI REGOLARE ESECUZIONE - RENDICONTAZIONE RAPPORTI FINANZIARI</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31814</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31814</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>INTERVENTO DI RIPRISTINO E DI MESSA IN SICUREZZA DELLA COPERTURA DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO DI PONTE RODONI INDIVIDUATA ANCHE COME AREA DI AMMASSAMENTO, A SEGUITO DELL&apos;EVENTO CALAMITOSO DI AGOSTO 2022 (CUP C22H22000560001) - APPROVAZIONE RELAZIONE SUL CONTO FINALE E CERTIFICATO DI REGOLARE ESECUZIONE - RENDICONTAZIONE RAPPORTI FINANZIARI</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31813</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31813</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Decisione di affidamento semplificata ai sensi dell&apos;art.17 del D.Lgvo 36/2023 ed impegno di spesa  per servizio di custodia e collaborazione alle attività didattico - scientifiche del Museo civico archeologico &quot;G. Ferraresi&quot; di Stellata per il periodo luglio - dicembre 2024. Codice CIG B239F05269.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31812</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31812</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Determinazione a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. 50 comma 1 lett b) del DLgs 36/2023 per la prestazione artistica de I BURATTINI DI MATTIA. Assunzione di impegno di spesa. CIG:B225F85982</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31811</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31811</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Determinazione a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. 50 comma 1, lett b) del D.Lgs 36/2023 su piattaforma MEPA tramite trattativa diretta con un unico operatore per la fornitura di diari scolastici personalizzati per l&apos;anno scolastico 2024_2025. Impegno di spesa ed autorizzazione alla stipula. CIG B22BC0C4A5.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31810</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31810</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Impegno definitivo di spesa e liquidazione dei compensi per il lavoro straordinario prestato dal personale dipendente in occasione degli adempimenti elettorali concernenti le elezioni europee del 08-09.06.2024.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31809</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=31809</guid><pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>