<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Modifica ed integrazione Det. n. 1312/2020 portante Oggetto: MARITAN SRL: acquisto torce per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23711</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Canoni di concessione al Consorzio Bonifica di Pianura di Ferrara anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23710</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SG SEGNALETICA: acquisto mascherine FFP2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23709</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IDROMECCANICA T.C.: acquisto mascherine FFP2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23708</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MORSELLI SRL: custodia, trasporto presso il custode acquirente di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23707</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISCATTO DALLA SOCIETA&apos; ENEL SOLE SRL DI IMPIANTI E BENI DEL SERVIZIO DI ILLUMINAZIONE PUBBLICA CONSEGUENTE LA DELIBERA DI G.C. N. 94 DEL 25/06/2020 DI DICHIARAZIONE DI PROPRIETÀ DEGLI IMPIANTI DI ILLUMINAZIONE PUBBLICA AI SENSI DEL R.D. 1925, N. 25</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23706</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO ANNUALE RICOSTRUZIONE OO.PP. 2013-2014-2015-2016-2017-2018 - INTERVENTO DI RIPRISTINO E RAFFORZAMENTO LOCALE DI CASA BOTTAZZI (RIF. N. 2711) (CUP C23G18000100002) - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO PER IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23705</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>- AMPLIAMENTO POSTI E MODIFICHE AL BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI FINALIZZATO ALLA COPERTURA DI POSTI DI ISTRUTTORE DI VIGILANZA - AGENTE DI POLIZIA MUNICIPALE - CAT. C1, PRESSO LA POLIZIA LOCALE DI FINALE LIGURE - ALBENGA - LOANO E SAVONA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23704</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme a Banca Farmafactoring versate a seguito di cessione credito rifiutata</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23703</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO IN ENTRATA A SEGUITO DI QUANTO PREVISTO DALL&apos;ATTO NOTARILE REP. N. 17843/5377 DEL 22/12/1998 RIGUARDANTE IL PLUSVALORE DI AREA EDIFICABILE IN ZONA PEEP BONDENO CAPOLUOGO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23702</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sanificazione straordinaria delle superfici di contatto conseguente all&apos;emergenza epidemiologica da COVID-2019&quot;. Determina a contrarre e contestuale affidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23701</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELENCHI DI PARTICELLE OGGETTO DI VARIAZIONI COLTURALI - ART. 2 COMMA 33 DEL DECRETO-LEGGE 3 OTTOBRE 2006 N. 262 CONVERTITO CON MODIFICAZIONI DALLA LEGGE 24 NOVEMBRE 2006 N. 286 E SUCCESSIVE MODIFICAZIONI E INTEGRAZIONI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23700</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RISTRUTTURAZIONE CAMPO HOCKEY (CUP C24H17000870004) - AFFIDAMENTO LAVORI IN ECONOMIA ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23699</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica III Lotto. Autorizzazione al sub-affidamento di lavori per Scavi e Movimento Terrara.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23698</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DPR 59 2013 - DITTA S.E.I. S.p.A. nel Comune di Bondeno - Revoca atto AUA -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23697</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO MANUTENZIONE VERDE PUBBLICO ANNUALITA&apos; 2021/2022 - ATTIVAZIONE RINNOVO BIENNALE ED IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23696</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;acquisizione del servizio di formazione professionale dei dipendenti comunali in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dellaccordo Stato-regioni del 21/12/2011 formazione per la conduzione di macchine operatr</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23695</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DECRETO DEL SINDACO DI CONFERIMENTO DI N. 2 INCARICHI DI COLLABORAZIONE, AI SENSI DELL&apos;ART. 90 TUEL, PRESSO L&apos;UFFICIO DI SUPPORTO AGLI ORGANI DI DIREZIONE POLITICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23694</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento a terzi per la realizzazione dei servizi di Centro Giovani-Informagiovani e servizi extra scolastici di pre e post scuola e doposcuola periodo gennaio-giugno 2021- NOMINA COMMISSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23693</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno e liquidazione, ai sensi dell&apos;articolo 6 della Convenzione stipulata con scrittura privata n. 124 del 12.05.2017 (prorogata con atto Rep 391/2020), delle somme necessarie al rimborso delle spese di assicurazione della associazione &quot;Sicurezza</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23692</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NEGRINI E MICHELINI: affidamento realizzazione plinti e scavi per installazione n. 5 pannelli di comunicazione per allerte di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23691</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per acquisto di n.5 pannelli di protezione civile in attuazione del Piano di Comunicazione 2020-2021, affidamento alla ditta Sfhera srl di Montichiari (BS)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23690</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VANDELLI RITA: affidamento servizio straordinario di sterilizzazione gatti di colonie feline</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23689</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FRANCESCHINI MARIA: affidamento servizio straordinario di sterilizzazione gatti di colonie feline</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23688</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ZACCARELLI ANDREA: affidamento servizio straordinario di sterilizzazione gatti di colonie feline</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23687</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa a remunerazione del compenso dei membri del Nucleo di Valutazione per attività anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23686</link><pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Oggetto: RISTRUTTURAZIONE DI EDIFICIO RESIDENZIALE E COSTRUZIONE DI AUTORIMESSA - VIA PER SCORTICHINO - Nr. pratica 103 prot.n.24012 del 16/07/2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23685</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto al di fuori del mercato elettronico della pubblica amministrazione per il mese di gennaio 2021. Impe</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23684</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
