<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER LA VALORIZZAZIONE DEL CAPITALE UMANO ED IL SOSTEGNO ALL&apos;OCCUPAZIONE NEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24049</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DEI SOGGETTI ATTUATORI DELL&apos;AZIONE DI RIQUALIFICAZIONE DEI LOCALI APERTI AL PUBBLICO CON VETRINA - BULGARELLI BARBARA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24048</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina del comando parziale e temporaneo del dipendente del Comune di Terre del Reno Sig.ra Monia Gavioli presso il Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24047</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI RIAPERTURA DEI TERMINI PER LA PRESENTAZIONE DELLE DOMANDE DI PARTECIPAZIONE AL CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI FINALIZZATO ALLA COPERTURA DI POSTI DI ISTRUTTORE DI VIGILANZA - AGENTE DI POLIZIA MUNICIPA - vedi albo n. 2320/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24046</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DEI SOGGETTI ATTUATORI DELL&apos;AZIONE DI RIQUALIFICAZIONE DEI LOCALI APERTI AL PUBBLICO CON VETRINA - QUA LA ZAMPA DI BENATTI JOELE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24045</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DEI SOGGETTI ATTUATORI DELL&apos;AZIONE DI RIQUALIFICAZIONE DEI LOCALI APERTI AL PUBBLICO CON VETRINA - FERROCOLOR SRL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24044</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO &quot; IN CAMMINO VERSO NUOVI ORIZZONTI&quot; ANNO 2021- IMPEGNO DI SPESA E LIQUIDAZIONE ACCONTO CONTRIBUTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24043</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER LA VALORIZZAZIONE DEL CAPITALE UMANO ED IL SOSTEGNO ALL&apos;OCCUPAZIONE NEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO ALLA DITTA 21 AMBIENTAZIONI DI CASSETTI ALESSANDRO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24042</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANCI DIGITALE: canone ACI PRA integrazione impegno anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24041</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F. PETROLI: acquisto carburanti veicolo messi comunali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24040</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F. PETROLI: acquisto carburante per veicoli della Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24039</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F.PETROLI: impegno di spesa per carburante Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24038</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria cimiteri di Pilastri e Gavello - Affidamento lavori in economia per allacciamento idraulico - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24037</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori manutenzione ordinaria dei canali consorziali (interventi di controllo della vegetazione) - Anno 2018 - Province di MO - FE - MN</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24036</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DEI CERTIFICATI DI REGOLARE ESECUZIONE E DEI CERTIFICATI DI VERIFICA DI CONFORMITA&apos; RELATIVI AGLI INTERVENTI DI ADEGUAMENTO E DI ADATTAMENTO FUNZIONALE DEGLI SPAZI E DELLE AULE DIDATTICHE IN CONSEGUENZA DELL&apos;EMERGENZA SANITARIA DA COVID</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24035</link><pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 per tirocinanti inseriti nei servizi comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24034</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dellaccordo Stato-regioni del 21/12/2011 per dipendenti del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24033</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI srl: manutenzione programmata autovettura Renault Traffic YA 721 AF</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24032</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SEMENDA srl: rinnovo servizio di manutenzione sistema RILFEDEUR su cloud LEPIDA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24031</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo febbraio - giugno 2021. Aggi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24030</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SECONDA REVOCA PARZIALE ORDINANZA N. 511 DEL 27.06.2012 - SIGG.RE MANTOVANI LAURA E BARBIERI ORIELE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24029</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza di esumazione ordinaria nei cimiteri di Stellata, Salvatonica e Burana</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24028</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CANI MORSICATORI. ORDINANZA CON PRESCRIZIONI OBBLIGATORIE PER IL PROPRIETARIO/DETENTORE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24027</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata degli impianti speciali e di sicurezza presenti in alcuni immobili comunali, annualità 2021 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24025</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di sicurezza e vigilanza presso alcuni immobili comunali anno 2021. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24024</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento interventi di manutenzione ordinaria e programmata su cella frigo situata presso la camera mortuaria - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24023</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto tra il Comune di Bondeno e C.M.V. Servizi S.r.l. per l&apos;affidamento in house dei servizi cimiteriali. Assunzione impegno di spesa per esercizio anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24022</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI - VERBALE DI RITROVAMENTO N. 413 DEL 12/02/2021 - MANIFESTO. CELLULARE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24021</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
