<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 per tirocinanti inseriti nei servizi comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24034</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dellaccordo Stato-regioni del 21/12/2011 per dipendenti del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24033</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI srl: manutenzione programmata autovettura Renault Traffic YA 721 AF</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24032</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SEMENDA srl: rinnovo servizio di manutenzione sistema RILFEDEUR su cloud LEPIDA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24031</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo febbraio - giugno 2021. Aggi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24030</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SECONDA REVOCA PARZIALE ORDINANZA N. 511 DEL 27.06.2012 - SIGG.RE MANTOVANI LAURA E BARBIERI ORIELE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24029</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza di esumazione ordinaria nei cimiteri di Stellata, Salvatonica e Burana</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24028</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CANI MORSICATORI. ORDINANZA CON PRESCRIZIONI OBBLIGATORIE PER IL PROPRIETARIO/DETENTORE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24027</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDURA DI SELEZIONE PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO, A TEMPO DETERMINATO, EX ART. 110, COMMA 1, D.LGS N. 267_2000, DI ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO, CAT. D, RESPONSABILE DEL SERVIZIO ECONOMATO,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24026</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione ordinaria e programmata degli impianti speciali e di sicurezza presenti in alcuni immobili comunali, annualità 2021 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24025</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di sicurezza e vigilanza presso alcuni immobili comunali anno 2021. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24024</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento interventi di manutenzione ordinaria e programmata su cella frigo situata presso la camera mortuaria - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24023</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto tra il Comune di Bondeno e C.M.V. Servizi S.r.l. per l&apos;affidamento in house dei servizi cimiteriali. Assunzione impegno di spesa per esercizio anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24022</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI - VERBALE DI RITROVAMENTO N. 413 DEL 12/02/2021 - MANIFESTO. CELLULARE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24021</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PER IL CONFERIMENTO DI N. 1 INCARICO DI POSIZIONE ORGANIZZATIVA PRESSO IL SETTORE TECNICO - AREA LAVORI PUBBLICI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24020</link><pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione di rimborso spese all&apos;Associazione Pro Loco di Stellata per la gestione e organizzazione della manifestazione denominata &quot;Mercatino del riuso di Stellata&quot;, anno 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24019</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NOMINA LEGALE PER ASSISTENZA LEGALE A MINORI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24018</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione buoni spesa per l&apos;acquisto di generi alimentari e di prima necessità di cui alla Determinazione n. 6 del 07/01/2021. Disposizione di liquidazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24017</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Retta inserimento in struttura minore ex decreto 1602/18, sino al 30.06.2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24016</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio cimiteriale. Autorizzazione a CMV Servizi S.r.l. a procedere alla traslazione di parte dell&apos;ossario comune del cimitero di Scortichino in altri cimiteri del comune. Assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24015</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DELLA PROCEDURA FINALIZZATA AL CONFERIMENTO DI N. 1 INCARICO DI POSIZIONE ORGANIZZATIVA PRESSO IL SETTORE TECNICO AREA LAVORI PUBBLICI - APPROVAZIONE AVVISO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24014</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIGETTO DELLA DOMANDA PER LA ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA PER BURANA, 67-67/A-67/B-67/C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24013</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN LOC. ZERBINATE, VIA FERRARESE SNC. E ACCATASTATO AL FG. 9</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24012</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE PILASTRI, VIA VIRGILIANA, N. 186-188 E AC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24011</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE PONTERODONI, VIA FERRARESE, N.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24010</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SIPL Scuola Interregionale di Polizia Locale: iscrizione al Corso di Prima Formazione Agente di Polizia locale Cat. C FAD di n. 6 agenti neoassunti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24009</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di concessione tra il Comune di Bondeno e C.M.V Servizi S.r.l., inerente l&apos;affidamento in house dei servizi cimiteriali - Approvazione consuntivo di gestione anno 2020 ed impegno di spesa per pagamento esumazioni effettuate nell&apos;anno 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24008</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTO: EREDI GOVONI: riparazione Renault Traffic YA720AF</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24007</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
