<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Vendita di piccola porzione di terreno. Accertamento in entrata del prezzo di compravendita</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23022</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DISSEQUESTRO DI ALIMENTI SEQUESTRATI DAL COMANDO CARABINIERI PER LA TUTELA DELLA SALUTE - N.A.S. DI BOLOGNA PRESSO IL PUBBLICO ESERCIZIO DENOMINATO &quot;FORNO MAAZOUZ DI HAZIM TOURIA&quot;, SITO IN VIA VIRGILIANA N.337, FRAZIONE PILASTRI DI BONDENO (FE). LEGA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23021</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 640 DEL 05.07.2012 - SIG. CECCOTTO MICHELE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23020</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;acquisto di badge magnetici per i rilevatori di presenza.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22737</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA PER UN INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEL PIANO PRIMO DI UN IMMOBILE ADIBITO A SCUOLA DI MUSICA PER RICAVARE AULE DI LEZIONE INDIVIDUALE IN SCORTICHINO, VIALE PASSARDI, 31</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23019</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NUOVA COSTRUZIONE DI PERCORSO CICLABILE PROTETTO IN LOCALITA&apos; SCORTICHINO&quot; (CUP C21B17000300006) - DICHIARAZIONE DI EFFICACIA DELL&apos;AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA DELL&apos;APPALTO, AI SENSI DELL&apos;ART. 32, COMMA 7 D.LGS N. 50/2016 ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23018</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di costruzione alloggi di edilizia residenziale pubblica - III Stralcio. Autorizzazione al subaffidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23017</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto disinfettanti per locali comunali conseguenti all&apos;emergenza epidemiologica da COVID-2019&quot;. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23016</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla visita del Senatore della Repubblica Italiana Matteo Salvini, Segretario Nazionale della Lega, da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo. Martedì 15 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23015</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>manifesto liste candicati elezione diretta Sindaco e Consiglieri comunali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23014</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PAGAMENTO BOLLI AUTOMEZZI COMUNALI CON SCADENZA 31/08/2020 (entro il 30/09/2020).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23013</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento tarip edifici comunali TERZO trimestre 2020 e parziale compensazione con prestazione di servizi in Economia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23012</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riattivazione progetto CSO CEREVISIA_FREE TIME. Proroga tecnica dell&apos;affidamento nelle more dell&apos;espletamento delle procedure per affidamento del servizio per un ulteriore periodo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23011</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Calendario di funzionamento del Nido d&apos;Infanzia Comunale &quot;Margherita&quot; per l&apos;anno educativo 2020/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23010</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio bagno chimico da posizionare presso le ex scuole elementari di Scortichino in funzione delle consultazioni elettorali che si terranno in data 20 e 21 settembre 2020 e per l&apos;eventuale ballottaggio del 04 e 05 ottobre 2020 - Determinazione a c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23009</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di pulizie straordinarie presso le ex scuole elementari di Bondeno cpl in funzione delle elezioni che si terranno in data 20 e 21 settembre 2020 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23008</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLA VIABILITA&apos; DEL COMPRENSORIO COMUNALE - ANNUALITA&apos; 2020 - 2&apos; LOTTO CUP C27H19001430004) - CIG ZB92E1E0F8 APPROVAZIONE PROGETTO DEFINITIVO-ESECUTIVO, DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO CON IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23007</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione avviso per la formazione di una graduatoria per l&apos;assegnazione di un voucher a copertura costi di iscrizione a corsi, attività&apos; e campionati sportivi organizzati da associazioni e società sportive.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23006</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina del comando parziale e temporaneo del dipendente del Comune di Terre del Reno Sig.ra Frida Benvenuti presso il Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23005</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO SERVIZIO CENTRO GIOVANI, INFORMAGIOVANI E DEI SERVIZI EXTRASCOLASTICI DI PRE E POST SCUOLA PERIODO 14 SETTEMBRE - 31 DICEMBRE 2020. AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23004</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura e posa di attrezzature ludiche presso il parco di palazzo Mosti a Pilastri. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23003</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione avviso per la formazione di una graduatoria per l&apos;assegnazione di un voucher a copertura costi di iscrizione a corsi, attività&apos; e campionati sportivi organizzati da associazioni e società sportive per bambini/e ragazzi/e da 6 a 16 anni o</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23002</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori per: Interventi di calmieramento del traffico veicolare nelle frazioni di Santa Bianca, Pilastri, Scortichino, Ponte Rodoni e Bondeno Capoluogo - CIG. 8153832307. Autorizzazione n. 2 subaffidamenti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23001</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di costruzione di alloggi di edilizia residenziale pubblica - III lotto. Autorizzazione al subaffidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23000</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22999</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modifiche alle linee guida approvate con D.G.C. n. 216 del 08/08/2019 dal titolo &quot;Linee guida per l&apos;emissione di bando e la concessione di contributi relativi a singole manifestazioni e iniziative, organizzate da enti del terzo settore o parrocchie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22998</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto n. 267 del 04.06.2020 del Ministero per i beni e le attività culturali e per il turismo recante &quot;Riparto di quota parte del Fondo emergenze imprese e istituzioni culturali di cui all&apos;articolo 183, comma 2, del decreto-legge n. 34 del 2020, de</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22997</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto n. 267 del 04.06.2020 del Ministero per i beni e le attività culturali e per il turismo recante &quot;Riparto di quota parte del Fondo emergenze imprese e istituzioni culturali di cui all&apos;articolo 183, comma 2, del decreto-legge n. 34 del 2020, de</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22996</link><pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
