<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Impegno di spesa per rifornimento carburante autoveicoli assegnati al Settore Socio Culturale - Area Servizi alla Cittadinanza, anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26154</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE PER LA CONCESSIONE IN USO E GESTIONE DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO COMUNALE DI SCORTICHINO - PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26153</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MERCATONE GOMME SNC: cambio gomme estive-invernali con corrispettivo deposito sui mezzi YA108AC e YA543AC in carico alla Polizia Locale, presidio Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26152</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione per la gestione dell&apos;impianto sportivo di proprietà comunale &quot;Centro Bihac&quot; sito in Bondeno via Napoleonica di cui alla Deliberazione della Giunta Comunale n. 108 del 28/04/2016. Impegno di spesa periodo Gennaio - Aprile 2022. CIG: ZBE34</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26151</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al corso webinar &quot;Le novità della dichiarazione IVA 2022 di interesse per gli enti locali&quot; in data 21/02/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26150</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione abbonamento a Enti On line (modulo ragioneria) con i moduli tributi e personale pari scadenza. Impegno di spesa e acquisto sul mepa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26149</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento bollettino MAV all&apos;ANAC per le quote contributo gara relative al Settore Tecnico - II° semestre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26148</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Commercio su aree pubbliche. Aggiornamento ed approvazione graduatoria generale degli operatori del commercio su aree pubbliche che concorrono all&apos;assegnazione dei posteggi temporaneamente non occupati del mercato settimanale del venerdì di Pilastri</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26147</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Commercio su aree pubbliche. Aggiornamento ed approvazione graduatoria generale degli operatori del commercio su aree pubbliche che concorrono all&apos;assegnazione dei posteggi temporaneamente non occupati del mercato settimanale del martedì di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26146</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione procedura intervento sostitutivo della stazione appaltante sensi dell&apos;art.4, comma 2, del D.P.R. 207/2010 nei confronti della Ditta omissis codice anagrafica comunale 109112.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26145</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI REALIZZAZIONE DI NUOVA PALESTRA SCOLASTICA A SERVIZIO DELLA SCUOLA PRIMARIA DELLA FRAZIONE DI SCORTICHINO - BONDENO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26144</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI RIQUALIFICAZIONE FUNZIONALE, MIGLIORAMENTO SISMICO ED ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO DELLA PALESTRA SCOLASTICA A SERVIZIO DELLA SCUOLA MEDIA DI BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26143</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO ED ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO DEL POLO PER L&apos;INFANZIA DI BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE ALLA CANDIDATUR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26142</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO ED ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO DELLA SCUOLA MEDIA DI BONDENO CAPOLUOGO - APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PROCEDERE CON AVVIO PROCEDURE NECESSARIE ALLA CANDIDATURA INT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26141</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMODATO FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA COOPERATIVA AGIRE PER EVOLVERE PER L&apos;UTILIZZO GRATUITO DELL&apos;IMMOBILE COMUNALE DI VIA PIRONI N. 73- BONDENO- PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26140</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MINISTERO DELLO SVILUPPO ECONOMICO: canone ponte radio 2022 per Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26139</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MINISTERO DELLO SVILUPPO ECONOMICO: canone ponte radio 2022 per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26138</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione rette Asilo Nido comunale. Quote comunali per il periodo gennaio_luglio 2022. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26137</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; per il periodo febbraio 2022 dicembre 2022 dei servizi di biblioteca e archivio st</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26136</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADESIONE ALL&apos;ASSOCIAZIONE NAZIONALE UFFICIALI DI STATO CIVILE E DI ANAGRAFE (A.N.U.S.C.A.)- ANNO 2022.IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26135</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Firma Digitale su documenti. Impegno di spesa e rimborso a dipendenti somme anticipate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26134</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPIANTO SPORTIVO PILASTRI- PROVVEDIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26133</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Diritti Anac secondo quadrimestre 2021. Liquidazione spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26132</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e liquidazione della quota sociale per l&apos;anno 2022 a favore di ANUTEL (Associazione Nazionale Uffici Tributi Enti Locali)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26131</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IDROMECCANICA TC SNC: acquisto di n.2000 mascherine FFP2 e spostamento somme tra capitoli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26130</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IDROMECCANICA TC SNC: acquisto di n.2 scanface-termoscanner, n.3 abbonamenti annuali per scansione e verifica validità green pass, n.1 upgrade sistema operativo per lettura green pass dello scanface già in dotazione e spostamento somme tra capitoli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26129</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI GIANNI: lavori di manutenzione ordinaria da effettuare su veicolo RENAULT TRAFIC targato YA721AF in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26128</link><pubDate>Wed, 19 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SCIA ai sensi dell&apos;art. 87 bis del D.Lgs. 259/2003 congiunta FASTWEB AIR SRL/LINKEM SPA per installazioni di impianti per le comunicazioni elettroniche da realizzarsi in co-locazione su infrastruttura preesistente sita in Bondeno Via T.Bonati, 28</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26127</link><pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
