<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Impegni di spesa per Assistenza e manutenzione delle postazioni di lavoro (personal computer desktop e portatili, tablet, stampanti) per il biennio 2021-2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24439</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARROZZERIA GIUDICE: impegno di spesa per mezzi sequestrati.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24438</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per la partecipazione a Webinar di ACSEL SERVIZI - Roma : &quot;L&apos;ECONOMO nelle AA.PP&quot; del 29_04_2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24437</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO: acquisto penumatici per carrelli e veicoli in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24436</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA FORMAZIONE DI UN ELENCO DI DISPONIBILITÀ, PER SOLI TITOLI, PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO, A TEMPO PIENO O A TEMPO PARZIALE, DI PERSONALE CON PROFILO DI INSEGNANTE DI SCUOLA D_INFANZIA,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24435</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 113 DEL 06/11/2019 E ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE PILASTRI, VIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24434</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA FORMAZIONE DI UN ELENCO DI DISPONIBILITÀ, PER SOLI TITOLI, PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO, A TEMPO PIENO O A TEMPO PARZIALE, DI PERSONALE CON PROFILO DI EDUCATORE D_INFANZIA, CAT. C,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24433</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FOTO OTTICA GRECHI: acquisto foto tessere per nuovi operatori di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24432</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TSN: iscrizione e corsi di tiro per operatori di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24431</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MAGGIOLI EDITORE: Acquisto manuale denominato &quot;Manuale di diritto penale e Procedura Penale per la Polizia Giudiziaria</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24430</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena. Mese di MARZO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24429</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso nota di credito Lepida. Accertamento dell&apos;entrata e chiusura nota di credito Lepida n.1021/PA del19/05/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24428</link><pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare 2021 - parte 7a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24427</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI REALIZZAZIONE PISTA CICLABILE IN ADIACENZA A VIA ROLANDO MALAGUTI (CUP C21B19000260002) - DETERMINA A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24426</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale dalla Chiesa e via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel comune di Bondeno. Acquisizione bonaria aree occupate a seguito della realizzazione dei lavori. Incarico al notaio per la redazion</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24425</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilita&apos; esterna per la copertura di n. 1 posto di ISTRUTTORE DIRETTIVO AMMINISTRATIVO CONTABILE - Categoria D (provenienza D1 o D3) - da assegnare al Settore SUAP/CED {ID:6417378589FD3383C12586B60</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24424</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>1 POSTO DI FUNZIONARIO DIRETTIVO CAT D PER IL COMUNE DI ANZOLA NELL&apos; EMILIA A TEMPO INDETERMINATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24423</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Associazione Nazionale Citta&apos; del Tartufo. Assunzione impegno di spesa e liquidazione delle quote associative per l&apos;anno 2020 - 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24422</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione rivolta al Sindaco di Bondeno sulla situazione delle telecamere di videosorveglianza sul territorio, presentata dal Consigliere Marcello Ferron del Gruppo Consiliare Partito Democratico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24421</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interpellanza rivolta al Sindaco di Bondeno dal Consigliere Davide Verri del Gruppo Consiliare Davide Verri Sindaco in merito all&apos;organizzazione URP - Ufficio Relazioni con il Pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24420</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOPPRESSIONE DEI DIRITTI DI SEGRETERIA RELATIVI A CERTIFICATI DI QUALUNQUE NATURA, ATTI DI NOTORIETA&apos;, AUTENTICAZIONE DI FIRME E DI COPIE, PER I QUALI LA LEGGE AMMETTE L&apos;ESENZIONE DALLIMPOSTA DI BOLLO. MODIFICA AL DUP 2021/2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24419</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OPERE DI URBANIZZAZIONE DEL PIANO PARTICOLAREGGIATO DI INIZIATIVA PRIVATA DI BONDENO FRAZIONE DI SANTA BIANCA, VIA BENINI - PROMOTORE IMPRESA BERTONCELLI S.R.L. DI FERRARA E OPERA DON CIPRIANO CANONICI MATTEI DI FERRARA. VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24418</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIVIDUAZIONE DELLE RIDUZIONI ED ESENZIONI DELLA TARIFFA RIFIUTI PER L&apos;ANNO 2021 E FINANZIAMENTO QUOTA RIDUZIONI ANNO 2020, ALLE ATTIVITA&apos; PRODUTTIVE CHIUSE A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID, AI SENSI DELL&apos;ART. 37 COMMA 3 E 7 DEL REGOLAMENTO TARIP - V</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24417</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2021 INSERITO NEL DOCUMENTO UNICO DI PROGRAMMAZIONE (DUP) APPROVATO CON D.C.C. N. 88 DEL 16/12/2020 E VARIAZIONE AL DUP 2021-2023 - VARIAZIONE DI BILANCIO. APPLICAZIONE AVANZO VINCOLATO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24416</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE A TERZI DELLA GESTIONE DEL SERVIZIO NIDO D&apos;INFANZIA COMUNALE &quot;MARGHERITA&quot; - ANNI EDUCATIVI 2021/2022-2022/2023-2023/2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24415</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modifica dell&apos;articolo 19 del vigente Regolamento del Corpo Intercomunale di Polizia Locale dell&apos;Alto Ferrarese.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24414</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>COMUNICAZIONE AL CONSIGLIO COMUNALE DELLE SPESE PER GLI ORGANI COLLEGIALI SECONDO SEMESTRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24413</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIVIDUAZIONE PER L&apos;ANNO 2021, AI SENSI DELL&apos;ART. 37 COMMA 3 E 7 DEL REGOLAMENTO TARIP, DI SOSTEGNO A VARIE CATEGORIE DI UTENZA PER FINALITA&apos; SOCIALI, EQUITATIVE, DI SOSTEGNO ALLO SVILUPPO DEL TERRITORIO E PER ALTRE RAGIONI DI RILEVANTE INTERESSE PU</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24412</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
