<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE PER L&apos;ADOZIONE DI MUSURE DI PROTEZIONE CIVILE DI PUBBLICA SICUREZZA E DI TUTELA AMBIENTALE E SANITARIA A SEGUITO DELL&apos;EVENTO METEOROLOGICO DEL 17/08/2022 - PULIZIA E RACCOLTA DI RIFIUTI ANCHE PERICOLOSI CONTENENTI AM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27494</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elenco depennati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27493</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE N. 33 DEL 18 AGOSTO 2022 RELATIVA ALL&apos;ALLONTANAMENTO DI PERSONE DALLA PROPRIA RESIDENZA O DOMICILIO A CAUSA DEL FORTUNALE DEL 17 AGOSTO 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27492</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISI PER LA DIGITALIZZAZIONE A VALERE SULLE RISORSE DEL PIANO NAZIONALE DI RIPRESA E RESILIENZA (PNRR) - PA DIGITALE 2026 - ADESIONE DEL COMUNE DI BONDENO - VARIAZIONE DI BILANCIO - SALVO RATIFICA - VARIAZIONE AL PROGRAMMA BIENNALE DEGLI ACQUISTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27490</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Anno sportivo 2022/2023. Esenzione dal pagamento della tariffa oraria per l&apos;utilizzo della palestra Manzoni a favore delle Associazioni Sportive Dilettantistiche AVB-AVIS-AIDO Agonistica Volley Bondeno e Matilde Basket Bondeno per l&apos;autogestione degl</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27489</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER LA GESTIONE DEI CAMPI SPORTIVI DI BURANA E BONDENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27488</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE N. 33 DEL 18 AGOSTO 2022 RELATIVA ALL&apos;ALLONTAMENTO DI PERSONE DALLA PROPRIA RESIDENZA A CAUSA DEL FORTUNALE DEL 17 AGOSTO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27487</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LA GHISI CARBURANTI SRL: acquisto n.1 Set tappetini in gomma per veicolo Jeep Renegade in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27486</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Oggetto: BONDENO CAPOLUOGO. ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE DI SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27484</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla richiesta di concessione per l&apos;occupazione di suolo pubblico per lo svolgimento di spettacolo con intrattenimento musicale, in occasione del 10° anniversario dall&apos;apertura dell&apos;attività. Bondeno - Viale Repubbli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27483</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA CONTINGIBILE ED URGENTE PER ALLONTANAMENTO PERSONE DALLA PROPRIA RESIDENZA E/O DOMICILIO A CAUSA DEL FORTUNALE DEL 17 AGOSTO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27482</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione in linea tecnica del progetto esecutivo per le opere di adeguamento e miglioramento degli impianti esistenti, presentato nell&apos;ambito della Convenzione Consip per l&apos;affidamento del servizio integrato energia ed. 4 Lotto 8.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27481</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto del Presidente della Repubblica n. 97 del 21 luglio 2022 per indizione comizi per Elezioni della Camera dei Deputati e del Senato della Repubblica in data DOMENICA 25 settembre 2022. Variazione di bilancio e prelevamento dal fondo di riserva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27480</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della convenzione stipulata ai sensi dell&apos;art. 30 del TUEL tra il Comune di Bondeno e la Provincia di Modena per la realizzazione dell&apos;intervento di risanamento e riparazione del ponte ubicato in Scortichino sul canale Diversivo di Buran</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27479</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina del Direttore Responsabile del periodico &quot;Il Municipio di Bondeno&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27478</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Linee di indirizzo per l&apos;iniziativa &quot;SCORRE IL FESTIVAL 2022&quot; e contestuale esenzione dal pagamento del canone di occupazione del suolo pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27477</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Quantificazione importo definitivo destinato alla remunerazione della produttività collettiva del personale dipendente ed all&apos;indennità di risultato del personale dirigente e dei titolari di posizione organizzativa ed autorizzazione alla liquidazion</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27476</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 32a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27475</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DEL RECESSO VOLONTARIO DAL SERVIZIO DEL DIPENDENTE A TEMPO DETERMINATO SIG.RA TARTARI MIRIAM CON EFFETTO DAL 01/09/2022 (ultimo giorno di servizio 31/08/2022).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27474</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LA GHISI CARBURANTI SRL: acquisto n.6 confezioni da 10L di Ad Blue per veicoli in dotazione alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27473</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELEZIONI DELLA CAMERA DEI DEPUTATI E DEL SENATO DELLA REPUBBLICA DI DOMENICA 25 SETTEMBRE 2022- APERTURA STRAORDINARIA DELL&apos;UFFICIO ELETTORALE PER GLI ADEMPIMENTI RELATIVI ALLA PRESENTAZION DELLE CANDIDATURE E RILASCIO TESSERE ELETTORALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27472</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER LA COPERTURA DI N. 4 POSTI DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27471</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 4 POSTI DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE - CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO, TERRE DEL RENO, POGGIO RENATIC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27470</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI RICERCA PERSONALE PER N. 3 INCARICHI A TEMPO DETERMINATO ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO CAT. D PNNR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27469</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICAPER SOLI ESAMI PER N. 1 POSTO DI DIRIGENTE A TEMPO INDETERMINATO AREA TECNICA - PIANIFICAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27468</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la fornitura degli strumenti necessari all&apos;espletamento delle prove scritte del concorso pubblico bandito per la copertura di n. 1 posto con rapporto di lavoro a tempo indeterminato di dirigente del settore tecnico presso il Comu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27467</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Incremento impegno di spesa per l&apos;affidamento del servizio per la gestione della prova psicoattitudinale del concorso pubblico bandito per la copertura di n. 1 posto con rapporto di lavoro a tempo indeterminato di dirigente del settore tecnico presso</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27466</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo regionale L.R. 19/2016 - Obiettivo 1 Anno 2022. Accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27465</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
