<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>MESSA IN SICUREZZA DI VIABILITA&apos; VEICOLARE E CICLO-PEDONALE DEL COMPRENSORIO COMUNALE - Approvazione progetto definitivo/esecutivo - Impegno di spesa mediante utilizzo economie del procedimento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23957</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di manutenzione ordinaria agli impianti elettrici in alcuni fabbricati di proprietà comunale - Annualità 2021. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23956</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione mezzi d&apos;opera di proprietà comunale - Annualità 2021-2022 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23955</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione autovetture comunali - Annualità 2021-2022 - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23954</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori urgenti di ripristino dell&apos;impianto antincendio a servizio dell&apos;edificio comunale sede dell&apos;IIS Carducci. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23953</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di disinfestazione, derattizzazione e dezanzarizzazione nel territorio del Comune di Bondeno. Anno 2021 - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23952</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DEL SERVIZIO PER L&apos;ATTRATTIVITA&apos; E COMPETITIVITA&apos; DEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BONDENO E PER IL COORDINAMENTO DELLE PROGETTUALITÀ PER LA PROGRAMMAZIONE 2021-2027.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23951</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio fornitura carburante gas metano per Fiat Qubo targato EA947ZA in dotazione al Settore Tecnico reparto cantonieri. Anno 2021. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23950</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI SELEZIONE PER INCARICO DIRIGENZIALE PRESSO IL SETTORE TECNICO AI SENSI DELL&apos;ART.110 COMMA 1 D.LGS. 267/2000.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23949</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANIMALIAMO O.D.V.: Convenzione rep. n. 354 del 25 gennaio 2020 stipulata per le annualità 2020-2022. Liquidazione saldo 2020 e primo rateo 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23948</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DISPOSIZIONI IN MERITO AL PAGAMENTO DELL&apos;INDENNITA DI SERVIZIO ESTERNO, AI SENSI DELLART. 56-QUINQUIES DEL CCNL DEL 21/05/2018, DURANTE LESPLETAMENTO DEI SERVIZI DI ORDINE PUBBLICO A SEGUITO DELLEMERGENZA COVID-19 AL PERSONALE ADDETTO AL SERVIZIO DI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23947</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione della procedura per l&apos;individuazione del candidato a cui conferire l&apos; incarico di dirigente del Settore Tecnico ai sensi dellart.110 comma1 del D.Lgs.267/2000 e s.m.i. - Approvazione del relativo avviso.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23946</link><pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per estensione garanzia per l&apos;anno 2021 per gli apparati storage IBM V3700 dell&apos;infrastruttura server.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23945</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al webinar in materia di gestione dei Piani Triennali dei Fabbisogni delle Pubbliche Amministrazioni e reclutamento del personale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23944</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Consumi Energia Elettrica nei locali comunali di Via V. Veneto 29 a carico del Comune di Bondeno. Pagamento fatture a favore e per conto dell&apos;Associazione APS La Locomotiva. (ottobre/novembre/dicembre 2020).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23943</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO AL 4 febbraio 2021 DELLA DETERMINAZIONE n. 13 DEL 13.01.2021 AVENTE PER OGGETTO &quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23942</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ORDINANZA DEL SINDACO n. 6 del 21/01/2021: RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDEN</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23941</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori consistenti nella realizzazione di un percorso ciclabile protetto nel centro urbano della località di Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23940</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERIFICA SCHEDARIO ELETTORALE - GENNAIO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23939</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER ATTIVAZIONE RAPPORTO DI COLLABORAZIONE CON SOGGETTO TERZO PER L&apos;ATTIVAZIONE E GESTIONE DI TIROCINI FORMATIVI EX LEGGE 14/2015 PER L&apos;ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23938</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICOGNIZIONE DOTAZIONE ORGANICA, RIMODULAZIONE PIANO TRIENNALE DEI FABBISOGNI DI PERSONALE 2021/2023 ED APPROVAZIONE PIANO OCCUPAZIONALE ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23937</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricognizione annuale eccedenze di personale ai sensi dell&apos;art.33 del D.Lgs 165/2001, così come sostituito dall&apos;art. 16 comma 1 Legge 12 novembre 2011 n. 183.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23936</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO DELL&apos;IPOTESI DI MODIFICA E INTEGRAZIONE DELL&apos;ACCORDO DECENTRATO INTEGRATIVO APPROVATO DALLA DELEGAZIONE TRATTANTE IL 30/12/2020 ED AUTORIZZAZIONE AL PRESIDENTE DELLA DELEGAZIONE TRATTANTE DI PARTE PUBBLICA ALLA SOTTOSCRIZIONE DEFINITIVA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23935</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI SOMMA URGENZA ART. 163 D.LGS. 50/2016 E S.M.I ART. 191, COMMA 3 T.U.E.L. D.LGS. 267/2000 E S.M.I - PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO - INTERVENTO DI MESSA IN SICUREZZA IMPIANTO DI RISCALDAMENTO - APPROVAZIONE VERBALE DI SOMMA URGENZA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23934</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA DAZIO N. 107/A E ACCATASTATO AL FG. 149, MAPPA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23933</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Stato Finale e Certificato Regolare Esecuzione per lavori di sistemazione del dissesto della sponda destra del canale collettore di Burana e della adiacente strada comunale Via per Burana in Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23931</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Affidamento diretto tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP/MEPA per il periodo febbraio - giugno 2021. Dete</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23930</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per servizio di integrazione scolastica alunni disabili. Primo semestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23929</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
