<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>PROGETTO Giovani liberi dalle mafie  Ampliamento attività ex Delibera di Giunta Regionale n. 877 del 20/05/2024. Determinazione a contrarre e contestuale affidamento diretto a Cooperativa Sociale Open Group ai sensi dell&apos;articolo 50 comma 1 lett b) del DLgs. 36/2023 per la realizzazione di alcune delle azioni previste in collaborazione con gli Istituti scolastici del territorio. CUP C29I24000880002</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33274</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33274</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Personale dipendente: Ricognizione assunzioni a tempo determinato effettuate ai sensi dell&apos;art. 8 - 4° comma - DPCM 27.12.1988 nel  mese di dicembre 2024.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33273</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33273</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>CONTRATTO DI COMODATO FRA IL COMUNE E SERENA SOCIETA&apos; COOP.VA SOCIALE ONLUS DI FERRARA RELATIVO ALL&apos;IMMOBILE COMUNALE SEDE DEL CSRD AIRONE DI BONDENO-I^ SEMESTE 205-  ACCERTAMENTO ENTRATA</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33272</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33272</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>RIGETTO DELLA DOMANDA PER LA ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZ. PILASTRI, VIA VIRGILIANA N. 249 E ACCATASTATO AL FG. 12, MAPPALE 41 - ZANQUOGHI ANDREA</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33271</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33271</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>ARCHIVIAZIONE DELLA DOMANDA PER LA ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PERTINENZIALE DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZ. BURANA, VIA COMUNALE GAVELLO N. 350 E ACCATASTATO AL FG. 74, MAPPALE 33 - VINCENZI BRUNELLA</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33270</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33270</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>ARCHIVIAZIONE DELLA DOMANDA PER LA ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, LOC. GAVELLO, VIA OBICI N. 557, 559, 561, 563 E ACCATASTATO AL FG. 89, MAPPALI 55, 62, 70, 72 - GHEDINI FAUSTO</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33269</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33269</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>RIGETTO DELLA DOMANDA PER LA ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE ZERBINATE, VIA ARGINE CAMPO N. 482 E ACCATASTATO AL FG. 19, MAPPALE 28 - BERLATO LORETTA</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33268</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=33268</guid><pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>