<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Accertamento dell&apos;assegno di medaglia al valor militare attribuito al Comune di Bondeno per l&apos;anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27155</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dotazione firma digitale a dipendente. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27154</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo firma digitale. Rimborso a dipendente somma anticipata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27153</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>rimborso spese sostenute direttamente dal Comandante della Polizia Locale Alto Ferrarese, con contestuale impegno delle stesse - acquisto n.1 micro SD-card da 32GB per DASH-CAM</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27152</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LUMIC TEL S.R.L.: Impegno di spesa e affidamento fornitura con posa in opera dell&apos;ampliamento dell&apos;impianto intercomunale di videosorveglianza: Comune di Bondeno Piazza Garibaldi - Viale Repubblica - Via Bonati - Galleria Via De Amicis</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27151</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DI PUBBLICAZIONE DEL BANDO DI GARA RELATIVO ALLA PROCEDURA APERTA PER L&apos; APPALTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA SU TRATTI STRADALI SSPP DEL COMPARTO ALTO FERRARESE ANNO 2022 (DM 123/2020) -CUP J67H20002110001 - CIG92644122A3</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27150</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori effettuati su autoveicoli di Protezione Civile e di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27149</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EUROMOTORS SNC: sostituzione batteria su motociclo HONDA RD11 targato CD56702 in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27148</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: revisione effettuata su motocicli HONDA RD11 targata CD56702 e HONDA RD11 targata CD56703 in dotazione alla Polizia Locale presidio di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27147</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SILLA S.A.S.: impegno di spesa per acquisto materiale per manutenzione ordinaria rimessaggio veicoli presso centro sovracomunale di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27146</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELTRAFF SRL: revisione e visita periodica etilometro</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27145</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - COSTITUZIONE NEL GIUDIZIO PROPOSTO DA B.E. ALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA, AVVERSO AVVISI DI ACCERTAMENTO IMU ANNI DAL 2016 AL 2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27144</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO DELLA CONVENZIONE PER LO SVOLGIMENTO DEL LAVORO DI PUBBLICA UTILITA&apos; AI SENSI DELLART. 54 del D.L.VO 28 AGOSTO 2000 N. 274, DELLART. 2 DEL DECRETO MINISTERIALE 26 MARZO 2001, ART.33 LEGGE 120 DEL LUGLIO 2010 E ART. 186 DEL D.LGS.285/1992.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27143</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione del Comune di Bondeno nella causa civile d&apos;appello avanti la Corte d&apos;Appello di Bologna promossa dal Sig. P.L. avverso la sentenza n. 582/2022 emessa dal Tribunale Civile di Bologna. PRELEVAMENTO DAL FONDO DI RISERVA - VARIAZIONE DI PEG.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27142</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROSECUZIONE PROGETTI CSO CEREVISIA- ACCERTAMENTO ENTRATA. ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27141</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione delle azioni di progetto necessarie per la realizzazione di eventi estivi presso Piazza G. Garibaldi, anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27140</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27139</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disposizioni relative alla revisione dell&apos;assetto organizzativo dell&apos;Ente e dell&apos;Area della Posizioni Organizzative.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27138</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alle manifestazioni relative alla &quot;Fiera Patronale San Giovanni Battista&quot; in Bondeno capoluogo. 23 - 28 giugno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27137</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di spettacoli di intrattenimento musicale da tenersi in località Scortichino in occasione del 140° Anniversario della Fondazione della Società Filarmonica &quot;Giuseppe Verdi&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27136</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI ALLA CASA COMUNALE - ELENCO COMPOSTO DA N. 1 NOMINATIVI - IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27135</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI ALLA CASA COMUNALE ELENCO COMPOSTO DA N.1 NOMINATIVI -IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27134</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico a valenza sovra comunale per la copertura di complessivi n.3 posti di Istruttore amministrativo cat C - CCNL Comparto Funzioni Locali, a tempo indeterminato ed a te</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27133</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rinnovo firma digitale. Rimborso ai dipendenti somme anticipate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27132</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto materiali diversi per l&apos;attività della cucina comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27131</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 7 per la gestione del progetto di Centro diurno per disabili: &quot;CSO Cerevisia Free time&quot;. Periodo 13 giugno 2022_31 gennaio 2023. AGGIUDICAZIONE DEFINIT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27130</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS SPA: spesa per vettovaglie fornite alla Caritas di Bondeno per profughi ucraini. Mese di MAGGIO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27129</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FIERA PATRONALE SAN GIOVANNI BATTISTA - GIUGNO 2022- AFFIDAMENTO SERVIZI PER L&apos;ORGANIZZAZIONE DI SPETTACOLI MUSICALI E SERVIZI TECNICI CORRELATI- DETERMINA A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27128</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
