<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA DEGLI IMPIANTI A SERVIZIO DEL NUOVO PLESSO SCOLASTICO DI BONDENO CAPOLUOGO - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25835</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE DEL PONTICELLO IN LEGNO PRESSO IL PARCO URBANO DI BONDENO - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25834</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione compensativa tra macro aggregati appartenenti alla stessa missione, programma e titolo ai sensi dell&apos;art. 175 comma 5 bis lett.e-bis e comma 6 del D.Lgs n. 267/2000- Servizio Tutoraggio minori- Variazione PEG.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25833</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25832</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI CANDIDATURE FINALIZZATE AL CONFERIMENTO DI UN INCARICO EX ART.110, D.LGS. N.267/2000 - SETTORE URBANISTICA - EDILIZIA PRIVATA - SUE- AMBIENTE-SUAP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25831</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITA&apos; ESTRATTIVA NEL POLO DI SETTEPOLESINI - ACCERTAMENTO QUANTITATIVI ESTRATTI E VALORIZZAZIONE ONERI ANNO 2021 - VERSAMENTO QUOTE SPETTANTI A PROVINCIA E REGIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25830</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione delle riduzioni della tariffa rifiuti anno 2021 alle utenze non domestiche che hanno presentato domanda ai sensi dell&apos;avviso pubblico approvato con Determinazione n. 1013 del 20/10/2021 in attuazione della DGC n. 153 del 14/10/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25829</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO ALLA PARROCCHIA DI S.GIACOMO MAGGIORE DI BURANA PER PROGETTI DI VALORIZZAZIONE LITURGICA E CULTURALE DELL&apos;ORGANO STORICO &quot; TRAERI&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25828</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTI A CATEGORIE BENEFICIARIE DI TARIFFE AGEVOLATE ABBONAMENTO TRASPORTO PER L&apos;ANNO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25827</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 1470 del 01.10.2012 - Sigg.ri Tendi Arnaldo e Tendi Carmela.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25826</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 683 del 09.07.2012 - Sigg.ri Gavioli Aires, Saletti Laura.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25825</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Associazione Pro Loco di Santa Bianca per la realizzazione delle iniziative natalizie denominate: progetto &quot;La cucina povera della tradizione natalizia bondesana&quot; e spettacolo musicale &quot;Conc</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25824</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/11/2021 al 30/11/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25823</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento fornitura materiale idraulico vario per interventi manutentivi su immobili comunali. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25822</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ORDINANZA SINDACALE N. 50/2020- APERTURA SPERIMENTALE POMERIDIANA SERVIZI DEMOGRAFICI-URP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25821</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO, PER SOLI ESAMI, PER LA COPERTURA DI N. 3 POSTI, A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO, DI &quot;ISTRUTTORE CULTURALE&quot; CAT.C., PRESSO IL COMUNE DI CARPI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25820</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Graduatoria finale concorso per la copertura di complessivi n.7 posti di Assistente Sociale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25819</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto alla Ditta individuale Paone Giovanni per la posa di quadri elettrici al servizio di tensostrutture natalizie di proprietà comunale collocate nel centro di Bondeno capoluogo. Impegno di spesa de</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25817</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Tirocini formativi 2021 - Integrazione spesa per rimborsi spese amministrative e compensi a Ial Ferrara</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25816</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Stampa a colori n. 1500 volantini formato A5 per promozione offerta formativa Istituto Superiore di Bondeno. Affidamento diretto. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25815</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE GRADUATORIA FINALE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO PER LA COPERTURA DI COMPLESSIVI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCIALE CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO, TERRE DEL RENO, POGGIO RENATICO, VI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25814</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto tramite procedura di Trattativa Diretta - M.E.P.A. sulla piattaforma telematica di Consip, del servizio per l&apos;allestimento e la gestione di impianti vari nell&apos;ambito del progetto &quot;Il Natale in Piazza&quot; da realizzarsi in Bondeno c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25813</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ELEZIONE DEL PRESIDENTE E DEL CONSIGLIO PROVINCIALE DELLA PROVINCIA DI FERRARA DEL 18 DICEMBRE 2021. PUBBLICAZIONE ELENCO DELLE LISTE E DELLE CANDIDATURE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25812</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ALL&apos;ORDINANZA N. 93 DEL 29/11/2021 DI INTEGRAZIONE ALLORDINANZA N. 84 DEL 31/05/2018 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25811</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE SAN BIAGIO, VIA PRO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25810</link><pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto cancelleria non presente nel catalogo convenzione mercato elettronico. Determina a contrarre e contestuale affidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25809</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione del contratto di comodato con il quale il Comune di Bondeno prende in comodato dalla Parrocchia Natività di Maria di Bondeno una tensostruttura completa di pavimentazione in legno e impianto di riscaldamento e aerazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25808</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aumento costi energetici relativi alla gestione pubblica illuminazione - Integrazione Capitolo di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25807</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
