<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Ditta R.G.O RUOTE GOMME OFFICINE SRL sita in Comune di Bondeno, Per Pilastri, 208 - classificazione tipologia di Industria ai sensi dell&apos;art. 216 del R.D. 27 luglio 1934 n. 1265 e s.m.i. e DM 05/09/94</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22763</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO TELO DI FACCIATA PER TENSOSTRUTTURA MOBILE MOD. OPEN 10 DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione di impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22762</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto sacchetti per nettezza urbana. Determina a contrarre, contestuale affidamento e d assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22761</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>A.F.PETROLI: impegno di spesa per carburante Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22760</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale. Istituzione di limite di velocità 40 km/h e installazione di dispositivi rallentatori di velocità tipo dossi artificiali. Via Arianuova - Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22759</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CINE TOUR RAGAZZI: provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di spettacoli pubblici da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo e a Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22758</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Canone di concessione anno 2020 a Ferrovie Emilia Romagna. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22757</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale per permettere lo svolgimento di una iniziativa presso il dehors temporaneo del Bar Cristal in Bondeno Via Martiri</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22756</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di posizionamento di autogru per installazione di pompa di calore nell&apos;immobile Farmacia Benea Bondeno Piazza Garibaldi 71.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22755</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso buoni spesa per emergenza Covid ad esercenti - p. 11a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22754</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elenco candidati che hanno sperato la prova orale del concorso P L</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22753</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione Consiglio Comunale del 30.07.2020. Integrazione Ordine del Giorno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22752</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso buoni spesa emergenza Covid ad esercenti . p.10a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22751</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Elezioni Comunali e referendum popolare confermativo del 20 e 21 settembre. Costituzione dell&apos;ufficio elettorale. Autorizzazione a compiere lavoro straordinario al personale dipendente per gli adempimenti elettorali. Impegno provvisorio di spesa per</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22750</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LEGA NAZIONALE PER LA DIFESA DEL CANE: custodia e mantenimento cani randagi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22749</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TIRO A SEGNO NAZIONALE BONDENO: 2° trimestre 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22748</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione per la gestione dell&apos;impianto sportivo di proprietà comunale &quot;Centro Bihac&quot; sito in Bondeno via Napoleonica. Periodo: 2016/2022 di cui alla Deliberazione della Giunta Comunale n. 108 del 28/04/2016. Impegno di spesa secondo trimestre 202</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22747</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per la pulizia e video ispezione della condotta sita in corrispondenza di Via Comunale per Burana - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22746</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio di adeguamento DUVRI e di aggiornamento alla &quot;procedura Covid-19&quot;. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22745</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO FORNITURA MATERIALE IDRAULICO PER INTERVENTI MANUTENTIVI SU IMMOBILI COMUNALI Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22744</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori manutenzione canali Lotto 2 - 31-10-2019 N- IMPRESA SAIC S.R.L.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22743</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Stato Finale e Certificato Regolare Esecuzione Lavori per lavori di sistemazione di alcune pavimentazioni stradali e pedonali del territorio comunale. Anno 2019- Svincolo Polizza.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22742</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO SOSTITUTIVO INPS DITTA CASA DEL PANE SAS</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22741</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA ORDINANDA DI ASSEGNAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA BOTTE PANARO N. 18 E ACCATASTATO AL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22740</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Permesso di costruire prot.n.199 del 03/01/2020 Nr. pratica 2 Oggetto AMPLIAMENTO E RIMODULAZIONE DELLA ZONA SERVIZI DI PERTINENZA DEL VILLAGGIO TURISTICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22739</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione Consiglio Comunale del 30 Luglio 2020 alle ore 21,00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22738</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;acquisto di badge magnetici per i rilevatori di presenza.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22737</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO VERNICE, DILUENTE E PERLINE PER SEGNALETICA ORIZZONTALE - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22736</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
