<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Impegno di spesa ed affidamento di servizi di assistenza e consulenza per la redazione del Manuale di Gestione Documentale e del Manuale di Conservazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25655</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER LA COPERTURA DI N. 2 POSTI DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE CATEGORIA D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25654</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di manifesti e opuscoli per la promozione pubblicitaria del &quot;Natale in Piazza 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25653</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 45</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25652</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale Dalla Chiesa e Via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel Comune di Bondeno. Registrazione del decreto di esproprio. Emissione mandato di pagamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25651</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI ESAMI, PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.10 UNITA&apos; CON PROFILO PROFESSIONALE DI OPERATORE ADDETTO ALL&apos;ASSISTENZA SOCIO-RIABILITATIVA&quot;(OSS) - CATEGORIA PROFESSIONALE B.3, POSIZIONE GIURIDICO ECON</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25649</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER ASSEGNAZIONE BUONI SPESA PER ACQUISTO DI GENERI ALIMENTARI E DI PRIMA NECESSITA&apos;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25648</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER VALUTAZIONE CURRICULA ED EVENTUALE COLLOQUIO PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO FIDUCIARIO EX ART. 90 D.LGS. N. 267/00, PRESSO L&apos;UFFICIO DI SEGRETERIA DEL SINDACO, MEDIANTE CONTRATTO DI LAVORO SUBORDINATO A TEMPO PIE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25647</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER VALUTAZIONE CURRICULA ED EVENTUALE COLLOQUIO PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO FIDUCIARIO EX ART. 90 D.LGS. N. 267/00, PRESSO L&apos;UFFICIO DI SEGRETERIA DEL SINDACO - cat. C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25646</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>OGGETTI SMARRITI. VERBALE DI RITROVAMENTO N. 417 DELL&apos;11/11/2021. MANIFESTO - BICICLETTA DA UOMO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25645</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori - di rimozione materie dell&apos;impianto sussidiario I° E DEL MANDRACCHIO DELLE PILASTRESI - STELLATA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25644</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PER L&apos;ATTRIBUZIONE DELLE PROGRESSIONI ECONOMICHE ORIZZONTALI (P.E.O) AL PERSONALE DIPENDENTE DEL COMUNE DI BONDENO ASSUNTO A TEMPO INDETERMINATO - CONCLUSIONE DELLA PROCEDURA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25643</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione al Fondo Pensione complementare &quot;PERSEO SIRIO&quot; conseguente alla destinazione dei proventi ex art. 208 c.d.s. per finalità di previdenza complementare di cui alla DGC n. 174/2020 ed al Regolamento per la destinazione delle risorse ex art. 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25642</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione del Comune di Bondeno alla piattaforma digitale turistica denominata &quot;VisItaly Maps&quot;. Determina a contrarre e contestuale affidamento del servizio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25641</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 2 POSTI DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO E TERRE DEL RENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25640</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/10/2021 al 15/10/2021. Recupero delle somme relative a n. 2 CIE esenti emesse nel 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25639</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/10/2021 al 31/10/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25638</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti relativi alla sponsorizzazione da parte della Società Hera S.p.a. dell&apos;evento denominato &quot;Festa d&apos;Estate 2021&quot;. Accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25637</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATA FONDO STATALE PER L&apos;ABBATTIMENTO DELLE BARRIERE ARCHITETTONICHE ANNO 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25636</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE DI INTERVENTI RELATIVI A INVESTIMENTI NEL CAMPO DELL&apos;EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E DELLO SVILUPPO TERRITORIALE SOSTENIBILE 2021 - I Lotto: installazione di infrastrutture e servizi infrastrutturali dedicati alla ciclo-mobilità elettrica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25635</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la sostituzione del Comune alle utenze nella copertura dei costi del Piano Finanziario del servizio rifiuti anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25634</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DESTINAZIONE DEI PROVENTI DELLE SANZIONI AMMINISTRATIVE PECUNIARIE PER VIOLAZIONI PREVISTE DAL &quot;NUOVO CODICE DELLA STRADA&quot; ALLE FINALITÀ DI CUI ALL&apos;ART. 208 DEL D. LGS. 30 APRILE 1992 N. 285 E SUCCESSIVE MODIFICHE ED INTEGRAZIONI - TRIENNIO 2022/2024</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25633</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Variazione compensativa tra macro aggregati appartenenti alla stessa missione, programma e titolo, ai sensi dell&apos;art.175, comma 5-bis, lett. e-bis) e comma 6 del D. Lgs. n. 267/2000. Acquisto beni per iniziative sportive e ricreative. Variazione al P</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25632</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Festività natalizie 2021/2022 - Approvazione delle azioni necessarie per la realizzazione del programma di massima del &quot;Natale in piazza&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25631</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADESIONE AL PROGETTO &quot;ADOTTA UN CAMPO DI GRANO&quot; PROPOSTO DALL&apos;ISTITUTO COMPRENSIVO &quot;T. BONATI&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25630</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BILANCIO DI PREVISIONE 2021-2023. VARIAZIONE COMPENSATIVA TRA LE DOTAZIONI DELLE MISSIONI E DEI PROGRAMMI LIMITATAMENTE ALLE SPESE DI PERSONALE- RILEVAZIONE ECONOMIE DI SPESA ED ACCANTONAMENTO RELATIVO - VARIAZIONE SALVO RATIFICA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25629</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera Giunta Comunale n. 149 del 07.10.2021 avente ad oggetto: &quot;Decreto n. 191 del Ministro della Cultura del 24 maggio 2021 recante &quot;Riparto di quota parte del Fondo emergenze imprese e istituzioni culturali di cui all&apos;articolo 183, comm</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25628</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera Giunta Comunale n. 141 del 23.09.2021 avente ad oggetto: &quot;Progetto occupabilità&apos; al femminile - DGR n. 869/2021- Previsione entrata - Variazione di bilancio - Salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25627</link><pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
