<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento del servizio di trasporto disabili ai seggi elettorali in occasione del referendum popolare confermativo e delle elezioni amministrative del 20 e 21 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22961</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento della fornitura di kit sanitari destinati al contenimento e alla prevenzione del rischio di contagio da COVID -19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22960</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga tecnica del contratto inerente l&apos;appalto del servizio di trasporto scolastico del Comune di Bondeno per il periodo 01/09/2020 28/02/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22959</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso deposito modello 7/D revisione dinamica straordinaria</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22836</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SIGNORATO AGOSTINO: lavaggio auto della Polizia Municipale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22958</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INFOGESTWEB: Aggiornamento software per autotrasporti</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22957</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Regolarizzazione pratica allestimento e dichiarazione CE gru PM autocarro Nissan ES952AK</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22956</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE SOMME NON ANDATE A BUON FINE - CONTRIBUTI GENERICI E BUONI SCUOLA MESI DI LUGLIO E AGOSTO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22955</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di spedizione straordinaria di cartoline agli elettori residenti all&apos;estero in occasione delle elezioni referendarie e comunali del 20 e 21 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22954</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA PER VARIANTE IN CORSO D&apos;OPERA RELATIVA AD UN INTERVENTO DI AMPLIAMENTO E RIMODULAZIONE DELLA ZONA SERVIZI DI PERTINENZA DEL VILLAGGIO TURISTICO LUCCIOLE NELLA NEBBIA IN STELLATA VIA ARGINE PO 35/A</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22953</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>nomina del professionista incaricato per il collaudo delle opere di urbanizzazione previste dalla variante al Piano di Recupero denominato &quot;ex-metano&quot; presentato dalla Soc. ERETTA 2 Srl</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22952</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di manutenzione e costruzione impianti di pubblica illuminazione. Autorizzazione al subaffidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22951</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VERIFICA IMPIANTO DI MESSA A TERRA E SCARICHE ATMOSFERICHE AI SENSI DEL DPR 462/2001. DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22950</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori per &quot;Realizzazione interventi di calmieramento del traffico veicolare nelle frazioni di Santa Bianca, Pilastri, Scortichino, Ponte Rodoni e Bondeno Capoluogo&quot;. Riconoscimento del diritto alla anticipazione del 20% sull&apos;importo cont</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22949</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di &quot;Realizzazione di alloggi di edilizia residenziale pubblica III Lotto&quot;. Autorizzazione al subaffidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22948</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO CERTIFICATO DI PREVENZIONE INCENDI DEL PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO COME PREVISTO DA DPR 151/11 - PAGAMENTO ONERI ISTRUTTORI A FAVORE DI COMANDO PROVINCIALE VV.F.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22947</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA DI SOSPENSIONE DEI LAVORI - PERMESSO DI COSTRUIRE N. 00279/2015/PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22946</link><pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidati consiglieri lista Fratelli d&apos;Italia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22945</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidati consiglieri lista Lega Salvini Premier.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22944</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri Lista...E Avanti!.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22943</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidati consiglieri lista Civica per Saletti - Vincenzi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22942</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri lista Federazione Popolo Sovrano.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22941</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri lista PD.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22940</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri Lista Bondeno in Testa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22939</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dichiarazioni spese da sostenere per la campagna elettorale elezioni comunali del 20 e 21 settembre 2020. Candidato sindaco e candidati consiglieri lista Davide Verri Sindaco.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22938</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso pubblicazione raccolta regolamenti comunali per l&apos;accesso, il funzionamento e la compartecipazione ai servizi educativi per la prima infanzia, scolastici, extrascolastici e ricreativi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22937</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di Pubblicazione &quot;Regolamento generale delle entrate tributarie e patrimoniali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22936</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROPAGANDA ELETTORALE. DELIMITAZIONE, RIPARTIZIONE E ASSEGNAZIONE SPAZI PER AFFISSIONI DI PROPAGANDA PER LE LISTE DI CANDIDATI CHE PARTECIPANO DIRETTAMENTE ALL&apos;ELEZIONE DEL SINDACO E DEL CONSIGLIO COMUNALE PREVISTA PER IL 20 E 21 SETTEMBRE 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22935</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
