<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Somma liquidata giudizialmente corresponsione della differenza impegnata con determinazione n. 668 del 8/07/2020 all&apos;avvocato difensore del Comune</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23427</link><pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di ripristino definitivo scavi E-DISTRIBUZIONE. Ditta IEME S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23426</link><pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adesione Fondo Pensione complementare &quot;PERSEO SIRIO&quot; conseguente alla destinazione dei proventi ex art. 208 c.d.s. per finalità di previdenza complementare di cui alla DGC n. 290/2019 ed al Regolamento per la destinazione delle risorse ex art. 208 D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23425</link><pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori per interventi di calmieramento del traffico veicolare su strade di competenza comunale. Ditta Verzaro S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23424</link><pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO E PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA FINALESE N. 42</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23423</link><pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/11/2020 al 15/11/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23421</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura gratuita dei libri di testo agli alunni della scuola primaria - a.s.2020-2021. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23420</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>50° anniversario dell&apos; attività del Liceo di Bondeno. Determina a contrarre e contestuale affidamento del servizio di l&apos;elaborazione grafica e stampa di n. 500 copie di pubblicazione celebrativa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23419</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER INDAGINI GEOLOGICHE - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23418</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento del canone di affitto dell&apos;area di terreno adibita ad orti comunali. Assunzione impegno di spesa e liquidazione del canone a favore dei proprietari.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23417</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto cartelli in cartoncino complementari alla segnaletica verticale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23416</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Recupero spese di acqua, energia elettrica e gas dei locali occupati dal Tennis Club e Lions Club presso il Centro 2000 sito in Viale Matteotti anni 2018-2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23415</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso imposta Consorzio Bonifica Pianura di Ferrara.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23414</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di spalamento neve su una parte delle strade e dei parcheggi comunali per il periodo 01 dicembre 2020 - 31 marzo 2021. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23413</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Piano Neve per la stagione invernale 2020 - 2021. Affidamento servizio di spalamento neve dalle strade e parcheggi comunali per il periodo 01 dicembre 2020 - 31 marzo 2021 per una parte del territorio comunale. Determina a contrarre, con</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23412</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2020 - p. 25a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23411</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilità esterna per la COPERTURA DI UN POSTO DI CATEGORIA D ISTRUTTORE PRESSO LLPP</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23410</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPALTO AGGIUDICATO - Procedimento 2019_02_FE. OCDPC 351/2016 Cod. 12577 Interventi di ripristino funzionale delle opere di Scarico in Po. Comune di Bondeno (FE) CUP F24H17000150001- CIG 838808203F. AVVISO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23409</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER RILIEVO-PLANOALTIMETRICO - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23408</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER VALUTAZIONE EMISSIONI IN ATMOSFERA - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23407</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE NUOVA VIABILITÀ BONDENO OVEST - COMPLETAMENTO CIRCONVALLAZIONE - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE PER VALUTAZIONE IMPATTO ACUSTICO PREVISIONALE - DETERMINAZIONE A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23406</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI. RIMBORSO A CONTRIBUENTI VARI DI SOMME VERSATE IN ECCEDENZA RELATIVE ALL&apos;IMPOSTA IMU ANNO 2019 E PRECEDENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23405</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per licenze d&apos;uso per VDA (Virtual Desktop Access) per l&apos;utilizzo di Windows 10 sulle macchine virtuali HORIZON attualmente già in uso presso l&apos;infrastruttura Comunale per l&apos;EMERGENZA COVID-19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23404</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per affidamento dei servizi di assistenza e manutenzione alle piattaforme di software gestionale VBG per il periodo 01 luglio 2020 - 31 dicembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23403</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Definizione del valore economico del Fondo per lo sviluppo delle risorse umane e della produttività anno 2020 per il personale dirigente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23402</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI ESAMI, DI CANDIDATI PER LA STIPULAZIONE DI CONTRATTI DI FORMAZIONE E LAVORO, PER N. 3 FIGURE DI ISTRUTTORE DI POLIZA LOCALE, AGENTE CAT. C PRESSO IL COMUNE DI COMACCHIO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23401</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER MANIFESTAZIONE D&apos;INTERESSE RELATIVA ALLA CONCESSIONE DUSO AMMINISTRATIVA DELL&apos;IMPIANTO SPORTIVO TENNIS SCOPERTO &quot; CAMPO CENTRO2000&quot; CON ANNESSI SERVIZI TENNISTICI E LOCALI DA ADIBIRE A SEDE DELLASSOCIAZIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23400</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sottoscrizione abbonamento alla banca dati on-line &quot;Leggi d&apos;Italia Professionale&quot; a favore della Società Wolters Kluwer Italia S.p.a. Impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23399</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
