<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ART.60 D.P.R.600/73 LETTERA E) AVVISO ALLA CASA COMUNALE ATTO N.600/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25265</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla manifestazione sportiva internazionale di regolarità riservata alle auto storiche denominata &quot;31° Gran Premio Nuvolari.&quot; Domenica 19 settembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25264</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTENZIOSO TRIBUTARIO - ACCERTAMENTO IN ENTRATA DI SOMME RELATIVE ALLA TASI E SPESE LEGALI, IN ESECUZIONE DELLA SENTENZA N. 91 EMESSA DALLA COMMISSIONE TRIBUTARIA PROVINCIALE DI FERRARA IN DATA 29/3/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25263</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione a tempo indeterminato di n. 1 dipendente con la qualifica di istruttore direttivo tecnico categoria giuridica D a tempo pieno presso il Settore Tecnico - Area Ambiente e Territorio .</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25262</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUZIONE AL FINANZIAMENTO DEL TRASPORTO PUBBLICO PROVINCIALE - TRASFERIMENTO AMI ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25261</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;PROGETTO BIKE TO WORK&quot; DI CUI ALLA DGR N.1291/2021- NUOVA COSTRUZIONE DI PERCORSO CICLOPEDONALE PROTETTO IN LOCALITA&apos; BORGO SCALA VIA PER ZERBINATE - APPROVAZIONE IN LINEA TECNICA PROGETTO DI FATTIBILITA&apos; TECNICA ED ECONOMICA - AUTORIZZAZIONE A PRO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25260</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO L.R. 41/97 - PROGETTI DI VALORIZZAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DI AREE COMMERCIALI E MERCATALI - AZIONE PROGETTUALE 2 - &quot;RIGENERAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DELL&apos;AREA ANTISTANTE ALLA PARROCCHIA DELLE NATIVITÀ DI MARIA (DUOMO)&quot; - APPROVAZIONE PROGETTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25259</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Utilizzo delle sale comunali da parte di associazioni e società sportive in periodo di emergenza sanitaria COVID-19. Provvedimenti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25258</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Anno sportivo 2021/2022. Esenzione dal pagamento della tariffa oraria per l&apos;utilizzo della palestra Manzoni a favore delle Associazioni Sportive Dilettantistiche AVB-AVIS-AIDO Agonistica Volley Bondeno e Matilde Basket Bondeno per l&apos;autogestione degl</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25257</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Evento di intrattenimento estivo denominato &quot;Scorre - Il Festival&quot; - Programma definitivo ed esenzione dal pagamento del canone di occupazione del suolo pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25256</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione incaricati della riscossione di entrate comunali, diversi dall&apos;Economo comunale. Aggiornamento alla Delibera n. 189 del 3/12/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25255</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIVIDUAZIONE DELLE RIDUZIONI DELLA TARIFFA RIFIUTI PER L&apos;ANNO 2021 ALLE UTENZE NON DOMESTICHE A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID E DEFINIZIONE CRITERI, AI SENSI DELL&apos;ART. 37 DEL REGOLAMENTO TARI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25254</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 103 del 28.03.2014 - P.M.G. Costruzioni S.n.c. di Palma Pasquale e C.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25253</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca parziale dell&apos;ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 1241 del 24.08.2012</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25252</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE BURANA, VIA VIRGILIANA SNC E AC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25251</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consigli Comunale - Integrazione Ordine del giorno del 16.09.2021 ore 21:00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25250</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ART,60 D,P,R, 600/73 LETTERA E) PER AVVISO DI DEPOSITO ATTO NELLA CASA COMUNALE IN QUANTO IREPERIBILE AD ACCERTAMETO DAL 03/07/2017 IN QUESTO COMUNE ATTO N.601/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25249</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIVERSAMENTO ALLA PROVINCIA DI FERRARA DAL TRIBUTO PER L&apos;ESERCIZIO DELLE FUNZIONI DI TUTELA, PROTEZIONE E IGIENE AMBIENTALE (ART. 19 D.LGS 504/92) PERIODO 1/1-31/08/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25248</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento entrata da Ausl Ferrara per progetto minore A.E.G. ott-dic 2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25247</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento diretto del servizio di produzione pasti per la scuola primaria di Scortichino tramite piattaforma MEPA. Determina a contrarre ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25246</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori di tinteggiatura facciata esterna di immobile ad uso civile.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25245</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di manifesti per la promozione pubblicitaria della Fiera di Ottobre 2021. Impegno di spesa e recupero somme varie da impegni di spesa preesistenti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25244</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTAZIONE DENOMINATA &quot;MERCATINO DI STELLATA&quot; - MERCATINO STORICO CON HOBBISTI - AFFIDAMENTO GESTIONE SPERIMENTALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25243</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;infanzia gestite da Enti privati senza fini di lucro presenti sul territorio comunale. Anno educativo 2020/2021. Liquidazione seconda ed ultima quota di contributi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25242</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi per affidi minori 3° trimestre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25241</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso pubblicazione lettera convocazione Consiglio Comunale per il giorno 16 settembre 2021 alle ore 21:00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25240</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio trasporti per disabili, anziani, dializzati e utenti sprovvisti di rete familiare a Centri diurni e strutture sanitarie. Mese di settembre 2021.Determina di efficacia dell&apos;aggiudicazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25239</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento tramite Trattativa Diretta sulla piattaforma (MEPA) di Consip PER LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI-INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE POST SCUOLA E DOPOSCUOLA- PERIODO SETTEMBRE-DICEMBRE 2021. Determina di effi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25238</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
