<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Intervento di ristrutturazione Casa Bottazzi - Rimborso utenza gas a Serena Società Cooperativa Sociale Onlus.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25994</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento dell&apos;incrocio tra via Generale Dalla Chiesa e Via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile - Ripristino dello stato antecedente all&apos;occupazione a seguito dei lavori. Determina a contrarre, aggiudicazione ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25993</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;Intervento di manutenzione straordinaria e miglioramento da realizzarsi in corrispondenza del campo basket presso il Centro Sportivo Bihac&quot; - Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25992</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LUMIC Telecomunicazioni: impegno di spesa e affidamento fornitura del servizio di manutenzione programmata dell&apos;impianto intercomunale di videosorveglianza. Annualità 2022-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25991</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GRUPPO GHEDINI: acquisto di un automezzo da destinare al Presidio di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25990</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER AFFIDAMENTO DEI SERVIZI DI BIBLIOTECA E ARCHIVIO STORICO DEL COMUNE DI BONDENO DAL 01/01/2022 - AL 31/01/2022. AFFIDAMENTO DIRETTO AI SENSI DELL&apos;ART.1, COMMA 2, LETT. A) DEL D.L. 16 LUGLIO 2020, N. 76. CIG: ZF734A09D7.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25989</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento CIE emesse nei quattro trimestri del 2020 e nei primi due trimestri del 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25988</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi regionali per l&apos; acquisto dei libri di testo. Erogazione a primo gruppo di richiedenti come da DGR 2137/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25987</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PIANO PARTICOLAREGGIATO DI INIZIATIVA PRIVATA DI BONDENO - FRAZIONE DI SANTA BIANCA, VIA BENINI - PROMOTORE IMPRESA BERTONCELLI S.R.L. E OPERA DON CIPRIANO CANONICI MATTEI - ACCERTAMENTO SOMME OPERE DI URBANIZZAZIONE PRIMARIA E REGOLARIZZO CONTABILE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25986</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVENZIONE TRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PROVINCIA DI MODENA PER LA REALIZZAZIONE DELL&apos;INTERVENTO DI RISANAMENTO E RIPARAZIONE DEL PONTE UBICATO IN SCORTICHINO SUL CANALE DIVERSIVO BURANA - ACCERTAMENTO IN ENTRATA DEL COFINANZIAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25985</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di manutenzione straordinaria patrimonio arboreo del comune di Bondeno - Anno 2021 (CUP C27H21005780004) - Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25984</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/12/2021 al 15/12/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25983</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di assistenza su elettrodomestici industriali (frullatore e frigo) presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25982</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo comunale ad alunni delle classi prime degli istituti di istruzione del territorio, con domanda presentata sia al Comune che alla Regione Emilia Romagna per l&apos;a.s.2021/2022 (beneficiari come da DGR 2137/2021). Impegno di spesa e contestuale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25981</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme non andate a buon fine.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25980</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento sanitario obbligatorio B.C.J.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25979</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modalità di acquisto del ticket per il pagamento del canone per le occupazioni temporanee di suolo pubblico effettuate dagli operatori &quot;spuntisti&quot; non titolari di posteggio nei mercati e nelle fiere, nonché dagli assegnatari temporanei nelle fiere.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25978</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione fondo per il sostegno alle famiglie in stato di bisogno - p. 2a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25977</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI PER LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI-INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE POST SCUOLA E DOPOSCUOLA - PERIODO GENNAIO-MARZO 2022- DETERMINA A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25976</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somma incassata dalla Polizia Locale relativa a pagamento verbale di competenza della Provincia di Ferrara</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25975</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DPS INFORMATICA SNC: acquisto di n.1 tastiera MICROSOFT SURFAGE GO per Protezione Civile e spese di spedizione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25974</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PIBBLICO PER SOLI ESAMI, CON EVENTUALE PROVA PRESELETTIVA PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI N.1 UNITA&apos; NEL PROFILO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; (CAT. C1) DA ASSEGNARE AL SETTORE AFFARI GENERALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25973</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI GIANNI: lavori di manutenzione ordinaria da effettuare su veicolo FORD RANGER targato DR802JL in carico alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25972</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARR. EREDI GOVONI GIANNI: lavori di manutenzione ordinaria da effettuare su veicolo FORD RANGER targato DR800JL in carico alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25971</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interventi di manutenzione ordinaria agli impianti elettrici in alcuni fabbricati di proprietà comunale. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25970</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI RECUPERO ALLOOGGI ERP - PROGRAMMA STRAORDINARIO 2020-2022 DI CUI ALLA DGR N. 1276/2021 - ACCERTAMENTO ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25969</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INCARICO PROFESSIONALE PER LA REDAZIONE DELLA STIMA INERENTE IL CALCOLO DEL VALORE DI TRASFORMAZIONE DI DIRITTO DI SUPERFICIE IN DIRITTO DI PIENA PROPRIETA&apos; DELLIMMOBILE SITO IN PIAZZA RISORGIMENTO 34, 36, 42, 44 E 46 - AFFIDAMENTO ED IMPEGNO DI SPES</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25968</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVITA&apos; FORMATIVA SETTORE TECNICO - IMPEGNO DI SPESA PER LA PARTECIPAZIONE AL WEBINAR DI FORMAZIONE IN MATERIA DI EDILIZIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25967</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
