<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Revoca ordinanza sindacale contingibile e urgente n. 18 del 23.01.2014.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26515</link><pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione tra il Comune di Bondeno e Scuole dell&apos;infanzia gestite da Enti privati senza fini di lucro presenti sul territorio comunale relativa alle sezioni &quot;3 6&quot; anni attive. Anno educativo 2021_2022. Approvazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26514</link><pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riduzione contributo retta struttura di accoglienza sig. G.F. - 1° trimestre 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26513</link><pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto materiali diversi per il funzionamento della cucina comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26512</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per affidamento della realizzazione del progetto: &quot;Educare per il benessere. Percorsi educativi di prevenzione del disagio e per il benessere dei bambini e supporto per famiglie e contesti educativi e scolastici&quot;. Affidamento di</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26511</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Dissequestro di uova disposto da Comando Carabinieri per la Tutela Agroalimentare di Parma in data 4 marzo 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26510</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e Buoni scuola - Marzo 2022 - p. 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26509</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI PER LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI-INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DI PRE POST SCUOLA E DOPOSCUOLA - PERIODO APRILE 2022- DETERMINA A CONTRARRE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26508</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di manutenzione ordinaria agli impianti elettrici nei vari fabbricati di proprietà comunale. Anno 2022. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26507</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riparazione boiler per la produzione di acqua calda sanitaria presso il vano caldaia degli spogliatoi del campo di calcio di Burana. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26506</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 9</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26505</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Alienazione beni mobili comunali - Approvazione bando d&apos;asta pubblica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26504</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa per servizio di espurgo delle vasche settiche comunali - Anno 2022. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26503</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di sicurezza e vigilanza presso alcuni immobili comunali anni 2022-2023. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26502</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTAZIONE DENOMINATA &quot;MERCATINO DI STELLATA&quot; - MERCATINO STORICO CON HOBBISTI - AFFIDAMENTO GESTIONE SPERIMENTALE PER PROROGA PERIODO SPERIMENTALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26501</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA STABILIZZAZIONE EX ART. 20 D.LGS. 75/2017 E S.M.I., PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CAT. C</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26500</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione della procedura di stabilizzazione per la copertura di n. 1 posto nel profilo professionale di istruttore amministrativo categoria C da destinare al Settore Socio Culturale - Area Servizi alla Cittadinanza - Servizio Relazioni con il</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26499</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE ATTI DI CONTABILITA&apos; FINALE, CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE E SVINCOLO RITENUTE - Manutenzione straordinaria di Via Ferrarese in località Stellata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26498</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE ATTI DI CONTABILITA&apos; FINALE, CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE E SVINCOLO RITENUTE - SISTEMAZIONE FRANA VIA PER BURANA A SEGUITO DEGLI EVENTI CALAMITOSI DI NOVEMBRE 2018</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26497</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICHIESTA DIFFUSIONE/PUBBLICAZIONE DELL&apos;AVVISO DI SELEZIONE, PER SOLI TITOLI, PER LA RICERCA DI PERSONALE DA ASSUMERE A TEMPO DETERMINATO (A TEMPO PIENO O PARZIALE), DA INQUADRARE COME ISTRUTTORE TECNICO DI C IN POSSESSO DI SPECIFICHE PROFESSIONALITA&apos; TECNICHE, PER CONSENTIRE L&apos;ATTUAZIONE DEI PROGETTI PREVISTI DAL PNRR AI SENSI DELLL&apos;ART.31 - BIS DEL D.L.N. 152/2021 CONVERTITO IN L.233/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26496</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento canoni di concessione al Consorzio della Bonifica di Burana, anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26495</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 8</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26494</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza sindacale contingibile ed urgente di cui all&apos;art. 54 c.4 del D.Lgs 267/2000, per la istituzione di un fondo per fare fronte alle spese urgenti ed indilazionabili, a favore dei rifugiati ucraini presenti sul territorio comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26493</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata di somme indebitamente versate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26492</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Individuazione e nomina della Commissione Giudicatrice relativa al concorso pubblico a valenza sovra comunale per la copertura di complessivi n.2 posti di Istruttore Direttivo Contabile categoria giuridica D - CCNL Comparto Funzioni Locali, a tempo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26491</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione fra il Comune di Bondeno ed Acer Ferrara per la suddivisione di compiti relativi alla gestione della quota del fondo nazionale per il sostegno agli inquilini morosi incolpevoli per l&apos;annualità 2021, di cui alla DGR n. 1903/2021 e fondi re</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26490</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 7a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26489</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI BONIFICA BANCA DATI TRIBUTI COMUNALI - AFFIDAMENTO MEDIANTE TRATTATIVA DIRETTA SUL MEPA - AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA E IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26488</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
