<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER IL RICONOSCIMENTO DELLE PROGRESSIONI ECONOMICHE ORIZZONTALI CON DECORRENZA 01/01/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25521</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. dall&apos;art. 36, comma 2, del d.lgs. n. 50/2016, per l&apos;affidamento del servizio di accoglienza dei partecipanti al &quot;Festival del ciclista lento 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25524</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa avanti il TAR Emilia Romagna R.G. n. 129/2015 proposta da Associazione Vittime della Caccia ed Animal Liberation contro il Comune di Bondeno. Assunzione di impegno per il pagamento della quota del contributo unificato posta a carico del Comune.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25523</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale Alto Ferrarese: programma ENEIDE (ENforcement and Engineering: Integration, Deployment and Evaluation) Programma di interventi per il miglioramento della mobilità e della sicurezza stradale. MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL: acquis</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25522</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al webinar in materia di Estratto Conto Amministrazione (ECA).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25520</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DELLA PROCEDURA DI SELEZIONE PER L&apos;ATTRIBUZIONE DI PROGRESSIONI ECONOMICHE ORIZZONTALI (P.E.O) AL PERSONALE DIPENDENTE DEL COMUNE DI BONDENO ASSUNTO A TEMPO INDETERMINATO - APPROVAZIONE AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ATTRIBUZIONE DELLE P.E.O. AV</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25519</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 43</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25518</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria della rete viaria del comprensorio comunale - 1° Lotto. Ditta ZANIBONI S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25517</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROVVEDIMENTI TEMPORANEI DI DISCIPLINA DEL TRANSITO E DELLA SOSTA su strada del territorio comunale causa lavori urgenti per la posa di cavi della linea elettrica. Ditta Bottoli Costruzioni S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25516</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare ad un corso in webinar in materia di Conti giudiziali contabili in data 3 novembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25515</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in prossimità dei cimiteri in occasione della Festività dei Santi e della Commemorazione dei defunti: 1 - 2 novembre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25514</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento del servizio per assunzione di n.4 lavoratori con rapporto di lavoro in somministrazione con qualifica di istruttore tecnico categoria C CCNL Comparto Funzioni Locali - determina a contrarre sulla piattaforma MEPA di CONSIP.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25512</link><pubDate>Mon, 25 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO DI MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA AI SENSI DELL&apos; ART.30 DEL D.LGS.165/2001 PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI &quot;AGENTE DI POLIZIA LOCALE&quot; CAT. C DA ASSEGNARE AL SETTORE POLIZIA LOCALE DEL COMUNE DI FISCAGLIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25511</link><pubDate>Sat, 23 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura regionale di sostegno economico alle famiglie denominata: &quot;Al nido con la Regione&quot; per l&apos;a.e. 2021/2022 finalizzata allo abbattimento delle rette/tariffe di frequenza ai servizi educativi per la prima infanzia&quot;. ACCERTAMENTO ENTRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25510</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle stra</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25509</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di prelievo colombo o piccione di città (Columba Livia), per il periodo dal 22 al 31 ottobre 2021, da parte dei coadiutori muniti di regolare abilitazione ed autorizzazione nell&apos;ambito del piano quinqu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25508</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. dall&apos;art. 36, comma 2, del d.lgs. n. 50/2016, per l&apos;acquisto di prodotti a stampa per la promozione pubblicitaria di manifestazioni e attività promosse dal Comune.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25507</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione Consiglio Comunale per il giorno 28 Ottobre 2021 alle ore 21,00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25506</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di locazione dell&apos;immobile di proprietà comunale sito in Bondeno (FE), Via Granatieri di Sardegna 20 adibito a Nido d&apos;infanzia comunale. Restituzione deposito cauzionale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25505</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE ALLOGGI ERP QUARTIERE DEL SOLE - III LOTTO (CUP C29C09000000007) - INCARICO PER CONNESSIONE IMPIANTI FOTOVOLTAICI - AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25504</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti al transito della manifestazione ciclo-turistica denominata &quot;Festival del Ciclista Lento 2021&quot;. Domenica 31 ottobre 2021. Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25503</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e autorizzazione a partecipare al ciclo di incontri di formazione ed aggiornamento in materia di personale degli enti locali per i dipendenti assegnati al servizio personale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25502</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione impegno di spesa n.996 del 29/09/2021 per affidamento fornitura del servizio di installazione impianto elettrico temporaneo in Viale della Repubblica in occasione della &quot;Centenaria Fiera di Ottobre 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25501</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER AZIONI DI SENSIBILIZZAZIONE CONTRO LA VIOLENZA SULLE DONNE: DISPOSIZIONI IN MERITO ALLA INSTALLAZIONE DI UNA &quot;PANCHINA ROSSA&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25500</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Partecipazione diretta del Comune di Bondeno al &quot;Festival del Ciclista Lento 2021&quot;. Approvazione del progetto di promozione dell&apos;iniziativa prevista per il 31/10/2021 mediante accoglienza dei partecipanti.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25499</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione di bozza dell&apos;avviso pubblico con individuazione dei criteri per la riduzione della tariffa rifiuti delle utenze non domestiche che hanno subito una riduzione del proprio fatturato 2020 di oltre il 10% rispetto al 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25498</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto n. 191 del Ministro della cultura del 24 maggio 2021 recante &quot;Riparto di quota parte del Fondo emergenze imprese e istituzioni culturali di cui all&apos;articolo 183, comma 2, del decreto-legge n. 34 del 2020, destinata al sostegno del libro e del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25497</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO PER LA RIDUZIONE DELLA TARIFFA RIFIUTI 2021 A FAVORE DELLE UTENZE NON DOMESTICHE CHE HANNO SUBITO UN DANNO ECONOMICO A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID-19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25496</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
