<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 4 POSTI DI ISTRUTTORE DIRETTIVO CONTABILE - CATEGORIA D - A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO PRESSO I COMUNI DI BONDENO, TERRE DEL RENO, POGGIO RENATIC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27470</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI RICERCA PERSONALE PER N. 3 INCARICHI A TEMPO DETERMINATO ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO CAT. D PNNR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27469</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICAPER SOLI ESAMI PER N. 1 POSTO DI DIRIGENTE A TEMPO INDETERMINATO AREA TECNICA - PIANIFICAZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27468</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la fornitura degli strumenti necessari all&apos;espletamento delle prove scritte del concorso pubblico bandito per la copertura di n. 1 posto con rapporto di lavoro a tempo indeterminato di dirigente del settore tecnico presso il Comu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27467</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Incremento impegno di spesa per l&apos;affidamento del servizio per la gestione della prova psicoattitudinale del concorso pubblico bandito per la copertura di n. 1 posto con rapporto di lavoro a tempo indeterminato di dirigente del settore tecnico presso</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27466</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo regionale L.R. 19/2016 - Obiettivo 1 Anno 2022. Accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27465</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 16/07/2022 al 31/07/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27464</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LA FUTURA SRL: acquisto materiale vario utilizzato per addestramento a tiro degli operatori di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27463</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA_CONSIP ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 77 cd: &quot;Decreto Semplificazioni-bis&quot; per il periodo settembre 2022 gennaio 2023 2023 del Servizio di trasporto sc</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27462</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCORDO TRA IL COMUNE DI BONDENO E L&apos;ASP &quot;EPPI MANICA SALVATORI&quot; DI ARGENTA PER L&apos;UTILIZZO, DA PARTE DELL&apos; ASP EPPI MANICA SALVATORI, DELLA GRADUATORIA DEL CONCORSO PUBBLICO A VALENZA SOVRA COMUNALE PER LA COPERTURA DI N. 7 POSTI DI ASSISTENTE SOCI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27461</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura sacchetti nettezza urbana - Determina a contrarre, affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27460</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura di transpallet manuale - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27459</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata della somma a risarcimento del danno alla segnaletica stradale verticale (cartello transito pedonale) posta sul margine sinistro di Via Pironi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27458</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DELL&apos;INCARICO PROFESSIONALE DI COLLAUDO STATICO E COLLAUDO TECNICO AMMINISTRATIVO IN CORSO D&apos;OPERA E FINALE RELATIVO AL RIPRISTINO DEL PONTE RANA A SEGUITO DEGLI EVENTI SISMICI - DETERMINA A CONTRARRE, CONTESTUALE AFFIDAMENTO ED IMPEGNO D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27457</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento dell&apos;incarico professionale di progettazione definitiva esecutiva direzione lavori e coordinamento della sicurezza in fase di progettazione e di esecuzione dei lavori, relativo allintervento di &quot;ATTRAVERSA-MENTI&quot; - Determna a contrarre, c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27456</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICOSTRUZIONE DEL CENTRO SPORTIVO POLIFUNZIONALE IN SPONDA DESTRA DEL CAVO NAPOLEONICO - AFFIDAMENTO INCARICO DI PROGETTAZIONE DEFINITIVA-ESECUTIVA, DIREZIONE LAVORI, COORDINAMENTO DELLA SICUREZZA, ACCATASTAMENTO E CERTIFICATO REGOLARE ESECUZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27455</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Valutazione candidature a riscontro dell&apos;avviso pubblico per l&apos; attivazione di tirocini formativi e di orientamento ai sensi della Legge Regionale n.17 del 01/08/2005 e s.m.i. presso il settore tecnico servizio tecnico manutentivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27454</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTAZIONE SCORRE IL FESTIVAL- ULTERIORE IMPEGNO SPESA PER AFFISSIONE MANIFESTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27453</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; VOLONTARIA DI 1 POSTO A TEMPO INDETERMINATO DI ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CAT. C - NEL COMUNE DI CALDERARA DI RENO PRESSO IL SETTORE POLITICHE DI BENESSERE E SERVIZI ALLA PERSONA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27452</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ATTIVAZIONE SERVIZIO DI REPERIBILITA DELL&apos;UFFICIALE DI STATO CIVILE PER LUNEDI 15 AGOSTO 2022- INTEGRAZIONE ORDINANZA N. 26/2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27451</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANIFESTO DI CONVOCAZIONE DEI COMIZI. ELEZIONI POLITICHE DEL 25.09.2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27449</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di ristrutturazione edilizia a facciata di immobile ad uso civile - Bondeno capoluogo - Via Mazzini.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27450</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso deposito modello 7/D rev. II dinamica</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27448</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DYASET SRL: acquisto n.200 microchip monouso per animali d&apos;affezione, marca ALLFLEX. Acquisto tramite ME.PA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27447</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FOCACCIA GROUP: spesa per allestimento del nuovo veicolo DACIA DUSTER in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27446</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento e incasso somma restituita da C.M.V. Servizi s.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27445</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi rette Centro Airone - 1, 2 trim. e integrazione 3 trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27444</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione fra il Comune di Bondeno e l&apos;Istituto comprensivo &quot;T. Bonati&quot; di Bondeno per lo svolgimento da parte del personale A.T.A. di funzioni miste - anno scolastico 2021/2022. Erogazione contributo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=27443</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
