<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ASSUNZIONE MUTUO DI EURO 400.000,00 CON ISTITUTO PER IL CREDITO SPORTIVO PER INTERVENTI DI ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO ED EFFICIENTAMENTO ENERGETICO DELLA SEDE MUNICIPALE NELL&apos;AMBITO DEL PROTOCOLLO D&apos;INTESA ANCI-ICS (INIZIATIVA CULTURA MISSIONE COMUNE2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26015</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione franchigie su sinistri liquidati nell&apos;esercizio 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26014</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per affidamento in custodia di veicoli sequestrati - cambio fornitore da MORSELLI SRL a AUTOCARROZZERIA GIUDICE DI GIUDICE STEFANIA - impegno n.1377/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26013</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto contributo regionale &quot;un sistema integrato per arginare il fenomeno degli abbandoni dei rifiuti&quot;. EDILAND S.A.S.: acquisto di materiale per progetto &quot;promozione della cultura del corretto smaltimento&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26012</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTI DI MANUTENZIONE ORDINARIA E PROGRAMMATA IMPIANTI ANTINCENDIO A SERVIZIO DI ALCUNI FABBRICATI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26011</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>D.L. n. 34 del 19 maggio 2020. Ristoro all&apos;impresa esercente il servizio di trasporto scolastico delle perdite di fatturato derivanti dalla emergenza epidemiologica COVID-19 per l&apos;anno scolastico 2019_2020. Erogazione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26010</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie AL NIDO CON LA REGIONE per a.e. 2021-2022 di cui alla DGR n. 926/2021. Approvazione Convenzione fra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;Infanzia paritarie del territorio. Impegno di spesa defi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26009</link><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Costituzione nella causa civile promossa avanti il Tribunale Civile di Bologna contro il Comune di Bondeno, in persona del Sindaco pro tempore, e nei confronti del Presidente della Regione Emilia Romagna, quale Commissario Delegato per la realizzazio</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26008</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto di panche da bordo campo per integrare l&apos;arredo esistente presso il campo sportivo di Burana. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26007</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, PER LA COPERTURA A TEMPO PIENO E INDETERMINATO DI 3 POSTI DI &quot; ISTRUTTORE DIRETTIVO DELLE ATTIVITA&apos; AMMINISTRATIVE E CONTABILI&quot; CAT. D - POSIZIONE ECONOMICA 1 CON ASSEGNAZIONE AL SETTORE SERVIZI FINANZIARI TRIBUTI E DEMANIO, LAVORI PUBBLICI E AFFARI GENERALI E ISTITUZIONALI,CON RISERVA AI SENSI DEGLI ARTT. 1014 COMMI 3 E 4 E 678 COMMA 9 DEL D.LGS.66/2010 E S.M.I.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26006</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SELEZIONE PUBBLICA PER TITOLI PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO DI &quot;EDUCATRICE DI ASILO NIDO &quot; - CATEGORIA C - POSIZIONE ECONOMICA INIZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26004</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER L&apos;ASSUNZIONE DI 1 UNITA&apos; DI &quot; ASSISTENTE SOCIALE&quot; CAT.D - POSIZIONE ECONOMICA 1 ( CCNL FUNZIONI LOCALI)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26003</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATE DI BILANCIO 2021 RELATIVE ALL&apos;ATTIVITA&apos; DI RECUPERO ANNI PREGRESSI DI IMPOSTA MUNICIPALE PROPRIA (IMU) E TASSA SUI SERVIZI INDIVISIBILI (TASI)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26002</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;RIFUNZIONALIZZAZIONE SPAZIO RESIDUALE GENERATO DALLA DEMOLIZIONE DELLA PALESTRA LICEO (CUP C23D19000110006)&quot; - DETERMINA A CONTRARRE ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26001</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto contributo regionale &quot;un sistema integrato per arginare il fenomeno degli abbandoni dei rifiuti&quot;. FERRAMENTA LA FUTURA SRL: acquisto di attrezzatura per progetto &quot;promozione della cultura del corretto smaltimento&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26000</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FOCACCIA GROUP: spesa per allestimento del nuovo veicolo JEEP RENEGADE in carico alla Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25999</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOGERT SPA: Bondeno - servizio di riscossione coattiva in concessione delle entrate per recupero spese veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25998</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOGERT SPA: Terre del Reno - servizio di riscossione coattiva in concessione delle entrate per recupero spese veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25997</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Gestione del servizio di refezione scolastica con pasti veicolati e per la fornitura di derrate alimentari alla cucina del Nido di Infanzia comunale di Bondeno - periodo: gennaio 2022 luglio 2022. Determina a contrarre tramite affidamento diretto co</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25996</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBLIART RIMONDI SNC: manutenzione ordinaria allestimento di due mezzi per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25995</link><pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di ristrutturazione Casa Bottazzi - Rimborso utenza gas a Serena Società Cooperativa Sociale Onlus.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25994</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Adeguamento dell&apos;incrocio tra via Generale Dalla Chiesa e Via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile - Ripristino dello stato antecedente all&apos;occupazione a seguito dei lavori. Determina a contrarre, aggiudicazione ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25993</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;Intervento di manutenzione straordinaria e miglioramento da realizzarsi in corrispondenza del campo basket presso il Centro Sportivo Bihac&quot; - Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25992</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LUMIC Telecomunicazioni: impegno di spesa e affidamento fornitura del servizio di manutenzione programmata dell&apos;impianto intercomunale di videosorveglianza. Annualità 2022-2023</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25991</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GRUPPO GHEDINI: acquisto di un automezzo da destinare al Presidio di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25990</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER AFFIDAMENTO DEI SERVIZI DI BIBLIOTECA E ARCHIVIO STORICO DEL COMUNE DI BONDENO DAL 01/01/2022 - AL 31/01/2022. AFFIDAMENTO DIRETTO AI SENSI DELL&apos;ART.1, COMMA 2, LETT. A) DEL D.L. 16 LUGLIO 2020, N. 76. CIG: ZF734A09D7.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25989</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento CIE emesse nei quattro trimestri del 2020 e nei primi due trimestri del 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25988</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi regionali per l&apos; acquisto dei libri di testo. Erogazione a primo gruppo di richiedenti come da DGR 2137/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25987</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
