<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Bondeno capoluogo Via Generale Dalla Chiesa sospensione temporanea della circolazione stradale per &quot;Adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale Dalla Chiesa e Via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel Comune Di Bondeno (Fe)&quot;. Ditta</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23037</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla manifestazione sportiva internazionale di regolarità riservata alle auto storiche denominata &quot;Gran Premio Nuvolari 2020.&quot; 20 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23036</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POSTE ITALIANE: Acquisto stampati atti giudiziari, buste e ricevute di ritorno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23035</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale di Polizia Locale dell&apos;Alto Ferrarese: spese per investimenti 2020. Acquisto HARDWARE PER RILEVAMENTO INCIDENTI STRADALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23034</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO E LIQUIDAZIONE DI SPESA A CLARA SPA PER LE SOMME RICONOSCIUTE A TITOLO DI SOSTEGNO COMUNALE ALLE CATEGORIE DI CONTRIBUENTI INDIVIDUATI DALLA DELIBERA DI CONSIGLIO COMUNALE N. 42 DEL 30 GIUGNO 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23033</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di manutenzione alla rete idrica. Ditta HERA S.p.A.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23032</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio sollevatore elettrico pro utente disabile N.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23031</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONVEZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PRO LOCO DI STELLATA PER LA CONCESSIONE IN USO ALLA STESSA DELL&apos;IMMOBILE DI PROPRIETA COMUNALE DENOMINATO &quot; EX SCUOLA ELEMENTARE DI STELLATA&quot; DA ADIBIRE AD ATTIVITA&apos; LUDICO RICREATIVE - CONFERMA VALIDITA CONV</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23030</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al webinar in materia di semplificazione amministrativa, contratti, procedimenti ed anticorruzione.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23028</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al webinar in materia pensionistica e previdenziale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23027</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al webinar in materia di nuove regole assunzionali per i Comuni.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23026</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione e tagliando al trattorino taglia erba modello Snapper ZTX 550 in dotazione al Comune di Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23025</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di sostituzione ventola al gruppo refrigerante a servizio della camera ardente. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23024</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di manutenzione presso l&apos;edificio sito in Piazza A. Moro: ex scuole elementari di Bondeno cpl e presso l&apos;edificio delle ex scuole elementari di Scortichino, in funzione delle consultazioni elettorali che si terranno in data 20 e 21 settembre 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23023</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Vendita di piccola porzione di terreno. Accertamento in entrata del prezzo di compravendita</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23022</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DISSEQUESTRO DI ALIMENTI SEQUESTRATI DAL COMANDO CARABINIERI PER LA TUTELA DELLA SALUTE - N.A.S. DI BOLOGNA PRESSO IL PUBBLICO ESERCIZIO DENOMINATO &quot;FORNO MAAZOUZ DI HAZIM TOURIA&quot;, SITO IN VIA VIRGILIANA N.337, FRAZIONE PILASTRI DI BONDENO (FE). LEGA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23021</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 640 DEL 05.07.2012 - SIG. CECCOTTO MICHELE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23020</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;acquisto di badge magnetici per i rilevatori di presenza.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22737</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI AVVENUTA PRESENTAZIONE DI ISTANZA PER UN INTERVENTO DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEL PIANO PRIMO DI UN IMMOBILE ADIBITO A SCUOLA DI MUSICA PER RICAVARE AULE DI LEZIONE INDIVIDUALE IN SCORTICHINO, VIALE PASSARDI, 31</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23019</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NUOVA COSTRUZIONE DI PERCORSO CICLABILE PROTETTO IN LOCALITA&apos; SCORTICHINO&quot; (CUP C21B17000300006) - DICHIARAZIONE DI EFFICACIA DELL&apos;AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA DELL&apos;APPALTO, AI SENSI DELL&apos;ART. 32, COMMA 7 D.LGS N. 50/2016 ED IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23018</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di costruzione alloggi di edilizia residenziale pubblica - III Stralcio. Autorizzazione al subaffidamento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23017</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto disinfettanti per locali comunali conseguenti all&apos;emergenza epidemiologica da COVID-2019&quot;. Determina a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23016</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla visita del Senatore della Repubblica Italiana Matteo Salvini, Segretario Nazionale della Lega, da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo. Martedì 15 settembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23015</link><pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>manifesto liste candicati elezione diretta Sindaco e Consiglieri comunali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23014</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PAGAMENTO BOLLI AUTOMEZZI COMUNALI CON SCADENZA 31/08/2020 (entro il 30/09/2020).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23013</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pagamento tarip edifici comunali TERZO trimestre 2020 e parziale compensazione con prestazione di servizi in Economia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23012</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riattivazione progetto CSO CEREVISIA_FREE TIME. Proroga tecnica dell&apos;affidamento nelle more dell&apos;espletamento delle procedure per affidamento del servizio per un ulteriore periodo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23011</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Calendario di funzionamento del Nido d&apos;Infanzia Comunale &quot;Margherita&quot; per l&apos;anno educativo 2020/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23010</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
