<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare p. 18a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22989</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura di sostegno economico alle famiglie denominata: &quot;Al nido con la Regione&quot; per l&apos;anno educativo 2020/2021 di cui alla DGR n. 945 del 28 luglio 2020. Adesione del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22988</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Cerimoniale di riapertura post terremoto della Chiesa di San Biagio - Erogazione contributo indiretto alla Parrocchia di San Biagio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22987</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DISCIPLINA DELLE PROPAGANDA ELETTORALE IN VISTA DEL REFERENDUM CONFERMATIVO E DELLE ELEZIONI COMUNALI DEL 20 E 21 SETTEMBRE 2020 - INDIVIDUAZIONE DI SITI E PIAZZE PER LO SVOLGIMENTO DELLA CAMPAGNA ELETTORALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22986</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rapporto di collaborazione fra il Comune di Bondeno e la Parrocchia di Scortichino per l&apos;utilizzo di immobile comunale da destinare a scuola materna e gestione di progetti speciali - Provvedimenti e Linee di indirizzo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22985</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LINEE DI INDIRIZZO PER IL SOSTEGNO ECONOMICO DI ASSOCIAZIONI SPORTIVE, SOCIO RICREATIVE, E/O DI PROMOZIONE SOCIALE E DI VOLONTARIATO A FRONTE DELL&apos;EMERGENZA COVID 19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22984</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO PER IL CONTRASTO DEL DIVARIO DIGITALE NELL&apos;ACCESSO ALLE OPPORTUNITÀ EDUCATIVE E FORMATIVE. INTERVENTI PER LA CONTINUITÀ DIDATTICA A SEGUITO DELLE MISURE PER IL CONTENIMENTO DEL CONTAGIO COVID19 DI CUI ALLA DELIBERAZIONE DI G.R. N. 363 DEL 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22983</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO PER IL CONTRASTO DEL DIVARIO DIGITALE NELL&apos;ACCESSO ALLE OPPORTUNITÀ EDUCATIVE E FORMATIVE. INTERVENTI PER LA CONTINUITÀ DIDATTICA A SEGUITO DELLE MISURE PER IL CONTENIMENTO DEL CONTAGIO COVID19 DI CUI ALLA DELIBERAZIONE DI G.R. N. 363 DEL 20</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22982</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rettifica Ord. 76 del 07.09.2020. Modifiche viabili riguardanti Via Generale Carlo Alberto Dalla Chiesa anziché Via Granatieri di Sardegna.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22981</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Gestione del Centro Giovani, del punto di servizio Informagiovani e dei servizi extrascolastici di pre-post e doposcuola mediante: affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. 36, comma 2, del D. Lgs. 50/2016 e del D.L. n. 76 del 16/07/2020. Determina a c</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22980</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Convenzione con la Società Filarmonica G. Verdi di Scortichino per la promozione della cultura di tipo bandistico. Erogazione di contributo corrispettivo per gli anni 2018 e 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22979</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MISS BONDENO 2020: SOSPENSIONE TEMPORANEA della circolazione stradale e divieto di sosta sulla VIA PIRONI nel tratto compreso tra l&apos;intersezione con Via Libertà e quella con Via Toscanini.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22978</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bondeno capoluogo Via Granatieri Di Sardegna sospensione temporanea della circolazione stradale per &quot;Adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale Dalla Chiesa e Via Per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel Comune Di Bondeno (Fe)&quot;. Ditt</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22977</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REALIZZAZIONE PALAZZINE DI ALLOGGI ERP QUARTIERE DEL SOLE - III LOTTO (CUP C29C07000060007) - IMPEGNO DI SPESA PER AFFIDAMENTO PROVE DI CARICO STRUTTURALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22976</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria cimiteri di Pilastri e Gavello. Anno 2019. Lavori in economia per allacciamento elettrico. Determinazione a contrarre e contestuale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22975</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Copertura del fabbisogno per la fornitura e noleggio di bombole ad acetilene, ossigeno, miscela per saldatura, utilizzate dai cantonieri comunali fino al 31/12/2020. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22974</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Servizio di smaltimento materiali inerti presenti presso il magazzino comunale IAL - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22973</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso di convocazione del Consiglio comunale in data 10.09.2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22972</link><pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasmissione elenco abusi edilizi e provvedimenti conseguenti relativi al mese di AGOSTO 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22971</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE E LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DEI SOGGETTI ATTUATORI DELL&apos;AZIONE DI RIQUALIFICAZIONE DEI LOCALI APERTI AL PUBBLICO CON VETRINA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22970</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCREDITAMENTO SERVIZI SOCIO ASSISTENZIALI- PRESA D&apos;ATTO ULTERIORE PROROGA CONTRATTI DI SERVIZIO SINO AL 31/12/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22969</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TEATRO RAGAZZI: provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di spettacoli pubblici da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo e in località Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22968</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Restituzione somme non andate a buon fine - Rinnovo certificato di prevenzione incendi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22967</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di mobilità esterna volontaria per la copertura di N.1 &quot; Istruttore Direttivo Contabile&quot; cat. D - a tempo indeterminato e tempo pieno da assegnare al &quot; SETTORE FINANZA, TRIBBUTI E PERSONALE&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22966</link><pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACQUISTO IN ADESIONE A CONVENZIONE INTERCENTE-ER FORNITURA DI PRODOTTI CARTARI MONOUSO- IGIENICO/SANITARIO A RIDOTTO IMPATTO AMBIENTALE. IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22965</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per la fornitura di beni vari appartenenti alle merceologie rinvenibili presso gli esercizi di ferramenta per allestimento sezioni elettorali in occasione delle elezioni comunali e referendum confermati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22964</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EMERGENZA COVID 19- SOSTEGNO ECONOMICO DI ASSOCIAZIONI SPORTIVE, SOCIO-RICREATIVE E/O DI PROMOZIONE SOCIALE E DI VOLONTARIATO - APPROVAZIONE AVVISO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22963</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento per lavori di realizzazione di impianti elettrici per l&apos;allestimento dei seggi elettorali in occasione delle elezioni comunali e referendum confermativo del 20 e 21settembre 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22962</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
