<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 48</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25873</link><pubDate>Wed, 15 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PUBBLICAZIONE AVVISO CONVOCAZIONE CONSIGLIO COMUNALE DEL 16.12.2021 - INTEGRAZIONE ORDINE DEL GIORNO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25872</link><pubDate>Wed, 15 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PER EVENTUALE PASSAGGIO DIRETTO DA ALTRE AMMINISTRAZIONI PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; CAT.C. PRESSO IL SETTORE II &quot; AFFARI GENERALI , PERSONALE, DEMOGRAFICI&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25871</link><pubDate>Wed, 15 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Trasferimento utenze gas a Siram Spa a seguito adesione a convenzione Consip. Accertamento rimborso somme anticipate.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25870</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESENTAZIONE SCHEMA DI BILANCIO 2022-2024, NOTA DI AGGIORNAMENTO AL DUP E DELIBERE COLLEGATE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25869</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 165 del 04.11.2021 avente ad oggetto: &quot;Bilancio di previsione 2021-2023. Variazione compensativa tra le dotazioni delle missioni e dei programmi limitatamente alle spese di personale- rilevazione economie di spesa ed ac</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25868</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta n. 156 del 21.10.2021 avente ad oggetto: &quot;Approvazione Piano di Zona per la salute e il benessere sociale 2018/2020 Programma attuativo annuale 2021. Variazione di bilancio salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25867</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione presentata dal Gruppo Consiliare Partito Democratico Bondeno pervenuta in data 01.09.2021 Prot. n. 28143 sugli atti di vandalismo verificatisi a Bondeno dal luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25866</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPLICAZIONE AVANZO ACCANTONATO PER RIDUZIONE DEBITO POSTICIPATO. VARIAZIONE DI BILANCIO. RITIRATA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25865</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25864</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso Deposito Atti Rev.Sem.Mod.11</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25863</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROROGA DEL COMANDO TEMPORANEO E PARZIALE DEL DIPENDENTE DEL COMUNE DI TERRE DEL RENO D.SSA ELENA REGGIANI PRESSO IL COMUNE DI BONDENO DAL 01/01/2022 AL 30/06/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25862</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Riconoscimenti di merito a studenti universitari. Impegni di spesa e contestuale erogazione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25861</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto: &quot;Educare per il Benessere. Percorsi educativi di prevenzione del disagio e per il benessere dei bambini e supporto per famiglie e contesti educativi e scolastici&quot;. Accertamento entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25860</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MORSELLI: impegno di spesa per affidamento in custodia di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25858</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL: acquisto di n.3 mouse e n.3 tastiere wireless Logitech Mk270 per Comando PL di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25857</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto calze per la Befana dei bambini da distribuire il giorno 6 Gennaio 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25856</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO, PER SOLI ESAMI, PER LA COPERTURA DI 1 POSTO, A TEMPO INDETERMINATO ED A TEMPO PIENO, DI &quot; COLLABORATORE PROFESSIONALE&quot;, CAT. B3, PRESSO IL SERVIZIO TECNICO MANUTENTIVO / PATRIMONIO DEL COMUNE DI NOVI DI MODENA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25855</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sanificazione Covid . Affidamento in convenzione e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25854</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sorveglianza sanitaria affidamento del servizio per l&apos;espletamento di esami di laboratorio nell&apos;ambito delle attività di prevenzione della diffusione dell&apos;infezione da COVID per dipendenti, collaboratori ed amministratori Comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25853</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale per il giorno 16 dicembre 2021 alle ore 21.00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25852</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese sostenute per pagamenti di prova sulla piattaforma PAGOPA, effettuati con carta di debito privata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25851</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura gasolio per generatore di calore della tensostruttura collocata presso l&apos;area esterna del Centro 2000. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25850</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO DEL CONTRIBUTO PER LA RIPARAZIONE E IL RIPRISTINO DI IMMOBILI DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL MAGGIO 2012, ASSEGNATO CON ORDINANZA N. 27 DEL 12/03/2021 - PARROCCHIA DI SANT&apos;ANTONIO DA PADOVA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25849</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decreto di nomina del Segretario Generale Dott.ssa Margherita Clemente, quale responsabile della prevenzione della corruzione e della trasparenza per il Comune di Bondeno, per il periodo dal 21.10.2021 e sino alla data di scadenza della reggenza a sc</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25848</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ASSUNZIONE DI IMPEGNO DI SPESA PER LE RIDUZIONI DELLA TARIFFA RIFIUTI 2021 DA APPLICARSI ALLE UTENZE NON DOMESTICHE OGGETTO DI PROVVEDIMENTI DI CHIUSURA A SEGUITO DELL&apos;EMERGENZA COVID, IN ATTUAZIONE DELLA DELIBERAZIONE DI CONSIGLIO COMUNALE N. 28 DEL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25847</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto all&apos;Associazione Bondeno Cultura per la gestione logistica, assistenza organizzativa e accoglienza in occasione degli spettacoli teatrali e musicali da realizzare durante le festività natalizie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25846</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIVERSAMENTO AL GESTORE DEL SERVIZIO RACCOLTA RIFIUTI DITTA CLARA SPA DEL CONTRIBUTO EROGATO DAL M.I.U.R. PER IL PAGAMENTO DELLA TARIFFA PUNTUALE SUI RIFIUTI 2021 DELLE ISTITUZIONI SCOLASTICHE STATALI -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25845</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
