<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Approvazione Stato Finale e Certificato Regolare Esecuzione per lavori di realizzazione muretto di delimitazione nuova area adiacente magazzini comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23860</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MINISTERO DELLO SVILUPPO ECONOMICO-canone Ponte Radio della Polizia Locale anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23859</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MINISTERO DELLO SVILUPPO ECONOMICO-canone ponte radio 2021 della Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23858</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione in uso locali comunali ad Ente el Terzo Settore per la realizzazione dei Centri Ricreativi Estivi - anno 2020 - Nomina Commissione</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23857</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DEL SERVIZIO DI ASSISTENZA/TUTORAGGIO MINORI A FAVORE DI UTENTI DEL SERVIZIO SOCIALE - PROLUNGAMENTO TERMINE CONTRATTUALE -</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23856</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE D&apos;USO AMMINISTRATIVA AD ENTI DEL TERZO SETTORE DEGLI IMMOBILI DI PROPRIETA&apos; COMUNALE SITO IN VIA V.VENETO N. 29, NONCHE&apos; IMMOBILI SEDE DI SCUOLA DELL&apos;INFANZIA STATALE E DELLA SCUOLA PRIMARIA CPL- PERIODO GIUGNO-SETTEMBRE- APPROVAZIONE AVV</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23855</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROGETTO VITA INDIPENDENTE 2^ ANNUALITA&apos;- ACCERTAMENTO ENTRATA E ULTERIORE RINNOVO AFFIDAMENTO A SERENA SOC. COOP.VA SOCIALE ONLUS SETTEMBRE-DICEMBRE 2019</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23854</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pubblicazione avviso convocazione Consiglio Comunale per il giorno 26 gennaio 2021 alle ore 21,00.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23853</link><pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title></title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23848</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ADESIONE ALL&apos;ASSOCIAZIONE NAZIONALE UFFICIALI DI STATO CIVILE E DI ANAGRAFE (A.N.U.S.C.A.)- ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23852</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/01/2021 al 15/01/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23851</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso di assegnazione straordinaria di voucher alle associazioni sportive dilettantistiche e società sportive dilettantistiche operanti nel comune di Bondeno Fondi regionali per sostenere la pratica sportiva emergenza COVID-19.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23850</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto CSO Cerevisia Free time affidamento tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP- MEPA dal 23 gennaio 2021 per 11 settimane. Determina a contrarre e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23849</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Attivazione accordo assistenza minore disabile F.E.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23847</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione avviso di assegnazione straordinaria di voucher alle associazioni sportive dilettantistiche e società sportive dilettantistiche operanti nel comune di Bondeno a sostegno dell&apos;attività giovanile e promozionale anno 2020. Fondi regionali</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23846</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, FRAZIONE PONTERODONI, VIA FERRARESE N. 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23845</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA BORGO CARMINE N. 23 E ACCATASTATO AL FG. 129,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23844</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori urgenti di ripristino frana in via Ponti Santi Dogaro. Loc. Burana.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23842</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contratto di concessione e gestione scuola media. Impegno di spesa e liquidazione canone 1° trimestre 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23841</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Locazione immobile sito in Bondeno (FE), Via Per Zerbinate n. 31 - Conduttore IAL Emilia - Romagna. Aggiornamento canone di locazione anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23840</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;acquisizione del servizio di formazione professionale dei dipendenti comunali in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos;accordo Stato-regioni del 21/12/2011 giornata di aggiornamento per la conduzione di</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23839</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determinazione della consistenza del fondo per il salario accessorio del personale dipendente anno 2021 ai sensi del combinato disposto dell&apos;Art. 31 CCNL 22 Gennaio 2004 e dellart.67 del CCNL 21 Maggio 2018.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23838</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO ALL&apos;ASSOCIAZIONE ANTEAS FERRARA PER PROGETTO &quot; INFERMIERI VOLONTARI BONDENO&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23837</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando di selezione pubblica X SOLI ESAMI PER LA COPERTURA DI UN POSTO D&apos; ISTRUTTORE AMM.VO CONTABILE CAT C A TEMPO PIENO (36 H SETTIMANALI) A TEMPO INDETERMINATO RISERVATO AGLI ISCRITTI ALLE LISTECAT PROTETTE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23836</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando di selezione pubblica X COLLOQUIOA CONTENUTO TECNICO PROFESSIONALE PER FORMAZIONE GRADUATORIA PER ISTRUTTORI DIRETTIVI TECNICI- CAT. D A TEMPO DETERMINATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23835</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando di selezione pubblica X SOLI ESAMI DI n.1 POSTO DI ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CONTABILE CAT. C A TEMPO PIENO 36/H SETT. - INDETERMINATO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23834</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Limitazione della popolazione della nutria: autorizzazione allo svolgimento delle operazioni di cattura nelle corti coloniche, nelle immediate vicinanze delle abitazioni, ed in prossimità delle arginature dei canali o fiumi pensili, nonché delle stra</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23833</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RESTITUZIONE SOMME NON ANDATE A BUON FINE RELATIVE A DETERMINA 1222 DEL 15/12/2020 E A DETERMINA 1344 DEL 29/12/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23831</link><pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
