<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AFFIDAMENTO A TERZI DEL SERVIZIO DI ASSISTENZA TUTORAGGIO MINORI A FAVORE DI UTENTI DEL SERVIZIO SOCIALE- MESE DI NOVEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25544</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura gratuita dei libri di testo agli alunni della scuola primaria - a.s.2021/2022. Impegno di spesa per rimborso cedole librarie</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25543</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento servizio assistenza educativa domiciliare sino al 31.12.2021 - rettifica determinazione 1038/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25542</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Richiesta convocazione Consiglio Comunale.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25541</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Evento di inaugurazione della sede di Bondeno della C.N.A. (Confederazione Nazionale dell&apos;Artigianato) da realizzarsi in data 23/10/2021. Concessione di contributi indiretti al CNA di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25540</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE E RETTIFICA FABBISOGNO DI PERSONALE E PIANO DELLE ASSUNZIONI ANNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25539</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE UTILIZZO DELLE ENTRATE DA CANONI ERP A COPERTURA PARZIALE DELLA MOROSITA&apos; DI ASSEGNATARI INSERITI NEL WELFARE COMUNALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25538</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Piano di Zona per la salute e il benessere sociale 2018/2020 Programma attuativo annuale 2021. Variazione di bilancio salvo ratifica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25537</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegnazione contributi ad associazioni sportive per attività ordinaria svolta nell&apos;anno sportivo 2020/20121. Anno finanziario 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25536</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto spazio giovani novembre 2021_gennaio 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. dall&apos;art. 36, comma 2, del d.lgs. n. 50/2016 ed accertamento di entrata ed impegni spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25535</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI VIA FERRARESE IN LOCALITA&apos; STELLATA - AGGIUDICAZIONE DEFINITIVA (CUP C27H21004550009)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25534</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE STRAORDINARIA DEGLI SPOGLIATOI DEL CAMPO DI CALCIO DI BURANA (CUP C27H21004590004) - IMPEGNO DI SPESA PER AFFIDAMENTO INCARICO PROFESSIONALE DI PROGETTAZIONE ESECUTIVA, DIREZIONE LAVORI E COORDINAMENTO ALLA SICUREZZA IN FASE PROGETTUALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25533</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento in entrata delle somme a rimborso per la fornitura di acqua potabile alle abitazioni non fornite dalla rete idrica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25532</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Graduatoria mobilità alloggi popolari - Aggiornamento Ottobre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25531</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento Servizio educativo minori - 2a parte 2021 - determina a contrarre</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25530</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER L&apos;ACQUISIZIONE DEL SERVIZIO DI AGGIORNAMENTO PROFESSIONALE IN MATERIA DI TRIBUTI LOCALI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25529</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio apparecchiatura Multifunzione in sostituzione a quella attuale il cui contratto è prossimo alla scadenza, in adesione a convenzione consip.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25528</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>O.PI.VI. SRL: acquisto n.100 microchip/trasponder iniettabile monouso per animali d&apos;affezione, marca AFFLEX. Acquisto tramite MEPA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25527</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>QUATTRO ZAMPE: consegna cibo per gatti per le colonie presenti sul territorio del Comune di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25526</link><pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ordinanza contingibile ed urgente per il superamento della situazione di pericolo per la pubblica incolumità e per la sicurezza urbana dovuta al fabbricato oggetto di incendio sito in Bondeno, Via Vittime dell&apos;11 Settembre, n. 3 e 9 di proprietà dell</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25525</link><pubDate>Wed, 27 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PER IL RICONOSCIMENTO DELLE PROGRESSIONI ECONOMICHE ORIZZONTALI CON DECORRENZA 01/01/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25521</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto ai sensi dell&apos;art. dall&apos;art. 36, comma 2, del d.lgs. n. 50/2016, per l&apos;affidamento del servizio di accoglienza dei partecipanti al &quot;Festival del ciclista lento 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25524</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Causa avanti il TAR Emilia Romagna R.G. n. 129/2015 proposta da Associazione Vittime della Caccia ed Animal Liberation contro il Comune di Bondeno. Assunzione di impegno per il pagamento della quota del contributo unificato posta a carico del Comune.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25523</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale Alto Ferrarese: programma ENEIDE (ENforcement and Engineering: Integration, Deployment and Evaluation) Programma di interventi per il miglioramento della mobilità e della sicurezza stradale. MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL: acquis</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25522</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per la partecipazione al webinar in materia di Estratto Conto Amministrazione (ECA).</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25520</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DELLA PROCEDURA DI SELEZIONE PER L&apos;ATTRIBUZIONE DI PROGRESSIONI ECONOMICHE ORIZZONTALI (P.E.O) AL PERSONALE DIPENDENTE DEL COMUNE DI BONDENO ASSUNTO A TEMPO INDETERMINATO - APPROVAZIONE AVVISO DI SELEZIONE PER L&apos;ATTRIBUZIONE DELLE P.E.O. AV</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25519</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni di maternità e nucleo familiare anno 2021 - p. 43</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25518</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di manutenzione straordinaria della rete viaria del comprensorio comunale - 1° Lotto. Ditta ZANIBONI S.r.l.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25517</link><pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
