<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>PARZIALE RIMBORSO RATE MUTUI POSTICIPATE A SEGUITO SISMA 2012 SCADENTI NEL 2032 AI SENSI DELLA DELIBERAZIONE DI CONSIGLIO COMUNALE N. 66 DEL 29/10/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23488</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale per permettere la collocazione dell&apos;albero di Natale presso il listone del Municipio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23487</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO ESPLORATIVO PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DI OPERATORI ECONOMICI A CUI AFFIDARE LA REALIZZAZIONE E GESTIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI-INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI DA ATTUARE NEL PERIODO 1^ GENNAIO-30 GIUGNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23486</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento della fornitura delle prestazioni per la realizzazione e gestione del progetto &quot;Il Natale in Piazza&quot; da attuare nel periodo tra il 05/12/2020 e il 10/01/2021. Procedura tramite il M.E.P.A. di Consip (RdO) con il criterio dell&apos;offerta econ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23485</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE AVVISO ESPLORATIVO PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DI OPERATORI ECONOMICI INTERESSATI A CUI AFFIDARE LA REALIZZAZIONE DEI SERVIZI DI CENTRO GIOVANI- INFORMAGIOVANI E SERVIZI EXTRA SCOLASTICI - PERIODO GENNAIO-GIUGNO 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23484</link><pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici serv. sociali - Dicembre 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23483</link><pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale di Polizia Municipale dell&apos;Alto Ferrarese: disciplina ed organizzazione delle prestazioni lavorative del personale addetto. Modifica ed integrazione relativamente all&apos;Ispettore Superiore Bonazzi Giorgio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23482</link><pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici mese di Dicembre 2020 - p. 2a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23481</link><pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina del comando parziale e temporaneo del dipendente del Comune di Bondeno Sig.ra Volponi Daniela presso il Comune di Finale Emilia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23480</link><pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUZIONE AL FINANZIAMENTO DEL TRASPORTO PUBBLICO PROVINCIALE - TRASFERIMENTO AD AMI ANNO 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23479</link><pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ARTEMIS: realizzazione sito di Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23478</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ZEROBYTE SISTEMI SRL: pacchetto n. 40 ore prepagate ZeroGis</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23477</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SEBACH SPA: noleggio di bagno chimico per Emergenza Coronavirus</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23476</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GV TELECOM: riparazione presso centrale VVFF Bondeno con sostituzione di batteria - acquisto antenne di ricambio per portatili ICOM - riprogrammazione terminali radio per Protezione Civile su nuovo canale operativo</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23475</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO: acquisto pneumatici, loro deposito e cambio stagionale per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23474</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO: revisione veicolo DR801JL Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23473</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TECNOAMBIENTE: servizio di derattizzazione presso il centro sovracomunale della Protezione Civile e dei Vigili del Fuoco</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23472</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AUTOCARROZZERIA GIUDICE: spostamento somma su altro capitolo avente lo stesso intervento. Impegno di spesa per liquidazione deposito veicoli confiscati.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23471</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>S.E. COMPUTER: acquisto n. 3 monitor per Centrale Operativa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23470</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GIBELLI SRL: Acquisto di vestiario per il nuovo personale assunto di Polizia Locale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23469</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: manutenzione al veicolo YA583AE in dotazione alla polizia locale di Terre del Reno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23468</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento CIE emesse nell&apos;ultimo trimestre del 2018 e nei quattro trimestri del 2019.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23467</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Revoca provvedimento di assegnazione alloggio di edilizia residenziale pubblica - sig.ra M.S.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23466</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>APPROVAZIONE DELLA CONVENZIONE TRA ASP CENTRO SERVIZI ALLA PERSONA, ASSP UNIONE TERRE E FIUMI, ASP EPPI MANICA SALVATORI, ASP DEL DELTA DI FERRARA, I COMUNI DELLA GAFSA, IL COMUNE DI BONDENO, IL COMUNE DI JOLANDA DI SAVOIA E L&apos;AZIENDA USL DI FERRARA,</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23465</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MODIFICA AL DUP 2020/2022 PER INTRODUZIONE BONUS A FAVORE DI ALUNNI ISCRITTI ALLA PRIMA CLASSE DELLE SCUOLE PRIMARIE DEL TERRITORIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23464</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOCCOMBENZA IN CAUSA INSTAURATA AVANTI IL GIUDICE DI PACE: RICONOSCIMENTO DEL DEBITO FUORI BILANCIO. APPLICAZIONE AVANZO DI AMMINISTRAZIONE ACCANTONATO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23463</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SECONDO ASSESTAMENTO BILANCIO DI PREVISIONE 2020-2022. VARIAZIONE DI BILANCIO. APPLICAZIONE AVANZO ACCANTONATO PER RIDUZIONE DEBITO POSTICIPATO E PER TRASFERIMENTO ALLA PROVINCIA SANZIONI CODICE DELLA STRADA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23462</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Definizione degli indirizzi per la nomina e la designazione dei rappresentanti del Comune e del Consiglio presso enti, aziende ed istituzioni.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23461</link><pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
