<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Avviso manifesto lista leva&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23661</link><pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fondo nazionale per il sistema integrato di educazione e istruzione. Programmazione regionale anno 2020. Riconoscimento quote contributo alle Scuole dell&apos;infanzia paritarie del territorio comunale. Impegno di spesa definitivo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23735</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI EFFICIENTAMENTO ENERGETICO E ADEGUAMENTO ANTINCENDIO DELLA CENTRALE TERMICA A SERVIZIO DEL CENTRO 2000 (CUP C22J19000350001) - DETERMINA A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO LAVORI INTEGRATIVI DI MODIFICA NON SOSTANZIALE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23734</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO PUBBLICO AI SENSI DELL&apos;ART. 8 COMMA 3 DELLA L. 241/1990 PER IL RINNOVO DELLE CONCESSIONI DI SUOLO PUBBLICO IN SCADENZA IL 31 DICEMBRE 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23733</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA PER RIMBORSO DI TRIBUTI NON DOVUTI RELATIVAMENTE ALL&apos;ANNO 2020 E PRECEDENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23732</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRIBUTO ALL&apos;ISTITUTO COMPRENSIVO STATALE &quot;T.BONATI&quot; DI BONDENO PER ATTIVITA&apos; DEL CONSIGLIO COMUNALE DEI RAGAZZI E DELLE RAGAZZE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23731</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RINNOVO DELLE CONCESSIONI DI SUOLO PUBBLICO PER L&apos;ESERCIZIO DEL COMMERCIO SU AREE PUBBLICHE, NONCHÉ PER LO SVOLGIMENTO DI ATTIVITÀ ARTIGIANALI, DI SOMMINISTRAZIONE DI ALIMENTI E BEVANDE, DI RIVENDITA DI QUOTIDIANI E PERIODICI E DI VENDITA DA PARTE DI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23730</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS: anticipazione spese per vettovaglie fornite a cittadini in quarantena. Mesi di novembre e dicembre 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23729</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SISMIC SISTEMI S.r.l. fornitura in noleggio a canone fisso anticipato con riscatto finale di moduli software per la gestione della Centrale Operativa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23728</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per acquisto postazioni di lavoro mancanti od obsolete per: Organi Istituzionali, Ufficio di Staff, Ufficio Tecnico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23727</link><pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale dipendente: Proroga del rapporto di lavoro del dipendente assunto a tempo determinato con la qualifica di istruttore amministrativo cat. C a tempo pieno presso il Servizio Relazioni con il Pubblico e demografia fino al 31/10/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23724</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATE DI BILANCIO 2020 RELATIVE ALL&apos;ATTIVITA&apos; DI RECUPERO ANNI PREGRESSI DI IMPOSTA MUNICIPALE PROPRIA (IMU) E TASSA SUI SERVIZI INDIVISIBILI (TASI)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23723</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;acquisto di un dispositivo per le riprese aree (DRONE) e di un dispositivo fotografico che consenta anche le riprese (Apparecchio MIRRIRLESS) nell&apos;ambito del progetto inteso al rilancio ed allo sviluppo del territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23722</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per l&apos;upgrade della workstation di video grafica e di video montaggio nell&apos;ambito del progetto inteso al rilancio ed allo sviluppo del territorio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23721</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso buoni spesa emergenza Covid - parte 13a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23720</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PRESA D&apos;ATTO PROROGA CONTRATTI DI SERVIZIO &quot; CRA FRIGGERI BUDRI&quot; DI DOSSO, C.D. E CRA F.LLI BORSELLI DI BONDENO, ASSISTENZA DOMICILIARE DI BONDENO, POGGIO RENATICO-VIGARANO MAINARDA E TERRE DEL RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23719</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Erogazione dei contributi regionali per fornitura gratuita o semigratuita dei libri di testo L. 448/1998 e L.R. 26/2001 art 3. Anno Scolastico 2020/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23718</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di riparazione del danno causato alla barriera parapedonale in Via Pironi incrocio Via Bonati a Bondeno. Determina a contrarre, contestuale affidamento, accertamento in entrata rimborso assicurativo ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23717</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACCERTAMENTO ENTRATE DI BILANCIO 2020 RELATIVE AL CANONE OCCUPAZIONE SPAZI ED AREE PUBBLICHE PERMANENTE ED AL CANONE PER GLI IMPIANTI PUBBLICITARI PERMANENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23716</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spese anticipate per fornitura di beni di prima necessità a cittadini in isolamento durante l&apos;emergenza Coronavirus mesi di novembre e dicembre 2020: accertamento in entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23715</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CORPO INTERCOMUNALE DELL&apos;ALTO FERRARESE: approvazione del ruolo ordinario relativo a sanzioni amministrative pecuniarie per violazioni al codice della strada e per violazione di ordinanze e regolamenti non pagate nei termini di legge</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23714</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SENTENZA N.259/2020 - SOCCOMBENZA IN CAUSA INSTAURATA AVANTI IL GIUDICE DI PACE - IMPEGNO DI SPESA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23713</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA PROGRAMMATA E STRAORDINARIA DEGLI IMPIANTI FOTOVOLTAICI DELLA PALESTRA BONINI E PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO E DEGLI IMPIANTI ELETTRICI E SPECIALI DELLA PALESTRA BONINI - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23712</link><pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Modifica ed integrazione Det. n. 1312/2020 portante Oggetto: MARITAN SRL: acquisto torce per Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23711</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Canoni di concessione al Consorzio Bonifica di Pianura di Ferrara anno 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23710</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SG SEGNALETICA: acquisto mascherine FFP2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23709</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IDROMECCANICA T.C.: acquisto mascherine FFP2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23708</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MORSELLI SRL: custodia, trasporto presso il custode acquirente di veicoli sequestrati</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=23707</link><pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
