<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Lavori di adeguamento dell&apos;incrocio tra Via Generale dalla Chiesa e via per Scortichino e realizzazione della pista ciclabile nel comune di Bondeno. Acquisizione bonaria aree occupate a seguito della realizzazione dei lavori. Liquidazione e modalità</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24656</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MERCATONE GOMME SNC= cambio gomme invernali-estive sui veicoli YA108AC e CH359AZ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24655</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MULTICOPIA E ARREDAUFFICIO SRL= spesa per sostituzione PC irreparabile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24654</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FORD: manutenzione rimorchio targa AE46874</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24653</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALLA ORDINANZA N. 71 DEL 06/03/2014 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA BORGATT</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24652</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RETTIFICA A ORDINANZA DI RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA FERRARESE SNC., LOC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24651</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER &quot;COLLABORATORE TECNICO&quot; - AUTISTA SCUOLABUS CAT. GIUR. B3 TEMPO INDETERMINATO. ASSUNZIONI PROGRAMMATE: N. 2 POSTI A TEMPO PIENO PRESSO IL COMUNE DI ANZOLA DELL&apos;EMILIA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24650</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento per l&apos;acquisizione in locazione transitoria di locali situati nel centro storico di Bondeno capoluogo da destinare a sala mostre. Determina di aggiudicazione e approvazione schema di contratto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24649</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Compenso per incarico al revisore del conto Dott.ssa Daniela Mollica. Impegno di spesa per gli anni 2021 - 2022 - 2023 - 2024. Approvazione disciplinare d&apos;incarico. Impegno di spesa Revisore uscente Dott. Mauro Pironi periodo 1/1/2021-29/04/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24648</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Realizzazione del nuovo allaccio all&apos;alimentazione elettrica dell&apos;armadio di terminazione delle fibre ottiche presente in Zona Riminalda, Via Edgardo Rossaro - Affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24647</link><pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assunzione impegno di spesa e pagamento iscrizione Albo Avvocati per l&apos;Avv. Maurizio Zambonelli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24646</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Aggiornamento canone centralina telefonica in Bondeno (Fe) - Fraz. Scortichino.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24645</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di sorveglianza sanitaria mediante test molecolare eseguito su tampone rino-faringeo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24644</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rideterminazione fondo anni 2018/2019/2020 per il finanziamento della retribuzione di posizione e di risultato del personale dirigente del Comune di Bondeno a seguito del CCNL 17/12/2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24643</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e affidamento diretto alla Filarmonica G. Verdi di Scortichino per l&apos;espletamento di prestazione musicale in occasione della sfilata per le vie del centro capoluogo per Festa della Repubblica del 02 giugno 2021.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24642</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POLISPORTIVA BONDENO: corso di primo soccorso abilitativo all&apos;uso del defibrillatore per PL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24641</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>POLISPORTIVA BONDENO: corso di primo soccorso abilitativo all&apos;uso del defibrillatore PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24640</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-regioni del 21/12/2011 per tirocinanti inseriti nei servizi comunali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24639</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre per l&apos;affidamento del servizio per la realizzazione materiale e logistica dell&apos;attività espositiva conseguente alla competizione artistica denominata &quot;Vinci la copertina&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24638</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto CSO Cerevisia Free time affidamento tramite trattativa diretta sulla piattaforma CONSIP- MEPA dal 24 maggio al 5 giugno 2021. Determina a contrarre e contestuale impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24637</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>NEGRINI-MICHELINI: lavori di realizzazione di plinti e scavi per installazione di n. 5 pannelli di comunicazione per allerte di Protezione Civile.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24636</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori di ristrutturazione di un locale ad uso direzionale- terziario. Viale della Repubblica 4/b. Ditta Edilcad S.n.c.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24635</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso spese locali Piazza Garibaldi n. 5 adibiti a sede Associazione Gruppo Micologico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24633</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi affidi minori 2021 - 2° trim.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24632</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Conclusione lavori rifacimento 5 paratoia Controchiavica Impianto Pilastresi -localita&apos; Stellata - Affidamento diretto ai sensi dell&apos;art.36 comma 2 lett.a ) Finanziamento Consorzio della Bonifica Burana/ Consorzio di Bonifica Pianura di Ferrara Comu</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24631</link><pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione degli Avvisi pubblici per l&apos;individuazione dei Soggetti gestori di Centri estivi che intendono aderire al &quot;Progetto per la conciliazione vita-lavoro: sostegno alle famiglie per la frequenza di centri estivi FSE 2014/2020 -O.T.9 Asse II</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24630</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Delega per l&apos;esercizio delle funzioni di Ufficiale di anagrafe, il rilascio delle carte di identità, e per l&apos; autenticazione e legalizzazione di firme e documenti. Incarico sottoscrizione certificati elettorali.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24629</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DIMENSIONAMENTO DELLE STRUTTURE SCOLASTICHE DEL TERRITORIO - PROVVEDIMENTI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24628</link><pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
