<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bondeno</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di pubblica manifestazione  in occasione dell&apos;inaugurazione del centro di aggregazione giovanile &quot;Spazio 29&quot;. Via Vittorio Veneto di Bondeno capoluogo. Domenica 22 settembre 2024.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32320</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32320</guid><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Contributo per affidi minori - 3 trimestre 2024</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32318</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32318</guid><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Nomina commissione tecnica per la valutazione dei progetti di attività sportiva straordinaria nell&apos;ambito del Bando per la concessione di contributi economici a sostegno di iniziative e progetti in ambito sportivo proposti da Enti sportivi non lucrativi (Associazioni, Società sportive ed Enti di promozione sportiva) che operano nel Comune di Bondeno - realizzati durante la stagione sportiva 2023/2024</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32317</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32317</guid><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>INTERVENTO DI REALIZZAZIONE DI NUOVA STRUTTURA PREFABBRICATA PER SEDE CANOA CLUB (CUP C25B22000070004) - PAGAMENTO DIRITTI AMMINISTRATIVI PER ACQUISIZIONE PARERE A FAVORE DI CONI COMITATO REGIONALE EMILIA ROMAGNA</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32316</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32316</guid><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Restituzione della quota non utilizzata del contributo statale, dell&apos;anno 2023, di cui al comma 586 dellart. 1 della Legge n. 234/2021, a titolo di concorso alla copertura del maggiore onere sostenuto per incremento dell indennità di funzione degli amministratori comunali.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32315</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32315</guid><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Integrazione alla determina dirigenziale n. 1463 del 28.12.2023 avente ad oggetto: &quot;Acquisto area di terreno di proprietà di C.F. + 4, occupata a seguito della realizzazione della pista ciclabile nel centro urbano di Bondeno - 2° stralcio, in loc. Borgo Scala, all&apos;interno della Via Provinciale. Incarico al Notaio Massimo Esposito di Bondeno per la redazione dell&apos;atto pubblico di compravendita&quot;. Individuazione del Dirigente Ing. Maria Orlandini quale soggetto legittimato alla sottoscrizione dell&apos;atto pubblico di compravendita in nome e per conto del Comune di bondeno.</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32314</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32314</guid><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>SELEZIONE PUBBLICA, PER ESAMI, PER L&apos;ASSUNZIONE A TEMPO PIENO E DETRMINATO DI N. 1 UNITA&apos; DI &quot; ISTRUTTORE DELLE ATTIVITA&apos; AMMINISTRATIVE E CONTABILI&quot;, AREA DEGLI ISTRUTTORI, MEDIANTE CONTRATTO FORMAZIONE E LAVORO DELLA DURATA DI 12 MESI CON PRIMA ASSEGNAZIONE AL SETTORE SPORTELLO UNICO IMPRESE E CITTADINI</title><link>https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32312</link><guid isPermaLink="false">https://servizionline.comune.bondeno.fe.it/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=32312</guid><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>