<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Presa d&apos;atto del grado raggiungimento obiettivi anno 2020 Segretario Generale D.ssa Vanessa Iannetta.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24744</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimodulazione dei canoni di locazione commerciale di proprietà comunale, per il periodo 01.10.2020 - 31.03.2021, per effetto dei provvedimenti legislativi adottati durante l&apos;emergenza sanitaria &quot;Covid - 19&quot;. VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24743</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione della convenzione tra la Regione Emilia-Romagna ed il Comune di Bondeno per il progetto &quot;La Fabbrica del Borgo&quot; presso ex scuole di Ospitale, a valere sull&apos;invito a presentare manifestazione di interessi nell&apos;ambito dell&apos;attività 5.1 &quot;So</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24742</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE DI CASSA AL BILANCIO DI PREVISIONE 2021-2023.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24741</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione rivolta al Sindaco di Bondeno sul parcheggio della Casa della Salute/Camera mortuaria di Bondeno presentata dal Gruppo Consiliare Partito Democratico Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24740</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interpellanza a risposta orale, area logistica ex zuccherificio, presentata dal Consigliere Comunale Verri Davide del Gruppo Consiliare Davide Verri Sindaco.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24739</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno rivolto al Sindaco di Bondeno a consultare le forze politiche di maggioranza e di opposizione e le associazioni coinvolte nella sanità a Bondeno, nella programmazione dei nuovi servizi dell&apos;area ex Ospedale Borselli presentata da Gruppo Consi</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24738</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE PIANO INVESTIMENTI 2021 INSERITO NEL DOCUMENTO UNICO DI PROGRAMMAZIONE (DUP) APPROVATO CON D.C.C. N. 88 DEL 16/12/2020 E VARIAZIONE AL DUP 2021-2023 - VARIAZIONE DI BILANCIO. APPLICAZIONE AVANZO PARTE INVESTIMENTI E QUOTA PARZIALE DI AVANZ</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24737</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REGOLAMENTO COMUNALE PER LA DISCIPLINA DELL&apos;INSERIMENTO DI MINORI IN STRUTTURE RESIDENZIALI E MODALITA&apos; DI INTEGRAZIONE DELLE RETTE DA PARTE DEL COMUNE E DEGLI ESERCENTI LA RESPONSABILITA&apos; GENITORIALE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24736</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lettura ed approvazione verbali seduta precedente.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24735</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PREMIO LETTERARIO &quot;FRANCESCO RAVELLI&quot; STORICO (FICAROLO,1853 - MILANO, 1898) DODICESIMA EDIZIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24734</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA EX ART 30 DEL D.LGS. 165/2001 - ASSUNZIONE A TEMPO INDETERMINATO E PIENO N. 1 &apos;&apos;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO CONTABILE&apos;&apos; - CAT. C - DA ASSEGNARE AL SETTORE FINANZE/PERSONALE DEL COMUNE DI FISCAGLIA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24733</link><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proseguimento progetto CSO_CEREVISIA FREE TIME. Affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA per il periodo 7 giugno 2021_ 25 febbraio 2022. Aggiudicazione definitiva.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24731</link><pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA, PER SOLI ESAMI,PER LA FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER ASSUNZIONI A TEMPO DETERMINATO, A TEMPO PIENO O A TEMPO PARZIALE, DI PERSONALE CON PROFILO DI &quot; INSEGNANTE DI SCUOLA D&apos; INFANZIA&quot; CAT.C, PRESSO LE SCUOLE DELL&apos;INFAN</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24730</link><pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione in comodato di n. 2 immobili ubicati in Stellata di Bondeno, ad associazioni di promozione sociale, da adibire ad attività ludico-ricreativa, sociale e culturale a favore della cittadinanza. Approvazione avviso pubblico.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24729</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimodulazione della tariffazione del servizio di refezione Scuola d&apos;Infanzia per il periodo di chiusura 15/31 marzo 2021 (misure anticovid-19)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24728</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Misura sperimentale di sostegno economico alle famiglie AL NIDO CON LA REGIONE per .a.e. 2020-2021 di cui alla DGR n. 945 del 28/7/2020. Approvazione Convenzione fra il Comune di Bondeno e le Scuole dell&apos;Infanzia paritarie del territorio e contestua</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24727</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO PER ESAMI PER &quot;ISTRUTTORE DIRETTIVO TECNICO AMBIENTALE&quot; CAT. GIUR. D. - TEMPO INDETERMINATO. ASSUNZIONI GIA&apos; PROGRAMMATE: N. 1 posto a tempo pieno presso il COMUNE DI CALDERARA DI RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24726</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>FERRAMENTA NIZZI FLORA: acquisto materiale per carrelli idrici di PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24725</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>G V TELECOM: manutenzione straordinaria impianto radio per spostamento sede PL Poggio Renatico</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24724</link><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale causa lavori urgenti di ripresa di tratte di sponda instabile in destra idraulica del fiume Panaro. Ente: Agenzia Interregionale per il fiume Po.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24723</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EXERA: spesa per intervento di disinfestazione e sanificazione ambienti - centro polifunzionale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24722</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ACTIVEPAGER SRLS: canone annuo per sistema di comunicazione per Vigili del Fuoco volontari</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24721</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAMA SRL: fornitura pranzo per sabato 29/05/2021 - corso base Volontari PC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24720</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI TRANSITO TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di smontaggio e rimozione gru di cantiere. Via San Giovanni di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24719</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Progetto Regionale per la conciliazione vita-lavoro anno 2021. Presa d&apos;atto dei gestori privati aderenti nel territorio del Comune di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24718</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione avviso di selezione interna per titoli, ai fini della formazione di un elenco di rilevatori per il censimento permanente delle popolazione 2021 e altre indagini ISTAT.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24716</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE A TERZI DELLA GESTIONE DEL SERVIZIO ASILO NIDO D&apos;INFANZIA COMUNALE &quot; MARGHERITA&quot; - ANNI EDUCATIVI 2021/2022- 2022/2023- 2023/2024- DETERMINA A CONTRARRE- RETTIFICA DETERMINAZINE N. 460/2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=24715</link><pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
