<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>MERO ATTO DI INDIRIZZO PER INDIVIDUAZIONE LOCALI DIVERSI DALLE SEDI SCOLASTICHE DA ADIBIRE A SEGGI ELETTORALI IN VISTA DELLE PROSSIME CONSULTAZIONI ELETTORALI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22734</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCESSIONE A TITOLO GRATUITO DI AREA ESTERNA E/O SALA CONFERENZE DEL CENTRO 2000 ALL&apos;ASD BOCCIOFILA BONDENESE PER ATTIVITA&apos; RICREATIVO/SOCIALIZZANTI NEL PERIODO ESTIVO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22733</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione delle azioni necessarie per la realizzazione della manifestazione denominata &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22732</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PROCEDIMENTO AVANTI AL TRIBUNALE DI FERRARA A TUTELA DI 2 MINORI AFFIDATI AL SERVIZIO SOCIALE - COSTITUZIONE IN GIUDIZIO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22731</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione di contributi indiretti alla Pro Loco di Santa Bianca per l&apos;organizzazione della manifestazione &quot;Grigliata Day&quot; in data 18-19 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22730</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>REVOCA ORDINANZA N. 303 DEL 13.10.2014 - SIG.RA SARTINI ANNA E SIG. SARTINI ALBERTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22729</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MIGROSS Spa: fornitura derrate alimentari a cittadini durante l&apos;emergenza COVID-19. Impegno di spesa e relativo accertamento di entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22728</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>LIQUIDAZIONE DEL CONTRIBUTO DI CUI AL BANDO 2019 PER L&apos;INDIVIDUAZIONE DEI SOGGETTI ATTUATORI DELL&apos;AZIONE DI RIQUALIFICAZIONE DEI LOCALI APERTI AL PUBBLICO CON VETRINA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22727</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ORDINANZA PER IL DIVIETO DI SOMMINISTRAZIONE DI ALCUNI PRODOTTI ALIMENTARI NON SOTTOPOSTI, PRIMA DEL CONSUMO, A TRATTAMENTO TERMICO DI COTTURA NEI LOCALI DI RISTORAZIONE PUBBLICA E COLLETTIVA, NEGLI ESERCIZI ALBERGHIERI, NEGLI ESERCIZI DI OSPITALITA&apos;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22726</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa e affidamento fornitura per la sperimentazione dal 01.07.2020 al 31.12.2020 del servizio di manutenzione programmata dell&apos;impianto intercomunale di videosorveglianza.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22725</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Nomina della Commissione esaminatrice relativa al procedimento finalizzato alla formazione di una graduatoria per l&apos;attivazione di progetti di tirocinio formativo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22724</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti allo svolgimento di spettacoli pubblici da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo e frazioni. Integrazione precedente Ordinanza n. 55 del 25/06/2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22723</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Pulizie e sanificazione locali comunali- Affidamento Diretto dal 1/7/2020 al 31/12/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22722</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Corpo Intercomunale di Polizia Locale dell&apos;Alto Ferrarese: spese per investimenti 2020. Acquisto interfaccia per centralino</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22721</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno e contestuale rimborso delle spese per carburante sostenute da Protezione Civile di Vigarano a seguito di rifornimento per i mezzi presi in prestito dal CAVPCFE di Ferrara - Iveco Magirus 4 assi-gru e del Furgone Ducato BZ092XV -presso Berte</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22720</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>EROGAZIONE CONTRIBUTO ALLA COOP.VA AGIRE SOCIALE- APE SYSTEM A TITOLO DI RIMBORSO SPESE PER SVOLGIMENTO ATTIVITA&apos; DI PUBBLICA UTILITA&apos; NELLA FASE DI EMERGENZA COVID 19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22719</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Terza Revoca Parziale dell&apos;Ordinanza Sindacale contingibile e urgente n. 240 del 03.07.2013 - Azienda Agricola Mattioli</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22718</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RIDETERMINAZIONE DEI CONTRIBUTI A SALDO A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO PRODUTTIVO AGRICOLO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, VIA PER VIGARANO S.N.C. E ACCATASTATO AL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22717</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando di concorso pubblico per soli esami n. 1 posto di Istruttore Direttivo Amministrativo a tempo indeterminato e parziale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22716</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di pronto intervento sanitario per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA DESTATE&quot; da realizzare nelle date del 24, 25 e 26 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22715</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per il noleggio di tavoli e panche (set birreria) per le iniziative denominate &quot;UNLOCK FESTIVAL&quot; e PIAZZETTA IN FESTA nell&apos;ambito della FESTA DESTATE del 24, 25 e 26 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22714</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per la fornitura del servizio di security per le iniziative svolte nell&apos;ambito della &quot;FESTA DESTATE&quot; da realizzare nelle date del 24, 25 e 26 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22713</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento diretto, per il noleggio e disinfezione di bagni chimici per le iniziative denominate &quot;UNLOCK FESTIVAL&quot; e PIAZZETTA IN FESTA nell&apos;ambito della FESTA DESTATE del 24, 25 e 26 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22712</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alla manifestazione denominata &quot;FESTA D&apos;ESTATE&quot; da tenersi nel centro storico di Bondeno capoluogo. 24 25 26 luglio 2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22711</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Decadenza titolarità alloggio Acer sig. A.E.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22709</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre e contestuale affidamento tramite Trattativa Diretta sulla piattaforma (MEPA) di Consip, per la fornitura di tutte le prestazioni di servizio principali, accessorie o comunque connesse agli elementi di carattere musicale (Esecuz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22708</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione nuova carta d&apos;identità elettronica (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/07/2020 al 15/07/2020.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22707</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta in struttura sig. P.S. - definitivo 2020</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=22706</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
