<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI ALLA CASA COMUNALE - UN ELENCO COMPOSTO DA 11 NOMINATIVI DI IRREPERIBILI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25795</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2021 - p. 47</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25794</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CAMBIAMENTO DI NOME DI PAVARI BLEDAR</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25793</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI CAMBIAMENTO DI NOME DI MOCCIA ADDOLORATA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25792</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>MANUTENZIONE ORDINARIA PROGRAMMATA E STRAORDINARIA DEGLI IMPIANTI ELETTRICI, SPECIALI E DI SICUREZZA A SERVIZIO DEL PLESSO SCOLASTICO DI SCORTICHINO - DETERMINAZIONE A CONTRARRE E CONTESTUALE AFFIDAMENTO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25791</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione temporaneo di divieto di transito ai veicoli di massa superiori a 26 tonnellate in senso unico alternato sul ponte in corrispondenza del canale Diversivo in confine tra i territori di Finale Emilia e Bondeno - Acquisto segnaletica stradal</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25790</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI PROCEDURA COMPARATIVA PER IL CONFERIMENTO DI UN INCARICO A TEMPO PIENO E DETERMINATO DI &quot; DIRIGENTE AREA TECNICA&quot; AI SENSI DELL&apos;ART.110 CO.1 D.LGS. N.267/2000 DEL COMUNE DI SAN GIOVANNI IN PERSICETO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25788</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione alla fontana ornamentale ubicata presso il Centro 2000 in Viale Matteotti a Bondeno - Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25787</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SOSPENSIONE TEMPORANEA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE su strada del territorio comunale per consentire le operazioni di trasporto e posa dell&apos;albero di Natale. Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25786</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RICONOSCIMENTO CONTRIBUTI STRAORDINARI ALLE SCUOLE MATERNE PARITARIE- NOMINA COMMISSIONE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25785</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO REGIONALE PER LA RIGENERAZIONE URBANA 2021 IN ATTUAZIONE DELLA L.R. N. 24/2017 E S.M.I. - APPROVAZIONE PROPOSTA DI RIGENERAZIONE URBANA &quot;PROGETTO ATTRAVERSA-MENTI&quot;- PARTECIPAZIONE AL BANDO E APPROVAZIONE PROGETTO DI FATTIBILITA&apos; TECNICA ED EC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25784</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti alle manifestazioni inserite nel programma denominato &quot;Natale a Bondeno 2021&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25783</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di manutenzione ordinaria presso immobile ad uso civile e conseguente allestimento di area di cantiere Bondeno capoluogo. Piazza Garibaldi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25782</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>impegno per spostamento di somme ancora da impegnare fra capitoli di spesa aventi lo stesso numero di intervento</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25781</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>IMPEGNO DI SPESA PER INSTALLAZIONE N. 2 TERMINALI POS-BANCOMAT AI SENSI DELL&apos;ART. 10 COMMA C DELLA CONVENZIONE PER L&apos;APPALTO DEL SERVIZIO DI TESORERIA PER IL PERIODO 01/01/2021 -31/12/2025</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25780</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TIRO A SEGNO NAZIONALE: addestramento a tiro del personale PL Bondeno, Terre del Reno, Poggio Renatico e acquisizione di idoneità al maneggio armi da parte di un operatore neoassunto</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25779</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Accertamento entrata del fondo 2021 destinato agli inquilini morosi incolpevoli (ex dgr. 1903/21)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25778</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO TUTORAGGIO MINORI- AFFIDAMENTO DIRETTO MESE DI DICEMBRE 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25777</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione a terzi della gestione del servizio nido d&apos;infanzia comunale &quot;Margherita&quot; triennio 2021 2024. Proventi per fitto Nido comunale. Accertamento entrata.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25776</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Rimborso agli utenti della strada per violazioni pagate in eccedenza rispetto a quanto dovuto - rimborso con assegni circolari</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25775</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Provvedimenti viabili conseguenti a richiesta di occupazione temporanea di suolo pubblico per lavori di ristrutturazione ad immobile ad uso civile. Piazza Garibaldi di Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25774</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione affidi minori quarto trimestre 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25773</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Integrazione rette Asilo Nido comunale. Periodo settembre - dicembre 2021. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25772</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SERVIZIO DI TRASPORTO SCOLASTICO. VARIANTE AL CONTRATTO. IMPEGNO DI SPESA.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25771</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTEGRAZIONE ALL&apos;ORDINANZA N. 84 DEL 31/05/2018 DI ASSEGNAZIONE DI CONTRIBUTI A BENEFICIO DI EDIFICI E UNITÀ IMMOBILIARI AD USO ABITATIVO DANNEGGIATI DAGLI EVENTI SISMICI DEL 20 E 29 MAGGIO 2012 RELATIVA AL FABBRICATO UBICATO IN BONDENO, CORSO PANARO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25770</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SIDA: EASY EDU 3 affitto annuo riservati istituti scolastici con chiave hardware - educazione stradale</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25769</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: lavori di manutenzione ordinaria effettuati su autoveicolo HYUNDAI TUCSON targato DL909MC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25768</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per attivazione abbonamento all-inclusive della ditta S.E.P.E.L. Editrice per la formazione a distanza mediante webinar dei dipendenti del Servizio relazioni con il pubblico e demografia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=25767</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
