<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Approvazione offerta e relativo impegno di spesa per l&apos; attività di formazione professionale in materia di sicurezza nei luoghi di lavoro ai sensi dell&apos; accordo Stato-Regioni del 21/12/2011 per dipendenti del Comune di Bondeno.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26291</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTI DELLA GESTIONE DEGLI AGENTI CONTABILI PER L&apos;ESERCIZIO 2021 . PARIFICAZIONE CONTI DELLA GESTIONE.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26290</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga assegnazione alloggio Acer in quota riserva sig. S.E.M.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26289</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Avviso termine presentazione candidature selezione pubblica istruttore amministrativo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26288</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONCORSO PUBBLICO, PER ESAMI, PER N. 2 POSTI DI &quot; COLLABORATORE AMMINISTRATIVO&quot; CON FUNZIONE DI MESSO NOTIFICATORE CATEGORIA GIURIDICA B/B3, A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO PRESSO IL COMUNE DI COPPARO (FE)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26287</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Spedizioni a mezzo corriere. Affidamento 2022 ed impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26286</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Liquidazione quote affidi minori - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26285</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta per mantenimento in struttura utente L.C. - 1° trim. 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26284</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Proroga assegnazione quota riserva nucleo familiare E.B.H.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26283</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AGGIORNAMENTO AL 11 FEBBRAIO 2022 DELLA DETERMINAZIONE n. 277 DEL 09.03.2021 AVENTE PER OGGETTO &quot;AFFIDAMENTO IN VIA CONTINUATIVA DELLE ARMI DI SERVIZIO AL PERSONALE APPARTENENTE AL CORPO INTERCOMUNALE DI POLIZIA LOCALE DELL&apos;ALTO FERRARESE&quot;</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26282</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Determina a contrarre tramite affidamento diretto con trattativa diretta su piattaforma MEPA ai sensi del D.L. 31 maggio 2021 n. 7 per la gestione del progetto di Centro diurno per disabili: &quot;CSO Cerevisia Free time&quot;. Periodo: 28 febbraio 10 giugno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26281</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: revisioni e lavori effettuati su autoveicoli vari in dotazione alla Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26280</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sottoscrizione abbonamento on line a PERSONALE NEWS&quot; edito da Pubblika Srl. Anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26279</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANCA DATI TRIBUTI COMUNALI - SERVIZIO DI BONIFICA - AFFIDAMENTO MEDIANTE TRATTATIVA DIRETTA SUL MEPA - DETERMINA A CONTRARRE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26278</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>ANIMALIAMO O.D.V.: Convenzione rep. n.354 del 25/01/2020 stipulata per le annualità 2020-2022. Liquidazione saldo anno 2021</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26277</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BELTRAMI LIVIANO SNC: revisione effettuata su autoveicolo RENAULT MEGANE targato CC798MF in dotazione alla Polizia Locale di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26276</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AF PETROLI: acquisto carburante per veicoli in dotazione alla Polizia Locale, Messi comunali e Protezione Civile</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26275</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAPIDATA SPA: impegno di spesa per elaborazione dati, stampa ed imbustamento atti per la notifica, servizio facility PEC</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26274</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>SAPIDATA SPA: impegno di spesa per servizio di back office</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26273</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Incarico di progettazione, direzione lavori, coordinamento della sicurezza in fase di progettazione ed esecuzione e frazionamento finale relativo all&apos;intervento di nuova costruzione di percorso ciclopedonale protetto in località Borgo scala Via per Z</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26272</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>UTENZE DI TELEFONIA FISSA E TRASMISSIONE DATI-CONTRATTO IN ADESIONE A CONVENZIONE INTERCENT-ER -PRENOTAZIONE DI SPESA FINO AL 16/7/20222.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26271</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>UTENZE DI TELEFONIA MOBILE-CONTRATTO IN ADESIONE A CONVENZIONE INTERCENT-ER PRENOTAZIONE IMPEGNI DI SPESA FINO ALLA SCADENZA DEL CONTRATTO (16/7/2022)</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26270</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Lavori di &quot;MANUTENZIONE STRAORDINARIA DI VIA FERRARESE IN LOCALITA&apos; STELLATA&quot; (CUP C27H21004550009) - Adeguamento impegno finanziario per quota a carico del Comune di Bondeno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26269</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Diario delle prove selettive del concorso per la copertura di n. 2 posti di istruttore direttivo contabile cat D.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26268</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI MOBILITA&apos; ESTERNA VOLONTARIA, PER LA COPERTURA DI UN POSTO A TEMPO INDETERMINATO E PIENO DI &quot;ISTRUTTORE TECNICO&quot; CAT.C. DA DESTINARE AL SETTORE 5^ LAVORI PUBBICI E URBANISTICA - SERVIZIO: OPERE PUBBLICHE,ESPROPRI E MANUTENZIONE DEL PATRIMONIO E DEL DEMANIO DEL COMUNE DI TERRE DEL RENO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26267</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina temporanea della circolazione stradale, per procedere all&apos;esecuzione di lavori scavo da realizzarsi sulla carreggiata di marcia per ristrutturazione sottoservizi relativi al collettore per la raccolta e lo scarico delle acque di rifiuto. V</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26265</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di DIVIETO DI SOSTA TEMPORANEO su strada comunale in conseguenza di lavori di opere edili interne in immobile ad uso civile e conseguente allestimento di area di cantiere Bondeno capoluogo. Viale della Repubblica.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26264</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>TRIBUTI COMUNALI - RIMBORSO A CONTRIBUENTI VARI DI SOMME VERSATE IN ECCEDENZA RELATIVE A TASI ANNO 2019 E PRECEDENTI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26263</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
