<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>ASSUNZIONE IMPEGNO DI SPESA PER ACQUISTO CARBURANTI PER L&apos;AUTOMEZZO IN DOTAZIONE AL SERVIZIO AFFISSIONI ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26388</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegni di spesa per la fornitura da parte di Lepida S.c.p.A. del servizio per l&apos;accesso ai dati delle imprese denominato ADRIER per il triennio 2022-2024.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26387</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DGC 63 del 14/03/2019: &quot;APPROVAZIONE MODALITA&apos; ATTUATIVE DI DETTAGLIO PER L&apos;UTILIZZO DEI TELEFONI CELLULARI COMUNALI A SEGUITO ADESIONE A NUOVA CONVENZIONE INTERCENT-ER PER LA TELEFONIA MOBILE (LOTTO 2)&quot;- Trattenuta per utilizzo ai fini personali del</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26386</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Bando pubblico per la concessione di contributi economici a sostegno di associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato ed enti del terzo settore aventi sede nel Comune di Bondeno, in conseguenza dellemergenza SARS-CoV-2. RIPERTURA TERMINI.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26385</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Emissione carte d&apos;identità elettroniche (CIE). Accertamento e conseguente impegno di spesa per il trasferimento dei corrispettivi dovuti allo Stato. Periodo dal 01/02/2022 al 15/02/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26384</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>&quot;Bando pubblico per la concessione di contributi economici a sostegno di associazioni di promozione sociale, organizzazioni di volontariato ed enti del terzo settore (con l&apos;esclusione degli gli enti filantropici, le imprese sociali, le cooperative so</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26383</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER SOLI ESAMI PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO, A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO , DI &quot;ISTRUTTORE AMMINISTRATIVO&quot; CAT. C. DA ASSEGNARE AI SERVIZI DEMOGRAFICI</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26382</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI CONCORSO PUBBLICO PER SOLI ESAMI PER LA COPERTURA DI N.1 POSTO, A TEMPO PIENO ED INDETERMINATO , DI &quot;ISTRUTTORE TECNICO &quot; CAT.C. DA ASSEGNARE AL SETTOIRE TECNICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26381</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>BANDO DI SELEZIONE PUBBLICA PER COLLOQUIO A CONTENUTO TECNICO- PROFESSIONALE PER FORMAZIONE DI UNA GRADUATORIA PER &quot;ISTRUTTORI TECNICI&quot; CAT.C. A TEMPO PIENO E DETERMINATO IL RESPONSABILE DEL SETTORE AFFARI GENERALI E CULTURA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26380</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Appalto dei lavori di &quot;Nuova costruzione di percorso ciclabile protetto in località Scortichino&quot;. Emissione di pagamento di pagamento per acquisto terreno occupato a seguito dell&apos;esecuzione dell&apos;opera.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26379</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Approvazione Stato Finale e Certificato Regolare Esecuzione per interventi di manutenzione straordinaria da eseguirsi presso i cimiteri di Bondeno capoluogo, Pilastri e Gavello. Anno 2019 Lotto 1 e 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26378</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Fornitura materiale vario di ferramenta. Anno 2022. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26377</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI DEPOSITO DI N.9 ATTI ALLA CASA COMUNALE - ELENCO CON N.9 IRREPERIBILE</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26376</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Acquisto vernice spartitraffico,diluente e microsfere di vetro, per la manutenzione della segnaletica orizzontale all&apos;interno del territorio comunale - Determina a contrarre,contestuale affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26375</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INTERVENTO DI SISTEMAZIONE DELL&apos;IMPIANTO TERMICO A SERVIZIO DEL FABBRICATO SITO IN BONDENO, VIA GARDENGHI N.5 DI PROPRIETÀ DELLA SOCIETÀ TEODORO BONATI ED IN GESTIONE A ESSEPI IMMOBILIARE SRL - INTERVENTI AGGIUNTIVI - DETERMINA A CONTRARRE CONTESTUAL</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26374</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Affidamento attività integrative di rilievo topografico finalizzato alla realizzazione della pista ciclabile adiacente Via Rolando Malaguti (CUP C21B19000260002) - Determina a contrarre contestuale affidamento ed impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26373</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Concessione in locazione per la durata di mesi 2 di alcuni locali dell&apos;immobile comunale di via dei Mille n. 16- Bondeno al MMG - Accertamento entrata</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26372</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVIO DEL PROCEDIMENTO ISTANZA DI V.I.A PER REALIZZAZIONE DI IMPIANTO FOTOVOLTAICO IN SANTA BIANCA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26365</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>DETERMINA A CONTRARRE PER L&apos;AFFIDAMENTO DI SERVIZI PER LO SVOLGIMENTO DI ATTIVITA&apos; ESPOSITE-CULTURALI-LABORATORIALI E DIDATTICHE- ANNO 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26371</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina del comando parziale e temporaneo del dipendente del Comune di Terre del Reno Sig.ra Frida Benvenuti presso il Comune di Bondeno dal 01/03/2022 al 30/06/2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26370</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare 2022 - p. 3a</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26369</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Sottoscrizione abbonamento al portale OBIETTIVO EUROPA. Impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26368</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Disciplina della circolazione stradale in conseguenza di lavori riguardanti la potatura di rami di alberatura ad alto fusto aggettanti sulla pubblica via.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26367</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Istituzione di PROVVEDIMENTI TEMPORANEI DI DISCIPLINA DELLA VIABILITA&apos; su strada comunale in conseguenza di lavori di ristrutturazione di immobile ad uso civile. Bondeno capoluogo.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26366</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 2</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26364</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>RAPPORTO DI COLLABORAZIONE FRA IL COMUNE DI BONDENO E LA PARROCCHIA DELL&apos;ANNUNCIAZIONE B.V. MARIA DI SCORTICHINO- APPROVAZIONE CONVENZIONI ED IMPEGNO SPESA ED ACCERTAMENTO ENTRATA</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26363</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il servizio di aggiornamento della cartografia web-mapping, manutenzione SIT e riallineamento dati tecnici e contestuale affidamento diretto.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26362</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per sostituzione di una postazione di lavoro obsoleta per Organi Istituzionali (Ufficio segreteria amministratori) e contestale affidamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26361</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
