<rss version="2.0"><channel><title>Albo Pretorio Comune di Bondeno</title><description>Il feed RSS dell'Albo Pretorio Comune di Bondeno</description><link>https://aborruso.github.io/albiPOPGitHub/c_a965/feed_rss.xml</link>
<item><title>Riparazione impianto antennistico presso palazzo Municipale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26912</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Intervento di riparazione urgente mediante manutenzione straordinaria del forno industriale collocato presso la cucina comunale del Nido d&apos;Infanzia. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26911</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Manutenzione straordinaria di un trattore rasaerba modello Gianni Ferrari di proprietà comunale. Determina a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26910</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impresa RENNSPORT SOCIETA&apos; A RESPONSABILITA&apos; LIMITATA SEMPLIFICATA con sede legale in Via Pironi, 138/B Bondeno - classificazione tipologia di Industria ai sensi dell&apos;art. 216 del R.D. 27 luglio 1934 n. 1265 e del DM 05/09/1994.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26909</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Noleggio bagno chimico da posizionare presso la sede della Filarmonica di Scortichino in funzione delle consultazioni elettorali del 12 giugno 2022. Determinazione a contrarre, contestuale affidamento ed assunzione impegno di spesa.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26908</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AFFIDAMENTO DELL&apos;INCARICO PROFESSIONALE RELATIVO AL SERVIZIO DI REDAZIONE DEGLI ELABORATI DEL NUOVO PIANO URBANISTICO GENERALE (PUG) E DEL REGOLAMENTO EDILIZIO (RE) DEI COMUNI DI BONDENO, CENTO, VIGARANO MAINARDA, POGGIO RENATICO E TERRE DEL RENO, D</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26907</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Assegni maternità e nucleo familiare anno 2022 - p. 19</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26906</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>AVVISO DI SELEZIONE PUBBLICA PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO CON RAPPORTO DI LAVORO A TEMPO INDETERMINATO DI DIRIGENTE DEL SETTORE TECNICO</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26905</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione presentata dal Consigliere Parmeggiani Marcello del Gruppo Consiliare Bondeno in Testa, in merito allo stato dei bagni pubblici dei giardini di Via Pironi.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26904</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il rinnovo della licenza software per l&apos;anno 2022 del prodotto per l&apos;analisi e la rilevazione delle minacce di sicurezza dei dati di rete denominato NETWRIX AUDITOR.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26903</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Impegno di spesa per il rinnovo delle licenze DATACORE per l&apos;anno 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26902</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>CONTRALCO ITALIA: acquisto n.450 alcoltest monouso per Polizia Locale Alto Ferrarese</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26901</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>KAAMA SRL: acquisto vestiario, accessori e calzature per operatori di Polizia Locale - anno vestizione 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26900</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Personale dipendente: assunzione a tempo determinato effettuata ai sensi dell&apos;art. 8 - 4° comma - DPCM 27.12.1988 nel mese di maggio 2022.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26899</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributo retta casa protetta 2022 sig. N.I.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26898</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>INDIZIONE DEL PROCEDIMENTO SELETTIVO PUBBLICO PER ESAMI PER LA COPERTURA DI N. 1 POSTO CON RAPPORTO DI LAVORO A TEMPO INDETERMINATO DI DIRIGENTE DEL SETTORE TECNICO PRESSO IL COMUNE DI BONDENO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26897</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Contributi generici e buoni scuola - Serv. Sociali - Maggio 2022</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26896</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>PNEUS BONDENO SRL: spesa per lavori effettuati su n.7 automezzi in carico alla Protezione Civile e cambio stagionale degli pneumatici</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26895</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>GALLETTI SRL: spesa per 4 gomme &quot;Pirelli&quot; 4 stagioni compreso di sostituzione valvole, montaggio, equilibratura e smaltimento per veicolo RENAULT TRAFIC targato YA721AF in dotazione alla Polizia Locale presidio di Terre del Reno</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26894</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ricostruzione Sisma Maggio 2012, grave situazione di blocco delle pratiche di ricostruzione a causa dell&apos;anomalo aumento dei prezzi dell&apos;edilizia - Mozione per la richiesta ai sindaci di un interessamento presso il Commissario Delegato alla ricostruz</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26893</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 72 del 07.04.2022 avente ad oggetto: &quot;Referendum popolari abrogativi di domenica 12 giugno 2022- Variazione di bilancio e Piano Esecutivo di Gestione 2022&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26892</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Ratifica Delibera di Giunta Comunale n. 64 del 31.03.2022 avente ad oggetto: &quot;Settore socio culturale - Spostamento fondi fra capitoli del servizio sociale- Variazione Peg - Salvo ratifica&quot;.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26891</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Interrogazione presentata dal Consigliere Comunale Corradi Tommaso del Gruppo Consiliare Bondeno in Testa e rivolta al Sindaco di Bondeno sul Patto d&apos;Amicizia con la città di Feodosia.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26890</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Regolamento per il funzionamento del Consiglio Comunale Inserimento del Capitolo che disciplina lo svolgimento delle sedute degli organi in modalità telematica - Nuova numerazione del Regolamento.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26889</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Soccombenza in causa instaurata avanti il Giudice di Pace: riconoscimento del debito fuori bilancio.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26888</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto della cessazione del diritto di superficie costituito a favore di Trust Nuova Polis Onlus sull&apos;area di proprietà comunale sulla quale sono stati costruiti n. 2 edifici.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26887</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>VARIAZIONE AL BILANCIO DI PREVISIONE 2022-2024 - APPLICAZIONE AVANZO ACCANTONATO E VINCOLATO.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26886</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>Presa d&apos;atto della cessazione del diritto di superficie costituito a favore della Società Teodoro Bonati S.r.l. per la costruzione di una scuola media con annessa palestra.</title><link>http://sac2.halleysac.it/c038003/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=26885</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate></item>
</channel></rss>
