<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Barcellona Pozzo di Gotto</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_ricerca.php</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>Quota Servizi del Fondo Povertà (QSFP) ANNUALITA&apos; 2019. CUP:H91H21000010001. OPERATORI Antonino Mostaccio, Giovanna Genovese, Maria Benvegna, Concetta Rao, Maria Luisa Imbesi, Giuseppe Spada, Maria Mamì, Maria Sottile, Paola Alizzi, Salvatore Pettineo. Liquidazione integrazione oraria mese di Aprile 2024.</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15854</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15854</guid><pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>ADEGUAMENTO DELLE PREVISIONI RIGUARDANTI LE PARTITE DI GIRO E LE OPERAZIONI PER CONTO TERZI (ART. 175, COMMA 5 QUATER, LETT. E) D.LGS. N. 267/200   CAPITOLI GESTIONE DISSESTO FINANZIARIO (OSL)</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15852</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15852</guid><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Oggetto: Determinazione motivata di conclusione positiva della conferenza dei servizi decisoria, ex art.14, c.2, Legge n. 241/90 Forma semplificata in modalità asincrona. Procedimento relativo al rilascio di autorizzazione per esercizio di commercio al dettaglio in media struttura di vendita (mq. 625,00 netti), settore non alimentare, da svolgersi in Via On. G. Martino snc. P.1. nel Comune di Barcellona Pozzo di Gotto.  Ditta CAI XIUQIN</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15851</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15851</guid><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Determinazione di conclusione positiva della conferenza dei servizi decisoria, ex art.14, c.2, Legge n. 241/90. Forma semplificata in modalità asincrona. Procedimento relativo al rilascio di autorizzazione per esercizio di commercio al dettaglio in media struttura di vendita (mq. 603 netti), settore non alimentare, da svolgersi in Via On. G. Martino snc. Piano Terra nel Comune di Barcellona Pozzo di Gotto. Ditta CAI XIUQIN</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15850</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15850</guid><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>PNNR MISSIONE 4 COMPONENETE 1 INVESTIMENTO 1.1 DEMOLIZIONE E RICOSTRUZIONE ASILO  PANTEINI. CUP H66F22000160006 PROVVEDIMENTO DI SOSTITUZIONE RUP </title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15849</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15849</guid><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>PROVVEDIMENTO DI SOSTITUZIONE RUP PER I LAVORI &quot;Progetto di Riqualificazione del Complesso Monastico dei Basiliani - Interventi di Manutenzione e Restauro Conservativo finalizzati alla realizzazione dei servizi a sostegno delle Attività Socio-Culturali E Storico - Testimoniali del territorio del Longano nel Comune di Barcellona P.G.  Cup: H63b08000880001  Cig: 957925072B Finanziato nell&apos;ambito del Pnrr Misura M5.C2-I2.1</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15848</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15848</guid><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Lavori di interventi urgenti di manutenzione straordinaria sul demanio idrico fluviale corsi d&apos;acqua  ricadenti nel territorio comunale di Barcellona Pozzo di Gotto (ME) - Torrente San Giacomo  Saia Pantano  Saia Dell&apos;Acqua Calda  Saia Oreto  Saia Cappuccini  Saia Ceraolo -Garrisi  Saia D&apos;Agrì  Saia Zigari  Saia Cairoli e Risi. CUP H68H23000460002 -  NOMINA  UFFICIO  DIREZIONE  DEI  LAVORI</title><link>https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15847</link><guid isPermaLink="false">https://servizi.comune.barcellonapozzodigotto.me.it/barcellona/mc/mc_p_dettaglio.php?id_pubbl=15847</guid><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>