<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bagheria</title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/igrid/39908/24264</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>APPROVAZIONE IN LINEA TECNICA DELLA PERIZIA DI VARIANTE IN CORSO D’OPERA, AI SENSI DELL’ART. 120 COMMA 1 LETTERA C) D.LGS. 36/2023, RELATIVA AL PROGETTO ESECUTIVO DEI “LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA, ADEGUAMENTO, ABBATTIMENTO DELLE BARRIERE ARCHITETTONICHE, MESSA IN SICUREZZA DEL CORTILE ESTERNO DELLA SCUOLA CIRINCIONE” – CUP B52B24001180001 – CIG: B2FE6EC091, A VALERE SUI FONDI DI CUI AL DECRETO DEL MINISTERO DELL’INTERNO DEL 30 GENNAIO 2020, AI SENSI DELL’ART. 1, COMMI 29 – 37, LEGGE 27 DICEMBRE 2019 N. 160 – LEGGE DI BILANCIO 2020 – E SU QUANTO PREVISTO DAL COMBINATO DISPOSTO COSTITUITO DALLA NORMA (ART. 33, COMMA 1, LETT. E) DEL D.L. 19/2024 COSÌ COME CONVERTITO NELLA LEGGE N. 56 DEL 29 APRILE 2024” - IMPEGNO DI SPESA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052498?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052498?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>DECISIONE A CONTRARRE, AI SENSI DELL’ART. 192 DEL D.LGS. 267/2000, PER L’AFFIDAMENTO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE, ADEGUAMENTO E ALLESTIMENTO VILLA CUTÒ PER LA CASA DEL CINEMA – CUP B52F24000740002 A VALERE SUL CONTRIBUTO STRAORDINARIO CONCESSO CON DDG 3365 DEL 29/08/2024 DALL’ASSESSORATO REGIONALE DEI BENI E DELL’IDENTITÀ SICILIANA – AFFIDAMENTO DIRETTO, AI SENSI DELL’ART. 50 COMMA 1 LETTERA A) DEL CODICE APPALTI (D.LGS. 36/2023), A SEGUITO DI RDO (CONFRONTO DI PREVENTIVI) N. 4975295 SUL MERCATO DELLA PUBBLICA AMMINISTRAZIONE (ME.P.A.) - DECISIONE A CONTRARRE E PRENOTAZIONE IMPEGNO DI SPESA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052495?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052495?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>APPROVAZIONE DELLO SCHEMA ATTO DI CESSIONE E ATTO DI INDIRIZZO PER L’ACQUISIZIONE DEGLI IMPIANTI DI PUBBLICA ILLUMINAZIONE DI PROPRIETÀ DI ENEL SOLE SRL PRESENTI NEL TERRITORIO DEL COMUNE DI BAGHERIA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052469?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052469?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>RIMODULAZIONE DEL QUADRO ECONOMICO PER LA “REALIZZAZIONE DI PENSILINA FOTOVOLTAICA PRESSO LO STADIO COMUNALE – EFFICIENTAMENTO ENERGETICO DEI CORPI ADIACENTI – 1° STRALCIO”, APPROVATO CON LA DELIBERAZIONE DI GIUNTA MUNICIPALE N. 99 06/03/2024, A VALERE SUI FONDI PO – FESR 2014 – 2020 – AGENDA URBANA – AZIONE 4.1.1 – CUP: B53B20000010006 – CIG: 9239939EDD </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052465?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052465?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>ADESIONE IN QUALITÀ DI PARTNER AL PROGETTO LOCALE DI RIGENERAZIONE CULTURALE E SOCIALE DEL COMUNE DI USTICA “USTUM CULTURAL PROGRAMME” – CUP E24H22000130006 – NEXT GENERATION EU – PNRR – MISSIONE M1C3 – INVESTIMENTO 2.1 – LINEA DI AZIONE B NELL’AMBITO DELL’ATTUAZIONE DELL’INTERVENTO 1 “REALIZZAZIONE DEL POLO MUSEALE INTEGRATO TORRE DELLO SPALMATORE” E APPROVAZIONE RELATIVO ACCORDO DI PARTENARIATO PUBBLICO-PUBBLICO AI SENSI DELLA L. 241/19 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052463?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052463?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>APPROVAZIONE IN LINEA AMMINISTRATIVA DEL PROGETTO ESECUTIVO DEI LAVORI DI MANUTENZIONE, ADEGUAMENTO E ALLESTIMENTO VILLA CUTÒ PER LA CASA DEL CINEMA – A VALERE SUI FONDI DI CUI AL DDG 3365 DEL 29/08/2024 “MODALITÀ PER I TRASFERIMENTI DI SOSTEGNI ECONOMICI SOTTO FORMA DI CONTRIBUTI STRAORDINARI PER INTERVENTI FINANZIARI URGENTI A FAVORE DI ENTI DI CUI ALLA L.R. N. 25 DEL 12/08/2024” - CUP B52F24000740002 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052460?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052460?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>NULLA OSTA ALLA MOBILITÀ VOLONTARIA ESTERNA ALLA DIPENDENTE FRANCESCA NAVARRA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052457?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052457?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>: APPROVAZIONE VERBALE CONFRONTO PREVENTIVI PER L’AFFIDAMENTO, AI SENSI DELL’ART. 50 COMMA 1 LETTERA B) DEL CODICE APPALTI (D.LGS. 36/2023), A SEGUITO DI RDO (CONFRONTO DI PREVENTIVI) N. 4792677 SUL MERCATO DELLA PUBBLICA AMMINISTRAZIONE (ME.P.A.), DELLA FORNITURA E POSA IN OPERA DI UN CHIOSCO ED ATTREZZATURE NELL’AMBITO DEL PROGETTO DEI “LAVORI DI RIQUALIFICAZIONE DI VIA LIBERTÀ” – CUP: B59J21004470001 – CIG B4E0A49BDE – A VALERE SUI FONDI DEL PNRR NELL’AMBITO DELLA MISSIONE 5: INCLUSIONE E COESIONE - COMPONENTE 2: INFRASTRUTTURE SOCIALI, FAMIGLIE, COMUNITÀ E TERZO SETTORE - INTERVENTO FINANZIATO DALL’UNIONE EUROPEA – NEXTGENERATIONEU - AFFIDAMENTO DELLA FORNITURA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052429?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052429?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>CONCESSIONE LOCULO CIMITERIALE IDENTIFICATO CON IL NUMERO 13 FILA 3 PADIGLIONE ALBIZIA PER LA TUMULAZIONE SALMA SCARDINA MARIA DECEDUTA 30.08.2024 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052426?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052426?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>CONCESSIONE LOCULO CIMITERIALE IDENTIFICATO CON IL NUMERO 43 FILA N.3 DEL PADIGLIONE AGRIFOGLIO PER LA TUMULAZIONE DELLA SALMA DI ZAMBITO GIUSEPPA DECEDUTA IL 26/06/2024 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052402?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4052402?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>IMPEGNO DI SPESA NEL BILANCIO PLURIENNALE 2024-2026 CON RIFERIMENTO AL 1° SEMESTRE ANNO 2025 PER COPERTURA COSTI DI GESTIONE DEL SERVIZIO RIFIUTI AFFIDATO IN HOUSE PROVIDING ALLA SOCIETA&apos; PUBBLICA AMB SPA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051515?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051515?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>DECISIONE A CONTRARRE, AI SENSI DELL’ART. 192 DEL D.LGS. 267/2000, PER LA FORNITURA DI GASOLIO PER RISCALDAMENTO NELLE SCUOLE ELEMENTARI E MEDIE DELLA FRAZIONE DI ASPRA – A.S. 2024/2025 –AFFIDAMENTO DIRETTO, AI SENSI DELL’ART. 50 COMMA 1 LETTERA B) DEL CODICE APPALTI (D.LGS. 36/2023), A SEGUITO DI RDO (CONFRONTO DI PREVENTIVI) N. 4925762 SUL MERCATO DELLA PUBBLICA AMMINISTRAZIONE (ME.P.A.) - CIG: B4F0128557. DECISIONE A CONTRARRE - AFFIDAMENTO DELLA FORNITURA - IMPEGNO DI SPESA. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051512?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051512?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>DETERMINA DEL PRESIDENTE DEL CDA N. 85 DEL 24/12/2024 OGGETTO:AFFIDAMENTO DIRETTO A SEGUITO DI TRATTATIVA N.4964331 SUL ME.PA FINALIZZATA ALL&apos;AFFIDAMENTO DIRETTO, AI SENSI DELL&apos;ARTICOLO 50 COMMA 1 LETTERA B) DEL D.LGS. N.36/2023 DEL SERVIZIO DI INTERVENTO STRAORDINARIO ED IMMEDIATO PER LA RIMOZIONE DELLA VEGETAZIONE SPONTANEA CHE OSTRUISCE IL CANALE DI SCOLO DELLA STRADA COMUNALE RANTERIA ALL&apos;O.E MC TRANSPORT SOCIETÀ COOPERATIVA C/DA SERRADIFALCO RANTERIA SNC P.IVA 06827770824 PER UN IMPORTO DI EURO 10.000,00 OLTR IVA. CIG B4FF96D63C </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051417?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051417?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>APPROVAZIONE IN LINEA AMMINISTRATIVA DEL PROGETTO DI FATTIBILITÀ TECNICA ED ECONOMICA (PFTE) RELATIVO AI “LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA, ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO E SUPERAMENTO DELLE BARRIERE ARCHITETTONICHE DELL’IMMOBILE SITO IN BAGHERIA IN CORSO BUTERA N. 579, ANGOLO VIA PITTALÀ, GIÀ DESTINATO AD U.O.B. CPI CENTRO PER L’IMPIEGO DI TERMINI IMERESE, BAGHERIA E CEFALÙ” </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051290?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051290?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>ISTITUZIONE DI UN NUOVO UFFICIO SEPARATO DI STATO CIVILE C/O VILLA ARAGONA CUTO&apos;, IN SOSTITUZIONE DI VILLA SAN CATALDO GALLETTI , CHIUSA PER LAVORI DI RIQUALIFICAZIONE </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051287?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051287?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>APPROVAZIONE REGOLAMENTO RECANTE LA DISCIPLINA DEI CRITERI PER LA GRADUAZIONE DELLA RETRIBUZIONE DI POSIZIONE DEL SEGRETARIO COMUNALE </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051284?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051284?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>PROSECUZIONE UTILIZZO IN ATTIVITÀ SOCIALMENTE UTILI DI N. 3 UNITÀ LAVORATIVE FINO AL 30/06/2026. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051281?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051281?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>CONTRATTAZIONE DECENTRATA INTEGRATIVA – PARTE ECONOMICA. INDIRIZZI ALLA DELEGAZIONE TRATTANTE DI PARTE PUBBLICA PER L&apos;UTILIZZO DELLE ECONOMIE DELLE RISORSE DECENTRATE DISPONIBILI ANNO 2023. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051278?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051278?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>PRESA ATTO RELAZIONE DEL SEGRETARIO GENERALE SUI CONTROLLI INTERNI RELATIVI AL II QUADRIMESTRE 2024 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051274?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051274?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>INDIZIONE DI UN’ ISTRUTTORIA PUBBLICA FINALIZZATA ALLA SELEZIONE DI PRIVATO CUI ASSEGNARE IN LOCAZIONE, A TITOLO ONEROSO, AI SENSI DELL’ART. 48, COMMA 3, LETT. C) DEL CODICE ANTIMAFIA, PER L’UNITA’ IMMOBILIARE IN BAGHERIA, CONFISCATA ALLA CRIMINALITA’ ORGANIZZATA UBICATA IN VIA PAPA GIOVANNI XXIII, 26, PIANO ATTICO, SCALA “C”, INTERNO 28, CATASTALMENTE INDIVIDUATA AL FOGLIO DI MAPPA 13 PARTICELLA 1790, SUB 14, CATEGORIA A/2 CLASSE 5, CONSISTENZA 12 VANI RENDITA CATASTALE € 1.177,52, SCHEDA BENI CONFISCATI 19 - APPROVAZIONE AVVISO PUBBLICO </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051272?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4051272?p_auth=61cKi09I&amp;p_p_state=pop_up</guid></item></channel></rss>