<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>AlboPOP del comune di Bagheria</title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/igrid/39908/24264</link><description></description><generator>rsspls version 0.8.1</generator><item><title>MANIFESTAZIONE D&apos;INTERESSE PROCEDURA NEGOZIATA, AI SENSI DELL’ART. 187 DEL D. LGS. N. 36/2023, PER L’AFFIDAMENTO IN CONCESSIONE DEL SERVIZIO DI RIPRISTINO DELLE CONDIZIONI DI SICUREZZA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE COMPROMESSE DAL VERIFICARSI DI INCIDENTI STRADALI, MEDIANTE LA PULITURA DELLA PIATTAFORMA STRADALE E DELLE SUE PERTINENZE ED IL REINTEGRO DELLE MATRICI AMBIENTALI, PER LA DURATA DI ANNI 3 (TRE), A DECORRERE DALLA DATA DI STIPULA DEL CONTRATTODA AFFIDARE MEDIANTE PROCEDURA NEGOZIATA SENZA BANDO DI GARA E PREVIA INDAGINE DI MERCATO </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740837?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740837?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title> COPROGETTAZIONE, AI SENSI DELL&apos;ART.55 DEL D.LGS. 117/2017, DEL SERVIZIO DI COGESTIONE, SUPPORTO EDUCATIVO DEGLI ASILI NIDO COMUNALI “TENERI CUCCIOLI” DI VIA O. COSTANTINO E “BOSCO INCANTATO” DI VIA MONS. ARENA - CIG: B7EA59FCAD - APPROVAZIONE VERBALI DI COMMISSIONE E AVVIO TAVOLO DI COPROGETTAZIONE </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740834?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740834?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>PNRR PIANO NAZIONALE DI RIPRESA E RESILIENZA. MISSIONE 5- COMPONENTE 2 -INVESTIMENTO 1 - SOSTEGNO ALLE PERSONE VULNERABILI E PREVENZIONE DELL’ISTITUZIONALIZZAZIONE DEGLI ANZIANI NON AUTOSUFFICIENTI - SUB-INVESTIMENTO 1.1.3 - RAFFORZAMENTO DEI SERVIZI SOCIALI DOMICILIARI PER GARANTIRE LA DIMISSIONE ANTICIPATA ASSISTITA E PREVENIRE L’OSPEDALIZZAZIONE. CUP B24H22000330006.PRESA D&apos;ATTO PROGETTO IN FAVORE DI UN BENEFICIARIO OMISSIS RESIDENTE NEL COMUNE DI FICARAZZI DEL DSS39 E AVVIO SERVIZIO. DITTA COOP. SOC.SERENITÀ - CIG B82618C78A </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740785?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740785?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>: LIQUIDAZIONE FATTURA ELETTRONICA N. 25/PA DEL 01.09.2025 ALLA DITTA FIORI E DECORI – CENTRO SERVIZI FUNEBRI E CIMITERIALI DI TRAINA LIDIA - P.IVA 04296290820 - COD. FISC. TRN LDI 74C66 A195Q – CON SEDE LEGALE IN ALIA (PA) IN VIA CENTIMOLI NN. 82 E 84 - PER L’ESPLETAMENTO DEI SERVIZI CIMITERIALI GIÀ ESEGUITI – I SAL DEL 2° CONTRATTO APPLICATIVO RELATIVO ALL’APPALTO AFFIDATO MEDIANTE ACCORDO QUADRO MEDIANTE ACCORDO QUADRO “SERVIZI CIMITERIALI PER IL TRIENNIO 2024 – 2026” - CIG: B4974D4DD1 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740782?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740782?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>PNRR PIANO NAZIONALE DI RIPRESA E RESILIENZA. MISSIONE 5- COMPONENTE 2 -INVESTIMENTO 1 - SOSTEGNO ALLE PERSONE VULNERABILI E PREVENZIONE DELL’ISTITUZIONALIZZAZIONE DEGLI ANZIANI NON AUTOSUFFICIENTI - SUB-INVESTIMENTO 1.1.3 - RAFFORZAMENTO DEI SERVIZI SOCIALI DOMICILIARI PER GARANTIRE LA DIMISSIONE ANTICIPATA ASSISTITA E PREVENIRE L’OSPEDALIZZAZIONE. CUP B24H22000330006.PRESA D&apos;ATTO PROGETTO IN FAVORE DI UN BENEFICIARIO OMISSIS RESIDENTE NEL COMUNE DI BAGHERIA DEL DSS39 E AVVIO SERVIZIO. DITTA DIALUOGO LIRUM LARUM COOPERATIVA SOCIALE CIG B83A095E39 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740779?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740779?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>LIQUIDAZIONE CANONE CONCESSIONE DI SUOLO DEMANIALE MARITTIMO - ANNO 2025 RELATIVI ALLE CONCESSIONI DEMANIALI MARITTIME COMUNALI: CODICE CONC. :434.1 C.D.M. N.37/02 LOCALITÀ ASPRA - PIANO STENDITORE; CODICE CONC. :434.2 C.D.M. 44/05 COLLETTORE FOGNARIO SCARICO ACQUE METEORICHE E CONDOTTA SOTTOMARINA; CODICE CONC.: 434.3 C.D.M. N.45/05 DISCESA A MARE CAPO ZAFFERANO </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740764?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740764?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>CONCESSIONE PATROCINIO ONEROSO MANIFESTAZIONE - LE VIE DEI TESORI ANNO 2025. IMPEGNO DI SPESA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740694?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740694?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>LIQUIDAZIONE A FAVORE DELLA DITTA MAGGIOLI S.P.A. DEL SERVIZIO DI TRASMISSIONE DEGLI ATTI AMMINISTRATIVI SULLA PIATTAFORMA NOTIFICHE – LOTTI 77451C38V1 E CONCILIA EVO – CIG B5B81C936E. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740691?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740691?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>APPROVAZIONE IN LINEA AMMINISTRATIVA DEL PROGETTO ESECUTIVO RELATIVO AI LAVORI “MANUTENZIONE STRAORDINARIA DELLE VIE COMUNALI IN CONTRADA BRIGANDÌ, COMPRESO IMPIANTO DI ILLUMINAZIONE CON EFFICIENTAMENTO ENERGETICO” – I STRALCIO FUNZIONALE – A VALERE SUI FONDI DI CUI AL D.R.S. 5149 DEL 17.06.2025 DEL DIPARTIMENTO REGIONALE AGRICOLTURA, SERVIZIO 6, IN FAVORE DELL’ENTE DI SVILUPPO AGRICOLO – CUP: B55F25000240002 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740630?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740630?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>RICHIESTA DEL CONTRIBUTO REGIONALE DESTINATO AI COMUNI PER LA REALIZZAZIONE DI INIZIATIVE DI CARATTERE SOCIALE, ECONOMICO E CULTURALE FINALIZZATE AL RAFFORZAMENTO DELLA COESIONE SOCIALE DEL TERRITORIO DI RIFERIMENTO, AI SENSI DELL’ART. 4 DELLA L.R. 16 GENNAIO 2024 N. 1. - ANNO 2025 – RIMODULAZIONE PROGETTO E PROGRAMMA APPROVATO CON DELIBERA DI GIUNTA MUNICIPALE N. 74 DEL 28 MARZO 2025. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740627?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740627?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>PRESA ATTO RELAZIONE DEL SEGRETARIO GENERALE SUI CONTROLLI INTERNI RELATIVI AL I QUADRIMESTRE 2025. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740624?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740624?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>DETERMINA A CONTRARRE, AI SENSI DELL’ART. 17, COMMA 1, DEL D. LGS. 36/2023, PER L’AFFIDAMENTO DELLA CONCESSIONE DEL SERVIZIO DI RIPRISTINO DELLE CONDIZIONI DI SICUREZZA DELLA CIRCOLAZIONE STRADALE COMPROMESSE DAL VERIFICARSI DI INCIDENTI STRADALI, MEDIANTE LA PULITURA DELLA PIATTAFORMA STRADALE E DELLE SUE PERTINENZE ED IL REINTEGRO DELLE MATRICI AMBIENTALI, PER LA DURATA DI ANNI 3 (TRE), A DECORRERE DALLA DATA DI STIPULA DEL CONTRATTO, DA AFFIDARE MEDIANTE PROCEDURA NEGOZIATA SENZA BANDO DI GARA, AI SENSI DELL’ART. 187, COMMA 1, DEL D. LGS. 36/2023, PREVIA INDAGINE DI MERCATO. APPROVAZIONE DEGLI ATTI PROGETTUALI PROPEDEUTICI ALLA PROCEDURA DI AFFIDAMENTO. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740601?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740601?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>AVVISO DI DEPOSITO ATTI NELLA CASA DEL COMUNE PER IRREPERIBILITA&apos;. ELENCO COMPOSTO DA N. 5 NOMINATIVI. PROT. 66540 DEL 17/09/2025 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740549?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740549?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>DECISIONE A CONTRARRE, AI SENSI DELL’ART. 192 DEL D.LGS. 267/2000, PER L’AFFIDAMENTO DEI SERVIZI DI INGEGNERIA E ARCHITETTURA (SIA) PER LA PROGETTAZIONE ESECUTIVA, RELAZIONE GEOLOGICA, COORDINAMENTO SICUREZZA IN FASE DI PROGETTAZIONE (CSP), DIREZIONE LAVORI, MISURA E CONTABILITÀ, COORDINAMENTO SICUREZZA IN FASE DI ESECUZIONE (CSE), CERTIFICATO DI REGOLARE ESECUZIONE RELATIVI AI “LAVORI DI MANUTENZIONE STRAORDINARIA, ADEGUAMENTO IMPIANTISTICO E SUPERAMENTO DELLE BARRIERE ARCHITETTONICHE DELL’IMMOBILE SITO IN BAGHERIA IN CORSO BUTERA N. 579, ANGOLO VIA PITTALÀ, GIÀ DESTINATO AD U.O.B. CPI CENTRO PER L’IMPIEGO DI TERMINI IMERESE, BAGHERIA E CEFALÙ” – CUP B52H24014330008 – AFFIDAMENTO DIRETTO, AI SENSI DELL’ART. 50 COMMA 1 LETTERA B) DEL CODICE APPALTI (D.LGS. 36/2023 E SS.MM.II), A SEGUITO DI RDO (CONFRONTO DI PREVENTIVI) N. 5597721 SUL MERCATO DELLA PUBBLICA AMMINISTRAZIONE (ME.P.A.) - DECISIONE A CONTRARRE E PRENOTAZIONE IMPEGNO DI SPESA </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740510?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740510?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>ASSUNZIONE DI N. 1 ISTRUTTORE DI VIGILANZA A TEMPO INDETERMINATO E PIENO - AREA ISTRUTTORI CCNL 2019/2021 (EX CATEGORIA GIURIDICA C) PER SCORRIMENTO DELLA GRADUATORIA DELL’ENTE E APPROVAZIONE CONTRATTO INDIVIDUALE DI LAVORO. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740373?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740373?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>QUOTA ASSOCIATIVA ASAEL 2025. IMPEGNO DI SPESA E LIQUIDAZIONE. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740224?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740224?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title> LIQUIDAZIONE ALLA SOCIETÀ POSTE SERVICE DI DUCATO GIOVANNA MARIA CONCETTA RELATIVA AI MESI DI LUGLIO E AGOSTO 2025 PER IL SERVIZIO DI “RACCOLTA, SMISTAMENTO, TRASPORTO E RECAPITO DEGLI INVII POSTALI DELL’ENTE AD ECCEZIONE DEGLI ATTI GIUDIZIARI E DELLE VIOLAZIONI DEL CODICE DELLA STRADA” PER IL PERIODO OTTOBRE/DICEMBRE 2023 E ANNI 2024 E 2025- CIG A01AFA65F4 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740221?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740221?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>TRASFERIMENTO SOMME AL MINISTERO DELL&apos;INTERNO PER IL RILASCIO DELLA CARTA D’IDENTITA’ ELETTRONICA. PERIODO 01/09/2025 - 15/09/2025. </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740218?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740218?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>LIQUIDAZIONE FATTURE ELETTRONICHE N. 41 DEL 08/09/2025 PER L&apos;ESECUZIONE DEI LAVORI – III SAL – E N. 42 DEL 08/09/2025 PER RIMBORSO ONERI DI CONFERIMENTO A DISCARICA SOSTENUTI PER CONTO DELL’AMMINISTRAZIONE - ALLA DITTA TECNOTEAM COSTRUZIONI SRL – P.IVA: 04082670870 – RELATIVI ALL’INTERVENTO DI “SISTEMAZIONE E RIQUALIFICAZIONE DI CORSO BUTERA COMPRESO LA VIA L. MAGGIORE E DAMMUSELLI” A VALERE SUI FONDI PNRR M5C2I2.1 FINANZIATI DALL’UNIONE EUROPEA – NEXTGENERATIONEU – CUP: B59J21004460005 – CIG: 99003191B2 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740034?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740034?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item><item><title>LIQUIDAZIONE POLIZZE ASSICURATIVE RCA PER GLI AUTOMEZZI COMUNALI: DACIA SANDERO TARGATA FZ680DG, DACIA SANDERO TARGATA FZ679DG E JEEP RENEGADE TARGATA FZ686DE, IN USO ALLA POLIZIA LOCALE - ALL’AGENZIA UNIPOL 0269 DI BAGHERIA ASSICURAZIONI BONOMOLO SRL P.IVA 06575520827 CON SEDE IN BAGHERIA IN VIA BERNARDO MATTARELLA 93 - CIG: B7F937A587 </title><link>https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740031?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</link><guid isPermaLink="false">https://bagheria.trasparenza-valutazione-merito.it/web/trasparenza/papca-ap/-/papca/display/4740031?p_auth=RvbhY3Wr&amp;p_p_state=pop_up</guid></item></channel></rss>